<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>G. Cutting on Leitura Cristã</title>
    <link>https://leituracrista.com/app/tags/g.-cutting/</link>
    <description>Recent content in G. Cutting on Leitura Cristã</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    
	<atom:link href="https://leituracrista.com/app/tags/g.-cutting/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Luz para as Almas Ansiosas</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/luz-para-as-almas-ansiosas-g-cutting/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/luz-para-as-almas-ansiosas-g-cutting/</guid>
      <description>Introdução O Problema Espiritual Dificuldades Espirituais Ao tentar ser bom, só consegui tornar-me pior. Não é necessário crescer na graça até que sejamos salvos; i.e., até que estejamos preparados para o céu? Penso que sou pecador demais para ser salvo, perverso demais para merecer o favor de Deus, não tendo mérito algum para ter qualquer relacionamento com Ele. Sei perfeitamente o que Cristo fez. Se apenas pudesse aceitar isso e sentir-me satisfeito.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nunca!</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/nunca-g.-cutting-g-cutting/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/nunca-g.-cutting-g-cutting/</guid>
      <description>NUNCA! O FOGO QUE NUNCA SE APAGA AS OVELHAS QUE NUNCA PERECEM &amp;quot;Nunca&amp;quot; - João 10:28 João 10:28 QUEM SÃO AS OVELHAS? AS OVELHAS - UM PRESENTE RECEBIDO DO PAI SERÃO TODOS OVELHAS?    NUNCA! Será que alguma vez você se deu conta, querido leitor, de que a mesma palavra que concede o mais doce consolo ao verdadeiro crente, extingue completamente qualquer raio de esperança para o incrédulo, e não lhe deixa coisa alguma além de trevas e total desespero?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Segurança, Certeza e Gozo da Salvação Eterna</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/seguranca-certeza-e-gozo-da-salvacao-etern-g.-cutting/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/seguranca-certeza-e-gozo-da-salvacao-etern-g.-cutting/</guid>
      <description>Segurança, Certeza e Gozo da Salvação Eterna CAMINHO DA SALVAÇÃO O CONHECIMENTO DA SALVAÇÃO O GOZO DA SALVAÇÃO    Segurança, Certeza e Gozo da Salvação Eterna Quando estamos numa estação ferroviária ouvimos, com certa freqüência, a seguinte pergunta: &amp;quot;Em que classe você está viajando?&amp;quot; Você, leitor, com toda a certeza está de viagem - de viagem para a eternidade - e pode ser que neste momento esteja muito próximo da estação final: a Morte.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>