<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Charles Stanley on Leitura Cristã</title>
    <link>https://leituracrista.com/app/tags/charles-stanley/</link>
    <description>Recent content in Charles Stanley on Leitura Cristã</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    
	<atom:link href="https://leituracrista.com/app/tags/charles-stanley/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>A Obra do Evangelho</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/a-obra-do-evangelho-charles-stanley/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/a-obra-do-evangelho-charles-stanley/</guid>
      <description>CAPÍTULO 1 A Conversão Necessidade de Comunhão A Primeira Pregação: João 3:16 Os Primeiros Anos Mudança Para Sheffield Ouvindo da Segunda Vinda de Cristo CAPÍTULO 2 Descobrindo Nossa Ignorância Uma Grande Mudança de Rumo Reunido à Mesa do Senhor Um Segundo Começo na Pregação CAPÍTULO 3 O Caso do Esmeril Deus Cuidando dos Negócios O Lanche Perdido Guiado Pelo Senhor A Viagem a Scarborough Chamado a Pregar Num Navio CAPÍTULO 4 Chamado a Scarborough A Maleta do Senhor Um Funeral Católico Os Sinais dos Tempos CAPÍTULO 5 Lydia Pregação na Olaria Os &amp;quot;Folhetos Ferroviários&amp;quot; Mais Folhetos O Pastor de Ovelhas O Hindu e o Muçulmano CAPÍTULO 6 Pregação à Porta Pregando em Llandudno Diagrama da Vinda do Senhor O Reavivamento Respostas à Fé em Stafford Pregação em Leamington Uma Senhora Unitariana CAPÍTULO 7 Pregando na John Street O Velho &amp;quot;Filho Pródigo&amp;quot; Nos Condados do Oeste Stowmarket, Norwich e St.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>A Oração e as Reuniões de Oração</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/a-oracao-e-as-reunioes-de-oracao-c.-h.-mackintosh/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/a-oracao-e-as-reunioes-de-oracao-c.-h.-mackintosh/</guid>
      <description>Coração e Mente Ajoelhar-se Para Orar As Condições Morais da Oração Estar de Acordo na Oração Oração de Fé O Amigo Insistente Que Recebeu o Que Fora Buscar Oração Específica Orações Insistentes A Presença Nas Reuniões de Oração Orações Perseverantes Resumo    A Oração e as Reuniões de Oração
Charles Henry Mackintosh
A Base Moral da Oração
Você já esteve alguma vez em uma reunião de oração onde um varão de joelhos se põe a explicar princípios, desenvolver doutrinas, soando mais como um pregador do que como um necessitado?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cristo, o Centro</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/cristo-o-centro-porque-nos-reunimos-som-c-charles-stanley/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/cristo-o-centro-porque-nos-reunimos-som-c-charles-stanley/</guid>
      <description>Cristo, o Centro O VALOR DE CRISTO A SOBERANIA DO ESPÍRITO DE DEUS A UNIDADE DA IGREJA QUAL É A VONTADE DE DEUS PARA OS CRENTES SOBRE A TERRA?    Cristo, o Centro Por Que Nos Reunimos Somente ao Seu Nome?
Esta é uma pergunta feita com freqüência àqueles que se reúnem ao nome do Senhor Jesus. Muitos têm expressado o desejo de que fosse escrito um tratado claro sobre tão importante assunto e, por conseguinte, apresento afetuosamente as considerações abaixo a todos os amados filhos de Deus.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jônatas - Faltou uma Coisa</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/jonatas-faltou-uma-coisa-charles-stanley-charles-stanley/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/jonatas-faltou-uma-coisa-charles-stanley-charles-stanley/</guid>
      <description>JÔNATAS - FALTOU UMA COISA O PODEROSO ADVERSÁRIO A UM PASSO DA ETERNIDADE AMAR E DESPOJAR-SE DEIXANDO TUDO POR CRISTO AS MARCAS DE UM CRISTÃO CONFESSANDO A CRISTO O ÓDIO DO MUNDO FALAMOS BEM DE JESUS? QUANDO VEM A PERSEGUIÇÃO FAZER A VONTADE DO SENHOR SEGUIR O REJEITADO SÓ FALTOU UMA COISA REUNIDOS A JESUS    JÔNATAS - FALTOU UMA COISA Há algum tempo, durante uma reunião de estudo da Palavra, minha atenção foi despertada para as tristes circunstâncias da morte de Jônatas no Monte Gilboa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mefibosete</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/mefibosete-a-bondade-de-deus-charles-stanl-charles-stanley/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/mefibosete-a-bondade-de-deus-charles-stanl-charles-stanley/</guid>
      <description>MEFIBOSETE - A BONDADE DE DEUS O HOMEM CONCLUI QUE DEUS É SEU INIMIGO UMA FIGURA DO TRÊMULO PECADOR NÃO TEMAS, PORQUE DECERTO USAREI CONTIGO DE BENEFICÊNCIA PONHA SUA CONFIANÇA EM DEUS DE QUÃO IMENSA IMPORTÂNCIA É COMPREENDER ESTE EXTRAORDINÁRIO PARENTESCO. PRECIOSA GRAÇA! A BONDADE DE DEUS PARA COM UM MUNDO CULPADO MAS A VOSSA TRISTEZA SE CONVERTERÁ EM ALEGRIA O FRUTO DE UMA FÉ SALVADORA    MEFIBOSETE - A BONDADE DE DEUS Certa manhã bem cedo, há muitos anos, estava lendo o capítulo 9 de 2 Samuel.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Naamã, O Leproso</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/naama-o-leproso-charles-stanley-charles-stanley/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/naama-o-leproso-charles-stanley-charles-stanley/</guid>
      <description>NAAMÃ, O LEPROSO    NAAMÃ, O LEPROSO CHARLES STANLEY
&amp;quot;Naamã, chefe do exército do rei da Síria, era um grande homem diante do seu senhor, e de muito respeito; porque por ele o Senhor dera livramento aos siros: e era este varão homem valoroso porém leproso.&amp;quot; (2 Reis 5:1) Quanto vale, afinal, a grandeza nas coisas deste mundo? Um homem pode se tornar bem famoso; pode prosperar nos negócios até superar quem quer que seja, ou pode escalar o mais alto pináculo de honra da grandeza política ou militar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pedras Grandes e Preciosas</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/pedras-grandes-e-preciosas-charles-stanley-charles-stanley/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/pedras-grandes-e-preciosas-charles-stanley-charles-stanley/</guid>
      <description>PEDRAS GRANDES E PRECIOSAS    PEDRAS GRANDES E PRECIOSAS CHARLES STANLEY
&amp;quot;E ordenou cortadores de pedras, para que lavrassem pedras de cantaria, para edificar a casa de Deus.&amp;quot; (1 Crônicas 22:2).
Desnecessário é dizer que a construção do Templo de Salomão é um dos mais interessantes estudos da antiguidade; e quando aquele edifício no Monte Moriá é visto como o tipo do atual edifício celestial de Deus, o assunto torna-se infinitamente mais interessante.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vida Através da Morte</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/vida-atraves-da-morte/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/vida-atraves-da-morte/</guid>
      <description>INTRODUÇÃO - A &amp;quot;CARTA MAGNA&amp;quot; DA HUMANIDADE CAPÍTULO 1 - UM EVANGELHO DE PODER PARA O HOMEM MORIBUNDO CAPÍTULO 2 - O INEVITÁVEL JUÍZO DE DEUS CAPÍTULO 3 - DIAGNÓSTICO E ANTÍDOTO CAPÍTULO 4 - O SUBSTITUTO PARA UMA RAÇA DE PECADORES CAPÍTULO 5 - A POSIÇÃO DO CRENTE EM CRISTO CAPÍTULO 6 - VIDA DE SANTIDADE CAPÍTULO 7 - DUAS NATUREZAS EM CONFLITO CAPÍTULO 8 - EXPERIÊNCIA VITORIOSA CAPÍTULO 9 - A ELEIÇÃO DIVINA POR MEIO DE UMA NAÇÃO CAPÍTULO 10 - A PROCLAMAÇÃO DE UMA PERFEITA JUSTIÇA CAPÍTULO 11 - A FIDELIDADE DE DEUS CAPÍTULO 12 - CRISTIANISMO PRÁTICO CAPÍTULO 13 - DEVERES E DISCERNIMENTO CAPÍTULO 14 - SENSIBILIDADE ESPIRITUAL CAPÍTULO 15 - UM EM CRISTO CAPÍTULO 16 - INSTRUÇÕES FINAIS    Vida Através da Morte</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>