<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Paul Wilson on Leitura Cristã</title>
    <link>http://localhost/hugo-teste/public/tags/paul-wilson/</link>
    <description>Recent content in Paul Wilson on Leitura Cristã</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Fri, 21 Jul 2017 17:00:00 +0900</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://localhost/hugo-teste/public/tags/paul-wilson/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>POLÍTICA</title>
      <link>http://localhost/hugo-teste/public/folhetos/doutrinarios/politica/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Jul 2017 17:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>http://localhost/hugo-teste/public/folhetos/doutrinarios/politica/</guid>
      <description>POLÍTICA Quando a campanha política começa a se aquecer e o mundo é envolvido com clamores contra ou a favor deste ou daquele candidato, os cristãos que são conscientes de sua chamada celestial podem continuar serenos, sabendo que os homens estão tão somente executando o que Deus já predeterminou por Sua mão e por Seus desígnios.
Apesar de Satanás ser o príncipe deste mundo e estar cegando as mentes daqueles que não crêem em Cristo, Deus continua acima de todas as coisas e Se move por detrás dos cenários para executar Seus conselhos e propósitos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Por Causa dos Anjos</title>
      <link>http://localhost/hugo-teste/public/livretes/por-causa-dos-anjos/</link>
      <pubDate>Fri, 14 Jul 2017 17:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>http://localhost/hugo-teste/public/livretes/por-causa-dos-anjos/</guid>
      <description>POR CAUSA DOS ANJOS &amp;ldquo;Mas quero que saibais que Cristo é a cabeça de todo o varão, e o varão a cabeça da mulher; e Deus a cabeça de Cristo. Todo o homem que ora ou profetiza, tendo a cabeça coberta, desonra a sua própria cabeça. Mas toda a mulher que ora ou profetiza com a cabeça descoberta, desonra a sua própria cabeça, porque é como se estivesse rapada. Portanto, se a mulher não se cobre com véu, tosquie-se também.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Televisão</title>
      <link>http://localhost/hugo-teste/public/livretes/televisao/</link>
      <pubDate>Fri, 14 Jul 2017 17:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>http://localhost/hugo-teste/public/livretes/televisao/</guid>
      <description>TELEVISÃO Sentimo-nos na obrigação de examinar o assunto da televisão no lar e, sobretudo, em como isto afeta o cristão. Com o rápido crescimento deste último gigante do mundo da diversão e entretenimento, e com o aumento da propaganda para que os cristãos abram os seus lares a esta obra-prima da invenção humana, cremos que é hora de encarar o assunto de frente.
Sendo assim, seria apropriado nos lembrarmos de uma pergunta que fez o profeta Isaías ao rei Ezequias: &amp;ldquo;Que viram em tua casa?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>A Oração e o Mundo Invisivel</title>
      <link>http://localhost/hugo-teste/public/livretes/a-oracao-e-o-mundo-invisivel/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://localhost/hugo-teste/public/livretes/a-oracao-e-o-mundo-invisivel/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>