<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>William Kelly on Leitura Cristã</title>
    <link>https://leituracrista.com/tags/william-kelly/</link>
    <description>Recent content in William Kelly on Leitura Cristã</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Fri, 21 Jul 2017 17:00:00 +0900</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://leituracrista.com/tags/william-kelly/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>SEUS ELEITOS</title>
      <link>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/seus-eleitos/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Jul 2017 17:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/seus-eleitos/</guid>
      <description>SEUS ELEITOS WILLIAM KELLY
Os &amp;ldquo;eleitos&amp;rdquo; podem não necessariamente se referir a cristãos. Se alguém falar de eleitos em nossos dias, aí sim, mas acaso Deus não tinha &amp;ldquo;eleitos&amp;rdquo; celestiais antes de existirem cristãos? E depois que os cristãos forem levados para o céu, porventura não existirão eleitos sobre a terra? Estaria Deus impedido de mostrar misericórdia na terra porque Sua graça soberana já teria dado a nós e aos santos do Antigo Testamento nossos respectivos lugares no céu?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O Livro de Ester</title>
      <link>https://leituracrista.com/livretes/o-livro-de-ester/</link>
      <pubDate>Fri, 14 Jul 2017 17:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/livretes/o-livro-de-ester/</guid>
      <description>Revisão: Luiz A. P. Amalfi
Título Original: Lecture On The Book Of Esther
LIVRO DE ESTER INTRODUÇÃO O livro de Ester é uma das poucas porções das Escrituras que nos chamam a atenção pela ausência do nome de Deus. Isto tem, com frequência, surpreendido a muitos: os próprios judeus não eram capazes de compreender o por quê, e há hoje muitos cristãos que não diferem muito deles. E isto chegou ao ponto de se ter tornado um hábito para alguns, especialmente nestes últimos tempos, tratarem o livro de Ester com uma certa medida de descrédito, como se a ausência do nome do Senhor fosse algo suspeito — como se o livro não fosse de Deus pelo fato de o nome de Deus não ser encontrado nele.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Parábolas De Mateus 13</title>
      <link>https://leituracrista.com/livretes/parabolas-de-mateus/</link>
      <pubDate>Fri, 14 Jul 2017 17:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/livretes/parabolas-de-mateus/</guid>
      <description>Título original: Papers on Evangelization — C. H. Mackintosh
PARÁBOLAS DE MATEUS 13 Parábolas de Mateus 13 representa o comentário sobre o mesmo capítulo do Evangelho e é parte do livro Lectures on The Gospel of Matthew escrito por William Kelly e publicado pela primeira vez em 1868: Na impossibilidade de publicarmos, no momento, o livro na sua íntegra, procuramos trazer aos leitores ao menos uma pequena parte que, temos certeza, será de grande valor a todo aquele que se alegra em conhecer um pouco mais da Palavra de Deus.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>