<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Charles Stanley on Leitura Cristã</title>
    <link>https://leituracrista.com/tags/charles-stanley/</link>
    <description>Recent content in Charles Stanley on Leitura Cristã</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Fri, 21 Jul 2017 17:00:00 +0900</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://leituracrista.com/tags/charles-stanley/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>NAAMÃ, O LEPROSO</title>
      <link>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/naama-o-leproso/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Jul 2017 17:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/naama-o-leproso/</guid>
      <description>NAAMÃ, O LEPROSO CHARLES STANLEY
&amp;ldquo;Naamã, chefe do exército do rei da Síria, era um grande homem diante do seu senhor, e de muito respeito; porque por ele o Senhor dera livramento aos siros: e era este varão homem valoroso porém leproso.&amp;rdquo; (2 Reis 5:1) Quanto vale, afinal, a grandeza nas coisas deste mundo? Um homem pode se tornar bem famoso; pode prosperar nos negócios até superar quem quer que seja, ou pode escalar o mais alto pináculo de honra da grandeza política ou militar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mefibosete - A Bondade de Deus</title>
      <link>https://leituracrista.com/livretes/mefibosete-a-bondade-de-deus/</link>
      <pubDate>Wed, 19 Jul 2017 17:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/livretes/mefibosete-a-bondade-de-deus/</guid>
      <description>MEFIBOSETE - A BONDADE DE DEUS Certa manhã bem cedo, há muitos anos, estava lendo o capítulo 9 de 2 Samuel. Depois de lê-lo uma vez, pensei, &amp;ldquo;Que capítulo estranho, acerca de um jovem aleijado de ambos os pés&amp;rdquo;. Li-o novamente, e ainda não podia ver nada nele.
Depois de lê-lo pela terceira vez, meus olhos pararam nestas palavras: &amp;ldquo;Decerto usarei contigo de beneficência por amor de Jônatas, teu pai&amp;rdquo; (2 Samuel 9:7).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pedras Grandes e Preciosas</title>
      <link>https://leituracrista.com/livretes/pedras-grandes-e-preciosas/</link>
      <pubDate>Fri, 14 Jul 2017 17:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/livretes/pedras-grandes-e-preciosas/</guid>
      <description>PEDRAS GRANDES E PRECIOSAS CHARLES STANLEY
&amp;ldquo;E ordenou cortadores de pedras, para que lavrassem pedras de cantaria, para edificar a casa de Deus.&amp;rdquo; (1 Crônicas 22:2).
Desnecessário é dizer que a construção do Templo de Salomão é um dos mais interessantes estudos da antiguidade; e quando aquele edifício no Monte Moriá é visto como o tipo do atual edifício celestial de Deus, o assunto torna-se infinitamente mais interessante.
A primeira coisa que nos é apresentada nessa edificação é esta: Davi, o pai, provê de antemão os materiais desse Templo; até mesmo as pedras, o ferro, e o bronze (algumas traduções trazem &amp;ldquo;cobre&amp;rdquo;) em abundância, sem peso.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cristo, o Centro</title>
      <link>https://leituracrista.com/livretes/cristo-o-centro-por-que-nos-reunimos-somente-ao-seu-nome/</link>
      <pubDate>Mon, 19 Jun 2017 17:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/livretes/cristo-o-centro-por-que-nos-reunimos-somente-ao-seu-nome/</guid>
      <description>Cristo, o Centro Por Que Nos Reunimos Somente ao Seu Nome? Esta é uma pergunta feita com freqüência àqueles que se reúnem ao nome do Senhor Jesus. Muitos têm expressado o desejo de que fosse escrito um tratado claro sobre tão importante assunto e, por conseguinte, apresento afetuosamente as considerações abaixo a todos os amados filhos de Deus. A primeira razão de nos reunirmos somente ao Seu nome é:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jônatas - Faltou Uma Coisa</title>
      <link>https://leituracrista.com/livretes/jonatas-faltou-uma-coisa/</link>
      <pubDate>Mon, 19 Jun 2017 17:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/livretes/jonatas-faltou-uma-coisa/</guid>
      <description>JÔNATAS - FALTOU UMA COISA Há algum tempo, durante uma reunião de estudo da Palavra, minha atenção foi despertada para as tristes circunstâncias da morte de Jônatas no Monte Gilboa. Israel fugiu diante do inimigo, e foi vencido. Saul foi morto, e seus três filhos foram mortos juntamente com ele. Foi a completa derrota do reino de Saul. Que triste cena - o corpo de Saul e os corpos de seus três filhos pregados no muro de Bete-Sã!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vida Através da Morte</title>
      <link>https://leituracrista.com/livros/vida-atraves-da-morte/</link>
      <pubDate>Mon, 15 May 2017 17:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/livros/vida-atraves-da-morte/</guid>
      <description>INTRODUÇÃO - A &amp;ldquo;CARTA MAGNA&amp;rdquo; DA HUMANIDADE O AUTOR destas notas gostaria muito de recomendar ao leitor um estudo minucioso desta epístola, em oração, como preparação para todo o conhecimento das Escrituras. Lembro-me bem do benefício que obtive por haver, durante quase dois anos, deixado de lado todas as outras leituras e estudado esta epístola junto com mais algumas pessoas. Isso foi há cerca de quarenta anos, quando ainda jovem.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>A Obra do Evangelho</title>
      <link>https://leituracrista.com/livros/a-obra-do-evangelho/</link>
      <pubDate>Mon, 01 May 2017 17:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/livros/a-obra-do-evangelho/</guid>
      <description>Como o Senhor me guiou
Primeira Edição em Português: 1994
CAPÍTULO 1 Nada Para Ler&amp;hellip;
Quão maravilhosamente verdadeira é a palavra que o Senhor falou a Moisés: &amp;ldquo;Terei misericórdia de quem Eu tiver misericórdia&amp;rdquo;. (Ex 33:19) Como autor destas páginas, meu desejo é registrar, para a glória de Deus que a mim mostrou misericórdia, os Seus caminhos de soberana graça.
Quando criança tive pouquíssimas oportunidades, mas uma grande sede por livros e por aprender.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>