<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Norman Berry on Leitura Cristã</title>
    <link>https://leituracrista.com/app/tags/norman-berry/</link>
    <description>Recent content in Norman Berry on Leitura Cristã</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    
	<atom:link href="https://leituracrista.com/app/tags/norman-berry/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Chapter-a-Day - 1 Coríntios</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-1corintios.odt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-1corintios.odt/</guid>
      <description>#244 Quando estou humilhado, então o Senhor Se torna mais precioso para mim.
1 CORÍNTIOS 1, Vers. 1-17 Estamos reunindo quatro livros do Novo Testamento - Filipenses, 1 Coríntios, Gálatas e Colossenses - como livros que contém ensinos para nós em nossa jornada pela vida como crentes, em nosso caminho para o céu. O livro de Números tem nos mostrado ilustrações que nos ajudam a entender estes quatro livros do Novo Testamento.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter-a-Day - 1 Crônicas</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-1cronicas.odt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-1cronicas.odt/</guid>
      <description>#729 O orgulho em alguém que já é salvo é tão ruim - talvez pior - quanto o orgulho em alguém que não esteja salvo.
1 CRÔNICAS 10 Os primeiros 9 capítulos são em sua maior parte uma lista das famílias de algumas das tribos de Israel, mas a tribo mais importante foi Judá. O grande rei era Davi e aprendemos que ele foi o primeiro rei da escolha de Deus para o Seu povo Israel.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter-a-Day - 1 João</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-1joao.odt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-1joao.odt/</guid>
      <description>#493 Satanás irá estragar aquilo que não puder impedir.
1 JOÃO 1 Em 1 e 2 Samuel ouvimos acerca de Deus escolhendo um rei para Seu povo Israel, e vimos a mão de Deus trabalhando por detrás dos eventos. O Rei Davi é uma figura do bendito Homem que Deus tinha em mente&amp;hellip; nosso Senhor Jesus. Mil anos se passaram entre 2 Samuel e 1 João, e agora estamos lendo acerca do Senhor Jesus, tendo vindo a este mundo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter-a-Day - 1 Pedro</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-1pedro.odt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-1pedro.odt/</guid>
      <description>#342 Se o anúncio de perdão traz gozo, há por que temer que a consciência não tenha sido despertada.
1 PEDRO 1, Vers. 1-8 Deus tem um diferente propósito para cada livro da Bíblia. Cada um é como uma jóia preciosa, com seus matizes próprios de cores vistas sobre um fundo do amor de Deus. Neste livro os crentes haviam sido Judeus, que foram dispersos por outras terras e estavam sofrendo por sua fé no Senhor Jesus.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter-a-Day - 1 Reis</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-1reis.odt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-1reis.odt/</guid>
      <description>#505 Há 100 anos, os homens não eram capazes de fazer às claras o que faziam às escondidas. Mas hoje, estão fazendo tudo às claras.
1 REIS 1, vers. 1-27 Hoje voltamos ao Antigo Testamento para olhar mais algumas figuras! 1 e 2 Reis são uma continuação de 1 e 2 Samuel. O Rei Davi é uma figura de Cristo conquistando uma vitória maravilhosa contra Satanás e o poder do mal; Salomão é uma figura de Cristo em paz, prosperidade e sabedoria, reinando sobre a Terra no milênio.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter-a-Day - 1 Samuel</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-1samuel.odt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-1samuel.odt/</guid>
      <description>#432 Minha reputação é o que eu sou na luz (em público). Meu caráter é o que eu sou no escuro (na intimidade).
1 SAMUEL 1, Vers. 1-11 Lembre-se de que o Antigo Testamento nos mostra a história do povo de Deus. Mas do Novo Testamento aprendemos que esses acontecimentos são ilustrações de nossa vida Cristã. De outro modo jamais poderíamos entender por que houve tanta matança e guerras. (Com frequência não entendemos que Deus está nos ensinando que isso foi necessário, e portanto negligenciamos a responsabilidade de tirarmos de nossa vida as coisas que sabemos que não estão agradando o Senhor.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter-a-Day - 1 Tessalonicenses</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-1tessalonicenses.odt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-1tessalonicenses.odt/</guid>
      <description>#318 Pode estar certo que se estivermos perto o suficiente de Deus, não sairemos perdendo por conhecermos a Sua vontade.
1 TESSALONICENSES 1 Você pode conhecer o cenário deste livro lendo Atos 17:1-9. Na primeira carta (Epístola) recebemos um impacto constante do frescor da esperança que esses novos crentes tinham em Cristo. E ao mesmo tempo, eles estavam sendo terrivelmente perseguidos. Será estranho que estas duas coisas, uma alegre esperança e perseguições pudessem ser experimentadas ao mesmo tempo?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter-a-Day - 1 Timóteo</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-1timoteo.odt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-1timoteo.odt/</guid>
      <description>#389 Os conflitos não são para nos fazer alcançar nossos privilégios, para nos manter sempre no gozo deles.
1 TIMÓTEO 1, Vers. 1-11 Vamos ler apenas a primeira Epístola a Timóteo para nos mantermos na sequência de nossos passos na vida do crente. Efésios nos ensinou nossa vocação celestial, e a luta que irá resultar de seguirmos o Senhor nesta posição celestial, enquanto ainda estamos na terra. Primeira Timóteo foi escrita quando tudo estava em ordem nas assembléias, e por isso nos diz (vers.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter-a-Day - 2 Coríntios</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-2corintios.odt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-2corintios.odt/</guid>
      <description>#329 A inteligência nas coisas divinas vem por meio da consciência, não do intelecto.
2 CORÍNTIOS 1 Existe uma palavra que provavelmente descreveria este livro - &amp;quot;consolo&amp;quot;. Paulo havia escrito de maneira enérgica em sua primeira carta a esta assembléia. Agora ele ouviu dizer que sua carta tivera um bom efeito sobre eles, de modo que escreve sua segunda carta.
2 Co 1:3-4 Não há consolo como aquele que vem do próprio Deus, e o próprio Paulo havia sentido em si mesmo a maravilha que é isso.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter-a-Day - 2 Crônicas</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-2cronicas.odt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-2cronicas.odt/</guid>
      <description>#749 Por natureza, nós todos nos apegamos ao que temos. Filipenses 3:8.
2 CRÔNICAS 1 2 Cr 1:1-6 Davi, como você recorda, trouxe a arca a Jerusalém e a colocou em uma tenda ali (vers. 4). Mas Salomão volta ao lugar onde o tabernáculo foi levantado em Gibeom. O altar é uma figura da cruz de Cristo.
2 Cr 1:7-12 Além de receber tudo o que pediu, Salomão recebe também bens, riquezas e honra acima de todos os outros reis.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter-a-Day - 2 João</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-2joao.odt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-2joao.odt/</guid>
      <description>#500 Satanás incentiva&amp;hellip; sejam &amp;quot;como Deus.&amp;quot; Gn 3:5.
2 JOÃO O amor em verdade e a verdade em amor, é o caráter deste livro.
2 Jo 4 Temos a verdade, pois a Palavra de Deus é verdade. Mas é algo bem diferente andar na verdade (viver a verdade). O apóstolo João se regozijava muito quando via isto nos filhos dessa mulher.
2 Jo 5-6 Andar na verdade é a própria demonstração de amor para com outros crentes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter-a-Day - 2 Pedro</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-2pedro.odt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-2pedro.odt/</guid>
      <description>#349 A única descrição biográfica que Jesus deu de Si próprio foi, &amp;quot;Sou manso e humilde de coração&amp;quot; (Mt 11:29).
2 PEDRO 1, Vers. 1-8 A segunda carta alerta principalmente contra aqueles que tentam fazer os verdadeiros crentes se desviarem de seguir ao Senhor. Hoje há muitos assim.
2 Pd 1:1-4 Isso é o que todo crente tem em Cristo. Leia cuidadosamente.
2 Pd 1:5 Nossa parte. Nossa responsabilidade (não para obtermos as bênçãos, mas porque as temos).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter-a-Day - 2 Reis</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-2reis.odt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-2reis.odt/</guid>
      <description>#533 No deserto nós sempre encontramos a nuvem escura, desapontamentos, morte&amp;hellip; mas lembre-se de Calebe! Ele seguiu o Senhor com inteireza de coração durante 40 anos no deserto. Josué 13.
2 REIS 1 2 Rs 1:1-2 Acazias é o novo rei de Israel (10 tribos). A educação na casa de Acabe deve ter sido péssima, pois o filho parece não ter conhecimento de Deus. Quando Satanás domina uma pessoa, sua mente torna-se escrava de toda sorte de impiedade.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter-a-Day - 2 Samuel</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-2samuel.odt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-2samuel.odt/</guid>
      <description>#467 Nunca será demais termos grande aversão pelo mal em nossa alma, mas deve ser tomado cuidado para que não sejamos severos demais com um transgressor.
2 SAMUEL 1 Quarenta anos antes deste evento, os filhos de Israel haviam desejado ter um rei sobre eles, como todas as nações ao redor. Isso foi muito errado e um pecado. Mas em graça, Deus permitiu que fosse como queriam. Deus estava querendo deixar que tivessem um rei até que chegasse o dia (ainda não chegou) quando um Rei maior que Davi pudesse reinar!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter-a-Day - 2 Tessalonicenses</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-2tessalonicenses.odt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-2tessalonicenses.odt/</guid>
      <description>#324 As artimanhas de Satanás&amp;hellip; o remédio absoluto de Deus&amp;hellip; nossa responsabilidade de discernir ambas as coisas.
2 TESSALONICENSES 1, Vers. 1-6 A 1a. Epístola corrige um sério erro, que os crentes que tivessem morrido iriam perder o grande privilégio de virem com o Senhor Jesus por ocasião de Sua manifestação. Esta segunda Epístola esclarece o segundo erro&amp;hellip; que a tribulação já tinha vindo e que eles estavam passando por ela.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter-a-Day - 2 Timóteo</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-2timoteo.odt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-2timoteo.odt/</guid>
      <description>#419 Quando acabamos de cair em uma correnteza, ela nos levará bem além de nossas intenções.
2 TIMÓTEO 1 Em Juízes vimos indivíduos que eram fiéis a Deus em uma época quando quase todos estavam desobedecendo a Deus. Em 2 Timóteo veremos o mesmo. Deus havia permitido que o mal entrasse entre os crentes nos dias de Timóteo, para que a Bíblia pudesse dizer para todas as gerações de crentes que viessem depois como deveriam agir quando as coisas ficassem difíceis e tenebrosas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter-a-Day - 3 João</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-3joao.odt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-3joao.odt/</guid>
      <description>#501 Os apóstolos de Satanás não são os donos de bares ou traficantes de escravos, mas são, em sua maioria, &amp;quot;ministros de justiça&amp;quot;. 2 Co 11:15.
3 JOÃO Em 2 João lemos de um lar que devia ser um santuário (lugar de habitação) da verdade. Em 3 João lemos da casa de Gaio que devia ser &amp;quot;hospedeira&amp;quot; da verdade. Gaio era o colaborador da verdade - e nós? (2 João avisa quem deve ser mantido fora&amp;hellip; 3 João dá as boas vindas a todos os que andam em obediência).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter-a-Day - Ageu</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-ageu.odt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-ageu.odt/</guid>
      <description>#1009 Qual é a prova de que eu realmente sou um estudante da Palavra do Deus vivo? É que estou crescendo em justiça, fé e amor, em paz. 2 Timóteo 2:22
AGEU 1 Nosso terceiro livro nesta mesma área&amp;hellip; quando alguns Judeus voltaram a Jerusalém para estar onde o Senhor queria que todo o Israel estivesse. Em Esdras você leu sobre todas as coisas que aconteceram e também o que eles fizeram em seu trabalho.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter-a-Day - Amós</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-amos.odt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-amos.odt/</guid>
      <description>#862 Embora você não seja capaz de incutir graça em seus filhos, ao menos você pode incutir conhecimento neles.
AMÓS 1 Amós e Oséias viveram na mesma época. Oséias ficou muito alterado com os terríveis juízos que cairiam sobre Israel, mas Amós também revela o que acontecerá a algumas das nações ao redor de Israel.
Amós não apenas escutou as palavras do Senhor, mas as viu; isto é, ele viu o que as palavras significavam.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter-a-Day - Apocalipse</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-apocalipse.odt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-apocalipse.odt/</guid>
      <description>#564 Em todas as nossas petições, fracassos, confissões, e necessidades como indivíduos, vamos a DEUS como nosso PAI&amp;hellip; mas em tudo o que diz respeito à conduta da igreja, vamos Àquele que é a Cabeça da igreja.
APOCALIPSE 1, Vers. 1-11 Ontem acabamos de ler sobre o povo de Deus que estava vivendo sob reis e a lei de Deus. Hoje começamos a ler um Livro que mostra como Deus avalia o Seu povo; como eles viveram sob Sua graça até terminar o tempo de Seu teste.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter-a-Day - Atos</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-atos.odt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-atos.odt/</guid>
      <description>#116 Um testemunho unido da verdade de Deus é a maior bênção possível vinda das alturas.
ATOS 1 Vimos no livro de Êxodo que se tratava do livro da &amp;quot;saída do Egito&amp;quot; - assim começaremos hoje o livro &amp;quot;da saída&amp;quot; para a vida Cristã. Enquanto continuamos a alternar entre o Antigo e o Novo Testamento, esperamos mostrar o progresso para a vida do crente. Trata-se de uma ponte (ou transição) entre o Judaísmo, com todas as suas cerimônias, rituais, sacerdotes, etc.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter-a-Day - Cantares</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-cantares.odt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-cantares.odt/</guid>
      <description>#721 A sabedoria natural nas coisas de Deus fará cessar o fluxo de bênçãos.
CANTARES DE SALOMÃO 1 Se estiver lembrado do livro que vem logo antes deste (ec), verá que nada havia satisfeito completamente o escritor, tudo era desapontamento, mas neste livro (Cantares de Salomão) o coração está satisfeito com uma pessoa. O livro é uma história de amor, um homem (Salomão, uma figura de Cristo) apaixonado por uma mulher cujo nome não é mencionado (Israel).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter-a-Day - Colossenses</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-colosseses.odt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-colosseses.odt/</guid>
      <description>#273 Enquanto Mateus nos apresenta a glória oficial do Messias, e Marcos a missão e serviço dAquele que &amp;quot;andou fazendo o bem&amp;quot;&amp;hellip; Lucas nos apresenta o que Ele é como o Filho do Homem.
COLOSSENSES 1 Vers. 1-17 Nossas últimas três Epístolas estiveram dando sérios avisos dos perigos que nos cercam. Paulo, em Colossenses, levanta nossos olhos e pensamentos para nossa Cabeça, o Senhor Jesus Cristo no céu&amp;hellip; nosso destino. Mas ainda não chegamos lá, pois Colossenses ainda nos vê como estando na Terra.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter-a-Day - Daniel</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-daniel.odt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-daniel.odt/</guid>
      <description>#960 Nada pode drenar mais a vitalidade de um Cristão do que o lixo de alianças não santificadas, deleites sujos, práticas ímpias e coisas do tipo. A verdadeira separação dessas coisas fará de nós &amp;quot;vasos para honra, santificados e idôneo para uso do Senhor&amp;quot;.
DANIEL 1 Hoje iniciamos um livro novo e totalmente diferente - Daniel. Passa-se no &amp;quot;tempo dos gentios&amp;quot;. Lucas 21:24. Isso abrange muitos anos. Estamos neste período hoje.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter-a-Day - Deuteronômio</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-deuteronomio.odt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-deuteronomio.odt/</guid>
      <description>#278 Qual é o objetivo principal da Palavra de Deus para a igreja hoje? Purificá-la.
DEUTERONÔMIO 1 Temos um grande livro diante de nós. &amp;quot;Deuteronômio&amp;quot; significa &amp;quot;a segunda lei&amp;quot;, mas isto não quer dizer que existissem novos mandamentos. Os filhos de Israel encontram-se agora nas fronteiras da terra prometida, mas não estão dentro dela. Estão sendo lembrados de que foram trazidos até este ponto não por terem guardado os dez mandamentos dados por Moisés; mas por causa das promessas de Deus feitas a seu pai Abraão!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter-a-Day - Eclisiastes</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-eclesiastes.odt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-eclesiastes.odt/</guid>
      <description>#671 Uma falta de apreço pela maravilha de uma salvação completa em Cristo abre a porta para todo tipo de desequilíbrio, e produz frustração e fracasso contínuos.
ECLESIASTES 1 Este Livro é totalmente diferente. Trata-se da experiência de um homem que é muito sábio e então decide experimentar de tudo o que há na Terra. (As palavras que ele usa são &amp;quot;debaixo do sol&amp;quot; e ele as usa cerca de 28 vezes neste Livro).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter-a-Day - Efésios</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-efesios.odt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-efesios.odt/</guid>
      <description>#381 Precisamos de uma vontade quebrada, confiança em Deus, comunhão com Aquele que sofreu por nós, a fim de podermos nos gloriar nos sofrimentos.
EFÉSIOS 1, Vers. 1-8 O livro do Antigo Testamento que acabamos de deixar nos deu figuras dos ensinos do livro do Novo Testamento que agora iniciamos. Hoje podemos aprender a imensa lição de que ao crente foram dadas todas as bênçãos que ele poderá receber (no próprio céu).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter-a-Day - Esdras</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-esdras.odt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-esdras.odt/</guid>
      <description>#983 A humildade diante dos homens é, com frequência, a melhor prova de restauração diante de Deus.
ESDRAS 1 Cinco livros, embora nem todos estejam juntos na ordem dos Livros da Bíblia, nos falam de uma única época. Todos eles apontam para a época logo antes do Senhor Jesus vir ao mundo. Esdras, Neemias, Ageu, Zacarias e Malaquias. Estes cinco livros falam da época da volta de um pequeno grupo que tinha seu coração para o Senhor, e desejavam deixar a vida próspera de Babilônia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter-a-Day - Ester</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-ester.odt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-ester.odt/</guid>
      <description>#973 Atividade, quando alguém não se encontra na presença de Deus, onde o coração não se julga a si mesmo, sempre tem a tendência de endurecê-lo.
ESTER 1 O nome de Deus não é mencionado nenhuma vez no livro! Deveria este livro estar na Bíblia? Mas espere até você lê-lo! Você encontrará a invisível mão de Deus em cada página, mas será preciso lê-lo cuidadosamente. É tudo verdade, pode ter certeza.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter-a-Day - Filemom</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-filemon.odt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-filemon.odt/</guid>
      <description>#502 Deus, hoje, deu a Satanás a capacidade de produzir os resultados desejados.
FILEMOM Uma adorável carta mostrando-nos como essa vida eterna de que temos lido funciona no dia a dia. A carta fala de um escravo chamado Onésimo que fugiu de seu senhor, Filemom, e acabou em Roma. Aqui ele encontrou o apóstolo Paulo, e foi salvo. Paulo o envia de volta a seu senhor com esta carta.
Fl 1-9 Uma introdução ardente a Filemom, um querido amigo e irmão (no Senhor) de Paulo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter-a-Day - Filipenses</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-filipenses.odt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-filipenses.odt/</guid>
      <description>#238 A oração e o louvor andam juntos. Aqueles que têm louvores têm orações.
FILIPENSES 1, Vers. 1-10 O livro de &amp;quot;Números&amp;quot; foi a história da jornada de Israel através do deserto, portanto é bom que hoje nos voltemos para um livro do Novo Testamento que é escrito para NOSSA jornada por este mundo (nosso deserto). Paulo, que o escreveu, estava prisioneiro em Roma por ser um crente em Cristo. Nós certamente podemos aprender muito de Filipenses SE entendermos que estamos no mundo de Satanás.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter-a-Day - Gálatas</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-galatas.odt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-galatas.odt/</guid>
      <description>#267 Uma Bíblia que está caindo aos pedaços geralmente pertence a alguém que não está!
GÁLATAS 1 Aqui há mais sinais de perigo ao longo de nosso caminho por este mundo&amp;hellip; (o deserto do crente). 1 Coríntios foi uma série de avisos contra os perigos morais e doutrinários. Gálatas é sobre os perigos espirituais (ou religiosos). Ambos os livros têm um versículo (sinal de perigo) que é o mesmo - 1 Co 5:6 e Gl 5:9.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter-a-Day - Gênesis</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-genesis.odt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-genesis.odt/</guid>
      <description>Chapter A Day - Gênesis Iniciamos uma jornada através das Escrituras. Iremos seguir os passos da vida de um crente&amp;hellip; (1) salvação, (2) separação do mundo, (3) nossa vida como um sacerdote diante de Deus, (4) nossa vida como um crente neste mundo e (5) os pensamentos de Deus sobre nós e para nós. Estes 5 passos são como Gênesis, Êxodo, Levítico, Números e Deuteronômio. Com cada livro do Antigo Testamento, iremos então alternar com um livro do Novo Testamento que nos dá a doutrina cristã (ensino) para cada um destes 5 passos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter-a-Day - Habacuque</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-habacuque.odt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-habacuque.odt/</guid>
      <description>#1050 Três coisas que nos atrapalham em nossa ocupação com Cristo e Sua vinda: o temor do homem; o engano das riquezas; os cuidados desta vida.
HABACUQUE 1 O primeiro dos profetas menores, chamado de &amp;quot;profeta&amp;quot; - somente Ageu e Zacarias são também chamados de profetas. É um nome difícil de se pronunciar, mas um livro fácil de se entender e desfrutar. Eis um sumário dele. São como os pensamentos de alguém que entende o quão mau se tornara o povo ao seu redor.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter-a-Day - Hebreus</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-hebreus.odt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-hebreus.odt/</guid>
      <description>#184 Ao invés de inovadores, possamos ser restauradores.
HEBREUS 1 No Antigo Testamento vimos a primeira criação e seu desenvolvimento (gn). No Novo Testamento aprendemos que a primeira criação falhou completamente e é deixada de lado, e uma nova criação toma o seu lugar. (Romans). Em Êxodo aprendemos da redenção pelo sangue de um cordeiro, e, da primeira família de Deus, os Israelitas, saindo do Egito e entrando no deserto. Deus queria viver com essa primeira família, portanto disse a eles que construíssem um tabernáculo onde Ele poderia Se encontrar com aquele povo redimido.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter-a-Day - Isaías</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-isaias.odt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-isaias.odt/</guid>
      <description>#819 Quando estamos honestamente buscando a promoção da glória e da causa de Cristo, nos regozijaremos em quem quer que Ele possa usar.
ISAÍAS 1, Vers. 1-15 Não comentaremos todos os capítulos deste livro, já que alguns podem achar difícil de entender. Todavia, se você tiver tempo, leia os capítulos que forem omitidos. Começando com Isaías, até o fim do Antigo Testamento, temos dezessete livros das Escrituras, os quais predizem o futuro.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter-a-Day - Jeremias</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-jeremias.odt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-jeremias.odt/</guid>
      <description>#1030 Nosso conhecimento de Deus é medido por nossa obediência a Sua Palavra; e nosso amor por Ele é a medida dessa obediência.
JEREMIAS 1 Os profundos sentimentos de tristeza de Jeremias por seu povo tornam este livro tocante. O Senhor chega a dizer-lhe que o povo não iria escutá-lo. Que difícil tarefa ele tinha! Ele estava muito triste por ver Judá se afastando do Senhor. Ele devia dizer-lhes que o castigo os esperava.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter-a-Day - Joel</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-joel.odt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-joel.odt/</guid>
      <description>#859 O que a luz revela, o sangue limpa. (1 Jo 1).
JOEL 1 Encontraremos cinco vezes a expressão &amp;quot;o dia do Senhor&amp;quot; neste livro. Como você já sabe, isto se refere a um tempo posterior aos crentes terem sido arrebatados para estar com o Senhor. Então os castigos provenientes de Deus cairão sobre este mundo, principalmente sobre Israel.
Uma terrível peste de moscas, gafanhotos e lagartas, que parecem ter comido tudo o que estava à vista.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter-a-Day - Jonas</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-jonas.odt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-jonas.odt/</guid>
      <description>#815 A única medida real e prática de meu apreço pela bondade e misericórdia de Deus para comigo está na medida em que eu, por minha vez, estou preparado para demonstrar bondade e misericórdia para com outros.
JONAS 1 Hoje iniciamos um livro dos mais interessantes. Todos neste livros brilham, exceto Jonas! Amamos esta história desde pequenos por ser ela tão fácil de entender&amp;hellip; um peixe que engole um homem&amp;hellip; depois nada até a praia e cospe o homem!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter-a-Day - Josué</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-josue.odt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-josue.odt/</guid>
      <description>#353 Aquele que busca conhecimento, com a idéia de escarnecer e censurar, vai encontrar assunto suficiente para seu deboche, mas nada para sua instrução. Um contraste é&amp;hellip; &amp;quot;o conhecimento é algo fácil para o inteligente.&amp;quot; Pv 14:6.
JOSUÉ 1 Um lembrete. O Antigo Testamento nos dá figuras dos passos na vida do crente. Primeiro passo&amp;hellip; salvação. Então separação do mundo&amp;hellip; depois adoração&amp;hellip; depois serviço, e agora Josué, guerra. Josué substituiu Moisés como líder.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter-a-Day - João</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-joao.odt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-joao.odt/</guid>
      <description>#1059 Quando Deus permite provas extraordinárias, Ele dá conforto extraordinário.
JOÃO 1:1-28 Este evangelho apresenta muito mais, do que os outros três, das Pessoas do Filho de Deus, do Pai e do Espírito Santo. Estaremos lendo da rejeição do Senhor Jesus e nossa redenção, como se já tivesse acontecido. Não há menção do nascimento do Senhor, ou da ascensão para o céu, nem os eventos estão em seqüência. Podemos dizer que tudo está no &amp;quot;agora&amp;quot;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter-a-Day - Judas</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-judas.odt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-judas.odt/</guid>
      <description>#503 A corrupção daquilo que está entre as coisas mais excelentes é a pior corrupção.
JUDAS, vers. 1-13 Ao que parece, Judas é a mesma pessoa que Judas, o apóstolo (Lc 6:16 e João 14:22), e Lebeu ou Tadeu (Mt 10:3 e At 1:13).
Jd 3-4 Judas havia desejado escrever acerca do gozo de ser um crente no Senhor Jesus Cristo, mas por causa dos homens infiéis que haviam surgido entre eles, ao invés disso ele teve que escrever um sério aviso!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter-a-Day - Juízes</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-juizes.odt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-juizes.odt/</guid>
      <description>#396 Se culpamos Deus pelas provas que vêm para nosso bem, as provas podem se transformar em tentações para nosso mal.
JUÍZES 1, Vers. 1-15 Voltamos para o Antigo Testamento para vermos o próximo passo nas figuras (no AT) dos progressos na vida de um crente. Gênesis - Nova vida; Êxodo - saindo para um novo lugar; então adoração; então nossos problemas diários; então Josué - nosso combate contra os inimigos da verdade; agora &amp;quot;Juízes&amp;quot; - Deus provando Seu povo para ver se irão viver em todas as bênçãos que Deus lhes tem dado&amp;hellip; O que vemos?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter-a-Day - Jó</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-j%C3%B3.odt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-j%C3%B3.odt/</guid>
      <description>#629 Costuma-se dizer que em alguns países as árvores crescem, mas não dão fruto porque não há inverno ali.
JÓ 1 Outro de nosso grupo de cinco livros; Provérbios, Tiago, Jó, Eclesiastes e Judas. Este livro pode ser de ajuda a você se desejar aprender um grande segredo de Deus. Tem sido uma bênção para muitos crentes. Na verdade, tem sido o ponto de conversão na vida de alguns. É o único livro na Bíblia que trata exclusivamente com a vida de uma pessoa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter-a-Day - Levítico</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-levitico.odt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-levitico.odt/</guid>
      <description>#149 Nunca uma coisa certa será feita de modo errado se houver sujeição ao Espírito Santo.
LEVÍTICO 1, Vers. 1-9 Vamos fazer uma revisão a fim de obter uma visão ampla dos passos que demos de um livro ao outro. Tanto no Antigo como no Novo Testamento.
Gn - Os começos, as origens, a semente no jardim.
Rm - A verdade fundamental do Cristianismo. Como Deus pode receber pecadores e ainda assim permanecer santo e verdadeiro.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter-a-Day - Lucas</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-lucas.odt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-lucas.odt/</guid>
      <description>#866 Compaixão é sentir sua dor em meu coração.
LUCAS 1, Vers. 1-38 Começamos hoje a ler um livro doce e terno, escrito por um médico que nos mostras estas qualidades em cada página. Alguns incrédulos dizem que não é preciso estar inspirado para escrever história. Dizem que basta relatar os fatos. Mas o historiador pode não estar correto em alguns detalhes. Porém a Palavra de Deus é inspirada (soprada por Deus) (2Tm 3:16) e por isso é um registro perfeito dos fatos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter-a-Day - Malaquias</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-malaquias.odt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-malaquias.odt/</guid>
      <description>#1026 Muitas coisas são abertas por engano, mas nenhuma delas com maior freqüência do que a boca. (Sl 19:4)
MALAQUIAS 1 Malaquias significa &amp;quot;Meu mensageiro&amp;quot;
O último de nossos cinco livros que falam das condições daquele pequeno grupo que retornou a Jerusalém cerca de 475 anos antes do Senhor vir ao mundo. Eles também, de um modo geral, acabaram descuidados, e assim o profeta Malaquias é levantado por Deus para despertar o povo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter-a-Day - Marcos</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-marcos.odt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-marcos.odt/</guid>
      <description>#790 Nada é mais honrável do que um coração grato.
MARCOS 1, Ves. 1-20 Hoje passamos ao Novo Testamento. No Evangelho de Marcos o Senhor Jesus pode ser identificado em Seu serviço, particularmente como um Profeta.
Ele já aparece trabalhando nos primeiros versículos do primeiro capítulo. Nenhum ancestral seu é mencionado como acontece em Mateus e Lucas; algo que não era de se esperar para um servo. Tampouco há muitos milagres ou longos diálogos neste Evangelho.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter-a-Day - Mateus</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-mateus.odt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-mateus.odt/</guid>
      <description>#684 Quando você conhece o coração de Deus, jamais irá questionar Sua vontade. A vontade de Deus é Sua expressão do Seu amor por mim. O maior conhecimento que um homem possa ter é conhecer a vontade de Deus - sua maior realização é fazê-la.
MATEUS 1 A Bíblia começa com o Jardim do Éden, e com um rio saindo dele e se dividindo em quatro rios; (quatro nas Escrituras sugerem os pensamento de seguir em todas as direções - Norte, Oeste, Leste e Sul.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter-a-Day - Naum</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-naum.odt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-naum.odt/</guid>
      <description>#1053 A criação é obra dos dedos de Deus (Sl 8:3)&amp;hellip; o castigo do ímpio é obra da mão de Deus (Sl 39:10)&amp;hellip; a salvação é obra do braço de Deus (Sl 77:1).
NAUM 1 Este livro foi escrito cerca de 150 anos após o livro de Jonas. Tente entender seu significado. Num relance, vemos que fala da cidade de Nínive&amp;hellip; mas a história toda é um tipo do que irá acontecer a esse mesmo inimigo em um dia futuro.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter-a-Day - Neemias</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-neemias.odt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-neemias.odt/</guid>
      <description>#995 Nós, como Cristãos, somos exortados a vivermos à margem da cultura. Isto é, não somos, e nem podemos ser, parte da corrente cultural, por causa do bendito fato de que nossas mentes foram renovadas em Cristo.
NEEMIAS 1 O segundo dos 5 livros que descreve a época após um pequeno grupo de cerca de 50.000 ou menos (Judá e Benjamim) ter voltado a Jerusalém. Esdras nos contou da reconstrução do templo, hoje começamos a ler sobre a reconstrução do muro ao redor de Jerusalém.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter-a-Day - Números</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-numeros.odt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-numeros.odt/</guid>
      <description>#199 Na consciência de nossa fraqueza e fracasso, sentimos a necessidade de um sentimento novo da glória, amor, riquezas e poder do Senhor diante de nós; e, com isto, desejamos sguir, contando com Ele para nos ajudar nos dias escuros.
NÚMEROS 1, Vers. 1-16 Hoje começamos nosso quarto livro do Antigo Testamento, (e outro passo como crentes). Gênesis e Romanos foram os começos; Êxodo e Atos a saída (redenção). Levítico e Hebreus, adoração.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter-a-Day - Obadias</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-obadias.odt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-obadias.odt/</guid>
      <description>#1058 As pessoas podem duvidar daquilo que você diz, mas elas irão crer naquilo que você faz.
OBADIAS Ob 1:1 O Espírito nos profetas com freqüência olha além de Israel e Judá, reparando nas nações dos Gentios. &amp;quot;Um emissário&amp;quot;, como diz Obadias, &amp;quot;foi enviado aos gentios&amp;quot;, antes e agora. Portanto, Naum foi enviado a Níneve, e agora Obadias é enviado a Edom.
Ob 1:3 O mundo era a porção de Esaú, enquanto Israel continuava um estrangeiro e peregrino.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter-a-Day - Oséias</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-oseias.odt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-oseias.odt/</guid>
      <description>#845 A ansiedade nunca livra o amanhã de suas tristezas - ela apenas rouba do hoje a sua força.
OSÉIAS 1 Este profeta de coração tão terno chora com freqüência, não por causa de seus próprios pecados, mas pelos de Israel. Este livro coloca diante de nós uma figura de um homem (Deus), que tem uma esposa infiel (Israel) que é expulsa por causa de adultério, mas que mais tarde deve ser readmitida, purificada e feita o centro da nova terra.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter-a-Day - Provérbios</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-proverbios.odt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-proverbios.odt/</guid>
      <description>#590 Uma vida de fé é uma vida de surpresas. A graça cresce melhor no inverno.
PROVÉRBIOS 1 Estamos reunindo juntos cinco livros - Provérbios, Tiago, Eclesiastes, Judas e Jó. Todos são para cada leitor dos dias de hoje. Eles não ensinam doutrina. Provérbios dá ao crente instruções de como deve se comportar enquanto está na Terra, mas não lhe fala do segredo do poder que torna isto possível. Isto é algo que ele recebe do Espírito de Deus através das passagens do Novo Testamento.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter-a-Day - Romanos</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-romanos.odt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-romanos.odt/</guid>
      <description>#053 Toda a vida de nosso bendito Senhor como Homem se resume nas palavras, &amp;quot;Ele Se Humilhou&amp;quot;. Ele começou Sua vida aqui em uma manjedoura e terminou na cruz, e ao longo do caminho não teve onde repousar Sua cabeça.
ROMANOS 1 Agora nos ocupamos de um livro do Novo Testamento que, em certos aspectos, equipara-se a Gênesis. Naquele livro tivemos a primeira criação - a criação física. Em Romanos lemos da nova criação - Cristianismo - a obra completa de Cristo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter-a-Day - Rute</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-rute.odt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-rute.odt/</guid>
      <description>#427 Na escola de Cristo, somente os humildes aprendem.
RUTE 1, vers. 1-5 Não faz muito tempo estávamos lendo o Livro de Juízes. Mencionamos que foi uma época de grandes trevas para Israel. Eles tinham acabado de entrar na terra prometida. Por não terem expulsado os povos que ali habitavam, logo acabaram se misturando com eles. Esses inimigos logo venceram os Israelitas. Em seu pensamento, procure encaixar o Livro de Rute na parte mais antiga do Livro de Juízes, pois foi nessa época que ele aconteceu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter-a-Day - Salmos</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-salmos.odt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-salmos.odt/</guid>
      <description>#897 Aproveite para louvá-Lo. Se não elevamos Seu louvor, Deus levantará alguém que o faça.
SALMOS Para descrever os Salmos poderíamos dizer que alguns são&amp;hellip; (1) a voz do Senhor Jesus, escrita 1.000 anos antes que os eventos acontecessem! (2) Ou como a voz do pequeno grupo de crentes Judeus, (o remanescente) durante a tribulação, ou (3) na maioria das vezes as palavras do Rei Davi. Cada palavra é inspirada pelo próprio Deus.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter-a-Day - Sofonias</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-sofonias.odt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-sofonias.odt/</guid>
      <description>#1055 Para todo santo que sofre, é um conforto saber que por detrás, por cima e além da dor dessa circunstância de perplexidade, existe um propósito de valor eterno.
SOFONIAS 1 Sofonias significa &amp;quot;Jeová escondeu&amp;quot; Sl 27:5
Sf 1:2,3 Deus pronuncia um juízo geral sobre todos que Lhe desobedecem, tanto Judeus como Gentios.
Sf 1:4-6 O juízo de Judá é singular, pois o povo foi especialmente abençoado pelo Senhor e agora estavam fazendo as mesmas coisas más como faziam as nações Gentias.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter-a-Day - Tiago</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-tiago.odt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-tiago.odt/</guid>
      <description>#624 A fé termina onde a preocupação começa, e a preocupação termina onde a fé começa.
TIAGO 1 Mais um dos cinco livros que agrupamos. Este, particularmente, exige nossa atenção especial. Muitos grupos cristãos o colocam junto com os ensinos de Paulo a respeito da igreja, usando-o como uma desculpa para voltar aos rituais, ao apontarem que Tiago fala sobre costumes Judaicos. Mas precisamos nos lembrar de que este livro foi escrito bem nos primeiros dias do evangelho.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter-a-Day - Tito</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-tito.odt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-tito.odt/</guid>
      <description>#424 A armadura devia ser vestida antes da batalha, não na hora dela.
TITO 1 Temos alguns lampejos do que Paulo pensava de Tito em 2 Coríntios 8:16, 17 e 23; e 7:13.
Tt 1:1 Tito recebe instruções de Paulo de como transmitir ordem e um comportamento adequado às assembléias que estavam na Ilha de Creta. Nas cartas de Paulo a Timóteo a &amp;quot;doutrina&amp;quot; é mencionada com mais frequência, mas nesta carta a Tito, Paulo insiste no comportamento.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter-a-Day - Zacarias</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-zacarias/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-zacarias/</guid>
      <description>#1012 Quando um pecador hesita em ir a Cristo, Satanás opera em sua hesitação.
ZACARIAS 1 Seu nome significa &amp;quot;Lembrado por Jeová&amp;quot;. Nada da própria vida de Zacarias é registrado. Sua época foi cerca de 519 A.C. Acabamos de ler o livro de Ageu, e estes dois homens aparentemente viveram na mesma época, conforme Esdras 5:1 e 6:14. Ageu está preocupado com a Casa, Zacarias com a cidade. Veremos tratar-se de um livro muito interessante, pois nos fala da primeira vinda do Senhor Jesus, a qual naquela ocasião ainda estava no futuro.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter-a-Day - Êxodo</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-exodo.odt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-exodo.odt/</guid>
      <description>#071 Não contamos agora com o privilégio de ter um apóstolo para guiar nossos pensamentos como acontecia no princípio da igreja&amp;hellip; mas nos resta um recurso&amp;hellip; o Espírito Santo que habita em nós.
ÊXODO 1 Agora passamos para o segundo passo&amp;hellip; a saída.
Em Êxodo os filhos de Israel foram tirados do Egito por Deus; no livro de Atos (o livro mais ou menos correspondente do Novo Testamento) os filhos de Deus (crentes) são tirados da religião daqueles dias, o Judaísmo.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>