<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Bruce Anstey on Leitura Cristã</title>
    <link>https://leituracrista.com/app/tags/bruce-anstey/</link>
    <description>Recent content in Bruce Anstey on Leitura Cristã</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    
	<atom:link href="https://leituracrista.com/app/tags/bruce-anstey/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>A Morte, O Estado Intermediario, A Ressurreicao E O Destino Final</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/a-morte-o-estado-intermediario-a-ressurrei-bruce-anstey/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/a-morte-o-estado-intermediario-a-ressurrei-bruce-anstey/</guid>
      <description>A MORTE RAZÕES PARA A MORTE DO CRENTE A VITÓRIA DE CRISTO SOBRE A MORTE O ESTADO INTERMEDIÁRIO RESSURREIÇÃO    A Morte, O Estado Intermediario, A Ressurreicao E O Destino Final
Bruce Anstey
O QUE A BÍBLIA ENSINA SOBRE A VIDA APÓS A MORTE
O assunto da vida após a morte invariavelmente levanta muitas questões e muito interesse sempre que surge tal tópico em conversas. Embora talvez nunca tenhamos nossas questões satisfatoriamente respondidas enquanto estivermos aqui neste mundo, somos gratos que o evangelho “trouxe à luz” muitas coisas concernentes à “vida (para a alma) e à incorruptibilidade [ou imortalidade]”(para o corpo) segundo lemos em II Timóteo 1:10.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>A Ordem de Deus</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/a-ordem-de-deus-bruce-anstey/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/a-ordem-de-deus-bruce-anstey/</guid>
      <description>Apresentação Prefácio Denominacionalismo - Uma ordem de Deus ou do homem? Um desafio ao fundamento bíblico do cristianismo denominacional Podemos fazer qualquer coisa que não tenha sido definida nas Escrituras? Precisamos desaprender algumas coisas A ruína do testemunho cristão O testemunho de Paulo O testemunho de Mateus O testemunho de Pedro O testemunho de João O testemunho de Judas O testemunho do Senhor O contraste entre o &amp;quot;um só corpo&amp;quot; e as muitas seitas e divisões Terminologia convencional versus terminologia bíblica  A Igreja Santo   Estado de espirito - O pré-requisito necessário para se aprender a verdade Não somos chamados a consertar a ruína do testemunho cristão Um chamado a separação Por que nos separarmos?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>A Presença e o Poder do Espírito de Deus</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/a-presenca-e-o-poder-do-espirito-de-deus-b-bruce-anstey/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/a-presenca-e-o-poder-do-espirito-de-deus-b-bruce-anstey/</guid>
      <description>O SELO DO ESPÍRITO O PENHOR DO ESPÍRITO A UNÇÃO DO ESPÍRITO A LEI DO ESPÍRITO O FRUTO DO ESPÍRITO SENDO CHEIOS DO ESPÍRITO POR QUE FALTA PODER EM NOSSAS VIDAS EXTINGUINDO E ENTRISTECENDO O ESPÍRITO    A Presença e o Poder do Espírito de Deus
Bruce Anstey
Revisão: MCM
Apoio: Ana Julia Ferreira
A PRESENÇA E O PODER DO ESPÍRITO DE DEUS
(Walla Walla, WA – 27 de junho de 2003)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>A Vinda de Cristo</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/a-vinda-de-cristo-bruce-anstey-bruce-anstey/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/a-vinda-de-cristo-bruce-anstey-bruce-anstey/</guid>
      <description>A VINDA DE CRISTO
BRUCE ANSTEY
O Senhor Jesus prometeu: &amp;quot;Na casa de meu Pai há muitas moradas; se não fosse assim, eu vo-lo teria dito: vou preparar-vos lugar. E se eu for, e vos preparar lugar, virei outra vez e vos levarei para mim mesmo, para que onde eu estiver estejais vós também.&amp;quot; (João 14:2,3). Ele também disse: &amp;quot;Certamente cedo venho.&amp;quot; (Apoc. 22:20). A esperança própria ao Cristão é aguardar o Senhor para qualquer momento.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Acontecimentos Proféticos</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/acontecimentos-profeticos-bruce-anstey/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/acontecimentos-profeticos-bruce-anstey/</guid>
      <description>ACONTECIMENTOS PROFÉTICOS O Propósito da Profecia O Assunto da Profecia A Interpretação da Profecia O Efeito Prático da Profecia O Objetivo Deste Livro A BENDITA ESPERANÇA O ARREBATAMENTO A Diferença Entre “o Arrebatamento” e “a Aparição de Cristo” DEPOIS DESTAS COISAS (No Céu) O Tribunal de Cristo A SEPTUAGÉSIMA SEMANA DE DANIEL O PRINCÍPIO DE DORES A METADE DA SEMANA A GRANDE TRIBULAÇÃO A INDIGNAÇÃO 1. O REI DO SUL E SUA CONFEDERAÇÃO 2.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ao Seu Nome</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/ao-seu-nome-bruce-anstey/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/ao-seu-nome-bruce-anstey/</guid>
      <description>APRESENTAÇÃO INTRODUÇÃO CAPÍTULO 1 CAPÍTULO 2 CAPÍTULO 3 CAPÍTULO 4 CAPÍTULO 5 CAPÍTULO 6 CAPÍTULO 7 CAPÍTULO 8 CAPÍTULO 9 CAPÍTULO 10    Ao Seu Nome
Bruce Anstey
Título Original: QUESTIONS YOUNG PEOPLE ASK REGARDING THE GROUND OF GATHERING FOR CHRISTIANS GOOD QUESTIONS THAT DESERVE GOOD ANSWERS VOLUMES 1 AND 2
Publicado originalmente por: Christian Truth Publishing Canadá
APRESENTAÇÃO Originalmente algumas destas perguntas e respostas foram apresentadas pelo autor aos jovens em uma conferência em Denver, Colorado, em Setembro de 2009.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Definições Doutrinais</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/definicoesdoutrinais-bruce-anstey/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/definicoesdoutrinais-bruce-anstey/</guid>
      <description>APRESENTAÇÃO NOTA DOS TRADUTORES DEFINIÇÕES DOUTRINAIS ABOMINAÇÃO DA DESOLAÇÃO, A ACEITAÇÃO ADOÇÃO ADVOCACIA APOSTASIA ARRAIAL, O ARREBATAMENTO &amp;amp; A APARIÇÃO DE CRISTO, O ARREPENDIMENTO ASSEMBLEIA (IGREJA) BATISMO BATISMO DO ESPÍRITO SANTO BÊNÇÃO BLASFÊMIA CONTRA O ESPÍRITO SANTO CABEÇA (AUTORIDADE) DE CRISTO, A CARNE, A CASA DE DEUS, A CERTEZA CÉU CHEIO DO ESPÍRITO CIRCUNCISÃO CISMA COMPRA (Aquisição) COMUNHÃO CONCISÃO CONDENAÇÃO CONFISSÃO CONSAGRAÇÃO CONSCIÊNCIA CONVERSÃO CORPO DE CRISTO, O DEIDADE DIA DE CRISTO, O DIA DE DEUS, O DIA DO SENHOR, O DISCIPLINA DISCIPULADO DISPENSAÇÕES DOM ELEITO, O (Escolhido) EM CRISTO &amp;amp; CRISTO EM VOCÊ ENCARNAÇÃO DE CRISTO, A ESPERANÇA ESTADO ETERNO, O ESTADO INTERMEDIÁRIO, O EVANGELHO, O EXPIAÇÃO EXTINGUIR &amp;amp; ENTRISTECER O ESPÍRITO FILHO ETERNO, O GLÓRIA GOVERNO DE DEUS, O GRAÇA GRANDE TRIBULAÇÃO, A HADES HERANÇA, A HERESIA HUMANIDADE SEM PECADO DE CRISTO, A IMAGEM &amp;amp; SEMELHANÇA IMORTALIDADE &amp;amp; INCORRUPTIBILIDADE IMUTABILIDADE INDIGNAÇÃO, A INFERNO ISRAEL DE DEUS, O JULGAMENTO JUSTIÇA DE DEUS, A JUSTIFICAÇÃO LIBERTAÇÃO LIMPEZA (Lavagem) LIVRE-ARBÍTRIO, O MESA &amp;amp; A CEIA DO SENHOR, A MILÊNIO, O MINISTÉRIO MISERICÓRDIA &amp;amp; MISERICÓRDIAS MISTÉRIOS, OS MORTE MUNDO VINDOURO, O MUNDO, O NOVA CRIAÇÃO NOVO HOMEM, O NOVO NASCIMENTO OFÍCIO PASTOR PAZ PECADOS &amp;amp; PECADO PENHOR DO ESPÍRITO, O PERDÃO (Remissão) PERDIÇÃO ETERNA PERFEIÇÃO PLENITUDE DOS GENTIOS, A POSIÇÃO &amp;amp; ESTADO PREDESTINAÇÃO PRESCIÊNCIA PRIMEIRO HOMEM, O PRIMOGÊNITO PROFECIA PROPÓSITO &amp;amp; CONSELHO DE DEUS, O QUEDA RECONCILIAÇÃO REDENÇÃO REGENERAÇÃO REINO, O REMANESCENTE, O RESGATE RESSURREIÇÃO RESTAURAÇÃO DE TODAS AS COISAS, A REUNIDO AO NOME DO SENHOR SACERDÓCIO DE CRISTO, O SACERDÓCIO DOS CRENTES, O SALVAÇÃO SANGUE DE CRISTO, O SANTIFICAÇÃO SANTOS &amp;amp; PECADORES SÉCULO SEGURANÇA ETERNA DO CRENTE, A SELADO COM O ESPÍRITO SANTO SENHORIO DE CRISTO, O SEPARAÇÃO SOFRIMENTOS DE CRISTO, OS SONO TEMPOS DO REFRIGÉRIO, OS TEMPOS DOS GENTIOS, OS TERRA PROFÉTICA, A ÚLTIMOS DIAS, OS UNÇÃO DO ESPÍRITO, A UNIDADE DO ESPÍRITO, A UNIGÊNITO VELHO HOMEM, O VIDA ETERNA VIVIFICAÇÃO    DEFINIÇÕES DOUTRINAIS – _Um Manual de Termos Doutrinais &amp;amp; Expressões no Novo Testamento</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dois Dias nas Escrituras</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/dois-dias-nas-escrituras-bruce-anstey-bruce-anstey/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/dois-dias-nas-escrituras-bruce-anstey-bruce-anstey/</guid>
      <description>DOIS DIAS NAS ESCRITURAS 1. A Condição da Igreja como Laodicéia 2. O clamor da meia noite já ocorreu 3. O renascimento da independência nacional dos judeus e as condições políticas no Oriente Médio 4. O aumento do conhecimento e o rápido ritmo de vida 5. Indícios de dois dias representando figurativamente 2000 anos As referências que se seguem são algumas das passagens onde aparecem os &amp;quot;dois dias&amp;quot; nas Escrituras.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Homem e Mulher – Os Papeis Distintos na Casa de Deus</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/homem-e-mulher-os-papeis-distintos-na-casa-bruce-anstey/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/homem-e-mulher-os-papeis-distintos-na-casa-bruce-anstey/</guid>
      <description>O MINISTÉRIO DAS IRMÃS COBERTURA PARA A CABEÇA    Homem e Mulher – Os Papeis Distintos na Casa de Deus
Bruce Anstey
Traduzido de &amp;quot;The SEARCH for a Scripturally Gathered Assembly - A profile of a Scriptural Assembly&amp;quot;
OS PAPEIS DISTINTOS NA CASA DE DEUS
Uma característica notável que identificará uma assembleia biblicamente reunida é que os papéis estabelecidos na Palavra de Deus para os irmãos e as irmãs serão colocados em prática.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O Tribunal de Cristo</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/o-tribunal-de-cristo-bruce-anstey-bruce-anstey/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/o-tribunal-de-cristo-bruce-anstey-bruce-anstey/</guid>
      <description>O Tribunal de Cristo O Que não é Dois Tipos de Juízes O Duplo Propósito do Tribunal 2. Para nos motivar a viver para Cristo Cinco Áreas de Revisão Será uma Exposição Pública Diante de Todos os Santos? Os Valentes de Davi O Cântico de Débora e Baraque Dã Coisas Pelas Quais O Crente Será Recompensado No Tribunal de Cristo Várias Coroas Poderia Ter Sido    O Tribunal de Cristo Hamer Bay, Ontario – 11 de outubro de 2008</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Teologia do Pacto ou Dispensações</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/teologia-do-pacto-ou-dispensacoes/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/teologia-do-pacto-ou-dispensacoes/</guid>
      <description>Prefácio Introdução Objetivo deste livro A Verdade Dispensacional — O que é Dispensacionalismo? A necessidade de se manejar corretamente a Palavra da Verdade As três principais dispensações  A Dispensação da Lei A Dispensação do Mistério A Dispensação da Plenitude dos Tempos   A diferença entre eras e dispensações Os principais nomes de Deus e de Cristo ao longo das eras Os quatro pilares da verdade dispensacional 1. As profecias do Antigo Testamento indicam uma suspensão nas tratativas de Deus para com Israel As passagens a seguir indicam esta interrupção ou suspensão:  Daniel 9:24-27 Miquéias 5:1-3 Isaías 61:1-3 Salmo 69:22-28 Zacarias 11-13:6 Oséias 5:13-6:3 Gênesis 49:1-27   2.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Um Só Corpo na Prática</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/um-so-corpo-na-pratica-bruce-anstey/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/um-so-corpo-na-pratica-bruce-anstey/</guid>
      <description>Prefácio Capítulo 1 - O Corpo de Cristo e Sua Manifestação Prática A Formação do “Um Só Corpo” Quando e como o “corpo de Cristo” passou a existir? Quando os cristãos são acrescentados ao corpo? A União Com Cristo e a Unidade no Corpo O Desejo do Senhor por uma Unidade Visível no Corpo Andar de Modo Digno de Nossa Vocação é Expressar na Prática Que Somos “Um Só Corpo” O Partir do Pão A Ordem na Assembleia O Testemunho da Assembleia A Formação de Novas Assembleias Questões de Comunhão Entre Assembleias Questões de Disciplina na Assembleia A Decisão de “Ligar” e “Desligar” Um Exemplo Prático de Unidade Capítulo 2 - A Ruína na Cristandade e o Testemunho Remanescente A Ruína do Testemunho Cristão Um Remanescente O Modo de Deus Agir Para Com Israel O modo de Deus Agir Para Com a Igreja O Modo de Deus Agir Para Com os Judeus na Tribulação A Senda do Fiel Em Meio à Ruína Segunda Epístola a Timóteo 2:19-22 Purificando-se Capítulo 3 - A Assembleia Revestida da Autoridade do Senhor Mateus 18:18-19 A Assembleia é Revestida de Autoridade, não de Infalibilidade O Caso de uma Decisão Injusta da Assembleia Tunbridge Wells As Razões Ocultas A Reunião Administrativa de Irmãos A Unanimidade não é Necessária nas Decisões da Assembleia A Assembleia Não é uma Democracia São os Líderes na Assembleia que têm Peso Moral Opiniões Contrárias Quando Ocorre um Impasse Entre os Irmãos Responsáveis na Assembleia Capítulo 4 - O Terreno Bíblico de Reunião: Mateus 18:20 Fora do Arraial Juntos Dois Aspectos da Assembleia A Assembleia Local A Mesa do Senhor Conclusões Capítulo 5 - Existe Mais de Um Testemunho Divinamente Reconhecido da Verdade do “Um Só Corpo”?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Uma Variedade de Reuniões</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/uma-variedade-de-reunioes-bruce-anstey-bruce-anstey/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/uma-variedade-de-reunioes-bruce-anstey-bruce-anstey/</guid>
      <description>Uma Variedade de Reuniões REUNIÕES DE ASSEMBLEIA PARTIMENTO DO PÃO REUNIÃO DE ORAÇÃO REUNIÃO ABERTA REUNIÃO PARA AÇÕES DE DISCIPLINA REUNIÕES DA ASSEMBLEIA REUNIÃO DE LEITURA PREGAÇÃO PARA CRENTES PREGAÇÃO DO EVANGELHO REUNIÃO PARA RELATAR UM TRABALHO MISSIONÁRIO REUNIÃO DE IRMÃOS (ou REUNIÃO DE CUIDADOS) REUNIÃO DE COMUNHÃO (ou Festa de Amor)    Uma Variedade de Reuniões Uma assembleia baseada nas Escrituras terá uma variedade de reuniões como na igreja primitiva.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>