<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Mario Persona on Leitura Cristã</title>
    <link>https://leituracrista.com/app/tags/mario-persona/</link>
    <description>Recent content in Mario Persona on Leitura Cristã</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    
	<atom:link href="https://leituracrista.com/app/tags/mario-persona/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>O Evangelho em 3 Minutos - João</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/o-evangelho-em-3-minutos-joao/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/o-evangelho-em-3-minutos-joao/</guid>
      <description>O Evangelho em 3 Minutos - JOÃO ***** Prefácio O Verbo A Luz Filhos A encarnação Graça e verdade O cordeiro que tira o pecado Seguindo a Jesus Levando a boa nova O problema de Natanael A festa de casamento O pedido de Maria O primeiro milagre Aproveitadores Nicodemos Água e Espírito O vento invisível A serpente de bronze João 3:16 A única escolha Como pregar o evangelho Intolerância religiosa Água viva O pedido O ópio do povo Salvos pra quê?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O Evangelho em 3 Minutos - Lucas (Parte 1)</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/o-evangelho-em-3-minutos-lucas/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/o-evangelho-em-3-minutos-lucas/</guid>
      <description>Prefácio Lucas A inspiração divina Resposta tardia Uma jovem singular Um Deus próximo e acessível Verdadeiro Deus Crendo sem razão As grávidas se encontram O Salvador de Maria O louvor de Zacarias Dissecando a Palavra Dispensações O Parêntese Deixados para trás Belém Não havia lugar Numa manjedoura O impacto de Deus conosco Simeão A espada Crer, esperar e servir O lugar escolhido por Deus Procurando por Jesus Um espírito de enfermidade Uma voz no deserto João, o batedor Espírito e fogo, trigo e palha Dois filhos de Deus Tentado Uma tríplice tentação Os três botões do desejo Pobres, cativos e cegos O baú Orgulho nacional A viúva de Sarepta Quando a morte vem Naamã, o leproso O profeta Eliseu O servo corrupto Milagres por encomenda O poder de Deus para salvação Sinais ou sabedoria?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O Evangelho em 3 Minutos - Lucas (Parte 2)</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/o-evangelho-em-3-minutos-lucas2/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/o-evangelho-em-3-minutos-lucas2/</guid>
      <description>Eu, eu eu! Esperar no Senhor A cura para a ansiedade O tempo que resta Bem-nascido Onde está o seu tesouro? O que você espera? Imediatamente Servo ou juiz? O dia e a hora Meia-noite O dono da casa e o ladrão Vigilantes e ocupados Comer, rezar e amar? Responsabilidade Rejeição Compre colírio Saber julgar Todos iguais O fim do judaísmo Encurvados O Reino A árvore mutante A massa fermentada Contexto Primeiros e últimos A hipocrisia dos fariseus Não me verão mais Cura, exaltação e recompensa Humilhados exaltados Graça produz graça Duas ressurreições Três estágios A segunda ressurreição Judeus, gentios e Igreja Tudo pronto!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O Evangelho em 3 Minutos - Mateus</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/o-evangelho-em-3-min-mateus-mario-persona/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/o-evangelho-em-3-min-mateus-mario-persona/</guid>
      <description>Prefácio Só pode ser verdade De mal a pior O precursor do Rei Bem acompanhado As respostas Pessoa ou religião? Pescadores de homens Os perdedores Você não conhece nem metade Filho ou hipócrita? Pai Nosso Tesouros Mais do que aves e lírios Mau juízo A oração A porta estreita O caminho estreito Os falsos profetas A Rocha O leproso O servo do centurião Salvo para servir A prioridade A tempestade Demônios e porcos O paralítico Publicanos e pecadores Vinho novo A menina e a mulher Vida, visão e testemunho Os trabalhadores Doze apóstolos Missão possível Dúvidas Crianças mimadas Os filhos da sabedoria Os pequeninos Venham a mim O sábado A mão atrofiada O Servo Invejosos religiosos O pecado sem perdão Raça de víboras Sinais A família de Jesus Parábolas O semeador Trigo e joio A semente de mostarda O fermento O tesouro A pérola Peixes Coisas novas e velhas Incrédulos Consciência A multiplicação dos pães O temporal Tradição Migalhas O sinal de Jonas Fariseus e saduceus Revelação A igreja O adversário A transfiguração Marionetes Grandes pequenos A ovelha perdida Setenta vezes sempre A dívida impagável O milionário O camelo e a agulha Justiça e graça O tema recorrente Na base da pirâmide Cegos individuais O Messias O Templo Covil de ladroes A figueira A autoridade de Jesus Da boca pra fora A pedra de tropeço A festa de casamento Traje a rigor Eu, César e Deus Palavra, poder e fidelidade O grande mandamento O segundo mandamento O clero A hipocrisia de Pedro Moda eclesiástica Reverência Profecia O parêntese profético A tribulação A grande tribulação A segunda vinda de Cristo Anjos que resgatam Anjos que condenam Dois servos, duas expectativas As dez virgens O grito da meia-noite Investimentos Bodes, ovelhas e pequeninos Livrando-se de Jesus O desperdício de Deus O que eu ganho com isso?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O que Respondi Volume 01</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/respondi-volume-1-mario-persona/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/respondi-volume-1-mario-persona/</guid>
      <description>O que Respondi Volume 01 Apresentação O que preciso fazer para ser salvo? O que significa Abba? Pode explicar espírito, alma e corpo? Quem são os anjos caídos? O que é batismo do Espírito Santo? Qual é o pecado sem perdão? Com quem se casou Caim? Onde celebrar a ceia do Senhor? Há diferença entre inferno, lago de fogo, hades, sheol e geena? O cristão deve ir à guerra? Qual o significado de &amp;quot;dois dias&amp;quot; de Oséias 6:1-3?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O que Respondi Volume 02</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/respondi-volume-2-mario-persona/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/respondi-volume-2-mario-persona/</guid>
      <description>O que respondi Volume 02 Apresentação O que acha desses pregadores de prosperidade? Por que a mulher não deve ensinar? Como diz que se converteu se já era espiritualista? O que acha do espiritismo? Jesus era rico? Quem é o Espírito Santo? Devemos usar a Bíblia para ferir? Em que Deus você crê? Marketing é uma atividade boa ou má para um cristão? Seria seu blog uma injúria a Chico Xavier?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O que Respondi Volume 03</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/respondi-volume-3-mario-persona/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/respondi-volume-3-mario-persona/</guid>
      <description>O que respondi Volume 03 Apresentação Viver com alguém é fornicação? Espíritas são melhores que evangélicos? Como provar os espíritos? Por que o Deus do Antigo Testamento era cruel? Fora da caridade não há salvação? Em Marcos 2 Jesus errou o nome do sumo-sacerdote? As pragas no Egito não mataram todos os animais? Se Jesus não era filho de José, como era descendente de Davi? Como lidar com os altos e baixos da vida cristã?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O que Respondi Volume 04</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/respondi-volume-4-mario-persona/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/respondi-volume-4-mario-persona/</guid>
      <description>O que respondi Volume 04 Apresentação Devo voltar para a igreja católica? Samuel voltou dos mortos para falar com Saul? A besta e o anticristo são pessoas diferentes? Qual a melhor tradução da Bíblia? Depois do arrebatamento não haverá segunda chance? Os incrédulos verão a ressurreição e o arrebatamento? Para onde vai a Igreja do Senhor? Existe consciência no pós-morte para quem não foi salvo? Os mortos perdem a memória?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O que Respondi Volume 05 (Parte 1)</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/respondi-volume-5-mario-persona/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/respondi-volume-5-mario-persona/</guid>
      <description>O que respondi Volume 05 Apresentação Como pode Deus se arrepender? O diabo está no céu? Anjos têm asas? Devemos aceitar a Palavra de Deus sem questionar? O arrebatamento não seria depois da tribulação? Jesus mentiu para o ladrão na cruz? Um cristão pode pertencer à maçonaria? Por que Elias precisou responder duas vezes? Quais profissões são lícitas para um cristão? A Bíblia só fala de inferno? A igreja deve celebrar o casamento de gays?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O que Respondi Volume 05 (Parte 2)</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/respondi-volume-5-mario-persona2/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/respondi-volume-5-mario-persona2/</guid>
      <description>Eu e meu namorado podemos ter uma vida íntima? Como lidar com a pornografia? O que você pensa do acelerador de partículas LHC? Beber bebida alcoólica é pecado? O que você acha dos jargões cristãos? Por que João Batista é considerado menor? Foi Deus quem falou? As organizações religiosas não vêm de Deus? O arrebatamento vem sem sinais? O Dalai Lama será salvo? Se não permanecer na fé perco a salvação?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O que Respondi Volume 06</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/respondi-volume-6-mario-persona/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/respondi-volume-6-mario-persona/</guid>
      <description>O que respondi Volume 06 Apresentação Como você conduz as reuniões? Você não estará no Juízo Final? A ideia do arrebatamento é demoníaca em sua origem? O que significa o castiçal em Apocalipse 2:5? Devo estar revoltado? Quem diz “Senhor, Senhor” não é irmão? Você faz parte da “igreja nas casas”? O que você acha deste livro de Frank Viola? O objetivo da obra de Cristo foi salvar o homem?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O que Respondi Volume 07</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/respondi-volume-7-mario-persona/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/respondi-volume-7-mario-persona/</guid>
      <description>O que respondi Volume 07 Apresentação A guarda do sábado é o sinal que identifica os salvos? Extinguir o Espírito significa perder a salvação eterna? Como pode o Espírito Santo habitar no ser humano? Devo viver antenado no mundo evangélico? Ainda existem anjos que assumem a forma humana? Como educar meus filhos? Devo aguardar na denominação enquanto não existe uma assembleia? Por que o diabo nos tenta se não pode nos fazer perder a salvação?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O que Respondi Volume 08 (Parte 1)</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/respondi-volume-8-mario-persona/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/respondi-volume-8-mario-persona/</guid>
      <description>O que respondi Volume 08 Apresentação O que a Bíblia diz sobre imposição de mãos? Os afloramentos do Mar Morto são o cumprimento da profecia? Podemos confiar no Novo Testamento? Devemos ter tudo em comum como os primeiros cristãos? O “ide por todo o mundo” não foi dado a Igreja? Devo levantar as mãos para orar? Os primeiros cristãos congregavam em sinagogas? Posso orar por um animal de estimação? O que tenho pode ser um dom espiritual?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O que Respondi Volume 08 (Parte 2)</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/respondi-volume-8-mario-persona2/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/respondi-volume-8-mario-persona2/</guid>
      <description>O que acha do universalismo? Para ser salvo preciso dar tudo aos pobres? Devo parar de trabalhar? Por que os pastores não entendem estas coisas? O que você acha do testemunho desta ex-artista? Deus não ama pecadores? Como lidar com visitantes? Posso aplicar este versículo em qualquer caso? A mulher deve evitar o véu para não escandalizar? Crentes e incrédulos serão igualmente julgados? Como ser batizado com fogo? Quem são os líderes?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O que Respondi Volume 09</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/respondi-volume-9-mario-persona/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/respondi-volume-9-mario-persona/</guid>
      <description>O que respondi Volume 09 Apresentação Devemos pregar o evangelho a cristãos? Se Deus usou Debora por que a mulher deve ficar calada? Pode existir mais de uma assembleia em uma cidade? Quando a pessoa recebe o Espírito Santo? Que profecia fala de ressurreição no terceiro dia? Os discípulos receberam o Espírito Santo em João 20? Existe diferença entre os dons? Os perdidos receberão diferentes penas no dia do juízo?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O que Respondi Volume 10</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/respondi-volume-10-mario-persona/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/respondi-volume-10-mario-persona/</guid>
      <description>O que respondi Volume 10 Apresentação As “filhas dos homens” eram descendentes de Caim? Devo chamar a todos de “irmãos”? Como descobrir em que carreira atuar? A arca de Noé seria uma figura do arrebatamento? Devemos separar as crianças dos adultos nas reuniões? Podemos congregar de forma independente? Como surgiram as diferentes raças? Como pronunciar os nomes sagrados? Por que a mulher é “vaso mais fraco”? Podemos entender a Trindade?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O que Respondi Volume 11</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/respondi-volume-11-mario-persona/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/respondi-volume-11-mario-persona/</guid>
      <description>O que respondi Volume 11 Apresentação Não devo ser pobre nem rico? Eleição ou não? Será que estou congregado sobre o fundamento da Palavra? Não seria egoísmo de Deus querer ser adorado? Teria Judas citado o Livro de Enoque? Por que Jesus não foi onibenevolente? Qual o passo-a-passo para congregar? Onde encontrar a chave da sabedoria? A fé cristã é limitada e excludente? Minha filha está dormindo? Como é uma reunião da assembleia na prática?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O que Respondi Volume 12</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/respondi-volume-12-mario-persona/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/respondi-volume-12-mario-persona/</guid>
      <description>O que respondi&amp;hellip; — Volume 12 — Apresentação Estou sendo injustamente perseguido? Devo me aprofundar em conhecer a “Nova Era”? O capítulo 24 de Mateus fala da Igreja? O que é um verdadeiro arrependimento? Perdi minha comunhão com Deus. O que fazer? O que fazer agora que entendi onde e como congregar? Anulamos a Lei pela fé? Podemos congregar ao nome do Senhor numa praça? Quem seria o Profeta? O apóstolo recorre à lei para ordenar o silêncio das mulheres?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O que Respondi Volume 13 (Parte 1)</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/respondi-volume-13-mario-persona/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/respondi-volume-13-mario-persona/</guid>
      <description>O que respondi&amp;hellip; Prefácio Quem disse que Pastor não é um título honorífico? A profecia aconteceu, está acontecendo ou acontecerá? Não existe dízimo na doutrina dos apóstolos? Abrão mentiu? Como o cristão deve se posicionar politicamente? Deus fixou em 120 anos a idade máxima do homem? Se os demônios creem por que não são salvos? Jesus mandou dar o dízimo? Você conhece minha igreja para poder criticar? Qual a diferença entre circuncisão, incircuncisão e concisão?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O que Respondi Volume 13 (Parte 2)</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/respondi-volume-13-mario-persona2/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/respondi-volume-13-mario-persona2/</guid>
      <description>Bruxaria, macumba e feitiçaria funcionam? O que você acha do transplante de cabeça? Padre pode cantar em igreja de pastor? Como pregar o modo como congregamos? Meus filhos nasceram deficientes porque me desviei da igreja? Você considera sua comunicação e linguajar apropriados? O que significa orar no Espírito Santo? Darby era maçom? O que era a igreja de Filadélfia? O cego de João 9 nasceu assim por vontade de Deus?</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>