<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Edward Dennet on Leitura Cristã</title>
    <link>http://localhost:1313/tags/edward-dennet/</link>
    <description>Recent content in Edward Dennet on Leitura Cristã</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Mon, 26 Jun 2017 17:00:00 +0900</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://localhost:1313/tags/edward-dennet/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Algumas Marcas Da Igreja De Deus</title>
      <link>http://localhost:1313/livretes/algumas-marcas-da-igreja-de-deus/</link>
      <pubDate>Mon, 26 Jun 2017 17:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/livretes/algumas-marcas-da-igreja-de-deus/</guid>
      <description>Extraído Da Brochura “Letters to a Friend” (Hindrances to Fellowship)
Algumas Marcas Da Igreja De Deus Blackheath, Agosto de 1876.
Meu Caro Irmão, Antes de eu responder a questão pendente, parece me ser meu dever indicar em qual base o Senhor Jesus gostaria de ter o Seu povo reunido na assembleia; pois eu tenho lhe mostrado por que não podemos nos reunir com outros crentes; e isso me exporia a uma acusação de crueldade se eu me contentasse com isso.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cristo Nossa Vida</title>
      <link>http://localhost:1313/livretes/cristo-nossa-vida/</link>
      <pubDate>Mon, 19 Jun 2017 17:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/livretes/cristo-nossa-vida/</guid>
      <description>CRISTO, NOSSA VIDA Quando o Senhor Jesus veio ao mundo, trevas cobriam a Terra, e as pessoas estavam em densa escuridão; sim, a noite de morte prevalecia por todo o globo terrestre. Era, usando a linguagem de Jó ao falar da morte, uma terra de escuridão e sombra de morte; &amp;ldquo;terra escuríssima, como a própria escuridão; terra da sombra da morte e sem ordem alguma, e onde a luz é como a escuridão&amp;rdquo; (Jó 10:21-22).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cristo Nosso Pastor</title>
      <link>http://localhost:1313/livretes/cristo-nosso-pastor/</link>
      <pubDate>Mon, 19 Jun 2017 17:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/livretes/cristo-nosso-pastor/</guid>
      <description>CRISTO NOSSO PASTOR Cabe aqui perguntarmos se esta relação nosso bendito Senhor tem com o Seu povo ocupa o seu devido lugar em nossas almas. É bem verdade que trata-se de algo encontrado com muito maior frequência nas Escrituras do Antigo Testamento, mas seria uma grande perda supormos que se trate de algo relacionado apenas com os judeus. Na verdade, João (capítulo 10) expressamente proíbe que cheguemos a tal conclusão, pois o Senhor claramente afirma: &amp;ldquo;Ainda tenho outras ovelhas que não são deste aprisco; também me convém agregar estas, e elas ouvirão a minha voz, e haverá um rebanho&amp;rdquo; (e não &amp;ldquo;um aprisco&amp;rdquo;) &amp;ldquo;e um Pastor&amp;rdquo; (v.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cristo Nosso Redentor</title>
      <link>http://localhost:1313/livretes/cristo-nosso-redentor/</link>
      <pubDate>Mon, 19 Jun 2017 17:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/livretes/cristo-nosso-redentor/</guid>
      <description>CRISTO NOSSO REDENTOR Edward Dennet
É somente pela reflexão acerca de cada aspecto em que Cristo nos é apresentado nas Escrituras, que somos capacitados a compreender, em qualquer medida, o que Ele é por nós e para nós, bem como a plenitude da verdade de nossa salvação. Já contemplamos Cristo como nosso Salvador, e a alguns pode parecer como se este título incluísse também o que Ele é como nosso Redentor; mas iremos descobrir, à medida que delineamos o assunto, que somos guiados a contemplar novos aspectos, tanto de Sua obra como de nossa condição.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cartas a um Novo Convertido</title>
      <link>http://localhost:1313/livros/cartas-a-um-novo-convertido/</link>
      <pubDate>Mon, 01 May 2017 17:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/livros/cartas-a-um-novo-convertido/</guid>
      <description>As citações são da Bíblia nas das versões ACF — Almeida Corrigida Fiel, ARC — Almeida Revista e Corrigida, ARA— Almeida Revista e Atualizada, JND — John Nelson Darby ou eventualmente uma tradução livre baseada nestas versões.
Trechos deste livro podem ser reproduzidos, copiados e distribuídos desde que o texto não seja alterado e seja feita a devida referência ao autor Prefácio da Primeira Edição em Inglês Estas cartas a um novo convertido estão sendo reimpressas, sem alteração, da revista Christian’s Friend (Amigo do Cristão).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O Caminho de Deus para o descanso, poder e consagração</title>
      <link>http://localhost:1313/livretes/o-caminho-de-deus-para-o-descanso-poder-e-consagracao/</link>
      <pubDate>Mon, 01 May 2017 17:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/livretes/o-caminho-de-deus-para-o-descanso-poder-e-consagracao/</guid>
      <description>Primeira parte A triste verdade é que a maioria dos cristãos não é feliz; e se esses cristãos pudessem, confessariam que têm estado tristemente desapontados com sua vida cristã. Quando se converteram, tinham diante de si uma perspectiva cheia de promessas: parecia-lhes a aurora de um dia sem nuvens, cheio de gozo e paz. No entanto, mal haviam iniciado sua jornada, e nuvens de todo tipo já escureciam o céu, e, exceto talvez por alguns poucos raios de sol aqui e ali, a situação continuou mais ou menos inalterada.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>