<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Edward Dennet on Leitura Cristã</title>
    <link>https://leituracrista.com/tags/edward-dennet/</link>
    <description>Recent content in Edward Dennet on Leitura Cristã</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Mon, 19 Jun 2017 17:00:00 +0900</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://leituracrista.com/tags/edward-dennet/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Cristo Nosso Redentor</title>
      <link>https://leituracrista.com/livretes/cristo-nosso-redentor/</link>
      <pubDate>Mon, 19 Jun 2017 17:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/livretes/cristo-nosso-redentor/</guid>
      <description>CRISTO NOSSO REDENTOR Edward Dennet
É somente pela reflexão acerca de cada aspecto em que Cristo nos é apresentado nas Escrituras, que somos capacitados a compreender, em qualquer medida, o que Ele é por nós e para nós, bem como a plenitude da verdade de nossa salvação. Já contemplamos Cristo como nosso Salvador, e a alguns pode parecer como se este título incluísse também o que Ele é como nosso Redentor; mas iremos descobrir, à medida que delineamos o assunto, que somos guiados a contemplar novos aspectos, tanto de Sua obra como de nossa condição.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cartas a um Novo Convertido</title>
      <link>https://leituracrista.com/livros/cartas-a-um-novo-convertido/</link>
      <pubDate>Mon, 01 May 2017 17:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/livros/cartas-a-um-novo-convertido/</guid>
      <description>As citações são da Bíblia nas das versões ACF — Almeida Corrigida Fiel, ARC — Almeida Revista e Corrigida, ARA— Almeida Revista e Atualizada, JND — John Nelson Darby ou eventualmente uma tradução livre baseada nestas versões.
Trechos deste livro podem ser reproduzidos, copiados e distribuídos desde que o texto não seja alterado e seja feita a devida referência ao autor Prefácio da Primeira Edição em Inglês Estas cartas a um novo convertido estão sendo reimpressas, sem alteração, da revista Christian’s Friend (Amigo do Cristão).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O Caminho de Deus para o descanso, poder e consagração</title>
      <link>https://leituracrista.com/livretes/o-caminho-de-deus-para-o-descanso-poder-e-consagracao/</link>
      <pubDate>Mon, 01 May 2017 17:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/livretes/o-caminho-de-deus-para-o-descanso-poder-e-consagracao/</guid>
      <description>Primeira parte A triste verdade é que a maioria dos cristãos não é feliz; e se esses cristãos pudessem, confessariam que têm estado tristemente desapontados com sua vida cristã. Quando se converteram, tinham diante de si uma perspectiva cheia de promessas: parecia-lhes a aurora de um dia sem nuvens, cheio de gozo e paz. No entanto, mal haviam iniciado sua jornada, e nuvens de todo tipo já escureciam o céu, e, exceto talvez por alguns poucos raios de sol aqui e ali, a situação continuou mais ou menos inalterada.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>