<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>F. B. Hole on Leitura Cristã</title>
    <link>http://localhost/hugo-teste/public/tags/f.-b.-hole/</link>
    <description>Recent content in F. B. Hole on Leitura Cristã</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Fri, 21 Jul 2017 17:00:00 +0900</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://localhost/hugo-teste/public/tags/f.-b.-hole/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>SOBERANIA E RESPONSABILIDADE</title>
      <link>http://localhost/hugo-teste/public/folhetos/doutrinarios/soberania-e-responsabilidade/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Jul 2017 17:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>http://localhost/hugo-teste/public/folhetos/doutrinarios/soberania-e-responsabilidade/</guid>
      <description>SOBERANIA E RESPONSABILIDADE F. B. HOLE
Que Deus é soberano e que o homem, embora caído, é uma criatura responsável, são dois fatos que estão bem claros nas Escrituras. É quando estudamos estes dois fatos em suas implicações que nos vemos diante de uma dificuldade intelectual. É fácil colocarmos todo o peso de um lado, enquanto ignoramos quase completamente o outro. Os dois extremos são conhecidos como Hiper-Calvinismo e Arminianismo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O Diadema Perdido</title>
      <link>http://localhost/hugo-teste/public/livretes/o-diadema-perdido/</link>
      <pubDate>Wed, 19 Jul 2017 17:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>http://localhost/hugo-teste/public/livretes/o-diadema-perdido/</guid>
      <description>O DIADEMA PERDIDO Dizer que uma característica marcante do tempo presente é o espírito quase universal de inquietação é falar o óbvio. A coisa toda é tão patente ao ponto de ser evidente até para a mente mais frívola. Confronto de interesses, conflito, revolta e inquietação já não são novidades no mundo. Desde a entrada do pecado, quando foi que coisas assim não existiram? Todavia, ao admitirmos isso nos atrevemos a afirmar que a atual epidemia de agitação e revolta atingiu proporções tais que pode ser corretamente denominada como a principal característica desta era.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>