<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>G. H. Hayhoe on Leitura Cristã</title>
    <link>https://leituracrista.com/app/tags/g.-h.-hayhoe/</link>
    <description>Recent content in G. H. Hayhoe on Leitura Cristã</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    
	<atom:link href="https://leituracrista.com/app/tags/g.-h.-hayhoe/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>A Humanidade sem Pecado de Nosso Senhor Jesus</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/a-humanidade-sem-pecado-de-nosso-senhor-je-g.-h.-hayhoe/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/a-humanidade-sem-pecado-de-nosso-senhor-je-g.-h.-hayhoe/</guid>
      <description>G. H. Hayhoe
Tradução de Mario Persona
Revisão: Luiz Amalfi
&amp;quot;Porque nEle habita corporalmente toda a plenitude da divindade.&amp;quot; &amp;quot;Para que em tudo tenha a preeminência&amp;quot; (Cl 2:9; 1:18).
Antes de começarmos a falar em detalhes acerca deste assunto tão importante que é a humanidade sem pecado do Senhor, é importante que chamemos a atenção para a glória de Sua bendita Pessoa. Ele é o Verbo eterno (Jo 1:1).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>A Igreja do Deus Vivo</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/a-igreja-do-deus-vivo-g.-h.-hayhoe/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/a-igreja-do-deus-vivo-g.-h.-hayhoe/</guid>
      <description>O TEMOR DO SENHOR É O PRINCÍPIO DA SABEDORIA PARA QUE SAIBAS COMO CONVÉM ANDAR LAMPADA PARA OS MEUS PÉS IGREJA DO DEUS VIVO PEFEITAMENTE INSTRUÍDO PARA TODA BOA OBRA QUERENDO O APERFEIÇOAMENTO DOS SANTOS O MISTÉRIO DA PIEDADE AQUELE QUE SE MANIFESTOU EM CARNE VISTO DOS ANJOS PREGADO AOS GENTIOS CRIDO NO MUNDO RECEBIDO ACIMA NA GLÓRIA    A IGREJA DO DEUS VIVO
G. H. Hayhoe</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>As Duas Naturezas no Crente</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/as-duas-naturezas-no-crente-g-h-hayhoe-g.-h.-hayhoe/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/as-duas-naturezas-no-crente-g-h-hayhoe-g.-h.-hayhoe/</guid>
      <description>As Duas Naturezas no Crente    As Duas Naturezas no Crente
Gordon H. Hayhoe
As Duas Naturezas no Crente Este breve artigo foi escrito com o desejo de auxiliar as almas ansiosas, pois o Senhor quer que conheçamos e desfrutemos de nossa completa salvação. Romanos 8:23 nos mostra que devemos esperar pela redenção de nosso corpo que se dará por ocasião da vinda do Senhor, mas podemos nos regozijar no conhecimento, que agora temos, de que Deus removeu nossos pecados por meio do precioso sangue de Cristo, e também naquilo que Ele fez com respeito à natureza caída que trazemos em nós, também chamada de &amp;quot;velho homem&amp;quot;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Línguas e Outros Dons de Sinais</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/linguas-e-outros-dons-de-sinais-seu-lugar-g.-h.-hayhoe/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/linguas-e-outros-dons-de-sinais-seu-lugar-g.-h.-hayhoe/</guid>
      <description>LÍNGUAS E OUTROS DONS DE SINAIS O QUE DIZER DE 1 CORÍNTIOS ACERCA DO DOM DE LÍNGUAS? ESFERA CELESTIAL E ESFERA TERRENAL NÃO DEVEMOS IR ALÉM DA PALAVRA DE DEUS O QUE A PALAVRA DIZ?    LÍNGUAS E OUTROS DONS DE SINAIS Seu Lugar Nas Escrituras &amp;quot;Está escrito na lei: Por gente doutras línguas, e por outros lábios, falarei a este povo; e ainda assim Me não ouvirão, diz o Senhor.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O Amigo e as Coisas que Nunca Mudam</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/o-amigo-e-as-coisas-que-nunca-mudam-gordon-g.-h.-hayhoe/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/o-amigo-e-as-coisas-que-nunca-mudam-gordon-g.-h.-hayhoe/</guid>
      <description>O Amigo e as Coisas que Nunca Mudam Parte 2 Parte 3 Parte 4 Parte 5    O Amigo e as Coisas que Nunca Mudam Parte 1
“The Friend And The Things That Never Change”; palestra a cristãos em La Mirada, CA, 29:12:85.
&amp;quot;O Seu falar é muitíssimo suave; sim, Ele é totalmente desejável. Tal é o meu Amado, e tal o meu Amigo, ó filhas de Jerusalém.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O Vínculo Matrimonial</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/o-vinculo-matrimonial-c.-h.-hayhoe-g.-h.-hayhoe/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/o-vinculo-matrimonial-c.-h.-hayhoe-g.-h.-hayhoe/</guid>
      <description>O QUE DIZEM AS ESCRITURAS ACERCA DE DIVÓRCIO E NOVO CASAMENTO O VÍNCULO MATRIMONIAL O PLANO ORIGINAL UM MATRIMÔNIO FELIZ O LUGAR DO HOMEM E DA MULHER A RESPONSABILIDADE DO CRENTE DIVÓRCIO E NOVO CASAMENTO Mateus 19:3-12: Marcos 10:2-12; Lucas 16:18: Romanos 7:2-3: 1 Coríntios 7:15: 1 Coríntios 6:9-11: Romanos 6:17:    O QUE DIZEM AS ESCRITURAS ACERCA DE DIVÓRCIO E NOVO CASAMENTO É importante reconhecer que &amp;quot;casado&amp;quot; significa uma posição assumida por um tempo determinado e de uma forma que é reconhecida como tal pelas &amp;quot;potestades que há&amp;quot; (Romanos 13:1).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Uma Palavra Sobre Noivado</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/uma-palavra-sobre-noivado-gordon-h.-hayhoe-g.-h.-hayhoe/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/uma-palavra-sobre-noivado-gordon-h.-hayhoe-g.-h.-hayhoe/</guid>
      <description>UMA PALAVRA SOBRE NOIVADO    UMA PALAVRA SOBRE NOIVADO &amp;quot;&amp;hellip;e foi-lhe ela por mulher e amou-a&amp;quot; (Gênesis 24:67). Tal é o grande clímax para esta maravilhosa história de amor encontrada na Palavra de Deus, a qual nós gostaríamos de considerar em conexão com sua aplicação prática para esta importante decisão na vida dos jovens cristãos.
Costuma-se dizer que todos buscam a satisfação de suas afeições e, maravilha das maravilhas, Deus é amor e deseja encontrar a satisfação de Suas Divinas afeições na bênção do homem redimido.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>