<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>G. H. Hayhoe on Leitura Cristã</title>
    <link>https://leituracrista.com/app/tags/g.-h.-hayhoe/</link>
    <description>Recent content in G. H. Hayhoe on Leitura Cristã</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    
	<atom:link href="https://leituracrista.com/app/tags/g.-h.-hayhoe/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>A Humanidade sem Pecado de Nosso Senhor Jesus</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/a-humanidade-sem-pecado-de-nosso-senhor-je-g.-h.-hayhoe/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/a-humanidade-sem-pecado-de-nosso-senhor-je-g.-h.-hayhoe/</guid>
      <description>G. H. Hayhoe
Tradução de Mario Persona
Revisão: Luiz Amalfi
&amp;quot;Porque nEle habita corporalmente toda a plenitude da divindade.&amp;quot; &amp;quot;Para que em tudo tenha a preeminência&amp;quot; (Cl 2:9; 1:18).
Antes de começarmos a falar em detalhes acerca deste assunto tão importante que é a humanidade sem pecado do Senhor, é importante que chamemos a atenção para a glória de Sua bendita Pessoa. Ele é o Verbo eterno (Jo 1:1). Ele é o Filho unigênito que está no seio do Pai (Jo 1:18).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>A Igreja do Deus Vivo</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/a-igreja-do-deus-vivo-g.-h.-hayhoe/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/a-igreja-do-deus-vivo-g.-h.-hayhoe/</guid>
      <description>A IGREJA DO DEUS VIVO
G. H. Hayhoe
(Palestra a Cristãos - La Mirada, Dezembro de 1985) &amp;quot;Esse povo que formei para Mim, para que Me desse louvor.&amp;quot; (Is 43:21) &amp;quot;E todos os do teu povo serão justos, para sempre herdarão a Terra; serão renovos por Mim plantados, obra das Minhas mãos, para que Eu seja glorificado. O mais pequeno virá a ser mil, e o mínimo um povo grandíssimo: Eu, o Senhor, a seu tempo o farei prontamente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>As Duas Naturezas no Crente</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/as-duas-naturezas-no-crente-g-h-hayhoe-g.-h.-hayhoe/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/as-duas-naturezas-no-crente-g-h-hayhoe-g.-h.-hayhoe/</guid>
      <description>As Duas Naturezas no Crente
Gordon H. Hayhoe
As Duas Naturezas no Crente Este breve artigo foi escrito com o desejo de auxiliar as almas ansiosas, pois o Senhor quer que conheçamos e desfrutemos de nossa completa salvação. Romanos 8:23 nos mostra que devemos esperar pela redenção de nosso corpo que se dará por ocasião da vinda do Senhor, mas podemos nos regozijar no conhecimento, que agora temos, de que Deus removeu nossos pecados por meio do precioso sangue de Cristo, e também naquilo que Ele fez com respeito à natureza caída que trazemos em nós, também chamada de &amp;quot;velho homem&amp;quot;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Línguas e Outros Dons de Sinais</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/linguas-e-outros-dons-de-sinais-seu-lugar-g.-h.-hayhoe/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/linguas-e-outros-dons-de-sinais-seu-lugar-g.-h.-hayhoe/</guid>
      <description>LÍNGUAS E OUTROS DONS DE SINAIS Seu Lugar Nas Escrituras &amp;quot;Está escrito na lei: Por gente doutras línguas, e por outros lábios, falarei a este povo; e ainda assim Me não ouvirão, diz o Senhor. De sorte que as línguas são um sinal, não para os fiéis, mas para os infiéis; e a profecia não é sinal para os infiéis, mas para os fiéis&amp;quot; (1 Coríntios 14:21-22).
&amp;quot;E todos foram cheios do Espírito Santo, e começaram a falar noutras línguas, conforme o Espírito Santo lhes concedia que falassem&amp;hellip; E todos pasmavam e se maravilhavam, dizendo uns aos outros: Pois que!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O Amigo e as Coisas que Nunca Mudam</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/o-amigo-e-as-coisas-que-nunca-mudam-gordon-g.-h.-hayhoe/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/o-amigo-e-as-coisas-que-nunca-mudam-gordon-g.-h.-hayhoe/</guid>
      <description>O Amigo e as Coisas que Nunca Mudam Parte 1
“The Friend And The Things That Never Change”; palestra a cristãos em La Mirada, CA, 29:12:85.
&amp;quot;O Seu falar é muitíssimo suave; sim, Ele é totalmente desejável. Tal é o meu Amado, e tal o meu Amigo, ó filhas de Jerusalém.&amp;quot; (Cânticos 5:16) &amp;quot;Tu, Senhor, no princípio fundaste a Terra, e os céus são obra das Tuas mãos: eles perecerão, mas Tu permanecerás; e todos eles, como roupa, envelhecerão, e como um manto os enrolarás, e como um vestido se mudarão, mas Tu és o mesmo, e os Teus anos não acabarão.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O Vínculo Matrimonial</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/o-vinculo-matrimonial-c.-h.-hayhoe-g.-h.-hayhoe/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/o-vinculo-matrimonial-c.-h.-hayhoe-g.-h.-hayhoe/</guid>
      <description>O QUE DIZEM AS ESCRITURAS ACERCA DE DIVÓRCIO E NOVO CASAMENTO É importante reconhecer que &amp;quot;casado&amp;quot; significa uma posição assumida por um tempo determinado e de uma forma que é reconhecida como tal pelas &amp;quot;potestades que há&amp;quot; (Romanos 13:1). Quando um homem e uma mulher se unem, eles tornam-se &amp;quot;dois numa só carne&amp;quot; (1 Coríntios 6:16), mas isso não é exatamente o matrimônio no sentido bíblico (João 4:18). O matrimônio é algo legal; algo que conta com um certo reconhecimento público do evento, como em João 2:1, enquanto que a relação matrimonial é a consumação do matrimônio.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Uma Palavra Sobre Noivado</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/uma-palavra-sobre-noivado-gordon-h.-hayhoe-g.-h.-hayhoe/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/uma-palavra-sobre-noivado-gordon-h.-hayhoe-g.-h.-hayhoe/</guid>
      <description>UMA PALAVRA SOBRE NOIVADO &amp;quot;&amp;hellip;e foi-lhe ela por mulher e amou-a&amp;quot; (Gênesis 24:67). Tal é o grande clímax para esta maravilhosa história de amor encontrada na Palavra de Deus, a qual nós gostaríamos de considerar em conexão com sua aplicação prática para esta importante decisão na vida dos jovens cristãos.
Costuma-se dizer que todos buscam a satisfação de suas afeições e, maravilha das maravilhas, Deus é amor e deseja encontrar a satisfação de Suas Divinas afeições na bênção do homem redimido.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>