<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Evangelisticos on Leitura Cristã</title>
    <link>http://localhost/hugo-teste/public/categories/evangelisticos/</link>
    <description>Recent content in Evangelisticos on Leitura Cristã</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Fri, 01 Feb 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://localhost/hugo-teste/public/categories/evangelisticos/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Um morto, é um morto</title>
      <link>http://localhost/hugo-teste/public/um-morto-morto/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Feb 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://localhost/hugo-teste/public/um-morto-morto/</guid>
      <description>Isso é lógico, mas às vezes nos esquecemos deste fato.
Muitas vezes nos dirigimos a alguém pra falar de Jesus, e expressamos o que Deus gostaria que elas fossem, modo de agir e de ser. Queremos que elas se comportem como cristãos, sem ao menos nos atentarmos em despertar suas consciências para o fato de elas serem pecadoras necessitando de salvação. A menos que sejam vivificadas pelo Espírito de nada adianta todo bem proceder de suas vidas, seria como vestir um porco, ou um cão, com pele de ovelha, logo eles acabariam voltando a lama ou ao seu próprio vômito.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Qual o Teu Destino</title>
      <link>http://localhost/hugo-teste/public/livros/qual-seu-destino/</link>
      <pubDate>Fri, 09 Jun 2017 17:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>http://localhost/hugo-teste/public/livros/qual-seu-destino/</guid>
      <description>Título do original inglês: Whither Bound? — Diversos Autores — Editado originalmente por A. C. Groth. Publicado também em outros países, no todo ou em parte, em inglês, alemão, árabe, chinês, espanhol, francês, italiano, russo, tamil, telugú e várias outras línguas.
Publicado no Brasil em versão impressa por VERDADES VIVAS
Primeira Edição — 1980
Segunda Edição — 1986
Terceira Edição — 1993
VERDADES VIVAS é uma Associação sem fins lucrativos, com o objetivo de divulgar o evangelho e a sã doutrina de nosso Senhor Jesus Cristo.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>