<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Edward Dennet on Leitura Cristã</title>
    <link>https://leituracrista.com/app/tags/edward-dennet/</link>
    <description>Recent content in Edward Dennet on Leitura Cristã</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    
	<atom:link href="https://leituracrista.com/app/tags/edward-dennet/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Algumas Marcas Da Igreja De Deus</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/algumas-marcas-da-igreja-de-deus-edward-dennett/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/algumas-marcas-da-igreja-de-deus-edward-dennett/</guid>
      <description>Algumas Marcas Da Igreja De Deus Blackheath, Agosto de 1876.
Meu Caro Irmão, Antes de eu responder a questão pendente, parece me ser meu dever indicar em qual base o Senhor Jesus gostaria de ter o Seu povo reunido na assembleia; pois eu tenho lhe mostrado por que não podemos nos reunir com outros crentes; e isso me exporia a uma acusação de crueldade se eu me contentasse com isso. Você poderia virar se a mim e dizer: “Você me tem dado fortes razões por que eu não deveria ir à igreja (anglicana) ou à capela (dos dissidentes), e agora você deveria ir mais adiante e orientar me aonde ir”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cristo Nosso Pastor</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/cristo-nosso-pastor-edward-dennett-edward-dennett/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/cristo-nosso-pastor-edward-dennett-edward-dennett/</guid>
      <description>CRISTO NOSSO PASTOR Cabe aqui perguntarmos se esta relação nosso bendito Senhor tem com o Seu povo ocupa o seu devido lugar em nossas almas. É bem verdade que trata-se de algo encontrado com muito maior frequência nas Escrituras do Antigo Testamento, mas seria uma grande perda supormos que se trate de algo relacionado apenas com os judeus. Na verdade, João (capítulo 10) expressamente proíbe que cheguemos a tal conclusão, pois o Senhor claramente afirma: &amp;quot;Ainda tenho outras ovelhas que não são deste aprisco; também me convém agregar estas, e elas ouvirão a minha voz, e haverá um rebanho&amp;quot; (e não &amp;quot;um aprisco&amp;quot;) &amp;quot;e um Pastor&amp;quot; (v.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cristo Nosso Redentor</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/cristo-nosso-redentor-edward-dennett-edward-dennett/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/cristo-nosso-redentor-edward-dennett-edward-dennett/</guid>
      <description>CRISTO NOSSO REDENTOR Edward Dennet
É somente pela reflexão acerca de cada aspecto em que Cristo nos é apresentado nas Escrituras, que somos capacitados a compreender, em qualquer medida, o que Ele é por nós e para nós, bem como a plenitude da verdade de nossa salvação. Já contemplamos Cristo como nosso Salvador, e a alguns pode parecer como se este título incluísse também o que Ele é como nosso Redentor; mas iremos descobrir, à medida que delineamos o assunto, que somos guiados a contemplar novos aspectos, tanto de Sua obra como de nossa condição.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cristo, Nossa Vida</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/cristo-nossa-vida_-edward-dennett/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/cristo-nossa-vida_-edward-dennett/</guid>
      <description>CRISTO, NOSSA VIDA Quando o Senhor Jesus veio ao mundo, trevas cobriam a Terra, e as pessoas estavam em densa escuridão; sim, a noite de morte prevalecia por todo o globo terrestre. Era, usando a linguagem de Jó ao falar da morte, uma terra de escuridão e sombra de morte; &amp;quot;terra escuríssima, como a própria escuridão; terra da sombra da morte e sem ordem alguma, e onde a luz é como a escuridão&amp;quot; (Jó 10:21-22).</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>