<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Leitura Cristã</title>
    <link>https://leituracrista.com/app/</link>
    <description>Recent content on Leitura Cristã</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    
	<atom:link href="https://leituracrista.com/app/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>1ª Pedro - Estudo Sobre a Palavra de Deus -</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/1pedro-darby-mysword/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/1pedro-darby-mysword/</guid>
      <description>CAPÍTULO 1 CAPÍTULO 2 CAPÍTULO 3 CAPÍTULO 4 CAPÍTULO 5    Tradutor Martins do Vale
Editor Josué da Silva Matos
2019
palavrasdoevangelho.com
boasemente.com.br
PRIMEIRA EPÍSTOLA DE S. PEDRO
CAPÍTULO 1 Mesmo antes de Pedro negá-LO, o Senhor já lhe havia dito: “Tu, pois, quando te converteres, fortalece os teus irmãos” (Lucas 22:32). O apóstolo exerce esta tarefa nesta epístola.
Ele nos faz lembrar de nossos inestimáveis privilégios: a salvação da alma (v.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>A Autoridade Divina Delegada a Assembleia</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/a-autoridade-delegada-a-assembleia-r.-guillen/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/a-autoridade-delegada-a-assembleia-r.-guillen/</guid>
      <description>A Autoridade Divina Delegada A Assembleia
R. Guillen
“Em verdade vos digo que tudo o que ligardes na terra será ligado no céu, e tudo o que desligardes na terra será desligado no céu”. Mateus 18:18
Não há nenhuma dúvida que o assunto da autoridade da Assembleia local, para ligar e desligar em nome do Senhor Jesus Cristo, representa o poder mais alto e extraordinário que lhe foi concedido e confiado.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>A Ceia do Senhor</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/a-ceia-do-senhor-c.-h.-mackintosh/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/a-ceia-do-senhor-c.-h.-mackintosh/</guid>
      <description>A Ceia do Senhor PREFÁCIO DO AUTOR PENSAMENTOS ACERCA DA CEIA DO SENHOR 1-A NATUREZA DA ORDENAÇÃO DA CEIA DO SENHOR 2-AS CIRCUNSTÂNCIAS EM QUE FOI INSTITUÍDA A CEIA DO SENHOR 3-PARA QUEM FOI INSTITUÍDA A CEIA DO SENHOR 4-A OCASIÃO E A MANEIRA DE CELEBRAR A CEIA DO SENHOR    A Ceia do Senhor C. H. Mackintosh
Tradução de Mario Persona
Notas do Editor
Desde que foi escrito por Charles H.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>A Cruz e a Glória</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/a-cruz-e-a-gloria-e-h-chater-e.-h.-chater/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/a-cruz-e-a-gloria-e-h-chater-e.-h.-chater/</guid>
      <description>A Cruz e a Glória
E. H. CHATER
No Novo Testamento Deus nos revelou duas verdades maravilhosas - a cruz e a glória de nosso Senhor Jesus Cristo. Que assunto solene e bendito para ocupar nosso coração - a morte do Filho de Deus sobre a cruz do Calvário neste mundo, e Sua glorificação à mão direita da Majestade nas alturas. Quão pouco nossas almas penetram nestas coisas tão preciosas, embora a glória de Deus e o destino eterno de toda a raça de Adão dependam delas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>A Expectativa</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/a-expectativa-h-witherby-h.-witherby/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/a-expectativa-h-witherby-h.-witherby/</guid>
      <description>A Expectativa
H. WITHERBY
A EXPECTA0TIVA
Amado, paremos um pouco para considerar quanto tempo ainda resta até que vejamos a face do Senhor! Sua face, Sua própria face, Aquele que é &amp;quot;o mais distinguido entre dez mil&amp;quot; (Cânticos 5:10 V. Atualizada), o &amp;quot;totalmente desejável&amp;quot; (Cânticos 5:16) - Jesus, nosso Senhor. Alguns de nós ainda são jovens; outros já estão velhos, mas mesmo que Ele não venha nos buscar no tempo de vida que nos resta aqui, Ele não tardará.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>A Fonte</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/a-fonte/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/a-fonte/</guid>
      <description>A Fonte
AUTOR DESCONHECIDO
Em 1848 Londres foi atacada com uma devastadora epidemia de cólera. Ninguém sabia qual a causa da doença. O pânico se alastrou.
O Dr. John Snow, ao estudar as mortes de 89 pessoas em uma semana em uma certa área da cidade, descobriu que apenas duas delas não tinham bebido de uma certa fonte de um poço na Broad Street. Quando pediram sua sugestão em uma reunião de emergência dos líderes da cidade, Snow sugeriu: “Removam a alavanca da bomba da Broad Street”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>A História da Igreja (Parte 1)</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/a-historia-da-igreja-andrew-miller/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/a-historia-da-igreja-andrew-miller/</guid>
      <description>A História da Igreja Prefácio Introdução  Os Erros dos Historiadores em Geral As Sete Igrejas da Ásia Um Resumo das Sete Igrejas   Verdades Fundamentais  A Pedra do Fundamento Cristo, O Único Construtor de Sua Igreja As Chaves do Reino dos Céus A Abertura do Reino dos Céus A Parábola do Joio O Princípio Divino do Governo na Igreja Esse Princípio do Governo na Igreja Ainda é Aplicável O Princípio de Receber Pessoas no Início da Igreja   De Pentecostes ao Martírio de Estêvão  O Dia de Pentecostes A Ressurreição e Ascensão de Cristo Os apóstolos e discípulos agora aprenderam duas coisas: A Descida do Espírito Santo O Primeiro Apelo de Pedro aos Judeus O Chamado Dirigido aos Gentios O Selo dos Gentios O Primeiro Mártir Cristão   De Estêvão ao Apostolado de Paulo  A Perseguição e Dispersão dos Discípulos Os Triunfos do Evangelho em Samaria Jerusalém e Samaria Unidas pelo Evangelho O Eunuco Etíope Recebe o Evangelho A Conversão de Saulo de Tarso O Apostolado de Paulo   Os Apóstolos e os Pioneiros  Os Primeiros Missionários da Cruz Os Doze Apóstolos O Apóstolo Pedro (Parte 1) O Apóstolo Pedro (Parte 2) A Linhagem Real Herodiana Pedro na Antioquia O Apóstolo André O Apóstolo Tiago O Apóstolo João O Apóstolo Filipe O Apóstolo Bartolomeu O Apóstolo Mateus O Apóstolo Tomé O Apóstolo Tiago, Filho de Alfeu O Apóstolo Simão, o Zelote O Apóstolo Judas, irmão de Tiago O Apóstolo Matias   As Duas Primeiras Viagens de Paulo  O Apóstolo Paulo Antes de sua Conversão A Primeira Visita de Saulo a Jerusalém (por volta de 39 d.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>A História da Igreja (Parte 2)</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/a-historia-da-igreja-andrew-miller2/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/a-historia-da-igreja-andrew-miller2/</guid>
      <description>Perpétua e Seus Companheiros A Posição Alterada do Cristianismo na Sociedade Os Primeiros Edifícios Públicos para Assembleias Cristãs O Tratamento do Clero pelo Senhor A Perseguição Geral sob o Reinado de Décio Os Efeitos do Mundanismo na Igreja O Poder da Fé e Devoção Cristã O Martírio de Cipriano sob o Reinado de Valeriano O Estado Geral do Cristianismo Um Exame da Condição da Igreja (ano 303 d.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>A Humanidade sem Pecado de Nosso Senhor Jesus</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/a-humanidade-sem-pecado-de-nosso-senhor-je-g.-h.-hayhoe/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/a-humanidade-sem-pecado-de-nosso-senhor-je-g.-h.-hayhoe/</guid>
      <description>G. H. Hayhoe
Tradução de Mario Persona
Revisão: Luiz Amalfi
&amp;quot;Porque nEle habita corporalmente toda a plenitude da divindade.&amp;quot; &amp;quot;Para que em tudo tenha a preeminência&amp;quot; (Cl 2:9; 1:18).
Antes de começarmos a falar em detalhes acerca deste assunto tão importante que é a humanidade sem pecado do Senhor, é importante que chamemos a atenção para a glória de Sua bendita Pessoa. Ele é o Verbo eterno (Jo 1:1).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>A Igreja</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/a-igreja-a-h-rule-a.-h.-rule/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/a-igreja-a-h-rule-a.-h.-rule/</guid>
      <description>A IGREJA
A. H. RULE
&amp;quot;A Few Thoughts on The Church&amp;quot;, Christian Treasury, Jun. 94
A Palavra de Deus mostra claramente que havia, para o ministério, dons de diversos tipos, mas nunca insinua que a Igreja concedesse tais dons, ou que ela dava a autoridade necessária para que fossem usados. Os dons são divinamente concedidos, e a autoridade flui diretamente da Palavra de Deus. &amp;quot;Ora há diversidade de dons, mas o Espírito é o mesmo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>A Igreja do Deus Vivo</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/a-igreja-do-deus-vivo-g.-h.-hayhoe/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/a-igreja-do-deus-vivo-g.-h.-hayhoe/</guid>
      <description>O TEMOR DO SENHOR É O PRINCÍPIO DA SABEDORIA PARA QUE SAIBAS COMO CONVÉM ANDAR LAMPADA PARA OS MEUS PÉS IGREJA DO DEUS VIVO PEFEITAMENTE INSTRUÍDO PARA TODA BOA OBRA QUERENDO O APERFEIÇOAMENTO DOS SANTOS O MISTÉRIO DA PIEDADE AQUELE QUE SE MANIFESTOU EM CARNE VISTO DOS ANJOS PREGADO AOS GENTIOS CRIDO NO MUNDO RECEBIDO ACIMA NA GLÓRIA    A IGREJA DO DEUS VIVO
G. H. Hayhoe</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>A Igreja e a Tribulação</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/a-igreja-e-a-tribulacao-c-h-mackintosh/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/a-igreja-e-a-tribulacao-c-h-mackintosh/</guid>
      <description>A Igreja e a Tribulação
C. H. MACKINTOSH
Talvez não exista uma doutrina errônea que tenha sido mais prejudicial às almas dos filhos de Deus do que aquela professada pelos que supõem que a igreja de Deus passará pela &amp;quot;grande tribulação&amp;quot;. Tal declaração subverte a revelação de Deus acerca da Igreja como corpo e noiva de Cristo, reduzindo o povo celestial ao nível de associações judaicas, e os priva de uma atitude de expectativa e anseio pela vinda de Cristo a qualquer momento.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>A Mentira</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/a-mentira/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/a-mentira/</guid>
      <description>A Mentira
AUTOR DESCONHECIDO
Mentir é falar ou dizer algo contrário à verdade; é a expressão e manifestação contrária ao que alguém sabe, crê ou pensa. Pode-se crer na mentira, falar mentira e praticar a mentira. É o engano em seus diferentes aspectos; nocivo ao ser humano e ofensa grave diante de Deus. O diabo é o pai da mentira (João 8:44) e, portanto, a mentira é um instrumento diabólico que o homem usa para sua própria perdição.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>A Mesa do Senhor</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/a-mesa-do-senhor-d-rule-d.-rule/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/a-mesa-do-senhor-d-rule-d.-rule/</guid>
      <description>A Mesa do Senhor
D. RULE
Desejo apresentar a você um importante princípio de como Deus trata conosco de forma a &amp;quot;conhecermos&amp;quot; a Sua mente e vontade. Deus diz: &amp;quot;Se alguém quiser fazer a vontade dEle, conhecerá a respeito da doutrina, se ela é de Deus ou se falo por Mim mesmo&amp;quot; (João 7:17 - V Almeida Atualizada). Se meu desejo de conhecer a verdade é apenas para satisfazer minha curiosidade, Deus não promete que eu algum dia vá conhecê-la.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>A Morte, O Estado Intermediario, A Ressurreicao E O Destino Final</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/a-morte-o-estado-intermediario-a-ressurrei-bruce-anstey/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/a-morte-o-estado-intermediario-a-ressurrei-bruce-anstey/</guid>
      <description>A MORTE RAZÕES PARA A MORTE DO CRENTE A VITÓRIA DE CRISTO SOBRE A MORTE O ESTADO INTERMEDIÁRIO RESSURREIÇÃO    A Morte, O Estado Intermediario, A Ressurreicao E O Destino Final
Bruce Anstey
O QUE A BÍBLIA ENSINA SOBRE A VIDA APÓS A MORTE
O assunto da vida após a morte invariavelmente levanta muitas questões e muito interesse sempre que surge tal tópico em conversas. Embora talvez nunca tenhamos nossas questões satisfatoriamente respondidas enquanto estivermos aqui neste mundo, somos gratos que o evangelho “trouxe à luz” muitas coisas concernentes à “vida (para a alma) e à incorruptibilidade [ou imortalidade]”(para o corpo) segundo lemos em II Timóteo 1:10.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>A Mulher - Seu Lugar nas Escrituras</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/a-mulher-seu-lugar-nas-escrituras-a.-j.-pollock/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/a-mulher-seu-lugar-nas-escrituras-a.-j.-pollock/</guid>
      <description>INTRODUÇÃO Eva Sara Débora Mulheres do Novo Testamento O Lugar da Mulher no Ministério A Mulher Fora do Seu Lugar Instruções Bíblicas Decisivas O Divino Tipo É Arruinado    A Mulher - Seu Lugar nas Escrituras
Algernon James Pollock
INTRODUÇÃO Nossos dias são de muita inquietação. O Movimento Sufragista Feminino obteve sua grande vitória - o voto das mulheres - há alguns anos e desde então as coisas têm avançado a passos gigantescos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>A Nossa Esperança</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/a-nossa-esperanca-j-n-darby-j.-n.-darby/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/a-nossa-esperanca-j-n-darby-j.-n.-darby/</guid>
      <description>A Nossa Esperança
J. N. DARBY
&amp;quot;Na casa de Meu Pai há muitas moradas;&amp;hellip;vou preparar-vos lugar&amp;quot; (João 14:2). Notemos que Cristo estava na casa de Seu Pai, da qual Ele desfrutava como Filho, e como Homem irá nos preparar lugar. Esta é uma bênção inefável! Foi um consolo, um gozo, os discípulos terem Cristo com eles nesse mundo, mas aquilo durou pouco tempo. Ele iria nos preparar um lugar para estarmos &amp;quot;em casa&amp;quot;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>A Obra do Evangelho</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/a-obra-do-evangelho-charles-stanley/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/a-obra-do-evangelho-charles-stanley/</guid>
      <description>CAPÍTULO 1 A Conversão Necessidade de Comunhão A Primeira Pregação: João 3:16 Os Primeiros Anos Mudança Para Sheffield Ouvindo da Segunda Vinda de Cristo CAPÍTULO 2 Descobrindo Nossa Ignorância Uma Grande Mudança de Rumo Reunido à Mesa do Senhor Um Segundo Começo na Pregação CAPÍTULO 3 O Caso do Esmeril Deus Cuidando dos Negócios O Lanche Perdido Guiado Pelo Senhor A Viagem a Scarborough Chamado a Pregar Num Navio CAPÍTULO 4 Chamado a Scarborough A Maleta do Senhor Um Funeral Católico Os Sinais dos Tempos CAPÍTULO 5 Lydia Pregação na Olaria Os &amp;quot;Folhetos Ferroviários&amp;quot; Mais Folhetos O Pastor de Ovelhas O Hindu e o Muçulmano CAPÍTULO 6 Pregação à Porta Pregando em Llandudno Diagrama da Vinda do Senhor O Reavivamento Respostas à Fé em Stafford Pregação em Leamington Uma Senhora Unitariana CAPÍTULO 7 Pregando na John Street O Velho &amp;quot;Filho Pródigo&amp;quot; Nos Condados do Oeste Stowmarket, Norwich e St.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>A Oferta Cristã e o Dízimo</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/a-oferta-crista-e-o-dizimo-j-h-smith-j.-h.-smith/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/a-oferta-crista-e-o-dizimo-j-h-smith-j.-h.-smith/</guid>
      <description>A Oferta Cristã e o Dízimo
J.H.SMITH
Se tivéssemos sido israelitas, vivendo na Palestina antes de Cristo haver morrido e ressuscitado dos mortos, seríamos obrigados a dar dízimos (ou a décima parte) de todos os nossos rendimentos, dos produtos de nossas plantações e do aumento de nosso rebanho, segundo a lei de Moisés que dizia: &amp;quot;Certamente darás os dízimos de toda a novidade da tua semente que cada ano se recolher do campo&amp;quot; (Dt 14:22).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>A Opinião Pública</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/a-opiniao-publica-c-buchanan-c.-buchanan/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/a-opiniao-publica-c-buchanan-c.-buchanan/</guid>
      <description>A OPINIÃO PÚBLICA
C. BUCHANAN
A opinião pública é uma das duas coisas que controlam o homem natural. A outra é a sua própria concupiscência. Na sua epístola, Tiago nos fala claramente da concupiscência e do seu resultado logo no primeiro capítulo. &amp;quot;Ninguém, sendo tentado, diga: De Deus sou tentado; porque Deus não pode ser tentado pelo mal, e a ninguém tenta. Mas cada um é tentado, quando atraído e engodado pela sua própria concupiscência.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>A Oração e as Reuniões de Oração</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/a-oracao-e-as-reunioes-de-oracao-c.-h.-mackintosh/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/a-oracao-e-as-reunioes-de-oracao-c.-h.-mackintosh/</guid>
      <description>Coração e Mente Ajoelhar-se Para Orar As Condições Morais da Oração Estar de Acordo na Oração Oração de Fé O Amigo Insistente Que Recebeu o Que Fora Buscar Oração Específica Orações Insistentes A Presença Nas Reuniões de Oração Orações Perseverantes Resumo    A Oração e as Reuniões de Oração
Charles Henry Mackintosh
A Base Moral da Oração
Você já esteve alguma vez em uma reunião de oração onde um varão de joelhos se põe a explicar princípios, desenvolver doutrinas, soando mais como um pregador do que como um necessitado?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>A Oração e o Mundo Invisivel</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/a-oracao-e-o-mundo-invisivel-paul-wilson-paul-wilson/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/a-oracao-e-o-mundo-invisivel-paul-wilson-paul-wilson/</guid>
      <description>Pecamos! Uma época de ruína A resposta Oração e jejum A visão Um título de graduação O tempo de Deus Atrás dos bastidores: um mundo invisível As hostes espirituais da maldade O conflito Na peneira de Satanás Para sermos prudentes    A Oração e o Mundo Invisivel
Paul Wilson
Palestra a jovens cristãos em Oak Park, Illinois, Estados Unidos - Agosto:1955.
A ORAÇÃO E O MUNDO INVISÍVEL</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>A Ordem de Deus</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/a-ordem-de-deus-bruce-anstey/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/a-ordem-de-deus-bruce-anstey/</guid>
      <description>Apresentação Prefácio Denominacionalismo - Uma ordem de Deus ou do homem? Um desafio ao fundamento bíblico do cristianismo denominacional Podemos fazer qualquer coisa que não tenha sido definida nas Escrituras? Precisamos desaprender algumas coisas A ruína do testemunho cristão O testemunho de Paulo O testemunho de Mateus O testemunho de Pedro O testemunho de João O testemunho de Judas O testemunho do Senhor O contraste entre o &amp;quot;um só corpo&amp;quot; e as muitas seitas e divisões Terminologia convencional versus terminologia bíblica  A Igreja Santo   Estado de espirito - O pré-requisito necessário para se aprender a verdade Não somos chamados a consertar a ruína do testemunho cristão Um chamado a separação Por que nos separarmos?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>A Porteira</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/a-porteira-christian-treasury-christian-treasury/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/a-porteira-christian-treasury-christian-treasury/</guid>
      <description>A PORTEIRA
Desconhecido
Há muitos anos, na Inglaterra, um fazendeiro estava trabalhando em seu campo quando viu um grupo de caçadores, montados a cavalo, se aproximando de sua fazenda. Havia um de seus campos de plantio que não poderia de maneira alguma ser pisoteado pelos cavalos, e ele ordenou a um de seus servos: &amp;quot;Feche a porteira daquele campo, e não a abra em hipótese alguma.&amp;quot;
O menino correu para o local e fez conforme lhe foi ordenado, e mal havia acabado sua tarefa quando os cavaleiros se aproximaram e lhe ordenaram que a porteira fosse aberta.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>A Presença e o Poder do Espírito de Deus</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/a-presenca-e-o-poder-do-espirito-de-deus-b-bruce-anstey/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/a-presenca-e-o-poder-do-espirito-de-deus-b-bruce-anstey/</guid>
      <description>O SELO DO ESPÍRITO O PENHOR DO ESPÍRITO A UNÇÃO DO ESPÍRITO A LEI DO ESPÍRITO O FRUTO DO ESPÍRITO SENDO CHEIOS DO ESPÍRITO POR QUE FALTA PODER EM NOSSAS VIDAS EXTINGUINDO E ENTRISTECENDO O ESPÍRITO    A Presença e o Poder do Espírito de Deus
Bruce Anstey
Revisão: MCM
Apoio: Ana Julia Ferreira
A PRESENÇA E O PODER DO ESPÍRITO DE DEUS
(Walla Walla, WA – 27 de junho de 2003)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>A Salvação É Para Sempre</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/a-salvacao-e-para-sempre-ron-reeves-ron-reeves/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/a-salvacao-e-para-sempre-ron-reeves-ron-reeves/</guid>
      <description>A SALVAÇÃO É PARA SEMPRE
RON REEVES
Deus prometeu que se crermos no Seu Filho, somos salvos da ira vindoura. Quão trágico é vermos crentes que temem perder sua salvação. Eles não compreendem uma das maiores promessas de Deus: nossa salvação é para sempre.
&amp;quot;Todo aquele que crê que Jesus é o Cristo, é nascido de Deus.&amp;quot; (1 João 5:1). O novo nascimento é uma obra inteiramente de Deus.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>A Total Suficiência de Cristo</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/a-total-suficiencia-de-cristo-c.-h.-mackintosh/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/a-total-suficiencia-de-cristo-c.-h.-mackintosh/</guid>
      <description>Primeira Parte Segunda Parte Terceira Parte Quarta Parte Quinta Parte    A Total Suficiência de Cristo
C. H. MACKINTOSH
Traduzido de &amp;quot;The All-sufficiency of Christ”
Primeira Parte A obra de Cristo como o único lugar de descanso para a consciência
A partir do momento em que a alma é levada a sentir a realidade de sua condição diante de Deus – a profundidade de sua ruína, culpa e miséria – sua completa e irremediável ruína, não poderá haver descanso até que o Espírito Santo revele ao coração um Cristo pleno e todo-suficiente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>A Verdadeira Igreja, o Corpo e a Esposa de Cristo</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/a-verdaderia-igreja-o-corpo-e-a-esposa-de/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/a-verdaderia-igreja-o-corpo-e-a-esposa-de/</guid>
      <description>O que quer dizer a palavra “igreja”? Deus tem mais que uma igreja? Que tipos de pessoas a constitui? Perder-se-á algum dos filhos de Deus? Em cada localidade, que formam os membros desta única igreja? Qual a definição mais simples duma igreja, ou assembléia local? Quando foi mencionada pela primeira vez a igreja? A quem foi revelado pela primeira vez o segredo de que a igreja foi Qual o parentesco entre Cristo e o cristão verdadeiro?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>A Vinda de Cristo</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/a-vinda-de-cristo-bruce-anstey-bruce-anstey/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/a-vinda-de-cristo-bruce-anstey-bruce-anstey/</guid>
      <description>A VINDA DE CRISTO
BRUCE ANSTEY
O Senhor Jesus prometeu: &amp;quot;Na casa de meu Pai há muitas moradas; se não fosse assim, eu vo-lo teria dito: vou preparar-vos lugar. E se eu for, e vos preparar lugar, virei outra vez e vos levarei para mim mesmo, para que onde eu estiver estejais vós também.&amp;quot; (João 14:2,3). Ele também disse: &amp;quot;Certamente cedo venho.&amp;quot; (Apoc. 22:20). A esperança própria ao Cristão é aguardar o Senhor para qualquer momento.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>A Vinha de Nabote</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/a-vinha-de-nabote-clarence-lunden-clarence-lunden/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/a-vinha-de-nabote-clarence-lunden-clarence-lunden/</guid>
      <description>A VINHA DE NABOTE
CLARENCE LUNDEN
Nabote é um típico exemplo de um verdadeiro israelita, que dava valor à sua vinha que era sua herança e deleite passados a ele por seus pais ( Dan. 2:23), mas que era realmente um dom de Jeová.
O verdadeiro “Israel de Deus” olha para o cumprimento das promessas de Deus quando eles terão paz e descanso por mil anos sob seu Rei, o qual Davi foi uma figura.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>A Vitória de José</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/a-vitoria-de-jose/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/a-vitoria-de-jose/</guid>
      <description>A Vitória de José A Batalha A Estratégia A VITÓRIA - VERDADES BÍBLICAS Conserve-se Puro    A Vitória de José Gênesis 39
Quando José era jovem, conseguiu uma vitória que mudou toda a sua vida. Ele havia sido vendido como escravo para o Egito, mas o Senhor estava com ele e o fazia prosperar. Quando José foi feito mordomo-mor sobre tudo o que possuía Potifar, capitão da guarda de Faraó, Deus o abençoava e ajudava em tudo o que José fazia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>A Última Trombeta</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/a-ultima-trombeta-f-g-patterson-f.-g.-patterson/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/a-ultima-trombeta-f-g-patterson-f.-g.-patterson/</guid>
      <description>A ÚLTIMA TROMBETA    A ÚLTIMA TROMBETA F. G. PATTERSON
&amp;quot;Porquanto o Senhor mesmo, dada a Sua palavra de ordem, ouvida a voz do arcanjo, e ressoada a trombeta de Deus, descerá dos céus, e os mortos em Cristo ressuscitarão primeiro.&amp;quot; 1 Tessalonicenses 4:16
O Exército do Senhor espera por uma ordem apenas &amp;ndash; uma preciosa e gloriosa palavra! Aquele que outrora fez ouvir Sua voz neste mundo em humilde graça, e que agora fala no céu com graça jamais alterada pelo pecado do homem, irá em breve dar a &amp;quot;Sua palavra de ordem&amp;quot; (1 Tessalonicenses 4:16) dirigida aos que são Seus.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Acontecimentos Proféticos</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/acontecimentos-profeticos-bruce-anstey/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/acontecimentos-profeticos-bruce-anstey/</guid>
      <description>ACONTECIMENTOS PROFÉTICOS O Propósito da Profecia O Assunto da Profecia A Interpretação da Profecia O Efeito Prático da Profecia O Objetivo Deste Livro A BENDITA ESPERANÇA O ARREBATAMENTO A Diferença Entre “o Arrebatamento” e “a Aparição de Cristo” DEPOIS DESTAS COISAS (No Céu) O Tribunal de Cristo A SEPTUAGÉSIMA SEMANA DE DANIEL O PRINCÍPIO DE DORES A METADE DA SEMANA A GRANDE TRIBULAÇÃO A INDIGNAÇÃO 1. O REI DO SUL E SUA CONFEDERAÇÃO 2.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Adoração Cristã</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/adoracao-crista-j-n-darby-j.-n.-darby/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/adoracao-crista-j-n-darby-j.-n.-darby/</guid>
      <description>ADORAÇÃO CRISTÃ    ADORAÇÃO CRISTÃ Os dois grandes elementos da adoração cristã são a presença do Espírito Santo e a recordação do sacrifício de Cristo, a qual é comemorada na ceia do Senhor. Porém, nesta adoração, as afeições estão conectadas com todo o nosso relacionamento com Deus e aí se desenvolvem. Deus, em Sua majestade, é adorado. Os dons de Sua própria providência são reconhecidos. Ele, que é Espírito, é adorado em espírito e em verdade.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Algumas Marcas Da Igreja De Deus</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/algumas-marcas-da-igreja-de-deus-edward-dennett/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/algumas-marcas-da-igreja-de-deus-edward-dennett/</guid>
      <description>Algumas Marcas Da Igreja De Deus    Algumas Marcas Da Igreja De Deus Blackheath, Agosto de 1876.
Meu Caro Irmão, Antes de eu responder a questão pendente, parece me ser meu dever indicar em qual base o Senhor Jesus gostaria de ter o Seu povo reunido na assembleia; pois eu tenho lhe mostrado por que não podemos nos reunir com outros crentes; e isso me exporia a uma acusação de crueldade se eu me contentasse com isso.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Alianças</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/aliancas-morrish-bible-dictionary/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/aliancas-morrish-bible-dictionary/</guid>
      <description>ALIANÇAS    ALIANÇAS Traduzido de MORRISH BIBLE DICTIONARY
Deus faz Suas alianças por conta própria, sem consultar o homem. Com Noé Deus fez uma aliança de que não voltaria a destruir o mundo com um dilúvio, e como garantia daquele concerto Ele colocou o arco-íris nas nuvens (Gênesis 9:8-17). Este tipo de aliança assume a forma de uma promessa incondicional. Assim foi a aliança que Deus fez com Abraão, primeiro para com sua posteridade biológica em Gênesis 15:4-6 e depois no sentido de seu descendente, Cristo (Gênesis 22:15-18).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Amando A Sua Vinda</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/amando-a-sua-vinda-h.-h.-snell/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/amando-a-sua-vinda-h.-h.-snell/</guid>
      <description>Amando A Sua Vinda    Amando A Sua Vinda &amp;quot;Desde agora, a coroa da justiça me está guardada, a qual o Senhor, justo juiz, me dará naquele dia; e não somente a mim, mas também a todos os que amarem a Sua vinda&amp;quot; (2 Tm 4:8).
Quem são os que amam a Sua vinda? Estes não terão só uma &amp;quot;coroa da vida&amp;quot;, mas uma &amp;quot;coroa de justiça&amp;quot;. Que pensamento precioso!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ao Seu Nome</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/ao-seu-nome-bruce-anstey/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/ao-seu-nome-bruce-anstey/</guid>
      <description>APRESENTAÇÃO INTRODUÇÃO CAPÍTULO 1 CAPÍTULO 2 CAPÍTULO 3 CAPÍTULO 4 CAPÍTULO 5 CAPÍTULO 6 CAPÍTULO 7 CAPÍTULO 8 CAPÍTULO 9 CAPÍTULO 10    Ao Seu Nome
Bruce Anstey
Título Original: QUESTIONS YOUNG PEOPLE ASK REGARDING THE GROUND OF GATHERING FOR CHRISTIANS GOOD QUESTIONS THAT DESERVE GOOD ANSWERS VOLUMES 1 AND 2
Publicado originalmente por: Christian Truth Publishing Canadá
APRESENTAÇÃO Originalmente algumas destas perguntas e respostas foram apresentadas pelo autor aos jovens em uma conferência em Denver, Colorado, em Setembro de 2009.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>As Cartas as Sete Igrejas</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/as-cartas-as-7-igrejas/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/as-cartas-as-7-igrejas/</guid>
      <description>AS CARTAS AS SETE IGREJAS ​1. ÉFESO ​2. ESMIRNA ​3. PÉRGAMO ​4. TIATIRA ​5. SARDO ​6. FILADÉLFIA ​7. LAODICÉIA    AS CARTAS AS SETE IGREJAS 
Apocalipse 2 e 3
(Traduzido de Concise Bible Dictionary - G.A.Morrish, E.L.Bevir, J.N.Darby e J.A.Trench)
​1. ÉFESO Quando observamos as várias citações a respeito desta igreja, verificamos que houve um declínio gradual: Atos 20:29-30; 1 Coríntios 15:32; 1 Timóteo 1:3; 2 Timóteo 1:15.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>As Duas Naturezas no Crente</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/as-duas-naturezas-no-crente-g-h-hayhoe-g.-h.-hayhoe/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/as-duas-naturezas-no-crente-g-h-hayhoe-g.-h.-hayhoe/</guid>
      <description>As Duas Naturezas no Crente    As Duas Naturezas no Crente
Gordon H. Hayhoe
As Duas Naturezas no Crente Este breve artigo foi escrito com o desejo de auxiliar as almas ansiosas, pois o Senhor quer que conheçamos e desfrutemos de nossa completa salvação. Romanos 8:23 nos mostra que devemos esperar pela redenção de nosso corpo que se dará por ocasião da vinda do Senhor, mas podemos nos regozijar no conhecimento, que agora temos, de que Deus removeu nossos pecados por meio do precioso sangue de Cristo, e também naquilo que Ele fez com respeito à natureza caída que trazemos em nós, também chamada de &amp;quot;velho homem&amp;quot;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>As Verdades Absolutas de Deus</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/as-verdades-absolutas-de-deus-j-k-j.-k_/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/as-verdades-absolutas-de-deus-j-k-j.-k_/</guid>
      <description>AS VERDADES ABSOLUTAS DE DEUS A CONFIANÇA EM DEUS GOZO E OBEDIÊNCIA    AS VERDADES ABSOLUTAS DE DEUS J. K.
Certa vez, um professor fez um comentário que tem vindo a minha mente nestes dias. Depois de ter ouvido falar de sua necessidade do Salvador, ele comentou: &amp;quot;Você não pode ter certeza das coisas de que você fala, não existem verdades absolutas. Tudo é relativo&amp;quot;. Ele então passou a falar das &amp;quot;zonas cinzentas &amp;quot; da vida, no qual é impossível saber com precisão o que é verdadeiro.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Auxílio ou Empecilho</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/auxilio-ou-empecilho-c.-h.-mackintosh-c.-h.-mackintosh/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/auxilio-ou-empecilho-c.-h.-mackintosh-c.-h.-mackintosh/</guid>
      <description>AUXÍLIO OU EMPECILHO    AUXÍLIO OU EMPECILHO Que és tu?
De entre os muitos favores que nos são concedidos pelo nosso bondoso Senhor, um dos mais elevados é, sem dúvida, o privilegio de estarmos presentes na Assembléia do Seu amado povo. Podemos assegurar, com confiança, que todo aquele que verdadeiramente ama a Cristo, se alegará, com os Seus onde Ele prometeu estar, seja qual for o caráter da reunião; quer seja para tomar a Ceia do Senhor, e assim recordar a Sua morte, quer para estudar a Palavra de Deus e conhecer a Sua vontade, quer para oração a fim de lhe narrarmos as nossas necessidades e receber bênçãos do Seu inesgotável tesouro - todo o coração devoto desejará estar aí presente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Breve História da Humanidade</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/brevehistoriadahumanidade/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/brevehistoriadahumanidade/</guid>
      <description>Breve História da Humanidade &amp;quot;The ways of God with man&amp;quot; - W. W. Fereday
ETERNIDADE - Três coisas que aconteceram na eternidade e nos são reveladas nas Escrituras:
1. O Pai amou o Filho (Jo 17:24); Pv 8:30.2. O Cordeiro foi designado para o sacrifício (1 Pe 1:20).3. Os santos foram escolhidos em Cristo para bênção, e seus nomes escritos no livro da vida (Ef 1:4; Ap 13:8).
CRIAÇÃO - Gn 1:1; Jó 38:6-7.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Carater de Família e Religião de Família</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/carater-de-familia-e-religiao-de-familia-j.-g.-bellet/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/carater-de-familia-e-religiao-de-familia-j.-g.-bellet/</guid>
      <description>Carater de Família e Religião de Família    Carater de Família e Religião de Família Caráter de Família
Gênesis 11:28
Como sabemos, houve o dia da visitação à casa de Terá. A família de Sem havia se corrompido bastante e nos dias de Terá, o sexto ou sétimo depois de Sem, eles estavam servindo a falsos deuses. Mas o poder do Espírito e a chamada do Deus da glória visitou os ouvidos e o coração de Abrão, filho de Terá, e o separou daquela corrupção.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter-a-Day - 1 Coríntios</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-1corintios.odt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-1corintios.odt/</guid>
      <description>#244 1 CORÍNTIOS 1, Vers. 1-17 #245 1 CORÍNTIOS 1, Vers. 17-31 #246 1 CORÍNTIOS 2 #247 1 CORÍNTIOS 3 #248 1 CORÍNTIOS 4 #249 1 CORÍNTIOS 5, Vers. 1-5 #250 1 CORÍNTIOS 5, Vers. 6-13 #251 1 CORÍNTIOS 6 #252 1 CORÍNTIOS 7 #253 1 CORÍNTIOS 8 #254 1 CORÍNTIOS 9 #255 1 CORÍNTIOS 10, Vers. 1-14 #256 1 CORÍNTIOS 10, Vers. 15-33 #257 1 CORÍNTIOS 11, Vers. 1-16 #258 1 CORÍNTIOS 11, Vers.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter-a-Day - 1 Crônicas</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-1cronicas.odt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-1cronicas.odt/</guid>
      <description>#729 1 CRÔNICAS 10 #730 1 CRÔNICAS 11 #731 1 CRÔNICAS 12 #732 1 CRÔNICAS 13 #733 1 CRÔNICAS 14 #734 1 CRÔNICAS 15 #735 1 CRÔNICAS 16 #736 1 CRÔNICAS 17 #737 1 CRÔNICAS 18 #738 1 CRÔNICAS 19 #739 1 CRÔNICAS 20 #740 1 CRÔNICAS 21 #741 1 CRÔNICAS 22 #742 1 CRÔNICAS 23 #743 1 CRÔNICAS 24 #744 1 CRÔNICAS 25 #745 1 CRÔNICAS 26 #746 1 CRÔNICAS 27 #747 1 CRÔNICAS 28 #748 1 CRÔNICAS 29    #729 O orgulho em alguém que já é salvo é tão ruim - talvez pior - quanto o orgulho em alguém que não esteja salvo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter-a-Day - 1 João</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-1joao.odt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-1joao.odt/</guid>
      <description>#493 1 JOÃO 1 #494 1 JOÃO 2, Vers. 1-14 #495 1 JOÃO 2, Vers. 15-29 #496 1 JOÃO 3 #497 1 JOÃO 4, Vers. 1-10 #498 1 JOÃO 4, Vers. 11-21 #499 1 JOÃO 5    #493 Satanás irá estragar aquilo que não puder impedir.
1 JOÃO 1 Em 1 e 2 Samuel ouvimos acerca de Deus escolhendo um rei para Seu povo Israel, e vimos a mão de Deus trabalhando por detrás dos eventos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter-a-Day - 1 Pedro</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-1pedro.odt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-1pedro.odt/</guid>
      <description>#342 1 PEDRO 1, Vers. 1-8 #343 1 PEDRO 1, Vers. 10-22 #344 1 PEDRO 2, Vers. 1-7 #345 1 PEDRO 2, Vers. 8-25 #346 1 PEDRO 3 #347 1 PEDRO 4 #348 1 PEDRO 5    #342 Se o anúncio de perdão traz gozo, há por que temer que a consciência não tenha sido despertada.
1 PEDRO 1, Vers. 1-8 Deus tem um diferente propósito para cada livro da Bíblia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter-a-Day - 1 Reis</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-1reis.odt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-1reis.odt/</guid>
      <description>#505 1 REIS 1, vers. 1-27 #506 1 REIS 1, Vers. 28-53 #507 1 REIS 2 #508 1 REIS 3 #509 1 REIS 4 #510 1 REIS 5 #511 1 REIS 6 #512 1 REIS 7, Vers. 1-22 #513 1 REIS 7, Vers. 23-51 #514 1 REIS 8, Vers. 1-32 #515 1 REIS 8, Vers. 33-66 #516 1 REIS 9 #517 1 REIS 10 #518 1 REIS 11 #519 1 REIS 12, Vers.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter-a-Day - 1 Samuel</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-1samuel.odt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-1samuel.odt/</guid>
      <description>#432 1 SAMUEL 1, Vers. 1-11 #433 1 SAMUEL 1, Vers. 12-28 #434 1 SAMUEL 2, Vers. 1-11 #435 1 SAMUEL 2, Vers. 12-28 #436 1 SAMUEL 3, Vers. 1-10 #437 1 SAMUEL 3, Vers. 11-21 #438 1 SAMUEL 4 #439 1 SAMUEL 5 #440 1 SAMUEL 6 #441 1 SAMUEL 7 #442 1 SAMUEL 8 #443 1 SAMUEL 9 #444 1 SAMUEL 10 #445 1 SAMUEL 11 #446 1 SAMUEL 12 #447 1 SAMUEL 13 #448 1 SAMUEL 14, Vers.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter-a-Day - 1 Tessalonicenses</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-1tessalonicenses.odt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-1tessalonicenses.odt/</guid>
      <description>#318 1 TESSALONICENSES 1 #319 1 TESSALONICENSES 2 #320 1 TESSALONICENSES 3 #321 1 TESSALONICENSES 4 #322 1 TESSALONICENSES 5, Vers. 1-11 #323 1 TESSALONICENSES 5, Vers. 12-28    #318 Pode estar certo que se estivermos perto o suficiente de Deus, não sairemos perdendo por conhecermos a Sua vontade.
1 TESSALONICENSES 1 Você pode conhecer o cenário deste livro lendo Atos 17:1-9. Na primeira carta (Epístola) recebemos um impacto constante do frescor da esperança que esses novos crentes tinham em Cristo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter-a-Day - 1 Timóteo</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-1timoteo.odt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-1timoteo.odt/</guid>
      <description>#389 1 TIMÓTEO 1, Vers. 1-11 #390 1 TIMÓTEO 1, Vers. 12-20 #391 1 TIMÓTEO 2 #392 1 TIMÓTEO 3 #393 1 TIMÓTEO 4 #394 1 TIMÓTEO 5 #395 1 TIMÓTEO 6    #389 Os conflitos não são para nos fazer alcançar nossos privilégios, para nos manter sempre no gozo deles.
1 TIMÓTEO 1, Vers. 1-11 Vamos ler apenas a primeira Epístola a Timóteo para nos mantermos na sequência de nossos passos na vida do crente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter-a-Day - 2 Coríntios</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-2corintios.odt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-2corintios.odt/</guid>
      <description>#329 2 CORÍNTIOS 1 #330 2 CORÍNTIOS 2 #331 2 CORÍNTIOS 3 #332 2 CORÍNTIOS 4 #333 2 CORÍNTIOS 5 #334 2 CORÍNTIOS 6 #335 2 CORÍNTIOS 7 #336 2 CORÍNTIOS 8 #337 2 CORÍNTIOS 9 #338 2 CORÍNTIOS 10 #339 2 CORÍNTIOS 11 #340 2 CORÍNTIOS 12 #341 2 CORÍNTIOS 13    #329 A inteligência nas coisas divinas vem por meio da consciência, não do intelecto.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter-a-Day - 2 Crônicas</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-2cronicas.odt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-2cronicas.odt/</guid>
      <description>#749 2 CRÔNICAS 1 #750 2 CRÔNICAS 2 #751 2 CRÔNICAS 3 #752 2 CRÔNICAS 4 #753 2 CRÔNICAS 5 #754 2 CRÔNICAS 6 #755 2 CRÔNICAS 7 #756 2 CRÔNICAS 8 #757 2 CRÔNICAS 9 #758 2 CRÔNICAS 10 #759 2 CRÔNICAS 11 #760 2 CRÔNICAS 12 #761 2 CRÔNICAS 13 #762 2 CRÔNICAS 14 #763 2 CRÔNICAS 15 #764 2 CRÔNICAS 16 #765 2 CRÔNICAS 17 #766 2 CRÔNICAS 18 #767 2 CRÔNICAS 19 #768 2 CRÔNICAS 20, Vers.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter-a-Day - 2 João</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-2joao.odt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-2joao.odt/</guid>
      <description>#500 2 JOÃO    #500 Satanás incentiva&amp;hellip; sejam &amp;quot;como Deus.&amp;quot; Gn 3:5.
2 JOÃO O amor em verdade e a verdade em amor, é o caráter deste livro.
2 Jo 4 Temos a verdade, pois a Palavra de Deus é verdade. Mas é algo bem diferente andar na verdade (viver a verdade). O apóstolo João se regozijava muito quando via isto nos filhos dessa mulher.
2 Jo 5-6 Andar na verdade é a própria demonstração de amor para com outros crentes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter-a-Day - 2 Pedro</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-2pedro.odt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-2pedro.odt/</guid>
      <description>#349 2 PEDRO 1, Vers. 1-8 #350 2 PEDRO 1, Vers. 9-21 #351 2 PEDRO 2 #352 2 PEDRO 3    #349 A única descrição biográfica que Jesus deu de Si próprio foi, &amp;quot;Sou manso e humilde de coração&amp;quot; (Mt 11:29).
2 PEDRO 1, Vers. 1-8 A segunda carta alerta principalmente contra aqueles que tentam fazer os verdadeiros crentes se desviarem de seguir ao Senhor. Hoje há muitos assim.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter-a-Day - 2 Reis</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-2reis.odt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-2reis.odt/</guid>
      <description>#533 2 REIS 1 #534 2 REIS 2 #535 2 REIS 3 #536 2 REIS 4 #537 2 REIS 5 #538 2 REIS 6, Vers. 1-14 #539 2 REIS 6, Vers. 15-33 #540 2 REIS 7 #541 2 REIS 8 #542 2 REIS 9, Ves. 1-24 #543 2 REIS 9, Vers. 25-37 #544 2 REIS 10, Vers. 1-17 #545 2 REIS 10, Vers. 18-36 #546 2 REIS 11 #547 2 REIS 12 #548 2 REIS 13 #549 2 REIS 14 #550 2 REIS 15 #551 2 REIS 16, Vers.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter-a-Day - 2 Samuel</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-2samuel.odt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-2samuel.odt/</guid>
      <description>#467 2 SAMUEL 1 #468 2 SAMUEL 2 #469 2 SAMUEL 3 #470 2 SAMUEL 4 #471 2 SAMUEL 5 #472 2 SAMUEL 6, Vers. 1-7 #473 2 SAMUEL 6, Vers. 8:23 #474 2 SAMUEL 7 #475 2 SAMUEL 8 #476 2 SAMUEL 9 #477 2 SAMUEL 10 #478 2 SAMUEL 11 #479 #480 2 SAMUEL 13 #481 2 SAMUEL 14 #482 2 SAMUEL 15, Vers. 1-18 #483 2 SAMUEL 15, Vers.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter-a-Day - 2 Tessalonicenses</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-2tessalonicenses.odt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-2tessalonicenses.odt/</guid>
      <description>#324 2 TESSALONICENSES 1, Vers. 1-6 #325 2 TESSALONICENSES 1, Vers. 7-12 #326 2 TESSALONICENSES 2, Vers. 1-8 #327 2 TESSALONICENSES 2, Vers. 9-17 #328 2 TESSALONICENSES 3    #324 As artimanhas de Satanás&amp;hellip; o remédio absoluto de Deus&amp;hellip; nossa responsabilidade de discernir ambas as coisas.
2 TESSALONICENSES 1, Vers. 1-6 A 1a. Epístola corrige um sério erro, que os crentes que tivessem morrido iriam perder o grande privilégio de virem com o Senhor Jesus por ocasião de Sua manifestação.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter-a-Day - 2 Timóteo</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-2timoteo.odt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-2timoteo.odt/</guid>
      <description>#419 2 TIMÓTEO 1 #420 2 TIMÓTEO 2, Vers. 1-8 #421 2 TIMÓTEO 2, Vers. 9-26 #422 2 TIMÓTEO 3 #423 2 TIMÓTEO 4    #419 Quando acabamos de cair em uma correnteza, ela nos levará bem além de nossas intenções.
2 TIMÓTEO 1 Em Juízes vimos indivíduos que eram fiéis a Deus em uma época quando quase todos estavam desobedecendo a Deus. Em 2 Timóteo veremos o mesmo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter-a-Day - 3 João</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-3joao.odt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-3joao.odt/</guid>
      <description>#501 3 JOÃO    #501 Os apóstolos de Satanás não são os donos de bares ou traficantes de escravos, mas são, em sua maioria, &amp;quot;ministros de justiça&amp;quot;. 2 Co 11:15.
3 JOÃO Em 2 João lemos de um lar que devia ser um santuário (lugar de habitação) da verdade. Em 3 João lemos da casa de Gaio que devia ser &amp;quot;hospedeira&amp;quot; da verdade. Gaio era o colaborador da verdade - e nós?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter-a-Day - Ageu</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-ageu.odt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-ageu.odt/</guid>
      <description>#1009 AGEU 1 #1010 AGEU 2, Vers. 1-9 #1011 AGEU 2, Vers. 10-23    #1009 Qual é a prova de que eu realmente sou um estudante da Palavra do Deus vivo? É que estou crescendo em justiça, fé e amor, em paz. 2 Timóteo 2:22
AGEU 1 Nosso terceiro livro nesta mesma área&amp;hellip; quando alguns Judeus voltaram a Jerusalém para estar onde o Senhor queria que todo o Israel estivesse.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter-a-Day - Amós</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-amos.odt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-amos.odt/</guid>
      <description>#862 AMÓS 1 #863 AMÓS 2 #864 AMÓS 3 #865 AMÓS 4    #862 Embora você não seja capaz de incutir graça em seus filhos, ao menos você pode incutir conhecimento neles.
AMÓS 1 Amós e Oséias viveram na mesma época. Oséias ficou muito alterado com os terríveis juízos que cairiam sobre Israel, mas Amós também revela o que acontecerá a algumas das nações ao redor de Israel.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter-a-Day - Apocalipse</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-apocalipse.odt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-apocalipse.odt/</guid>
      <description>#564 APOCALIPSE 1, Vers. 1-11 #565 APOCALIPSE 1 Vers. 12:20 #566 APOCALIPSE 2, Vers. 1-7 #567 APOCALIPSE 2, Vers. 8-29 #568 APOCALIPSE 3 #569 APOCALIPSE 4 #570 APOCALIPSE 5, Vers. 1-7 #571 APOCALIPSE 5, Vers. 8-14 #572 APOCALIPSE 6 #573 APOCALIPSE 7 #574 APOCALIPSE 8 #575 APOCALIPSE 9 #576 APOCALIPSE 10 #577 APOCALIPSE 11 #578 APOCALIPSE 12 #579 APOCALIPSE 13 #580 APOCALIPSE 14, Vers. 1-12 #581 APOCALIPSE 14, Vers. 13-20 #582 APOCALIPSE 15 #583 APOCALIPSE 16 #584 APOCALIPSE 17 #585 APOCALIPSE 18 #586 APOCALIPSE 19 #587 APOCALIPSE 20 #588 APOCALIPSE 21 #589 APOCALIPSE 22    #564 Em todas as nossas petições, fracassos, confissões, e necessidades como indivíduos, vamos a DEUS como nosso PAI&amp;hellip; mas em tudo o que diz respeito à conduta da igreja, vamos Àquele que é a Cabeça da igreja.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter-a-Day - Atos</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-atos.odt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-atos.odt/</guid>
      <description>#116 ATOS 1 #117 ATOS 2 #118 ATOS 3 #119 ATOS 4 #120 ATOS 5 #121 ATOS 6 #122 ATOS 7 #123 ATOS 8 #124 ATOS 9 #125 ATOS 10, Vers. 1-18 #126 ATOS 10, Vers. 19-48 #127 ATOS 11 #128 ATOS 12 #129 ATOS 13 #130 ATOS 14 #131 ATOS 15 #132 ATOS 16 #133 ATOS 17 #134 ATOS 18 #135 ATOS 19, Vers. 1-20 #136 ATOS 19, Vers.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter-a-Day - Cantares</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-cantares.odt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-cantares.odt/</guid>
      <description>#721 CANTARES DE SALOMÃO 1 #722 CANTARES DE SALOMÃO 2 #723 CANTARES DE SALOMÃO 3 #724 CANTARES DE SALOMÃO 4 #725 CANTARES DE SALOMÃO 5 #726 CANTARES DE SALOMÃO 6 #727 CANTARES DE SALOMÃO 7 #728 CANTARES DE SALOMÃO 8    #721 A sabedoria natural nas coisas de Deus fará cessar o fluxo de bênçãos.
CANTARES DE SALOMÃO 1 Se estiver lembrado do livro que vem logo antes deste (ec), verá que nada havia satisfeito completamente o escritor, tudo era desapontamento, mas neste livro (Cantares de Salomão) o coração está satisfeito com uma pessoa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter-a-Day - Colossenses</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-colosseses.odt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-colosseses.odt/</guid>
      <description>#273 COLOSSENSES 1 Vers. 1-17 #274 COLOSSENSES 1, Vers. 18-29 #275 COLOSSENSES 2 #276 COLOSSENSES 3 #277 COLOSSENSES 4    #273 Enquanto Mateus nos apresenta a glória oficial do Messias, e Marcos a missão e serviço dAquele que &amp;quot;andou fazendo o bem&amp;quot;&amp;hellip; Lucas nos apresenta o que Ele é como o Filho do Homem.
COLOSSENSES 1 Vers. 1-17 Nossas últimas três Epístolas estiveram dando sérios avisos dos perigos que nos cercam.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter-a-Day - Daniel</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-daniel.odt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-daniel.odt/</guid>
      <description>#960 DANIEL 1 #961 DANIEL 2:1-30 #962 DANIEL 2:31-49 #963 DANIEL 3 #964 DANIEL 4 #965 DANIEL 5 #966 DANIEL 6 #967 DANIEL 7 #968 DANIEL 8 #969 DANIEL 9 #970 DANIEL 10 #971 DANIEL 11 #972 DANIEL 12    #960 Nada pode drenar mais a vitalidade de um Cristão do que o lixo de alianças não santificadas, deleites sujos, práticas ímpias e coisas do tipo. A verdadeira separação dessas coisas fará de nós &amp;quot;vasos para honra, santificados e idôneo para uso do Senhor&amp;quot;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter-a-Day - Deuteronômio</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-deuteronomio.odt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-deuteronomio.odt/</guid>
      <description>#278 DEUTERONÔMIO 1 #279 DEUTERONÔMIO 2 #280 DEUTERONÔMIO 3, Vers. 1-17 #281 DEUTERONÔMIO 3, Vers. 18:24 #282 DEUTERONÔMIO 4 #283 DEUTERONÔMIO 5 #284 DEUTERONÔMIO 6 #285 DEUTERONÔMIO 7 #286 DEUTERONÔMIO 8 #287 DEUTERONÔMIO 9 #288 DEUTERONÔMIO 10 #289 DEUTERONÔMIO 11 #290 DEUTERONÔMIO 12 #291 DEUTERONÔMIO 13 #292 DEUTERONÔMIO 14 #293 DEUTERONÔMIO 15 #294 DEUTERONÔMIO 16, Vers. 1-8 #295 DEUTERONÔMIO 16, Vers. 9-22 #296 DEUTERONÔMIO 17 #297 DEUTERONÔMIO 18 #298 DEUTERONÔMIO 19 #299 DEUTERONÔMIO 20 #300 DEUTERONÔMIO 21, Vers.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter-a-Day - Eclisiastes</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-eclesiastes.odt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-eclesiastes.odt/</guid>
      <description>#671 ECLESIASTES 1 #672 ECLESIASTES 2 #673 ECLESIASTES 3 #674 ECLESIASTES 4 #675 ECLESIASTES 5 #676 ECLESIASTES 6 #677 ECLESIASTES 7 #678 #679 ECLESIASTES 9 #680 ECLESIASTES 10 #681 ECLESIASTES 11 #682 ECLESIASTES 12    #671 Uma falta de apreço pela maravilha de uma salvação completa em Cristo abre a porta para todo tipo de desequilíbrio, e produz frustração e fracasso contínuos.
ECLESIASTES 1 Este Livro é totalmente diferente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter-a-Day - Efésios</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-efesios.odt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-efesios.odt/</guid>
      <description>#381 EFÉSIOS 1, Vers. 1-8 #382 EFÉSIOS 1, Vers. 9-23 #383 EFÉSIOS 2 #384 EFÉSIOS 3 #385 EFÉSIOS 4, Vers. 1-7 #386 EFÉSIOS 4, Vers. 8-22 #387 EFÉSIOS 5 #388 EFÉSIOS 6    #381 Precisamos de uma vontade quebrada, confiança em Deus, comunhão com Aquele que sofreu por nós, a fim de podermos nos gloriar nos sofrimentos.
EFÉSIOS 1, Vers. 1-8 O livro do Antigo Testamento que acabamos de deixar nos deu figuras dos ensinos do livro do Novo Testamento que agora iniciamos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter-a-Day - Esdras</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-esdras.odt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-esdras.odt/</guid>
      <description>#983 ESDRAS 1 #984 ESDRAS 2, Vers. 1-57 #985 ESDRAS 2, Vers. 58-70 #986 ESDRAS 3 #987 ESDRAS 4 #988 ESDRAS 5 #989 ESDRAS 6 #990 ESDRAS 7, Vers. 1-10 #991 ESDRAS 7, Vers 11-28 #992 ESDRAS 8 #993 ESDRAS 9 #994 ESDRAS 10    #983 A humildade diante dos homens é, com frequência, a melhor prova de restauração diante de Deus.
ESDRAS 1 Cinco livros, embora nem todos estejam juntos na ordem dos Livros da Bíblia, nos falam de uma única época.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter-a-Day - Ester</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-ester.odt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-ester.odt/</guid>
      <description>#973 ESTER 1 #974 ESTER 1-2 #975 ESTER 3 #976 #977 ESTER 5 #978 ESTER 6 #979 ESTER 7 #980 ESTER 8 #981 ESTER 9 #982 ESTER 10    #973 Atividade, quando alguém não se encontra na presença de Deus, onde o coração não se julga a si mesmo, sempre tem a tendência de endurecê-lo.
ESTER 1 O nome de Deus não é mencionado nenhuma vez no livro!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter-a-Day - Filemom</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-filemon.odt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-filemon.odt/</guid>
      <description>#502 FILEMOM    #502 Deus, hoje, deu a Satanás a capacidade de produzir os resultados desejados.
FILEMOM Uma adorável carta mostrando-nos como essa vida eterna de que temos lido funciona no dia a dia. A carta fala de um escravo chamado Onésimo que fugiu de seu senhor, Filemom, e acabou em Roma. Aqui ele encontrou o apóstolo Paulo, e foi salvo. Paulo o envia de volta a seu senhor com esta carta.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter-a-Day - Filipenses</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-filipenses.odt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-filipenses.odt/</guid>
      <description>#238 FILIPENSES 1, Vers. 1-10 #239 FILIPENSES 1, Vers. 11-30 #240 FILIPENSES 2, Vers. 1-11 #241 FILIPENSES 2, Vers. 12-30 #242 FILIPENSES 3 #243 FILIPENSES 4    #238 A oração e o louvor andam juntos. Aqueles que têm louvores têm orações.
FILIPENSES 1, Vers. 1-10 O livro de &amp;quot;Números&amp;quot; foi a história da jornada de Israel através do deserto, portanto é bom que hoje nos voltemos para um livro do Novo Testamento que é escrito para NOSSA jornada por este mundo (nosso deserto).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter-a-Day - Gálatas</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-galatas.odt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-galatas.odt/</guid>
      <description>#267 GÁLATAS 1 #268 GÁLATAS 2 #269 GÁLATAS 3 #270 GÁLATAS 4 #271 GÁLATAS 5 #272 GÁLATAS 6    #267 Uma Bíblia que está caindo aos pedaços geralmente pertence a alguém que não está!
GÁLATAS 1 Aqui há mais sinais de perigo ao longo de nosso caminho por este mundo&amp;hellip; (o deserto do crente). 1 Coríntios foi uma série de avisos contra os perigos morais e doutrinários. Gálatas é sobre os perigos espirituais (ou religiosos).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter-a-Day - Gênesis</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-genesis.odt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-genesis.odt/</guid>
      <description>Chapter A Day - Gênesis #001 GÊNESIS 1 #002 GÊNESIS 2 #003 GÊNESIS 3 #004 GÊNESIS 4 #005 GÊNESIS 5 #006 GÊNESIS 6 #007 GÊNESIS 7 #008 GÊNESIS 8 #009 GÊNESIS 9 #010 GÊNESIS 10 #011 GÊNESIS 11 #012 GÊNESIS 12 #013 GÊNESIS 13 #014 GÊNESIS 14 #015 GÊNESIS 15 #016 GÊNESIS 16 #017 GÊNESIS 17 #018 GÊNESIS 18 #019 GÊNESIS 19 #020 GÊNESIS 20 #021 GÊNESIS 21 #022 GÊNESIS 22 #023 GÊNESIS 23 #024 GÊNESIS 24 #025 GÊNESIS 25 #026 GÊNESIS 26 #027 GÊNESIS 27 #028 GÊNESIS 28 #029 GÊNESIS 29 #030 GÊNESIS 30 #031 GÊNESIS 31 vers.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter-a-Day - Habacuque</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-habacuque.odt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-habacuque.odt/</guid>
      <description>#1050 HABACUQUE 1 #1051 HABACUQUE 2 #1052 HABACUQUE 3    #1050 Três coisas que nos atrapalham em nossa ocupação com Cristo e Sua vinda: o temor do homem; o engano das riquezas; os cuidados desta vida.
HABACUQUE 1 O primeiro dos profetas menores, chamado de &amp;quot;profeta&amp;quot; - somente Ageu e Zacarias são também chamados de profetas. É um nome difícil de se pronunciar, mas um livro fácil de se entender e desfrutar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter-a-Day - Hebreus</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-hebreus.odt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-hebreus.odt/</guid>
      <description>#184 HEBREUS 1 #185 HEBREUS 2 #186 HEBREUS 3 #187 HEBREUS 4 #188 HEBREUS 5 #189 HEBREUS 6 #190 HEBREUS 7 #191 HEBREUS 8 #192 HEBREUS 9 #193 HEBREUS 10, Vers. 1-22 #194 HEBREUS 10, Vers. 23-final #195 HEBREUS 11, Vers. 1-22 #196 HEBREUS 11, Vers. 23-final #197 HEBREUS 12 #198 HEBREUS 13    #184 Ao invés de inovadores, possamos ser restauradores.
HEBREUS 1 No Antigo Testamento vimos a primeira criação e seu desenvolvimento (gn).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter-a-Day - Isaías</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-isaias.odt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-isaias.odt/</guid>
      <description>#819 ISAÍAS 1, Vers. 1-15 #820 ISAÍAS 1, Vers. 16-31 #821 ISAÍAS 2 #822 ISAÍAS 5 #823 ISAÍAS 6 #824 ISAÍAS 9 #825 ISAÍAS 18 #826 ISAÍAS 21 #827 ISAÍAS 23 #828 ISAÍAS 24 #829 ISAÍAS 26 #830 ISAÍAS 28 #831 ISAÍAS 30 #832 ISAÍAS 35 #833 ISAÍAS 40 #834 ISAÍAS 41 #835 ISAÍAS 42 #836 ISAÍAS 45 #837 ISAÍAS 52 #838 ISAÍAS 53 #839 ISAÍAS 55 #840 ISAÍAS 57 #841 ISAÍAS 59 #842 ISAÍAS 62 #843 ISAÍAS 65 #844 ISAÍAS 66    #819 Quando estamos honestamente buscando a promoção da glória e da causa de Cristo, nos regozijaremos em quem quer que Ele possa usar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter-a-Day - Jeremias</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-jeremias.odt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-jeremias.odt/</guid>
      <description>#1030 JEREMIAS 1 #1031 JEREMIAS 2 #1032 JEREMIAS 3 #1033 JEREMIAS 7 #1034 JEREMIAS 10 #1035 JEREMIAS 18 #1036 JEREMIAS 21 #1037 JEREMIAS 26 #1038 JEREMIAS 29 #1039 JEREMIAS 30 #1040 JEREMIAS 31 #1041 JEREMIAS 32 #1042 JEREMIAS 33 #1043 JEREMIAS 34 #1044 JEREMIAS 35 #1045 JEREMIAS 36 #1046 JEREMIAS 37 #1047 JEREMIAS 38 #1048 JEREMIAS 44 #1049 JEREMIAS 52    #1030 Nosso conhecimento de Deus é medido por nossa obediência a Sua Palavra; e nosso amor por Ele é a medida dessa obediência.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter-a-Day - Joel</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-joel.odt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-joel.odt/</guid>
      <description>#859 JOEL 1 #860 JOEL 2 #861 JOEL 3    #859 O que a luz revela, o sangue limpa. (1 Jo 1).
JOEL 1 Encontraremos cinco vezes a expressão &amp;quot;o dia do Senhor&amp;quot; neste livro. Como você já sabe, isto se refere a um tempo posterior aos crentes terem sido arrebatados para estar com o Senhor. Então os castigos provenientes de Deus cairão sobre este mundo, principalmente sobre Israel.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter-a-Day - Jonas</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-jonas.odt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-jonas.odt/</guid>
      <description>#815 JONAS 1 #816 JONAS 2 #817 JONAS 3 #818 JONAS 4    #815 A única medida real e prática de meu apreço pela bondade e misericórdia de Deus para comigo está na medida em que eu, por minha vez, estou preparado para demonstrar bondade e misericórdia para com outros.
JONAS 1 Hoje iniciamos um livro dos mais interessantes. Todos neste livros brilham, exceto Jonas! Amamos esta história desde pequenos por ser ela tão fácil de entender&amp;hellip; um peixe que engole um homem&amp;hellip; depois nada até a praia e cospe o homem!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter-a-Day - Josué</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-josue.odt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-josue.odt/</guid>
      <description>#353 JOSUÉ 1 #354 JOSUÉ 2 #355 JOSUÉ 3 #356 JOSUÉ 4 #357 JOSUÉ 5, Vers. 1-9 #358 JOSUÉ 5, Vers. 10-15 #359 JOSUÉ 6, Vers. 1-14 #360 JOSUÉ 6, Vers. 15-23 #361 JOSUÉ 7, Vers. 1-15 #362 JOSUÉ 7, Vers. 16-26 #363 JOSUÉ 8 #364 JOSUÉ 9 #365 JOSUÉ 10 #366 JOSUÉ 11 #367 JOSUÉ 12 #368 JOSUÉ 13 #369 JOSUÉ 14 #370 JOSUÉ 15 #371 JOSUÉ 16 #372 JOSUÉ 17 #373 JOSUÉ 18 #374 JOSUÉ 19, Vers.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter-a-Day - João</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-joao.odt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-joao.odt/</guid>
      <description>#1059 JOÃO 1:1-28 #1060 JOÃO 1:29-51 #1061 JOÃO 2 #1062 JOÃO 3 #1063 JOÃO 4 #1064 JOÃO 5:1-27 #1065 JOÃO 5:28-47 #1066 JOÃO 6:1-40 #1067 JOÃO 6:41-71 #1068 JOÃO 7:1-31 #1069 JOÃO 7:32-35 #1070 JOÃO 8:1-32 #1071 JOÃO 8:33-59 #1072 JOÃO 9 #1073 JOÃO 10 #1074 JOÃO 11 #1075 JOÃO 12:1-19 #1076 JOÃO 12:20-50 #1077 JOÃO 13 #1078 JOÃO 14 #1079 JOÃO 15 #1080 JOÃO 16 #1081 JOÃO 17 #1082 JOÃO 18 #1083 JOÃO 19 #1084 JOÃO 20 #1085 JOÃO 21    #1059 Quando Deus permite provas extraordinárias, Ele dá conforto extraordinário.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter-a-Day - Judas</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-judas.odt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-judas.odt/</guid>
      <description>#503 JUDAS, vers. 1-13 #504 JUDAS, vers. 14-25 #683 JUDAS    #503 A corrupção daquilo que está entre as coisas mais excelentes é a pior corrupção.
JUDAS, vers. 1-13 Ao que parece, Judas é a mesma pessoa que Judas, o apóstolo (Lc 6:16 e João 14:22), e Lebeu ou Tadeu (Mt 10:3 e At 1:13).
Jd 3-4 Judas havia desejado escrever acerca do gozo de ser um crente no Senhor Jesus Cristo, mas por causa dos homens infiéis que haviam surgido entre eles, ao invés disso ele teve que escrever um sério aviso!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter-a-Day - Juízes</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-juizes.odt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-juizes.odt/</guid>
      <description>#396 JUÍZES 1, Vers. 1-15 #397 JUÍZES 1, Vers. 16-36 #398 JUÍZES 2 #399 JUÍZES 3 #400 JUÍZES 4 #401 JUÍZES 5 #402 JUÍZES 6, Vers. 1-10 #403 JUÍZES 6, Vers. 11-40 #404 JUÍZES 7 #405 JUÍZES 8 #406 JUÍZES 9 #407 JUÍZES 10 #408 JUÍZES 11 #409 JUÍZES 12 #410 JUÍZES 13 #411 JUÍZES 14 #412 JUÍZES 15 #413 JUÍZES 16 #414 JUÍZES 17 #415 JUÍZES 18 #416 JUÍZES 19 #417 JUÍZES 20 #418 JUÍZES 21    #396 Se culpamos Deus pelas provas que vêm para nosso bem, as provas podem se transformar em tentações para nosso mal.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter-a-Day - Jó</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-j%C3%B3.odt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-j%C3%B3.odt/</guid>
      <description>#629 Costuma-se dizer que em alguns países as árvores crescem, mas não dão fruto porque não há inverno ali.
JÓ 1 Outro de nosso grupo de cinco livros; Provérbios, Tiago, Jó, Eclesiastes e Judas. Este livro pode ser de ajuda a você se desejar aprender um grande segredo de Deus. Tem sido uma bênção para muitos crentes. Na verdade, tem sido o ponto de conversão na vida de alguns. É o único livro na Bíblia que trata exclusivamente com a vida de uma pessoa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter-a-Day - Levítico</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-levitico.odt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-levitico.odt/</guid>
      <description>#149 LEVÍTICO 1, Vers. 1-9 #150 LEVÍTICO 1, Vers. 10-17 #151 LEVÍTICO 2 #152 LEVÍTICO 3 #153 LEVÍTICO 4 #154 LEVÍTICO 5 #155 LEVÍTICO 6, Vers. 1-13 #156 LEVÍTICO 6, Vers. 14-30 #157 LEVÍTICO 7, Vers. 1-18 #158 LEVÍTICO 7, Vers. 19-38 #159 LEVÍTICO 8, Vers. 1-17 #160 LEVÍTICO 8, Vers. 18-36 #161 LEVÍTICO 9 #162 LEVÍTICO 10 #163 LEVÍTICO 11 #164 LEVÍTICO 12 #165 LEVÍTICO 13, Vers. 1-28 #166 LEVÍTICO 13, Vers.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter-a-Day - Lucas</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-lucas.odt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-lucas.odt/</guid>
      <description>#866 LUCAS 1, Vers. 1-38 #867 LUCAS 1, vers. 39-79 #868 LUCAS 2, Vers. 1-24 #869 LUCAS 2, Vers. 25-52 #870 LUCAS 3 #871 LUCAS 4 #872 LUCAS 5 #873 LUCAS 6, Vers. 1-19 #874 LUCAS 6, Vers. 20-44 #875 LUCAS 7 #876 LUCAS 8, Vers. 1-21 #877 LUCAS 8, Vers. 22-40 #878 LUCAS 9 #879 LUCAS 10, Vers. 1-20 #880 LUCAS 10, Vers. 21-42 #881 LUCAS 11, Vers. 1-26 #882 LUCAS 11, Vers.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter-a-Day - Malaquias</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-malaquias.odt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-malaquias.odt/</guid>
      <description>#1026 MALAQUIAS 1 #1027 MALAQUIAS 2 #1028 MALAQUIAS 3 #1029 MALAQUIAS 4    #1026 Muitas coisas são abertas por engano, mas nenhuma delas com maior freqüência do que a boca. (Sl 19:4)
MALAQUIAS 1 Malaquias significa &amp;quot;Meu mensageiro&amp;quot;
O último de nossos cinco livros que falam das condições daquele pequeno grupo que retornou a Jerusalém cerca de 475 anos antes do Senhor vir ao mundo. Eles também, de um modo geral, acabaram descuidados, e assim o profeta Malaquias é levantado por Deus para despertar o povo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter-a-Day - Marcos</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-marcos.odt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-marcos.odt/</guid>
      <description>#790 MARCOS 1, Ves. 1-20 #791 MARCOS 1, Vers. 21-45 #792 MARCOS 2 #793 MARCOS 3 #794 MARCOS 4, Vers. 1-25 #795 MARCOS 4, Vers. 26-41 #796 MARCOS 5 #797 MARCOS 6, Vers. 1-29 #798 MARCOS 6, Vers. 30-46 #799 MARCOS 7 #800 MARCOS 8, Vers. 1-21 #801 MARCOS 8, Vers. 22-38 #802 MARCOS 9, Vers. 1-32 #803 MARCOS 9, Vers. 33-49 #804 MARCOS 10, Vers. 1-27 #805 MARCOS 10, Vers.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter-a-Day - Mateus</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-mateus.odt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-mateus.odt/</guid>
      <description>#684 MATEUS 1 #685 MATEUS 2 #686 MATEUS 3 #687 MATEUS 4 #688 MATEUS 5 #689 MATEUS 6 #690 MATEUS 7 #691 MATEUS 8 #692 MATEUS 9, Versículo 1-17 #693 MATEUS 9, Vers. 18-35 #694 MATEUS 10 #695 MATEUS 11 #696 MATEUS 12, Vers. 1-30 #697 MATEUS 12, Vers. 31-50 #698 MATEUS 13, Vers. 1-23 #699 MATEUS 13, Vers. 24-58 #700 MATEUS 14 #701 MATEUS 15 #702 MATEUS 16, Vers.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter-a-Day - Naum</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-naum.odt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-naum.odt/</guid>
      <description>#1053 NAUM 1 #1054 NAUM 2    #1053 A criação é obra dos dedos de Deus (Sl 8:3)&amp;hellip; o castigo do ímpio é obra da mão de Deus (Sl 39:10)&amp;hellip; a salvação é obra do braço de Deus (Sl 77:1).
NAUM 1 Este livro foi escrito cerca de 150 anos após o livro de Jonas. Tente entender seu significado. Num relance, vemos que fala da cidade de Nínive&amp;hellip; mas a história toda é um tipo do que irá acontecer a esse mesmo inimigo em um dia futuro.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter-a-Day - Neemias</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-neemias.odt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-neemias.odt/</guid>
      <description>#995 NEEMIAS 1 #996 NEEMIAS 2 #997 NEEMIAS 3, Vers. 1-13 #998 NEEMIAS 3, Vers. 14-32 #999 NEEMIAS 4 #1000 NEEMIAS 5 #1001 NEEMIAS 6 #1002 NEEMIAS 7 #1003 NEEMIAS 8 #1004 NEEMIAS 9 #1005 NEEMIAS 10 #1006 NEEMIAS 11 #1007 NEEMIAS 12 #1008 NEEMIAS 13    #995 Nós, como Cristãos, somos exortados a vivermos à margem da cultura. Isto é, não somos, e nem podemos ser, parte da corrente cultural, por causa do bendito fato de que nossas mentes foram renovadas em Cristo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter-a-Day - Números</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-numeros.odt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-numeros.odt/</guid>
      <description>#199 NÚMEROS 1, Vers. 1-16 #200 NÚMEROS 1, Vers. 17-fim #201 NÚMEROS 2 #202 NÚMEROS 3 #203 NÚMEROS 3, Vers. 27-51 #204 NÚMEROS 4 #205 NÚMEROS 5 #206 NÚMEROS 6 #207 NÚMEROS 7 #208 NÚMEROS 8 #209 NÚMEROS 9 #210 NÚMEROS 10 #211 NÚMEROS 11 #212 NÚMEROS 12 #213 NÚMEROS 13 #214 NÚMEROS 14 #215 NÚMEROS 15 #216 NÚMEROS 16 #217 NÚMEROS 17 #218 NÚMEROS 18 #219 NÚMEROS 19 #220 NÚMEROS 20, Vers.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter-a-Day - Obadias</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-obadias.odt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-obadias.odt/</guid>
      <description>#1058 OBADIAS    #1058 As pessoas podem duvidar daquilo que você diz, mas elas irão crer naquilo que você faz.
OBADIAS Ob 1:1 O Espírito nos profetas com freqüência olha além de Israel e Judá, reparando nas nações dos Gentios. &amp;quot;Um emissário&amp;quot;, como diz Obadias, &amp;quot;foi enviado aos gentios&amp;quot;, antes e agora. Portanto, Naum foi enviado a Níneve, e agora Obadias é enviado a Edom.
Ob 1:3 O mundo era a porção de Esaú, enquanto Israel continuava um estrangeiro e peregrino.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter-a-Day - Oséias</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-oseias.odt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-oseias.odt/</guid>
      <description>#845 OSÉIAS 1 #846 OSÉIAS 2 #847 OSÉIAS 3 #848 OSÉIAS 4 #849 OSÉIAS 5 #850 OSÉIAS 6 #851 OSÉIAS 7 #852 OSÉIAS 8 #853 OSÉIAS 9 #854 OSÉIAS 10 #855 OSÉIAS 11 #856 OSÉIAS 12 #857 OSÉIAS 13 #858 OSÉIAS 14    #845 A ansiedade nunca livra o amanhã de suas tristezas - ela apenas rouba do hoje a sua força.
OSÉIAS 1 Este profeta de coração tão terno chora com freqüência, não por causa de seus próprios pecados, mas pelos de Israel.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter-a-Day - Provérbios</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-proverbios.odt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-proverbios.odt/</guid>
      <description>#590 PROVÉRBIOS 1 #591 PROVÉRBIOS 2 #592 PROVÉRBIOS 3, Vers. 1-12 #593 PROVÉRBIOS 3, Vers. 13-35 #594 PROVÉRBIOS 4 #595 PROVÉRBIOS 5 #596 PROVÉRBIOS 6 #597 PROVÉRBIOS 7 #598 PROVÉRBIOS 8 #599 PROVÉRBIOS 9 #600 PROVÉRBIOS 10 #601 PROVÉRBIOS 11, Vers. 1-18 #602 PROVÉRBIOS 11, Vers. 19:31 #603 PROVÉRBIOS 12 #604 PROVÉRBIOS 13 #605 PROVÉRBIOS 14 #606 PROVÉRBIOS 15 #607 PROVÉRBIOS 16 #608 PROVÉRBIOS 17 #609 PROVÉRBIOS 18 #610 PROVÉRBIOS 19 #611 PROVÉRBIOS 20 #612 PROVÉRBIOS 21 #613 PROVÉRBIOS 22 #614 PROVÉRBIOS 23 #615 PROVÉRBIOS 24 #616 PROVÉRBIOS 25 #617 PROVÉRBIOS 26 #618 PROVÉRBIOS 27 #619 PROVÉRBIOS 28 #620 PROVÉRBIOS 29 #621 PROVÉRBIOS 30 #622 PROVÉRBIOS 31, Vers.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter-a-Day - Romanos</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-romanos.odt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-romanos.odt/</guid>
      <description>#053 ROMANOS 1 #054 ROMANOS 2 #055 ROMANOS 3 #056 ROMANOS 4 #057 ROMANOS 5 #058 ROMANOS 6 #059 ROMANOS 7 vers. 1-6 #060 ROMANOS 7 vers. 7-25 #061 ROMANOS 8, vers. 1-17 #062 ROMANOS 8, Vers. 18-final #063 ROMANOS 9 #064 ROMANOS 10 #065 ROMANOS 11 #066 ROMANOS 12 #067 ROMANOS 13 #068 ROMANOS 14 #069 ROMANOS 15 #070 ROMANOS 16    #053 Toda a vida de nosso bendito Senhor como Homem se resume nas palavras, &amp;quot;Ele Se Humilhou&amp;quot;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter-a-Day - Rute</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-rute.odt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-rute.odt/</guid>
      <description>#427 RUTE 1, vers. 1-5 #428 RUTE 1, Vers. 6-22 #429 RUTE 2 #430 RUTE 3 #431 RUTE 4    #427 Na escola de Cristo, somente os humildes aprendem.
RUTE 1, vers. 1-5 Não faz muito tempo estávamos lendo o Livro de Juízes. Mencionamos que foi uma época de grandes trevas para Israel. Eles tinham acabado de entrar na terra prometida. Por não terem expulsado os povos que ali habitavam, logo acabaram se misturando com eles.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter-a-Day - Salmos</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-salmos.odt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-salmos.odt/</guid>
      <description>#897 SALMOS SALMO 1 #898 SALMO 2 #899 SALMO 3 #900 SALMO 4 #901 SALMO 5 #902 SALMO 6 #903 SALMO 7 #904 SALMO 8 #905 SALMO 10 #906 SALMO 16 #907 SALMO 22 #908 SALMO 23 #909 SALMO 24 #910 SALMO 25 #911 SALMO 27 #912 SALMO 30 #913 SALMO 32 #914 SALMO 36 #915 SALMO 37 #916 SALMO 40 #917 SALMO 41 #918 SALMO 42 #919 SALMO 45 #920 SALMO 46 #921 SALMO 48 #922 SALMO 50 #923 SALMO 51 #924 SALMO 52 e 53 #925 SALMO 54 #926 #927 SALMO 61 #928 SALMO 62 #929 SALMOS 63 e 64 #930 #931 SALMO 67 #932 SALMO 68 #933 SALMO 69 #934 SALMO 73 #935 SALMO 84 #936 SALMO 90 #937 SALMO 91 #938 SALMO 92 #939 SALMO 93 #940 SALMO 102 #941 SALMO 104 #942 SALMO 105 #943 SALMO 106 #944 SALMO 107 #945 SALMO 110 #946 SALMO 111 #947 SALMO 112 #948 SALMO 113 #949 SALMO 114 #950 SALMO 116 #951 SALMO 125 #952 SALMO 126 #953 SALMOS 127 #954 SALMO 133 #955 SALMO 134 #956 SALMO 140 #957 SALMO 141 #958 SALMO 149 #959 SALMO 150    #897 Aproveite para louvá-Lo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter-a-Day - Sofonias</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-sofonias.odt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-sofonias.odt/</guid>
      <description>#1055 SOFONIAS 1 #1056 SOFONIAS 2 #1057 SOFONIAS 3    #1055 Para todo santo que sofre, é um conforto saber que por detrás, por cima e além da dor dessa circunstância de perplexidade, existe um propósito de valor eterno.
SOFONIAS 1 Sofonias significa &amp;quot;Jeová escondeu&amp;quot; Sl 27:5
Sf 1:2,3 Deus pronuncia um juízo geral sobre todos que Lhe desobedecem, tanto Judeus como Gentios.
Sf 1:4-6 O juízo de Judá é singular, pois o povo foi especialmente abençoado pelo Senhor e agora estavam fazendo as mesmas coisas más como faziam as nações Gentias.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter-a-Day - Tiago</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-tiago.odt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-tiago.odt/</guid>
      <description>#624 TIAGO 1 #625 TIAGO 2 #626 TIAGO 3 #627 TIAGO 4 #628 TIAGO 5    #624 A fé termina onde a preocupação começa, e a preocupação termina onde a fé começa.
TIAGO 1 Mais um dos cinco livros que agrupamos. Este, particularmente, exige nossa atenção especial. Muitos grupos cristãos o colocam junto com os ensinos de Paulo a respeito da igreja, usando-o como uma desculpa para voltar aos rituais, ao apontarem que Tiago fala sobre costumes Judaicos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter-a-Day - Tito</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-tito.odt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-tito.odt/</guid>
      <description>#424 TITO 1 #425 TITO 2 #426 TITO 3    #424 A armadura devia ser vestida antes da batalha, não na hora dela.
TITO 1 Temos alguns lampejos do que Paulo pensava de Tito em 2 Coríntios 8:16, 17 e 23; e 7:13.
Tt 1:1 Tito recebe instruções de Paulo de como transmitir ordem e um comportamento adequado às assembléias que estavam na Ilha de Creta. Nas cartas de Paulo a Timóteo a &amp;quot;doutrina&amp;quot; é mencionada com mais frequência, mas nesta carta a Tito, Paulo insiste no comportamento.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter-a-Day - Zacarias</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-zacarias/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-zacarias/</guid>
      <description>#1012 ZACARIAS 1 #1013 ZACARIAS 2 #1014 ZACARIAS 3 #1015 ZACARIAS 4 #1016 ZACARIAS 5 #1017 ZACARIAS 6 #1018 ZACARIAS 7 #1019 #1020 ZACARIAS 9 #1021 ZACARIAS 10 #1022 ZACARIAS 11 #1023 ZACARIAS 12 #1024 ZACARIAS 13 #1025 ZACARIAS 14    #1012 Quando um pecador hesita em ir a Cristo, Satanás opera em sua hesitação.
ZACARIAS 1 Seu nome significa &amp;quot;Lembrado por Jeová&amp;quot;. Nada da própria vida de Zacarias é registrado.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter-a-Day - Êxodo</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-exodo.odt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-exodo.odt/</guid>
      <description>#071 ÊXODO 1 #072 ÊXODO 2 #073 ÊXODO 3 #074 ÊXODO 4 #075 ÊXODO 5 #076 ÊXODO 6 #077 ÊXODO 7 #078 ÊXODO 8 #079 ÊXODO 9 #080 ÊXODO 10 #081 ÊXODO 11 #082 ÊXODO 12, Vers. 1-20 #083 ÊXODO 12, Versículos 21-51 #084 ÊXODO 13 #085 ÊXODO 14 #086 ÊXODO 15 #087 ÊXODO 16 #088 ÊXODO 17 #089 ÊXODO 18 #090 ÊXODO 19 #091 ÊXODO 20 #092 ÊXODO 21 #093 ÊXODO 22 #094 ÊXODO 23 #095 ÊXODO 24 #096 ÊXODO 25, Vers.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cobertura para a Cabeça</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/cobertura-para-a-cabeca-robert-boulard-robert-boulard/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/cobertura-para-a-cabeca-robert-boulard-robert-boulard/</guid>
      <description>Cobertura para a Cabeça PERGUNTAS FREQUENTES SOBRE O USO DE COBERTURAS PARA A CABEÇA  Qual o propósito de uma mulher usar uma cobertura para a cabeça? O uso de uma cobertura para a cabeça torna a mulher mais santa ou melhora sua vida de oração? Já que a Bíblia diz que o cabelo da mulher é uma cobertura, por que insistir numa cobertura artificial? As coberturas para a cabeça devem ser usadas apenas nas reuniões da assembleia?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Como Educar a Criança?</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/como-educar-a-crianca-j.-c.-ryle-j.-c.-ryle/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/como-educar-a-crianca-j.-c.-ryle-j.-c.-ryle/</guid>
      <description>“Criai-os na doutrina e admoestação do Senhor” (Ef 6:4). Primeiro, se pretendemos educar nossos filhos com sabedoria, devemos educá-los de acordo com a Palavra de Deus. Eduque seu filho com toda ternura, afeição e paciência. Eduque seus filhos diligentemente, lembrando-se da importância de uma educação correta. Tenha sempre em mente que a alma de seu filho é o que deve estar em primeiro lugar. Eduque seu filho no conhecimento da Bíblia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Considerando Meu Irmão</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/considerando-meu-irmao/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/considerando-meu-irmao/</guid>
      <description>CONSIDERANDO MEU IRMÃO      CONSIDERANDO MEU IRMÃO &amp;quot;O amor cobre todas as transgressões&amp;quot; (Provérbios 10:12). Que maravilhosa declaração é esta! Implica em algo muito prático e ativo, nada teórico, pois é a marca característica pela qual os cristãos são conhecidos (João 13:35). Amor é a diferença entre religião e Cristianismo, entre sinceridade e o que é abstrato e superficial. É o único motivo para um serviço aceitável ao Senhor.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cristo Nosso Pastor</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/cristo-nosso-pastor-edward-dennett-edward-dennett/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/cristo-nosso-pastor-edward-dennett-edward-dennett/</guid>
      <description>CRISTO NOSSO PASTOR    CRISTO NOSSO PASTOR Cabe aqui perguntarmos se esta relação nosso bendito Senhor tem com o Seu povo ocupa o seu devido lugar em nossas almas. É bem verdade que trata-se de algo encontrado com muito maior frequência nas Escrituras do Antigo Testamento, mas seria uma grande perda supormos que se trate de algo relacionado apenas com os judeus. Na verdade, João (capítulo 10) expressamente proíbe que cheguemos a tal conclusão, pois o Senhor claramente afirma: &amp;quot;Ainda tenho outras ovelhas que não são deste aprisco; também me convém agregar estas, e elas ouvirão a minha voz, e haverá um rebanho&amp;quot; (e não &amp;quot;um aprisco&amp;quot;) &amp;quot;e um Pastor&amp;quot; (v.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cristo Nosso Redentor</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/cristo-nosso-redentor-edward-dennett-edward-dennett/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/cristo-nosso-redentor-edward-dennett-edward-dennett/</guid>
      <description>CRISTO NOSSO REDENTOR    CRISTO NOSSO REDENTOR Edward Dennet
É somente pela reflexão acerca de cada aspecto em que Cristo nos é apresentado nas Escrituras, que somos capacitados a compreender, em qualquer medida, o que Ele é por nós e para nós, bem como a plenitude da verdade de nossa salvação. Já contemplamos Cristo como nosso Salvador, e a alguns pode parecer como se este título incluísse também o que Ele é como nosso Redentor; mas iremos descobrir, à medida que delineamos o assunto, que somos guiados a contemplar novos aspectos, tanto de Sua obra como de nossa condição.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cristo Para Meus Pecados, Cristo Para Meus Cuidados</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/cristo-para-meus-pecados-cristo-para-meus-j.-n.-darby/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/cristo-para-meus-pecados-cristo-para-meus-j.-n.-darby/</guid>
      <description>&amp;quot;Tenho-vos dito isto, para que em mim tenhais paz&amp;quot; &amp;quot;Deus estava em Cristo reconciliando Consigo o mundo&amp;quot; &amp;quot;Trouxe-Lhe porventura alguém de comer?&amp;quot; &amp;quot;Se tu conheceras o dom de Deus&amp;quot; &amp;quot;Vai, chama o teu marido, e vem cá&amp;quot; &amp;quot;Senhor, ausenta-te de mim, que sou um homem pecador&amp;quot; &amp;quot;Se tu conheceras&amp;hellip; QUEM é o que te diz - Dá-me de beber&amp;quot; &amp;quot;A Minha comida é fazer a vontade dAquele que Me enviou, e realizar a &amp;quot;Deixou pois a mulher o seu cântaro&amp;quot;    Cristo Para Meus Pecados, Cristo Para Meus Cuidados</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cristo, a Sabedoria de Deus para o Caminho do Crente</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/cristo-a-sabedoria-de-deus-para-o-caminho-g.-h.-hayhoe/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/cristo-a-sabedoria-de-deus-para-o-caminho-g.-h.-hayhoe/</guid>
      <description>Cristo, a Sabedoria de Deus para o Caminho do Crente    Cristo, a Sabedoria de Deus para o Caminho do Crente Palestra a cristãos proferida por H. E. Hayhoe em Janeiro de 1950
Costumo dizer que a fé e a salvação andam juntas; que a obediência e a felicidade estão conectadas, e que felicidade é um estado de espírito e não uma questão de circunstâncias. Espero apresentar a vocês Cristo como a Sabedoria de Deus para o caminho do crente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cristo, Nossa Vida</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/cristo-nossa-vida_-edward-dennett/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/cristo-nossa-vida_-edward-dennett/</guid>
      <description>CRISTO, NOSSA VIDA    CRISTO, NOSSA VIDA Quando o Senhor Jesus veio ao mundo, trevas cobriam a Terra, e as pessoas estavam em densa escuridão; sim, a noite de morte prevalecia por todo o globo terrestre. Era, usando a linguagem de Jó ao falar da morte, uma terra de escuridão e sombra de morte; &amp;quot;terra escuríssima, como a própria escuridão; terra da sombra da morte e sem ordem alguma, e onde a luz é como a escuridão&amp;quot; (Jó 10:21-22).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cristo, o Centro</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/cristo-o-centro-porque-nos-reunimos-som-c-charles-stanley/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/cristo-o-centro-porque-nos-reunimos-som-c-charles-stanley/</guid>
      <description>Cristo, o Centro O VALOR DE CRISTO A SOBERANIA DO ESPÍRITO DE DEUS A UNIDADE DA IGREJA QUAL É A VONTADE DE DEUS PARA OS CRENTES SOBRE A TERRA?    Cristo, o Centro Por Que Nos Reunimos Somente ao Seu Nome?
Esta é uma pergunta feita com freqüência àqueles que se reúnem ao nome do Senhor Jesus. Muitos têm expressado o desejo de que fosse escrito um tratado claro sobre tão importante assunto e, por conseguinte, apresento afetuosamente as considerações abaixo a todos os amados filhos de Deus.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Definições Doutrinais</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/definicoesdoutrinais-bruce-anstey/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/definicoesdoutrinais-bruce-anstey/</guid>
      <description>APRESENTAÇÃO NOTA DOS TRADUTORES DEFINIÇÕES DOUTRINAIS ABOMINAÇÃO DA DESOLAÇÃO, A ACEITAÇÃO ADOÇÃO ADVOCACIA APOSTASIA ARRAIAL, O ARREBATAMENTO &amp;amp; A APARIÇÃO DE CRISTO, O ARREPENDIMENTO ASSEMBLEIA (IGREJA) BATISMO BATISMO DO ESPÍRITO SANTO BÊNÇÃO BLASFÊMIA CONTRA O ESPÍRITO SANTO CABEÇA (AUTORIDADE) DE CRISTO, A CARNE, A CASA DE DEUS, A CERTEZA CÉU CHEIO DO ESPÍRITO CIRCUNCISÃO CISMA COMPRA (Aquisição) COMUNHÃO CONCISÃO CONDENAÇÃO CONFISSÃO CONSAGRAÇÃO CONSCIÊNCIA CONVERSÃO CORPO DE CRISTO, O DEIDADE DIA DE CRISTO, O DIA DE DEUS, O DIA DO SENHOR, O DISCIPLINA DISCIPULADO DISPENSAÇÕES DOM ELEITO, O (Escolhido) EM CRISTO &amp;amp; CRISTO EM VOCÊ ENCARNAÇÃO DE CRISTO, A ESPERANÇA ESTADO ETERNO, O ESTADO INTERMEDIÁRIO, O EVANGELHO, O EXPIAÇÃO EXTINGUIR &amp;amp; ENTRISTECER O ESPÍRITO FILHO ETERNO, O GLÓRIA GOVERNO DE DEUS, O GRAÇA GRANDE TRIBULAÇÃO, A HADES HERANÇA, A HERESIA HUMANIDADE SEM PECADO DE CRISTO, A IMAGEM &amp;amp; SEMELHANÇA IMORTALIDADE &amp;amp; INCORRUPTIBILIDADE IMUTABILIDADE INDIGNAÇÃO, A INFERNO ISRAEL DE DEUS, O JULGAMENTO JUSTIÇA DE DEUS, A JUSTIFICAÇÃO LIBERTAÇÃO LIMPEZA (Lavagem) LIVRE-ARBÍTRIO, O MESA &amp;amp; A CEIA DO SENHOR, A MILÊNIO, O MINISTÉRIO MISERICÓRDIA &amp;amp; MISERICÓRDIAS MISTÉRIOS, OS MORTE MUNDO VINDOURO, O MUNDO, O NOVA CRIAÇÃO NOVO HOMEM, O NOVO NASCIMENTO OFÍCIO PASTOR PAZ PECADOS &amp;amp; PECADO PENHOR DO ESPÍRITO, O PERDÃO (Remissão) PERDIÇÃO ETERNA PERFEIÇÃO PLENITUDE DOS GENTIOS, A POSIÇÃO &amp;amp; ESTADO PREDESTINAÇÃO PRESCIÊNCIA PRIMEIRO HOMEM, O PRIMOGÊNITO PROFECIA PROPÓSITO &amp;amp; CONSELHO DE DEUS, O QUEDA RECONCILIAÇÃO REDENÇÃO REGENERAÇÃO REINO, O REMANESCENTE, O RESGATE RESSURREIÇÃO RESTAURAÇÃO DE TODAS AS COISAS, A REUNIDO AO NOME DO SENHOR SACERDÓCIO DE CRISTO, O SACERDÓCIO DOS CRENTES, O SALVAÇÃO SANGUE DE CRISTO, O SANTIFICAÇÃO SANTOS &amp;amp; PECADORES SÉCULO SEGURANÇA ETERNA DO CRENTE, A SELADO COM O ESPÍRITO SANTO SENHORIO DE CRISTO, O SEPARAÇÃO SOFRIMENTOS DE CRISTO, OS SONO TEMPOS DO REFRIGÉRIO, OS TEMPOS DOS GENTIOS, OS TERRA PROFÉTICA, A ÚLTIMOS DIAS, OS UNÇÃO DO ESPÍRITO, A UNIDADE DO ESPÍRITO, A UNIGÊNITO VELHO HOMEM, O VIDA ETERNA VIVIFICAÇÃO    DEFINIÇÕES DOUTRINAIS – _Um Manual de Termos Doutrinais &amp;amp; Expressões no Novo Testamento</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Deus Está em Todas as Circunstâncias</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/deus-esta-em-todas-as-circunstancias-c-h-m-c.-h.-mackintosh/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/deus-esta-em-todas-as-circunstancias-c-h-m-c.-h.-mackintosh/</guid>
      <description>DEUS ESTÁ EM TODAS AS CIRCUNSTÂNCIAS    DEUS ESTÁ EM TODAS AS CIRCUNSTÂNCIAS C. H. MACKINTOSH
Não há nada que ajude tanto o cristão a suportar as provas que encontra em seu caminho do que o hábito de ver Deus em todas as circunstâncias. Não há circunstância, por mais trivial ou comum que seja, que não possa ser considerada como um mensageiro de Deus, se apenas o ouvido tiver sido circuncidado para ouvir, e a mente for espiritual para entender a mensagem.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dois Dias nas Escrituras</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/dois-dias-nas-escrituras-bruce-anstey-bruce-anstey/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/dois-dias-nas-escrituras-bruce-anstey-bruce-anstey/</guid>
      <description>DOIS DIAS NAS ESCRITURAS 1. A Condição da Igreja como Laodicéia 2. O clamor da meia noite já ocorreu 3. O renascimento da independência nacional dos judeus e as condições políticas no Oriente Médio 4. O aumento do conhecimento e o rápido ritmo de vida 5. Indícios de dois dias representando figurativamente 2000 anos As referências que se seguem são algumas das passagens onde aparecem os &amp;quot;dois dias&amp;quot; nas Escrituras.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Escolhas</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/escolhas-l-c-perry.jpeg-l.-c.-perry/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/escolhas-l-c-perry.jpeg-l.-c.-perry/</guid>
      <description>ESCOLHAS O Caminho de Deus é o Único Caminho O Que Jesus Pediu de Nicodemos Josué Só Enxergou Um Caminho O Dilema de Um Homem Rico Tesouro no Céu Servindo Um Mestre Não é Necessariamente um Caminho Fácil Poder Para Seguir na Direção Certa Uma Coisa Faço&amp;hellip;    ESCOLHAS De um certo modo, este é um título meio enganador, mas expressa o que a maioria das pessoas considera como sendo uma descrição de suas vidas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Espere!</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/espere-r-pilkington-r.-pilkington/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/espere-r-pilkington-r.-pilkington/</guid>
      <description>ESPERE!    ESPERE! Gostaria de falar a respeito de algo que, creio eu, se puder ser aprendido enquanto somos jovens, será para nós de grande auxílio. Sei, porém, que esta característica é também muito necessária para os anos mais avançados de nossa vida. Vamos ler 1 Samuel, capítulo 10, versículos 6 ao 8, que é onde o povo escolhe um rei. Tendo Saul sido escolhido para ser o rei, Samuel se dirige a ele e diz: &amp;quot;E o Espírito do Senhor se apoderará de ti, e profetizarás com eles, e te mudarás em outro homem.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Estudo Sobre a Palavra de Deus - Hebreus</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/hebreus-darby/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/hebreus-darby/</guid>
      <description>EPÍSTOLA AOS HEBREUS CAPÍTULO 1 (NOTAS DO ESTUDO SOBRE HEBREUS CAPÍTULO 1) CAPÍTULO 2 CAPÍTULO 3 CAPÍTULO 4 CAPÍTULO 5 CAPÍTULO 6 CAPÍTULO 7 CAPÍTULO 8 CAPÍTULO 9 CAPÍTULO 10 CAPÍTULO 11 CAPÍTULO 12 CAPÍTULO 13    Estudo Sobre a Palavra de Deus
HEBREUS
Tradutor Martins do Vale
Editor Josué da Silva Matos
2019
www.palavrasdoevangelho.com
www.boasemente.com.br
EPÍSTOLA AOS HEBREUS INTRODUÇÃO
A importância da Epístola aos Hebreus requer que a examinemos com especial cuidado.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Estudo Sobre a Palavra de Deus - Mateus</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/mateus-darby/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/mateus-darby/</guid>
      <description>Estudo Sobre a Palavra de Deus – MATEUS - John Nelson Darby CAPÍTULO 1 CAPÍTULO 2 CAPITULO 3 CAPÍTULO 4 CAPÍTULOS 5-7 CAPÍTULO 8 CAPÍTULO 9 CAPÍTULO 10 CAPÍTULO 11 CAPÍTULO 12 CAPÍTULO 13 CAPÍTULO 14 CAPÍTULO 15 CAPÍTULO 16 CAPÍTULO 17 CAPÍTULO 18 CAPÍTULO 19 CAPÍTULO 20 e 21 CAPÍTULO 22 CAPÍTULO 23 CAPÍTULO 24 CAPÍTULO 25 CAPÍTULO 26 CAPÍTULO 27 CAPÍTULO 28    Estudo Sobre a Palavra de Deus – MATEUS - John Nelson Darby Tradutor Martins do Vale</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Estudo Sobre a Palavra de Deus - Tiago</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/tiago-darby-mysword/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/tiago-darby-mysword/</guid>
      <description>CAPÍTULO 1 CAPÍTULO 2 CAPÍTULO 3 CAPÍTULO 4 CAPÍTULO 5    Estudo Sobre a Palavra de Deus
TIAGO
Tradutor Martins do Vale
Editor Josué da Silva Matos
2019
www.palavrasdoevangelho.com
www.boasemente.com.br
EPÍSTOLA DE S. TIAGO
CAPÍTULO 1 A Epístola de S. Tiago não se dirige à Assembleia e não se reveste da autoridade apostólica acerca daqueles a quem é enviada.
E uma exortação prática que reconhece ainda as doze tribos e a relação dos Cristãos hebreus com elas, tal como Jonas se dirigia aos Gentios, embora o povo Judeu tivesse o seu lugar na presença de Deus.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Estudo Sobre a Palavra de Deus - Tito - Filemom</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/tito-filemom-darby/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/tito-filemom-darby/</guid>
      <description>Estudo Sobre a Palavra de Deus - TITO - FILEMOM EPÍSTOLA A TITO CAPÍTULO 1 CAPÍTULO 2 CAPÍTULO 3 NOTAS E REFERÊNCIAS AO ESTUDO DE TITO PENSAMENTOS Comentários sobre Tito, de: Jean Koechlin Tito 1:1-16 Tito 2:1-15 Tito 3:1-15 EPÍSTOLA DE FILEMOM COMENTÁRIOS: Comentários sobre Filemom, de: Jean Koechlin    Estudo Sobre a Palavra de Deus - TITO - FILEMOM Tradutor Martins do Vale
Editor Josué da Silva Matos 2019</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Eu Sou do Senhor</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/eu-sou-do-senhor-e-j-checkley-e.-j.-checkley/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/eu-sou-do-senhor-e-j-checkley-e.-j.-checkley/</guid>
      <description>EU SOU DO SENHOR Que conforto podemos encontrar em tais palavras! O Senhor Jesus nos redimiu com Seu sangue precioso (1 Pd. 1:18,19), nos tem em grande estima e, nos tendo comprado para Si (1 Coríntios 7:23), irá, com toda certeza, nos guardar (1 Pd. 1:5). Ninguém nos arrebatará de Sua mão (João 10:28). Nossa vida está segura muito além de todas as eventualidades, pois está &amp;quot;escondida com Cristo em Deus&amp;quot; (Colossenses 3:3).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Fora do Arraial, Longe do Arraial</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/longe-do-arraial-fora-do-arraial-autor-des/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/longe-do-arraial-fora-do-arraial-autor-des/</guid>
      <description>FORA DO ARRAIAL, LONGE DO ARRAIAL    FORA DO ARRAIAL, LONGE DO ARRAIAL &amp;quot;Saiamos pois a Ele fora do arraial levando o Seu vitupério&amp;quot; Hebreus 13:13. Poderíamos fazer várias perguntas em relação a este versículo da Bíblia. A quem foi dirigido este apelo? Por que foi dirigido? Pode ser aplicado a nós? E, se for para nós, qual é o seu motivo e significado? Busquemos a resposta a estas perguntas no temor do Senhor e para proveito de nossas almas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Homem e Mulher – Os Papeis Distintos na Casa de Deus</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/homem-e-mulher-os-papeis-distintos-na-casa-bruce-anstey/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/homem-e-mulher-os-papeis-distintos-na-casa-bruce-anstey/</guid>
      <description>O MINISTÉRIO DAS IRMÃS COBERTURA PARA A CABEÇA    Homem e Mulher – Os Papeis Distintos na Casa de Deus
Bruce Anstey
Traduzido de &amp;quot;The SEARCH for a Scripturally Gathered Assembly - A profile of a Scriptural Assembly&amp;quot;
OS PAPEIS DISTINTOS NA CASA DE DEUS
Uma característica notável que identificará uma assembleia biblicamente reunida é que os papéis estabelecidos na Palavra de Deus para os irmãos e as irmãs serão colocados em prática.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jesus não Poderia Pecar</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/jesus-nao-poderia-pecar-william-macdonald-william-macdonald/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/jesus-nao-poderia-pecar-william-macdonald-william-macdonald/</guid>
      <description>JESUS NÃO PODERIA PECAR    JESUS NÃO PODERIA PECAR WILLIAM MACDONALD
Heb 2:18 Porque, naquilo que ele mesmo, sendo tentado, padeceu, pode socorrer aos que são tentados.
O Senhor Jesus foi tentado de fora para dentro, mas nunca de dentro para fora. A tentação no deserto mostra ele sendo tentado de fora para dentro. Satanás apareceu a ele e tentou atraí-lo com um estímulo externo. Mas o Salvador jamais podia ser tentado a pecar por cobiças ou paixões internas, pois não havia pecado nele e não havia nada para responder ao pecado.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jugo Desigual</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/jugo-desigual-c-h-mackintosh-c.-h.-mackintosh/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/jugo-desigual-c-h-mackintosh-c.-h.-mackintosh/</guid>
      <description>JUGO DESIGUAL    JUGO DESIGUAL Answers to Correspondents, C. H. Mackintosh, pg. 103
&amp;quot;Não vos prendais a um jugo desigual com os infiéis; porque, que sociedade tem a justiça com a injustiça? E que comunhão tem a luz com as trevas?&amp;quot; (2 Coríntios 6:14).
Cremos que é um lamentável pecado para um cristão, casar-se com uma pessoa não convertida; e temos tomado conhecimento de casos em que as pessoas que agiram em deliberada desobediência neste solene assunto tiveram que colher os mais amargos frutos por toda a vida.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jônatas - Faltou uma Coisa</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/jonatas-faltou-uma-coisa-charles-stanley-charles-stanley/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/jonatas-faltou-uma-coisa-charles-stanley-charles-stanley/</guid>
      <description>JÔNATAS - FALTOU UMA COISA O PODEROSO ADVERSÁRIO A UM PASSO DA ETERNIDADE AMAR E DESPOJAR-SE DEIXANDO TUDO POR CRISTO AS MARCAS DE UM CRISTÃO CONFESSANDO A CRISTO O ÓDIO DO MUNDO FALAMOS BEM DE JESUS? QUANDO VEM A PERSEGUIÇÃO FAZER A VONTADE DO SENHOR SEGUIR O REJEITADO SÓ FALTOU UMA COISA REUNIDOS A JESUS    JÔNATAS - FALTOU UMA COISA Há algum tempo, durante uma reunião de estudo da Palavra, minha atenção foi despertada para as tristes circunstâncias da morte de Jônatas no Monte Gilboa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Luz para as Almas Ansiosas</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/luz-para-as-almas-ansiosas-g-cutting/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/luz-para-as-almas-ansiosas-g-cutting/</guid>
      <description>Introdução O Problema Espiritual Dificuldades Espirituais Ao tentar ser bom, só consegui tornar-me pior. Não é necessário crescer na graça até que sejamos salvos; i.e., até que estejamos preparados para o céu? Penso que sou pecador demais para ser salvo, perverso demais para merecer o favor de Deus, não tendo mérito algum para ter qualquer relacionamento com Ele. Sei perfeitamente o que Cristo fez. Se apenas pudesse aceitar isso e sentir-me satisfeito.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Línguas e Outros Dons de Sinais</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/linguas-e-outros-dons-de-sinais-seu-lugar-g.-h.-hayhoe/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/linguas-e-outros-dons-de-sinais-seu-lugar-g.-h.-hayhoe/</guid>
      <description>LÍNGUAS E OUTROS DONS DE SINAIS O QUE DIZER DE 1 CORÍNTIOS ACERCA DO DOM DE LÍNGUAS? ESFERA CELESTIAL E ESFERA TERRENAL NÃO DEVEMOS IR ALÉM DA PALAVRA DE DEUS O QUE A PALAVRA DIZ?    LÍNGUAS E OUTROS DONS DE SINAIS Seu Lugar Nas Escrituras &amp;quot;Está escrito na lei: Por gente doutras línguas, e por outros lábios, falarei a este povo; e ainda assim Me não ouvirão, diz o Senhor.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Medo de Perder a Salvação</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/medo-de-perder-a-salvacao/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/medo-de-perder-a-salvacao/</guid>
      <description>MEDO DE PERDER A SALVAÇÃO    MEDO DE PERDER A SALVAÇÃO É um sentimento muito comum, aos recém-convertidos ao Senhor, o medo de perderem a sua salvação, por notarem que o pecado continua a operar em sua carne. Como quem escreve estas linhas viveu também tal experiência e, pela graça de Deus, a superou, desejo ajudar os que sentem tal amargura que é o medo de se perderem novamente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mefibosete</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/mefibosete-a-bondade-de-deus-charles-stanl-charles-stanley/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/mefibosete-a-bondade-de-deus-charles-stanl-charles-stanley/</guid>
      <description>MEFIBOSETE - A BONDADE DE DEUS O HOMEM CONCLUI QUE DEUS É SEU INIMIGO UMA FIGURA DO TRÊMULO PECADOR NÃO TEMAS, PORQUE DECERTO USAREI CONTIGO DE BENEFICÊNCIA PONHA SUA CONFIANÇA EM DEUS DE QUÃO IMENSA IMPORTÂNCIA É COMPREENDER ESTE EXTRAORDINÁRIO PARENTESCO. PRECIOSA GRAÇA! A BONDADE DE DEUS PARA COM UM MUNDO CULPADO MAS A VOSSA TRISTEZA SE CONVERTERÁ EM ALEGRIA O FRUTO DE UMA FÉ SALVADORA    MEFIBOSETE - A BONDADE DE DEUS Certa manhã bem cedo, há muitos anos, estava lendo o capítulo 9 de 2 Samuel.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Missionários</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/missionarios-k-heslop-k.-heslop/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/missionarios-k-heslop-k.-heslop/</guid>
      <description>MISSIONÁRIOS NOSSA MISSÃO EM CASA EM LUGARES DISTANTES DE QUEM É A OBRA? AS PEQUENAS COISAS    MISSIONÁRIOS A palavra “ Missionários traz à mente a imagem de cristãos intrépidos viajando para terras distantes para falar a rudes selvagens acerca do amor de Deus. Eles atravessam indescritíveis perigos e enfrentam imensos obstáculos sem que sejam abalados em sua fé em Deus. Um “ missionário” parece ser alguém com uma força espiritual muito maior do que aquela que eu tenho, ou possa esperar possuir.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Música Instrumental nas Reuniões</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/musica-instrumental-nas-reunioes-c-buchana-c.-buchanan/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/musica-instrumental-nas-reunioes-c-buchana-c.-buchanan/</guid>
      <description>MÚSICA INSTRUMENTAL NAS REUNIÕES    MÚSICA INSTRUMENTAL NAS REUNIÕES C. BUCHANAN
O ensino acerca do que é aceitável e agradável a Deus nesta dispensação presente é de primordial importância para nosso louvor e adoração, o que se trata do mais alto privilégio que um cristão pode ter enquanto aqui. Três passagens das Escrituras nos dão instruções claras a respeito: &amp;quot;Ora o Deus de paciência e consolação vos conceda o mesmo sentimento uns para com os outros, segundo Cristo Jesus.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Naamã, O Leproso</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/naama-o-leproso-charles-stanley-charles-stanley/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/naama-o-leproso-charles-stanley-charles-stanley/</guid>
      <description>NAAMÃ, O LEPROSO    NAAMÃ, O LEPROSO CHARLES STANLEY
&amp;quot;Naamã, chefe do exército do rei da Síria, era um grande homem diante do seu senhor, e de muito respeito; porque por ele o Senhor dera livramento aos siros: e era este varão homem valoroso porém leproso.&amp;quot; (2 Reis 5:1) Quanto vale, afinal, a grandeza nas coisas deste mundo? Um homem pode se tornar bem famoso; pode prosperar nos negócios até superar quem quer que seja, ou pode escalar o mais alto pináculo de honra da grandeza política ou militar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>No Mundo Mas Não do Mundo</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/no-mundo-mas-nao-do-mundo-w-j-prost-w.-j.-prost/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/no-mundo-mas-nao-do-mundo-w-j-prost-w.-j.-prost/</guid>
      <description>NO MUNDO MAS NÃO DO MUNDO SEPARAÇÃO versus ISOLAMENTO TRANSFORMADO    NO MUNDO MAS NÃO DO MUNDO Tradução: MARCIO ROGÉRIO DE FREITAS
W. J. Prost
Em Sua oração ao Pai em João 17, pouco antes de ir para a cruz, o Senhor Jesus fez várias referências a Ele mesmo no que diz respeito ao mundo. Duas delas são muito significativas para o cristão hoje. Primeiro, lemos: &amp;quot;Eu não estou mais no mundo; mas eles estão no mundo&amp;quot; (v.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nossa Luta</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/nossa-luta-j-h-smith-j.-h.-smith/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/nossa-luta-j-h-smith-j.-h.-smith/</guid>
      <description>NOSSA LUTA    NOSSA LUTA Deus ainda não está julgando as nações, e nem ainda introduzindo um governo justo na Terra sob a direção do &amp;quot;Seu Ungido&amp;quot;. Não; pelo contrário, em soberana graça e bondade, Ele está salvando pecadores dentre as nações antes que caia o juízo. Portanto, nós que somos santos com uma vocação celestial totalmente acima e fora deste mundo, não devemos nos preocupar com os assuntos mundanos, e sim com o &amp;quot;reino de Deus, e&amp;hellip; as coisas pertencentes ao Senhor Jesus Cristo&amp;quot; (Atos 28:31).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nosso Senhor Jesus Cristo</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/nosso-senhor-jesus-cristo-h-e-hayhoe-h.-e.-hayhoe/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/nosso-senhor-jesus-cristo-h-e-hayhoe-h.-e.-hayhoe/</guid>
      <description>NOSSO SENHOR JESUS CRISTO A DIVINDADE CRIAÇÃO REDENÇÃO DEUS, O FILHO ELE É O ETERNO &amp;quot;EU SOU&amp;quot; (jo 8:58).    NOSSO SENHOR JESUS CRISTO H. E. HAYHOE
A Pessoa do Senhor Jesus Cristo, o Filho de Deus, está além da compreensão da mente humana. Ele mesmo disse: &amp;quot;Ninguém conhece o Filho, senão o Pai; e ninguém conhece o Pai, senão o Filho, e aquele a quem o Filho o quiser revelar&amp;quot; (Mateus 11:27).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Notas Sobre o Salmo 22</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/notas-sobre-o-salmo-2/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/notas-sobre-o-salmo-2/</guid>
      <description>NOTAS SOBRE O SALMO 22    NOTAS SOBRE O SALMO 22 SALMO 22
O Salmos 22 nos foi dado por Deus para nossa devoção e adoração. O capítulo 53 de Isaías é um diálogo sobre os sofrimentos de Cristo entre Jeová, o profeta e o remanescente judeu fiel. O capítulo 2 de Jonas trata dos sofrimentos do Senhor descritos por Ele após ter passado por eles ou prevendo a libertação quando em meio a eles.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nunca!</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/nunca-g.-cutting-g-cutting/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/nunca-g.-cutting-g-cutting/</guid>
      <description>NUNCA! O FOGO QUE NUNCA SE APAGA AS OVELHAS QUE NUNCA PERECEM &amp;quot;Nunca&amp;quot; - João 10:28 João 10:28 QUEM SÃO AS OVELHAS? AS OVELHAS - UM PRESENTE RECEBIDO DO PAI SERÃO TODOS OVELHAS?    NUNCA! Será que alguma vez você se deu conta, querido leitor, de que a mesma palavra que concede o mais doce consolo ao verdadeiro crente, extingue completamente qualquer raio de esperança para o incrédulo, e não lhe deixa coisa alguma além de trevas e total desespero?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Não Estejais Inquietos por Coisa Alguma</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/nao-estejais-inquietos-por-coisa-alguma-h-h.-smith/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/nao-estejais-inquietos-por-coisa-alguma-h-h.-smith/</guid>
      <description>##“NÃO ESTEJAIS INQUIETOS POR COISA ALGUMA&amp;quot; {#n-o-estejais-inquietos-por-coisa-alguma}
H. Smith, &amp;quot;Seven Exortations&amp;quot;, Pág. 10.
Filipenses 4:6
A exortação do apóstolo aqui tem em vista as circunstâncias desta vida. Ele não desconhece que, em um mundo de tristezas e enfermidades, de necessidades e preocupações, haverá tribulações para se enfrentar e fardos para se carregar; mas, não deveríamos torturar nosso pobre coração com coisas assim. O próprio apóstolo escreve de uma prisão, e havia sofrido necessidades, havia tido um companheiro e colaborador doente à beira da morte; mas nessas circunstâncias tão tristes ele foi elevado acima de todo cuidado e ansiedade, e por isso podia dizer a outros: &amp;quot;Não estejais inquietos por coisa alguma&amp;quot;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Não Repouses a Tua Mão</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/nao-repouses-a-tua-mao/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/nao-repouses-a-tua-mao/</guid>
      <description>NÃO REPOUSES A TUA MÃO    NÃO REPOUSES A TUA MÃO &amp;quot;Quem somente observa o vento, nunca semeará, e o que olha para as nuvens nunca segará. Semeia pela manhã a tua semente, e à tarde não repouses a tua mão, porque não sabes qual prosperará: se esta, se aquela, ou se ambas igualmente serão boas&amp;quot; Eclesiastes 11:4,6
Paralisado como consequência de um acidente, um jovem chamado Pascal não tinha nenhuma companhia além daqueles que lhe prestavam cuidados.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Não Vos Comove Isto?</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/nao-vos-comove-isto-r-erisman-r.-erisman/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/nao-vos-comove-isto-r-erisman-r.-erisman/</guid>
      <description>NÃO VOS COMOVE ISTO? TRÊS CRUZES ERA DESPREZADO MARIA MADALENA UM SEPULCRO VAZIO    NÃO VOS COMOVE ISTO? R. Erisman
&amp;quot;Não vos comove isto a todos vós que passais pelo caminho? Atendei, e vede, se há dor como a minha dor, que veio sobre mim, com que o Senhor me afligiu, no dia do furor da Sua ira.&amp;quot; Lamentações 1:12
Estas são palavras fortes, com certeza, que atingem o mais profundo do coração enquanto buscam por uma resposta à questão que foi levantada.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O Amigo e as Coisas que Nunca Mudam</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/o-amigo-e-as-coisas-que-nunca-mudam-gordon-g.-h.-hayhoe/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/o-amigo-e-as-coisas-que-nunca-mudam-gordon-g.-h.-hayhoe/</guid>
      <description>O Amigo e as Coisas que Nunca Mudam Parte 2 Parte 3 Parte 4 Parte 5    O Amigo e as Coisas que Nunca Mudam Parte 1
“The Friend And The Things That Never Change”; palestra a cristãos em La Mirada, CA, 29:12:85.
&amp;quot;O Seu falar é muitíssimo suave; sim, Ele é totalmente desejável. Tal é o meu Amado, e tal o meu Amigo, ó filhas de Jerusalém.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O Apocalipse e o Reino</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/o-apocalipse-e-o-reino-cronologia-dos-ev-c-clarence-lunden/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/o-apocalipse-e-o-reino-cronologia-dos-ev-c-clarence-lunden/</guid>
      <description>O APOCALIPSE E O REINO - CRONOLOGIA DOS EVENTOS PROFÉTICOS O EVANGELHO DO REINO O REMANESCENTE JUDEU SATANÁS EXPULSO DO CÉU ROMA, A GRANDE PROSTITUTA O ANTICRISTO DUAS BESTAS CAIU A GRANDE BABILÔNIA! EIS QUE VENHO COMO LADRÃO REUNIDOS PARA A BATALHA O MILÊNIO NOVO CÉU A NOVA TERRA    O APOCALIPSE E O REINO - CRONOLOGIA DOS EVENTOS PROFÉTICOS A esperança da Igreja é a vinda do Senhor.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O Caminho de Deus e Como Encontrá-Lo</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/o-caminho-de-deus-e-como-encontra-lo-c.-h.-c.-h.-mackintosh/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/o-caminho-de-deus-e-como-encontra-lo-c.-h.-c.-h.-mackintosh/</guid>
      <description>O CAMINHO DE DEUS E COMO ENCONTRÁ-LO    O Caminho de Deus e Como Encontrá-Lo
Título Original: God�s Way and how to Find It
O CAMINHO DE DEUS E COMO ENCONTRÁ-LO (Leia Jó28 e Lucas 11:34-36) &amp;quot;Essa vereda a ignora a ave de rapina, e não a viram os olhos da gralha. Nunca a pisaram filhos de animais altivos, nem o feroz leão passou por ela&amp;quot; (Jó 28:7-8) Que indizível misericórdia, para alguém que realmente deseja andar com Deus, saber que há um caminho onde andar!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O Caminho de Deus para o descanso, poder e consagração</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/o-caminho-de-deus-para-o-descanso-poder-e-edward-dennett/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/o-caminho-de-deus-para-o-descanso-poder-e-edward-dennett/</guid>
      <description>Segunda parte Terceira parte Quarta parte Quinta parte Sexta parte Sétima parte    O Caminho de Deus para o descanso, poder e consagração
Primeira parte
A triste verdade é que a maioria dos cristãos não é feliz; e se esses cristãos pudessem, confessariam que têm estado tristemente desapontados com sua vida cristã. Quando se converteram, tinham diante de si uma perspectiva cheia de promessas: parecia-lhes a aurora de um dia sem nuvens, cheio de gozo e paz.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O Centro de Todo Descanso</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/o-centro-de-todo-descanso-e.-j.-checkley-e.-j.-checkley/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/o-centro-de-todo-descanso-e.-j.-checkley-e.-j.-checkley/</guid>
      <description>O CENTRO DE TODO DESCANSO    O CENTRO DE TODO DESCANSO O próprio Deus é o único centro de todo descanso. Em toda a criação há movimento. A crosta terrestre sofre mudanças - enquanto umas ilhas são formadas, outras desaparecem sob as ondas. Terremotos atiram ao solo edifícios antes considerados sólidos. Erupções vulcânicas cobrem de destruição populações inteiras. Primavera, verão, outono e inverno se sucedem propiciando plantios e colheitas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O Chamado de Deus</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/o-chamado-de-deus-j.-g.-bellet/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/o-chamado-de-deus-j.-g.-bellet/</guid>
      <description>O CHAMADO DE DEUS    O CHAMADO DE DEUS J. G. Bellet
Nos dias que antecedem o dilúvio, os que pertencem à família de Deus trilham um caminho de peregrinos. Eles deixam o mundo para Caim. Não há neles nenhum sentimento de disputa e nem tampouco o menor indício de queixa. Eles não dizem, e nem pensam em dizer, &amp;quot;Mestre, dize a meu irmão que reparta comigo a herança&amp;quot; (Lucas 12:13).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O Cântico dos Cânticos do Noivo</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/o-cantico-dos-canticos-do-noivo-c-e-lunden-clarence-lunden/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/o-cantico-dos-canticos-do-noivo-c-e-lunden-clarence-lunden/</guid>
      <description>O CÂNTICO DOS CÂNTICOS DO NOIVO    O CÂNTICO DOS CÂNTICOS DO NOIVO C. E. Lunden
A criação não seria completa sem a mulher, portanto enquanto Adão dormia, Deus tirou uma costela do seu lado e formou a mulher. Ela se tornou osso de seus ossos e carne de sua carne. Seu nome, Eva, significa mãe de todos os viventes. Cristo em ressurreição é o último Adão, o primogênito da nova criação, e a Igreja se torna Sua noiva.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O Diadema Perdido</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/o-diadema-perdido-f.-b.-hole-f.-b.-hole/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/o-diadema-perdido-f.-b.-hole-f.-b.-hole/</guid>
      <description>O DIADEMA PERDIDO    O DIADEMA PERDIDO Dizer que uma característica marcante do tempo presente é o espírito quase universal de inquietação é falar o óbvio. A coisa toda é tão patente ao ponto de ser evidente até para a mente mais frívola. Confronto de interesses, conflito, revolta e inquietação já não são novidades no mundo. Desde a entrada do pecado, quando foi que coisas assim não existiram?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O Espírito de Graça</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/o-espirito-de-graca-c-buchaman-c.-buchanan/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/o-espirito-de-graca-c-buchaman-c.-buchanan/</guid>
      <description>O ESPÍRITO DE GRAÇA    O ESPÍRITO DE GRAÇA QUE ESPÍRITO NÓS MANIFESTAMOS?
O Senhor prometeu estar perto de nós em certas condições de coração, pois Ele é compassivo. Ele diz, &amp;quot;Perto está o Senhor dos que têm o coração quebrantado&amp;quot; (Salmos 34:18). Você já experimentou isto? Um coração quebrantado&amp;hellip; quanto ele dói! Acaso isto produz um espírito contrito? Se assim for, a promessa é que o Senhor &amp;quot;salva os contritos de espírito.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O Espírito Santo</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/o-espirito-santo-h.-e.-hayhoe-h.-e.-hayhoe/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/o-espirito-santo-h.-e.-hayhoe-h.-e.-hayhoe/</guid>
      <description>PREFÁCIO O ESPIRITO SANTO - Sua Pessoa, Sua Vinda e Sua Obra NASCIDO DO ESPÍRITO O BATISMO COM O ESPÍRITO SANTO A UNÇÃO DO ESPÍRITO O SELO DO ESPÍRITO O PENHOR DO ESPÍRITO CHEIOS DO ESPÍRITO OS DONS DO ESPÍRITO CONCLUSÃO    Revisão: Luiz Amalfi
PREFÁCIO Este breve estudo a respeito do Espírito Santo não busca apresentar qualquer novidade, mas é fruto do desejo de colocar diante dos amados santos de Deus o ensino das Escrituras sobre este importante assunto.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O Evangelho em 3 Minutos - João</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/o-evangelho-em-3-minutos-joao/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/o-evangelho-em-3-minutos-joao/</guid>
      <description>O Evangelho em 3 Minutos - JOÃO ***** Prefácio O Verbo A Luz Filhos A encarnação Graça e verdade O cordeiro que tira o pecado Seguindo a Jesus Levando a boa nova O problema de Natanael A festa de casamento O pedido de Maria O primeiro milagre Aproveitadores Nicodemos Água e Espírito O vento invisível A serpente de bronze João 3:16 A única escolha Como pregar o evangelho Intolerância religiosa Água viva O pedido O ópio do povo Salvos pra quê?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O Evangelho em 3 Minutos - Lucas (Parte 1)</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/o-evangelho-em-3-minutos-lucas/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/o-evangelho-em-3-minutos-lucas/</guid>
      <description>Prefácio Lucas A inspiração divina Resposta tardia Uma jovem singular Um Deus próximo e acessível Verdadeiro Deus Crendo sem razão As grávidas se encontram O Salvador de Maria O louvor de Zacarias Dissecando a Palavra Dispensações O Parêntese Deixados para trás Belém Não havia lugar Numa manjedoura O impacto de Deus conosco Simeão A espada Crer, esperar e servir O lugar escolhido por Deus Procurando por Jesus Um espírito de enfermidade Uma voz no deserto João, o batedor Espírito e fogo, trigo e palha Dois filhos de Deus Tentado Uma tríplice tentação Os três botões do desejo Pobres, cativos e cegos O baú Orgulho nacional A viúva de Sarepta Quando a morte vem Naamã, o leproso O profeta Eliseu O servo corrupto Milagres por encomenda O poder de Deus para salvação Sinais ou sabedoria?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O Evangelho em 3 Minutos - Lucas (Parte 2)</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/o-evangelho-em-3-minutos-lucas2/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/o-evangelho-em-3-minutos-lucas2/</guid>
      <description>Eu, eu eu! Esperar no Senhor A cura para a ansiedade O tempo que resta Bem-nascido Onde está o seu tesouro? O que você espera? Imediatamente Servo ou juiz? O dia e a hora Meia-noite O dono da casa e o ladrão Vigilantes e ocupados Comer, rezar e amar? Responsabilidade Rejeição Compre colírio Saber julgar Todos iguais O fim do judaísmo Encurvados O Reino A árvore mutante A massa fermentada Contexto Primeiros e últimos A hipocrisia dos fariseus Não me verão mais Cura, exaltação e recompensa Humilhados exaltados Graça produz graça Duas ressurreições Três estágios A segunda ressurreição Judeus, gentios e Igreja Tudo pronto!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O Evangelho em 3 Minutos - Mateus</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/o-evangelho-em-3-min-mateus-mario-persona/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/o-evangelho-em-3-min-mateus-mario-persona/</guid>
      <description>Prefácio Só pode ser verdade De mal a pior O precursor do Rei Bem acompanhado As respostas Pessoa ou religião? Pescadores de homens Os perdedores Você não conhece nem metade Filho ou hipócrita? Pai Nosso Tesouros Mais do que aves e lírios Mau juízo A oração A porta estreita O caminho estreito Os falsos profetas A Rocha O leproso O servo do centurião Salvo para servir A prioridade A tempestade Demônios e porcos O paralítico Publicanos e pecadores Vinho novo A menina e a mulher Vida, visão e testemunho Os trabalhadores Doze apóstolos Missão possível Dúvidas Crianças mimadas Os filhos da sabedoria Os pequeninos Venham a mim O sábado A mão atrofiada O Servo Invejosos religiosos O pecado sem perdão Raça de víboras Sinais A família de Jesus Parábolas O semeador Trigo e joio A semente de mostarda O fermento O tesouro A pérola Peixes Coisas novas e velhas Incrédulos Consciência A multiplicação dos pães O temporal Tradição Migalhas O sinal de Jonas Fariseus e saduceus Revelação A igreja O adversário A transfiguração Marionetes Grandes pequenos A ovelha perdida Setenta vezes sempre A dívida impagável O milionário O camelo e a agulha Justiça e graça O tema recorrente Na base da pirâmide Cegos individuais O Messias O Templo Covil de ladroes A figueira A autoridade de Jesus Da boca pra fora A pedra de tropeço A festa de casamento Traje a rigor Eu, César e Deus Palavra, poder e fidelidade O grande mandamento O segundo mandamento O clero A hipocrisia de Pedro Moda eclesiástica Reverência Profecia O parêntese profético A tribulação A grande tribulação A segunda vinda de Cristo Anjos que resgatam Anjos que condenam Dois servos, duas expectativas As dez virgens O grito da meia-noite Investimentos Bodes, ovelhas e pequeninos Livrando-se de Jesus O desperdício de Deus O que eu ganho com isso?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O Falar em Línguas e o Movimento Carismático</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/o-falar-em-linguas-e-o-movimento-carismati-g.-steidl-w.-missen/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/o-falar-em-linguas-e-o-movimento-carismati-g.-steidl-w.-missen/</guid>
      <description>O FALAR EM LÍNGUAS E O MOVIMENTO CARISMÁTICO Capítulo 1 - Línguas&amp;hellip; força espiritual, força satânica ou o quê? O que é o movimento de línguas? “Falarão novas línguas” Línguas no livro de Atos Línguas nas epístolas Que diremos, pois? Capítulo 2 - O moderno movimento de línguas. Quatro sinais para estar prevenidos A exaltação do Espírito Santo em lugar de Cristo e de sua Palavra A má aplicação de certas passagens da Escritura Capítulo 3 - “Não creiais a todo espírito”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O Falso Messias</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/o-falso-messias-w-scott-w.-scott/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/o-falso-messias-w-scott-w.-scott/</guid>
      <description>O FALSO MESSIAS    O FALSO MESSIAS W. SCOTT
Uma determinada pessoa, um homem judeu e apóstata, é o Anticristo que encontramos nas profecias das Escrituras. Há aqueles que costumam apresentar o Anticristo como o líder civil do Império Romano, mas não é verdade. O Anticristo é o falso messias,o ministro de Satanás para com os judeus em Jerusalém, operando sinais e fazendo maravilhas por meio de um poder vindo diretamente de Satanás.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O Fariseu, o Publicano e um Homem em Cristo</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/o-fariseu-o-publicano-e-um-homem-em-cristo-j.-n.-darby/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/o-fariseu-o-publicano-e-um-homem-em-cristo-j.-n.-darby/</guid>
      <description>O FARISEU, O PUBLICANO E UM HOMEM EM CRISTO    O FARISEU, O PUBLICANO E UM HOMEM EM CRISTO Lucas 18:9-14 e II Corintios 12:1-11
Lemos em Lucas 18 que – dois homens subiram ao templo a orar, um fariseu e outro publicano. Não é tão fácil como aprece erradicar o – fariseu – , pois há muito que se pode argumentar a seu favor. Vemo-lo no templo, lugar adequado para um homem religioso como ele costuma ser e o local indicado por Deus para adoração.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O Filho de Deus</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/o-filho-de-deus-hamilton-smith-h.-smith/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/o-filho-de-deus-hamilton-smith-h.-smith/</guid>
      <description>O FILHO DE DEUS A Deidade de Cristo A Encarnação A Humanidade de Cristo CONCLUSÃO    O FILHO DE DEUS Sua Deidade, Encarnação, e Humanidade
INTRODUÇÃO
Desde o advento do Filho do Deus no mundo que as Suas mãos tinham feito, a Sua Pessoa foi objeto de incessante ataque pelo Seu inimigo mortal o diabo. Além disso, na carne com sua imutável inimizade contra Deus, o diabo sempre encontrou um instrumento pronto para empreende a sua guerra contra Aquele que foi manifestado para destruir as obras do diabo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O Fim de uma Jornada</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/o-fim-de-uma-jornada/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/o-fim-de-uma-jornada/</guid>
      <description>O FIM DE UMA JORNADA    O FIM DE UMA JORNADA O poema abaixo foi encontrado entre as anotações de um homem que viveu somente em busca do sucesso e da fama neste mundo. As palavras falam por si só, pairando como um solene aviso a todos os que colocam este mundo em primeiro lugar, andando na senda da ambição.
Por que trabalhar por honra humana, E por que a glória e fama buscar?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O Grande Plano de Deus</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/o-grande-plano-de-deus-d.-rule-d.-rule/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/o-grande-plano-de-deus-d.-rule-d.-rule/</guid>
      <description>O GRANDE PLANO DE DEUS Três Destinos Dois inimigos A divisão em Israel O bem ordenado caminho de Deus Isaías e o Apocalipse A profecia e o cristianismo Apocalipse Isaías O final da história Daniel Um Remanescente Os Salmos Tempo de Angústia Para Jacó    O GRANDE PLANO DE DEUS É reconfortante abrirmos a Palavra de Deus em busca de versículos ou assuntos que se refiram a nós mesmos - que nos mostrem como podemos desfrutar das bênçãos que nos cabem, ou então de como o Senhor pode resolver algum problema particular ou guiar-nos em alguma decisão a tomar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O Livro de Ester</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/o-livro-de-ester-w.-kelly-w.-kelly/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/o-livro-de-ester-w.-kelly-w.-kelly/</guid>
      <description>LIVRO DE ESTER PRIMEIRO CAPÍTULO SEGUNDO CAPÍTULO TERCEIRO CAPÍTULO QUARTO CAPÍTULO QUINTO CAPÍTULO SEXTO CAPÍTULO SÉTIMO CAPÍTULO OITAVO CAPÍTULO NONO CAPÍTULO DÉCIMO CAPÍTULO    LIVRO DE ESTER INTRODUÇÃO
O livro de Ester é uma das poucas porções das Escrituras que nos chamam a atenção pela ausência do nome de Deus. Isto tem, com frequência, surpreendido a muitos: os próprios judeus não eram capazes de compreender o por quê, e há hoje muitos cristãos que não diferem muito deles.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O Mundo Invisível</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/o-mundo-invisivel-iremos-nos-conhecer-no-c-j.-r.-gill/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/o-mundo-invisivel-iremos-nos-conhecer-no-c-j.-r.-gill/</guid>
      <description>O MUNDO INVISÍVEL Davi - 2 Samuel 12:22,23 Jacó - Gênesis 49:33 Abraão, Isaque e Jacó - Mateus 8:11 Pedro, Moisés e Elias - Mateus 17:3-4 O Rico e Lázaro - Lucas 16:19-31 Paulo e os Coríntios - 2 Coríntios 1:13-14 Que Aparência Teremos Lá?    O MUNDO INVISÍVEL Iremos nos conhecer no céu?
No céu o Senhor Jesus será o centro de atração e o imã de cada coração.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O que a Bíblia Diz Sobre Romance e Namoro</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/o-que-a-biblia-diz-sobre-romance-namoro-douglas-nicolas/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/o-que-a-biblia-diz-sobre-romance-namoro-douglas-nicolas/</guid>
      <description>Prefácio Introdução Qual o Significado? Uma Nota de Cautela Jugo Desigual Um Alerta Amoroso O Maravilhoso Mundo do Namoro Dia Primeiro Um Equilíbrio Adequado Um Namoro Estável e Livre de Ansiedade Confusão, Erros e Pecado Luz e Esperança Você Pode Começar de Novo Luz Para Um Novo Começo Não Há “Meia-Luz” Dia Segundo O Que é o Firmamento? Dia Terceiro Namoro de Super Mercado O Que é Terra Seca? Não Faça Bagunça com Lama O Namoro Precisa de Relva Quem Planta a Relva Primeiro?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O que Respondi Volume 01</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/respondi-volume-1-mario-persona/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/respondi-volume-1-mario-persona/</guid>
      <description>O que Respondi Volume 01 Apresentação O que preciso fazer para ser salvo? O que significa Abba? Pode explicar espírito, alma e corpo? Quem são os anjos caídos? O que é batismo do Espírito Santo? Qual é o pecado sem perdão? Com quem se casou Caim? Onde celebrar a ceia do Senhor? Há diferença entre inferno, lago de fogo, hades, sheol e geena? O cristão deve ir à guerra? Qual o significado de &amp;quot;dois dias&amp;quot; de Oséias 6:1-3?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O que Respondi Volume 02</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/respondi-volume-2-mario-persona/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/respondi-volume-2-mario-persona/</guid>
      <description>O que respondi Volume 02 Apresentação O que acha desses pregadores de prosperidade? Por que a mulher não deve ensinar? Como diz que se converteu se já era espiritualista? O que acha do espiritismo? Jesus era rico? Quem é o Espírito Santo? Devemos usar a Bíblia para ferir? Em que Deus você crê? Marketing é uma atividade boa ou má para um cristão? Seria seu blog uma injúria a Chico Xavier?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O que Respondi Volume 03</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/respondi-volume-3-mario-persona/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/respondi-volume-3-mario-persona/</guid>
      <description>O que respondi Volume 03 Apresentação Viver com alguém é fornicação? Espíritas são melhores que evangélicos? Como provar os espíritos? Por que o Deus do Antigo Testamento era cruel? Fora da caridade não há salvação? Em Marcos 2 Jesus errou o nome do sumo-sacerdote? As pragas no Egito não mataram todos os animais? Se Jesus não era filho de José, como era descendente de Davi? Como lidar com os altos e baixos da vida cristã?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O que Respondi Volume 04</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/respondi-volume-4-mario-persona/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/respondi-volume-4-mario-persona/</guid>
      <description>O que respondi Volume 04 Apresentação Devo voltar para a igreja católica? Samuel voltou dos mortos para falar com Saul? A besta e o anticristo são pessoas diferentes? Qual a melhor tradução da Bíblia? Depois do arrebatamento não haverá segunda chance? Os incrédulos verão a ressurreição e o arrebatamento? Para onde vai a Igreja do Senhor? Existe consciência no pós-morte para quem não foi salvo? Os mortos perdem a memória?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O que Respondi Volume 05 (Parte 1)</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/respondi-volume-5-mario-persona/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/respondi-volume-5-mario-persona/</guid>
      <description>O que respondi Volume 05 Apresentação Como pode Deus se arrepender? O diabo está no céu? Anjos têm asas? Devemos aceitar a Palavra de Deus sem questionar? O arrebatamento não seria depois da tribulação? Jesus mentiu para o ladrão na cruz? Um cristão pode pertencer à maçonaria? Por que Elias precisou responder duas vezes? Quais profissões são lícitas para um cristão? A Bíblia só fala de inferno? A igreja deve celebrar o casamento de gays?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O que Respondi Volume 05 (Parte 2)</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/respondi-volume-5-mario-persona2/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/respondi-volume-5-mario-persona2/</guid>
      <description>Eu e meu namorado podemos ter uma vida íntima? Como lidar com a pornografia? O que você pensa do acelerador de partículas LHC? Beber bebida alcoólica é pecado? O que você acha dos jargões cristãos? Por que João Batista é considerado menor? Foi Deus quem falou? As organizações religiosas não vêm de Deus? O arrebatamento vem sem sinais? O Dalai Lama será salvo? Se não permanecer na fé perco a salvação?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O que Respondi Volume 06</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/respondi-volume-6-mario-persona/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/respondi-volume-6-mario-persona/</guid>
      <description>O que respondi Volume 06 Apresentação Como você conduz as reuniões? Você não estará no Juízo Final? A ideia do arrebatamento é demoníaca em sua origem? O que significa o castiçal em Apocalipse 2:5? Devo estar revoltado? Quem diz “Senhor, Senhor” não é irmão? Você faz parte da “igreja nas casas”? O que você acha deste livro de Frank Viola? O objetivo da obra de Cristo foi salvar o homem?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O que Respondi Volume 07</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/respondi-volume-7-mario-persona/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/respondi-volume-7-mario-persona/</guid>
      <description>O que respondi Volume 07 Apresentação A guarda do sábado é o sinal que identifica os salvos? Extinguir o Espírito significa perder a salvação eterna? Como pode o Espírito Santo habitar no ser humano? Devo viver antenado no mundo evangélico? Ainda existem anjos que assumem a forma humana? Como educar meus filhos? Devo aguardar na denominação enquanto não existe uma assembleia? Por que o diabo nos tenta se não pode nos fazer perder a salvação?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O que Respondi Volume 08 (Parte 1)</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/respondi-volume-8-mario-persona/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/respondi-volume-8-mario-persona/</guid>
      <description>O que respondi Volume 08 Apresentação O que a Bíblia diz sobre imposição de mãos? Os afloramentos do Mar Morto são o cumprimento da profecia? Podemos confiar no Novo Testamento? Devemos ter tudo em comum como os primeiros cristãos? O “ide por todo o mundo” não foi dado a Igreja? Devo levantar as mãos para orar? Os primeiros cristãos congregavam em sinagogas? Posso orar por um animal de estimação? O que tenho pode ser um dom espiritual?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O que Respondi Volume 08 (Parte 2)</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/respondi-volume-8-mario-persona2/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/respondi-volume-8-mario-persona2/</guid>
      <description>O que acha do universalismo? Para ser salvo preciso dar tudo aos pobres? Devo parar de trabalhar? Por que os pastores não entendem estas coisas? O que você acha do testemunho desta ex-artista? Deus não ama pecadores? Como lidar com visitantes? Posso aplicar este versículo em qualquer caso? A mulher deve evitar o véu para não escandalizar? Crentes e incrédulos serão igualmente julgados? Como ser batizado com fogo? Quem são os líderes?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O que Respondi Volume 09</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/respondi-volume-9-mario-persona/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/respondi-volume-9-mario-persona/</guid>
      <description>O que respondi Volume 09 Apresentação Devemos pregar o evangelho a cristãos? Se Deus usou Debora por que a mulher deve ficar calada? Pode existir mais de uma assembleia em uma cidade? Quando a pessoa recebe o Espírito Santo? Que profecia fala de ressurreição no terceiro dia? Os discípulos receberam o Espírito Santo em João 20? Existe diferença entre os dons? Os perdidos receberão diferentes penas no dia do juízo?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O que Respondi Volume 10</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/respondi-volume-10-mario-persona/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/respondi-volume-10-mario-persona/</guid>
      <description>O que respondi Volume 10 Apresentação As “filhas dos homens” eram descendentes de Caim? Devo chamar a todos de “irmãos”? Como descobrir em que carreira atuar? A arca de Noé seria uma figura do arrebatamento? Devemos separar as crianças dos adultos nas reuniões? Podemos congregar de forma independente? Como surgiram as diferentes raças? Como pronunciar os nomes sagrados? Por que a mulher é “vaso mais fraco”? Podemos entender a Trindade?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O que Respondi Volume 11</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/respondi-volume-11-mario-persona/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/respondi-volume-11-mario-persona/</guid>
      <description>O que respondi Volume 11 Apresentação Não devo ser pobre nem rico? Eleição ou não? Será que estou congregado sobre o fundamento da Palavra? Não seria egoísmo de Deus querer ser adorado? Teria Judas citado o Livro de Enoque? Por que Jesus não foi onibenevolente? Qual o passo-a-passo para congregar? Onde encontrar a chave da sabedoria? A fé cristã é limitada e excludente? Minha filha está dormindo? Como é uma reunião da assembleia na prática?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O que Respondi Volume 12</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/respondi-volume-12-mario-persona/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/respondi-volume-12-mario-persona/</guid>
      <description>O que respondi&amp;hellip; — Volume 12 — Apresentação Estou sendo injustamente perseguido? Devo me aprofundar em conhecer a “Nova Era”? O capítulo 24 de Mateus fala da Igreja? O que é um verdadeiro arrependimento? Perdi minha comunhão com Deus. O que fazer? O que fazer agora que entendi onde e como congregar? Anulamos a Lei pela fé? Podemos congregar ao nome do Senhor numa praça? Quem seria o Profeta? O apóstolo recorre à lei para ordenar o silêncio das mulheres?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O que Respondi Volume 13 (Parte 1)</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/respondi-volume-13-mario-persona/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/respondi-volume-13-mario-persona/</guid>
      <description>O que respondi&amp;hellip; Prefácio Quem disse que Pastor não é um título honorífico? A profecia aconteceu, está acontecendo ou acontecerá? Não existe dízimo na doutrina dos apóstolos? Abrão mentiu? Como o cristão deve se posicionar politicamente? Deus fixou em 120 anos a idade máxima do homem? Se os demônios creem por que não são salvos? Jesus mandou dar o dízimo? Você conhece minha igreja para poder criticar? Qual a diferença entre circuncisão, incircuncisão e concisão?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O que Respondi Volume 13 (Parte 2)</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/respondi-volume-13-mario-persona2/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/respondi-volume-13-mario-persona2/</guid>
      <description>Bruxaria, macumba e feitiçaria funcionam? O que você acha do transplante de cabeça? Padre pode cantar em igreja de pastor? Como pregar o modo como congregamos? Meus filhos nasceram deficientes porque me desviei da igreja? Você considera sua comunicação e linguajar apropriados? O que significa orar no Espírito Santo? Darby era maçom? O que era a igreja de Filadélfia? O cego de João 9 nasceu assim por vontade de Deus?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O Servo Vigilante – ou A vinda do Senhor</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/o-servo-vigilante-a-vinda-do-senhor-john-n-j.-n.-darby/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/o-servo-vigilante-a-vinda-do-senhor-john-n-j.-n.-darby/</guid>
      <description>O Servo Vigilante – ou A vinda do Senhor Os que em Jesus dormem &amp;quot;Aí vem o Esposo!&amp;quot;    O Servo Vigilante – ou A vinda do Senhor O que caracteriza a vida cristã
Proponho tratar de um assunto que sinto ser de profunda importância - a vinda do Senhor Jesus; e abordá-lo, não para prová-lo como doutrina, mas para demonstrar que, no princípio, esta era uma parte substancial do próprio cristianismo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O Tribunal de Cristo</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/o-tribunal-de-cristo-bruce-anstey-bruce-anstey/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/o-tribunal-de-cristo-bruce-anstey-bruce-anstey/</guid>
      <description>O Tribunal de Cristo O Que não é Dois Tipos de Juízes O Duplo Propósito do Tribunal 2. Para nos motivar a viver para Cristo Cinco Áreas de Revisão Será uma Exposição Pública Diante de Todos os Santos? Os Valentes de Davi O Cântico de Débora e Baraque Dã Coisas Pelas Quais O Crente Será Recompensado No Tribunal de Cristo Várias Coroas Poderia Ter Sido    O Tribunal de Cristo Hamer Bay, Ontario – 11 de outubro de 2008</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O Vínculo Matrimonial</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/o-vinculo-matrimonial-c.-h.-hayhoe-g.-h.-hayhoe/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/o-vinculo-matrimonial-c.-h.-hayhoe-g.-h.-hayhoe/</guid>
      <description>O QUE DIZEM AS ESCRITURAS ACERCA DE DIVÓRCIO E NOVO CASAMENTO O VÍNCULO MATRIMONIAL O PLANO ORIGINAL UM MATRIMÔNIO FELIZ O LUGAR DO HOMEM E DA MULHER A RESPONSABILIDADE DO CRENTE DIVÓRCIO E NOVO CASAMENTO Mateus 19:3-12: Marcos 10:2-12; Lucas 16:18: Romanos 7:2-3: 1 Coríntios 7:15: 1 Coríntios 6:9-11: Romanos 6:17:    O QUE DIZEM AS ESCRITURAS ACERCA DE DIVÓRCIO E NOVO CASAMENTO É importante reconhecer que &amp;quot;casado&amp;quot; significa uma posição assumida por um tempo determinado e de uma forma que é reconhecida como tal pelas &amp;quot;potestades que há&amp;quot; (Romanos 13:1).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>OS Desapontamentos da Vida</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/os-desapontamentos-da-vida-laura-a.-b.-snow/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/os-desapontamentos-da-vida-laura-a.-b.-snow/</guid>
      <description>OS DESAPONTAMENTOS DA VIDA    OS DESAPONTAMENTOS DA VIDA Os desapontamentos da vida são, na realidade, apenas determinações do Meu amor. Tenho hoje uma mensagem para ti, Meu filho. Vou segredá-la suavemente ao teu ouvido, a fim de que as nuvens anunciadoras da tempestade, quando aparecerem, sejam douradas de glória, e para que Os espinhos que porventura cerquem o teu caminho, sejam afastados. A mensagem é curta - uma simples frase, mas deixe que entre no fundo do teu coração e que seja para ti como que uma almofada onde possas descansar a tua cabeça fatigada.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Os Dez Mandamentos</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/os-dez-mandamentos-c.-h.-brown-c.-h.-brown/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/os-dez-mandamentos-c.-h.-brown-c.-h.-brown/</guid>
      <description>OS DEZ MANDAMENTOS O Primeiro Mandamento Mosaico O Segundo Mandamento Mosaico O Terceiro Mandamento Mosaico O Quarto Mandamento Mosaico O Quinto Mandamento Mosaico O Sexto Mandamento Mosaico O Sétimo Mandamento Mosaico O Oitavo Mandamento Mosaico O Nono Mandamento Mosaico O Décimo Mandamento Mosaico    OS DEZ MANDAMENTOS Seu conteúdo moral e sua aplicação para o cristão
Tenho o propósito de considerar aqui o assunto dos dez mandamentos e sua aplicação moral para o cristão.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Os Limites da Disciplina</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/os-limites-da-disciplina/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/os-limites-da-disciplina/</guid>
      <description>Os Limites da Disciplina 1. Os cuidados gerais com os irmãos 2. O exercício dos cuidados fraternais e a vigilância 3. O lavar os pés uns aos outros 4. Apartar-se – tomar distâncias 5. A disciplina da Igreja 6. A admoestação reservada 7. A admoestação pública 8. A exclusão da comunhão    Os Limites da Disciplina Janeiro 10, 2017
fonte: https://minutos-finais.blogspot.com.br:2017:01/os-limites-da-disciplina-s-ridout.html
Por “disciplina” queremos dizer o exercício geral de cuidado no governo da casa de Deus, com o qual Ele se comprometeu com seu povo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Os Sofrimentos e as Glórias de Cristo no Salmo 22</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/os-sofrimentos-e-as-glorias-de-cristo-sa-j-j.-n.-darby/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/os-sofrimentos-e-as-glorias-de-cristo-sa-j-j.-n.-darby/</guid>
      <description>OS SOFRIMENTOS E AS GLÓRIAS DE CRISTO NO SALMO 22    OS SOFRIMENTOS E AS GLÓRIAS DE CRISTO NO SALMO 22 A suma da verdade ensinada neste salmo é que &amp;quot;louvarão ao Senhor os que O buscam&amp;quot; (Salmos 22:26). Trata-se do fruto da pura graça, expressa de uma maneira notável e bem diferente de uma esperança ou promessa. Com toda a certeza, o fato de que o Santo devesse ser desamparado por Deus não se trata de uma promessa, e é esta a base que é posta aqui para o louvor.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Para Que Servem os Milagres?</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/para-que-servem-os-milagres-w-fereday-w.-fereday/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/para-que-servem-os-milagres-w-fereday-w.-fereday/</guid>
      <description>PARA QUE SERVEM OS MILAGRES?    PARA QUE SERVEM OS MILAGRES? W. FEREDAY
Vivemos em uma época de incredulidade. Os homens dizem não acreditar mais em milagres. Isto é dito não apenas entre ateus ou céticos, mas na própria Cristandade, onde o evangelho derrama sua luz. Só falta a Cristandade dar mais um passo em sua senda de incredulidade: repudiar o próprio Deus. Este passo será dado muito em breve quando o homem se endeusar na pessoa do filho da perdição, o Anticristo, que é encontrado nas Escrituras (2 Tessalonicenses 2:3,4).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Participantes da Natureza Divina</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/participantes-da-natureza-divina-2-pedro-1-w.-t.-p.-wolston/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/participantes-da-natureza-divina-2-pedro-1-w.-t.-p.-wolston/</guid>
      <description>PARTICIPANTES DA NATUREZA DIVINA “Simão Pedro, servo e apóstolo de Jesus Cristo, aos que conosco alcançaram fé igualmente preciosa pela justiça do nosso Deus e Salvador Jesus Cristo”. Pedro dirige-se aos judeus convertidos como servo e apóstolo, e fala a eles como na primeira carta, porém, ao dizer “Aos que conosco alcançaram fé igualmente preciosa”, ao mesmo tempo em que se dirige àqueles irmãos a quem escreveu a primeira epistola, indica uma ampliação incluindo agora “a todos&amp;hellip; que conosco alcançaram&amp;hellip;” 2 Pedro 1:1 “Graça e paz vos sejam multiplicadas, pelo conhecimento de Deus, e de Jesus nosso Senhor” 2 Pedro 1:2 “Visto como o seu divino poder nos deu tudo o que diz respeito à vida e piedade, pelo conhecimento daquele que nos chamou pela sua glória e virtude.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Parábolas de Mateus 13</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/parabolas-de-mateus-13-w.-kelly-w.-kelly/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/parabolas-de-mateus-13-w.-kelly-w.-kelly/</guid>
      <description>PARÁBOLAS DE MATEUS 13 O SEMEADOR O JOIO DO CAMPO A SEMENTE DE MOSTARDA O FERMENTO UMA NOTÁVEL MUDANÇA A CEIFA O TESOURO ESCONDIDO A PÉROLA DE GRANDE VALOR REDE LANÇADA AO MAR CONCLUSÃO    PARÁBOLAS DE MATEUS 13 Parábolas de Mateus 13 representa o comentário sobre o mesmo capítulo do Evangelho e é parte do livro Lectures on The Gospel of Matthew escrito por William Kelly e publicado pela primeira vez em 1868: Na impossibilidade de publicarmos, no momento, o livro na sua íntegra, procuramos trazer aos leitores ao menos uma pequena parte que, temos certeza, será de grande valor a todo aquele que se alegra em conhecer um pouco mais da Palavra de Deus.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pedras Grandes e Preciosas</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/pedras-grandes-e-preciosas-charles-stanley-charles-stanley/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/pedras-grandes-e-preciosas-charles-stanley-charles-stanley/</guid>
      <description>PEDRAS GRANDES E PRECIOSAS    PEDRAS GRANDES E PRECIOSAS CHARLES STANLEY
&amp;quot;E ordenou cortadores de pedras, para que lavrassem pedras de cantaria, para edificar a casa de Deus.&amp;quot; (1 Crônicas 22:2).
Desnecessário é dizer que a construção do Templo de Salomão é um dos mais interessantes estudos da antiguidade; e quando aquele edifício no Monte Moriá é visto como o tipo do atual edifício celestial de Deus, o assunto torna-se infinitamente mais interessante.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Política</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/politica-paul-wilson-paul-wilson/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/politica-paul-wilson-paul-wilson/</guid>
      <description>POLÍTICA    POLÍTICA Quando a campanha política começa a se aquecer e o mundo é envolvido com clamores contra ou a favor deste ou daquele candidato, os cristãos que são conscientes de sua chamada celestial podem continuar serenos, sabendo que os homens estão tão somente executando o que Deus já predeterminou por Sua mão e por Seus desígnios.
Apesar de Satanás ser o príncipe deste mundo e estar cegando as mentes daqueles que não crêem em Cristo, Deus continua acima de todas as coisas e Se move por detrás dos cenários para executar Seus conselhos e propósitos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Por Causa dos Anjos</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/por-causa-dos-anjos-paul-wilson-paul-wilson/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/por-causa-dos-anjos-paul-wilson-paul-wilson/</guid>
      <description>POR CAUSA DOS ANJOS UMA QUESTÃO DE ORDEM INSTRUÇÕES PARA O HOMEM E PARA A MULHER UM EXEMPLO DADO PELA PRÓPRIA NATUREZA OUTRAS DISTORÇÕES    POR CAUSA DOS ANJOS &amp;quot;Mas quero que saibais que Cristo é a cabeça de todo o varão, e o varão a cabeça da mulher; e Deus a cabeça de Cristo. Todo o homem que ora ou profetiza, tendo a cabeça coberta, desonra a sua própria cabeça.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Por Seus Frutos</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/por-seus-frutos/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/por-seus-frutos/</guid>
      <description>POR SEUS FRUTOS    POR SEUS FRUTOS Normalmente uma árvore é conhecida pelos seus frutos. Muitas pessoas que dificilmente conseguiriam diferenciar uma árvore de outra, são capazes de fazê-lo quando vêem o fruto. Existem muitos mestres religiosos cujos lábios podem nos enganar, e cujas pretensões quase que nos fazem cultivar um grande respeito por eles, mas o Senhor não nos disse que deveríamos julgá-los pelo que falavam. Não existiam mestres religiosos mais rigorosos, e nem mais presunçosos, do que os Fariseus, mas Jesus os julgou por seus frutos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Porque Nos Reunimos Assim</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/porque-nos-reunimos-assim-j.-r.-gill/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/porque-nos-reunimos-assim-j.-r.-gill/</guid>
      <description>De acordo com a bíblia Que nome levamos? O nome do Senhor Jesus Nenhum outro nome Reunidos ao Seu Nome Ele me glorificará O Espírito de Deus está aqui para guiar Como o Espírito de Deus quer Nenhum programa estabelecido Sair a Ele fora do arraial O que significa &amp;quot;o arraial&amp;quot;? O santuário terreno Um só corpo Um pão    J.R.Gill
Palestra proferida por: J. R. Gill em uma conferência em Chicago, Estados Unidos, no ano de 1926.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Princípios Fundamentais Sobre os quais A Igreja é Edificada</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/princ%C3%ADpios-fundamentais-sobre-os-quais-a-igreja-%C3%A9-edificada/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/princ%C3%ADpios-fundamentais-sobre-os-quais-a-igreja-%C3%A9-edificada/</guid>
      <description>Quem eram eles? A doutrina dos apóstolos A comunhão dos apóstolos Partir o pão Oração    Princípios Fundamentais Sobre os quais A Igreja é Edificada
C. H. BROWN
Atos 2:37-47
Na Palavra de Deus encontramos o pensamento de Deus com referência à igreja de Deus. Lemos em Atos 20 que a igreja é muito querida ao coração de Deus, pois Ele pagou por ela com o sangue do Seu único Filho.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Qual o Teu Destino</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/qual-o-teu-destino/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/qual-o-teu-destino/</guid>
      <description>QUAL O TEU DESTINO? O QUE SUCEDEU NUMA TRINCHEIRA OS LENHADORES DORMINDO NA CANOA A FAVOR OU CONTRA A VOLTA DO SOLDADO FERIDO O FILHO PRÓDIGO A GRAÇA DE DEUS NÃO É PARA MIM! GANHO PELO AMOR O AVARENTO DE MARSELHA A PÉROLA INIGUALÁVEL DOIS MORRERAM POR MIM A MÃO CICATRIZADA SEU SALVADOR OU SEU JUIZ? CULPADO, PORÉM PERDOADO O PERDÃO RECUSADO COMO FOI NOS DIAS DE NOÉ ESTE MUNDO É COMO UM NAVIO PRESTES A AFUNDAR CÉU OU INFERNO?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Que Denominação é Esta?</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/que-denominacao-e-esta-autor-desconhecido/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/que-denominacao-e-esta-autor-desconhecido/</guid>
      <description>QUE DENOMINAÇÃO É ESTA?    QUE DENOMINAÇÃO É ESTA? Esta é uma pergunta que de um modo geral se faz quando se dá um folheto, ou quando convidamos a alguma reunião para o estudo da Palavra de Deus. Sem dúvida é uma pergunta sábia, especialmente nestes dias de tanta confusão.
Mas, o que teria acontecido se a mesma pergunta houvesse sido feita nos dias dos apóstolos? Suponhamos que você tivesse vivido naquela época, e um dia se encontrasse com o apóstolo Pedro e lhe perguntasse: — Pedro, que denominação é esta?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Quem Despreza o Dia das Coisas Pequenas</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/quem-despreza-o-dia-das-coisas-pequenas-j-j.-t.-armet/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/quem-despreza-o-dia-das-coisas-pequenas-j-j.-t.-armet/</guid>
      <description>QUEM DESPREZA O DIA DAS COISAS PEQUENAS    QUEM DESPREZA O DIA DAS COISAS PEQUENAS Zacarias 4:10
Para o mundo, hoje é o dia das grandes coisas. Em matéria de guerra, antigamente os homens estavam satisfeitos em contar seus exércitos em milhares, mas agora os milhares são desprezados - as nações devem ter seus milhões de soldados. Em matéria de finanças, onde antes as fortunas eram avaliadas em alguns poucos algarismos, agora fortunas com valores expressos em vários dígitos passaram a ser consideradas apenas como pequenas heranças.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Quem é Jesus?</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/quem-e-jesus-k-heslop-k.-heslop/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/quem-e-jesus-k-heslop-k.-heslop/</guid>
      <description>QUEM É JESUS? UM MENINO&amp;hellip; UM FILHO DECLARADO FILHO DE DEUS EIS-ME AQUI NOSSO PERFEITO SACRIFÍCIO    QUEM É JESUS? O mundo hoje está cheio de confusão e engano acerca de Jesus; quem Ele é, o que fez, e o que ensinou. Parte disso se deve à ignorância, mas muito é resultado da obra de Satanás para manter os homens afastados de Deus. Apesar de ser Jesus o fundamento da fé cristã, nem sempre temos uma compreensão clara de Quem Ele é!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Reunião de Oração</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/reuniao-de-oracao.odt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/reuniao-de-oracao.odt/</guid>
      <description>REUNIÃO DE ORAÇÃO    REUNIÃO DE ORAÇÃO Necessitamos orar pela reunião de oração; assisti-la e orar, não como meros espectadores, mas como membros do corpo de Cristo, entrando ao trono da graça juntamente com os demais reunidos (Hebreus 4:16).
Necessitamos resistir a toda fraqueza e cansaço; a presente graça sacerdotal de Cristo pode nos elevar sobre todo espírito mau.
Mas se você se põe a dormir na reunião, sussurra e ora com os dentes cerrados, com as mãos sobre o rosto a cobrirem sua boca, tal oração é injusta, porque provoca a carne dos demais que ficam se esforçando para conseguir ouvi-lo, o que os cansa e aborrece.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Santificação - O Que É?</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/santificacao-c.-h.-mackintosh-c.-h.-mackintosh/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/santificacao-c.-h.-mackintosh-c.-h.-mackintosh/</guid>
      <description>SANTIFICAÇÃO - O QUE É?    SANTIFICAÇÃO - O QUE É? Tendo o propósito de ministrar paz e conforto àqueles que, embora verdadeiramente convertidos, ainda não se apossaram da plenitude de Cristo, e que, como conseqüência, não estão desfrutando da liberdade do evangelho, consideramos de grande interesse e importância escrever sobre o assunto da Santificação. Cremos que muitos, daqueles cujo bem-estar espiritual desejamos promover, sofrem por terem uma idéia errada acerca deste assunto.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Seguir a Cristo</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/seguir-a-cristo-j-n-darby-j.-n.-darby/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/seguir-a-cristo-j-n-darby-j.-n.-darby/</guid>
      <description>SEGUIR A CRISTO    SEGUIR A CRISTO J. N. DARBY
Se você decidiu seguir a Cristo, terá que levar em conta o quanto isto lhe custará. Talvez você tenha que deixar amigos por amor a Ele; pode ser que tenha que deixar tudo, mas a questão é: Devo deixar tudo ou deixar a Deus? &amp;quot;Você não poderá ter dois corações, um para o mundo e outro para Mim&amp;quot;, é o que Cristo poderia lhe dizer.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Segurança Eterna</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/seguranca-eterna/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/seguranca-eterna/</guid>
      <description>SEGURANÇA ETERNA    SEGURANÇA ETERNA Existem cinco coisas que deveriam acontecer antes que um salvo perca a sua salvação. Porém, são coisas impossíveis de acontecer!
​1. Alguém teria que nos tirar da mão do próprio Deus. &amp;quot;Meu Pai, que mas deu, é maior do que todos; e ninguém pode arrebatá-las da mão de meu Pai&amp;quot; (João 10:29).
​2. Alguém teria que quebrar o selo de propriedade que nos tornou propriedade particular de Deus.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Segurança, Certeza e Gozo da Salvação Eterna</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/seguranca-certeza-e-gozo-da-salvacao-etern-g.-cutting/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/seguranca-certeza-e-gozo-da-salvacao-etern-g.-cutting/</guid>
      <description>Segurança, Certeza e Gozo da Salvação Eterna CAMINHO DA SALVAÇÃO O CONHECIMENTO DA SALVAÇÃO O GOZO DA SALVAÇÃO    Segurança, Certeza e Gozo da Salvação Eterna Quando estamos numa estação ferroviária ouvimos, com certa freqüência, a seguinte pergunta: &amp;quot;Em que classe você está viajando?&amp;quot; Você, leitor, com toda a certeza está de viagem - de viagem para a eternidade - e pode ser que neste momento esteja muito próximo da estação final: a Morte.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Seus Eleitos</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/seus-leitos/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/seus-leitos/</guid>
      <description>SEUS ELEITOS    SEUS ELEITOS WILLIAM KELLY
Os &amp;quot;eleitos&amp;quot; podem não necessariamente se referir a cristãos. Se alguém falar de eleitos em nossos dias, aí sim, mas acaso Deus não tinha &amp;quot;eleitos&amp;quot; celestiais antes de existirem cristãos? E depois que os cristãos forem levados para o céu, porventura não existirão eleitos sobre a terra? Estaria Deus impedido de mostrar misericórdia na terra porque Sua graça soberana já teria dado a nós e aos santos do Antigo Testamento nossos respectivos lugares no céu?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Soberania e Responsabilidade</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/soberania-e-responsabilidade-f-b-hole-f.-b.-hole/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/soberania-e-responsabilidade-f-b-hole-f.-b.-hole/</guid>
      <description>SOBERANIA E RESPONSABILIDADE    SOBERANIA E RESPONSABILIDADE F. B. HOLE
Que Deus é soberano e que o homem, embora caído, é uma criatura responsável, são dois fatos que estão bem claros nas Escrituras. É quando estudamos estes dois fatos em suas implicações que nos vemos diante de uma dificuldade intelectual. É fácil colocarmos todo o peso de um lado, enquanto ignoramos quase completamente o outro. Os dois extremos são conhecidos como Hiper-Calvinismo e Arminianismo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sobre</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/about/</guid>
      <description>Leia literatura cristã com as referências linkadas para Bíblia Online
Outros Sites:
 https://www.bibliaonline.com.br/ https://www.respondi.com.br/ http://loja.verdadesvivas.com.br/ https://www.pelagraca.com.br/ https://acervodigitalcristao.com.br/ https://www.youtube.com/channel/UCKFsm7HqcA9rCWFU6c1-kuQ https://www.youtube.com/channel/UCPDM2k41ovFPw2d28m0z-Sg   </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sofrimento Humano e Cuidado Divino</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/sofrimento-humano-e-cuidado-divino/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/sofrimento-humano-e-cuidado-divino/</guid>
      <description>SOFRIMENTO HUMANO E CUIDADO DIVINO    SOFRIMENTO HUMANO E CUIDADO DIVINO É necessário que Cristo esteja entre o nosso coração e o sofrimento, ao invés de este último vir a colocar-se como uma parede entre nosso coração e Cristo. Quando passamos por uma provação, não nos esqueçamos de que o que necessitamos não é ver nossas circunstâncias mudarem, mas sim obtermos uma vitória sobre nós mesmos.
A aceitação de seguir a Cristo não significa colocar-se ao abrigo das provas e dos dissabores que gostaríamos de evitar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sucesso!</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/sucesso-c.-h.-brown-c.-h.-brown/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/sucesso-c.-h.-brown-c.-h.-brown/</guid>
      <description>SUCESSO!    SUCESSO! &amp;quot;Resta, irmãos meus, que vos regozijeis no Senhor. Não me aborreço de escrever-vos as mesmas coisas, e é segurança para vós.&amp;quot; (Fp 3:1).
O apóstolo Paulo dá início ao terceiro capítulo de sua carta aos Filipenses lembrando-lhes de que o fato de estar escrevendo &amp;quot;as mesmas coisas&amp;quot;, ou seja, aquilo que já lhes havia comunicado, não o aborrecia, pelo contrário, era para eles um fator de segurança.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Televisão</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/televisao-paul-wilson-paul-wilson/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/televisao-paul-wilson-paul-wilson/</guid>
      <description>TELEVISÃO    TELEVISÃO Sentimo-nos na obrigação de examinar o assunto da televisão no lar e, sobretudo, em como isto afeta o cristão. Com o rápido crescimento deste último gigante do mundo da diversão e entretenimento, e com o aumento da propaganda para que os cristãos abram os seus lares a esta obra-prima da invenção humana, cremos que é hora de encarar o assunto de frente.
Sendo assim, seria apropriado nos lembrarmos de uma pergunta que fez o profeta Isaías ao rei Ezequias: &amp;quot;Que viram em tua casa?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tempos Difíceis</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/tempos-dificeis/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/tempos-dificeis/</guid>
      <description>TEMPOS DIFÍCEIS    TEMPOS DIFÍCEIS Passamos por tempos difíceis em nossa vida. Pode acontecer de ficarmos sem dinheiro, ou talvez perdermos algo ou alguém de grande valor para nós, ou mesmo passarmos por dificuldades em nossos estudos ou em nosso trabalho. Poderá ser que venham sobre nós tempos de dificuldades tais que nunca foram experimentadas por outros. Mas devemos nos lembrar de que tudo o que nos acontece é permitido por Deus.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Teologia do Pacto ou Dispensações</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/teologia-do-pacto-ou-dispensacoes/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/teologia-do-pacto-ou-dispensacoes/</guid>
      <description>Prefácio Introdução Objetivo deste livro A Verdade Dispensacional — O que é Dispensacionalismo? A necessidade de se manejar corretamente a Palavra da Verdade As três principais dispensações  A Dispensação da Lei A Dispensação do Mistério A Dispensação da Plenitude dos Tempos   A diferença entre eras e dispensações Os principais nomes de Deus e de Cristo ao longo das eras Os quatro pilares da verdade dispensacional 1. As profecias do Antigo Testamento indicam uma suspensão nas tratativas de Deus para com Israel As passagens a seguir indicam esta interrupção ou suspensão:  Daniel 9:24-27 Miquéias 5:1-3 Isaías 61:1-3 Salmo 69:22-28 Zacarias 11-13:6 Oséias 5:13-6:3 Gênesis 49:1-27   2.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Um Breve Estudo sobre 1 Tessalonicenses</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/o-mesmo-senhor-descera-do-ceu-j.-n.-darby-j.-n.-darby/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/o-mesmo-senhor-descera-do-ceu-j.-n.-darby-j.-n.-darby/</guid>
      <description>&amp;quot;O MESMO SENHOR DESCERÁ DO CÉU&amp;quot; Capítulo Primeiro - A Fé, o Amor e a Esperança Capítulo Segundo - As Dificuldades Capítulo Terceiro - Com Todos os Seus Santos Capítulo Quarto - O Mesmo Senhor Capítulo Quinto - Conservados Irrepreensíveis    &amp;quot;O MESMO SENHOR DESCERÁ DO CÉU&amp;quot; Um Breve Estudo sobre 1 Tessalonicenses
A volta do Senhor, amado irmão, é o assunto que gostaria de tratar. Antes da vinda do Senhor a este mundo, as Escrituras não mostravam muita coisa acerca do céu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Um Deus Justo e Salvador</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/um-deus-justo-e-salvador-j.-n.-darby-j.-n.-darby/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/um-deus-justo-e-salvador-j.-n.-darby-j.-n.-darby/</guid>
      <description>UM DEUS JUSTO E SALVADOR PADRÃO DE DEUS “TAIS MULHERES DEVEM SER APEDREJADAS” TODOS CULPADOS! O PERDÃO SE VOCÊ DESEJA TER PODER SOBRE SEUS PECADOS&amp;hellip;    UM DEUS JUSTO E SALVADOR &amp;quot;Anunciai, e chegai-vos, e tomai conselho todos juntos: quem fez ouvir isto desde a antiguidade? Quem desde então o anunciou? Porventura não sou eu, o Senhor? E não há outro Deus senão eu; Deus JUSTO E SALVADOR não há fora de mim.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Um Só Corpo na Prática</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/um-so-corpo-na-pratica-bruce-anstey/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/um-so-corpo-na-pratica-bruce-anstey/</guid>
      <description>Prefácio Capítulo 1 - O Corpo de Cristo e Sua Manifestação Prática A Formação do “Um Só Corpo” Quando e como o “corpo de Cristo” passou a existir? Quando os cristãos são acrescentados ao corpo? A União Com Cristo e a Unidade no Corpo O Desejo do Senhor por uma Unidade Visível no Corpo Andar de Modo Digno de Nossa Vocação é Expressar na Prática Que Somos “Um Só Corpo” O Partir do Pão A Ordem na Assembleia O Testemunho da Assembleia A Formação de Novas Assembleias Questões de Comunhão Entre Assembleias Questões de Disciplina na Assembleia A Decisão de “Ligar” e “Desligar” Um Exemplo Prático de Unidade Capítulo 2 - A Ruína na Cristandade e o Testemunho Remanescente A Ruína do Testemunho Cristão Um Remanescente O Modo de Deus Agir Para Com Israel O modo de Deus Agir Para Com a Igreja O Modo de Deus Agir Para Com os Judeus na Tribulação A Senda do Fiel Em Meio à Ruína Segunda Epístola a Timóteo 2:19-22 Purificando-se Capítulo 3 - A Assembleia Revestida da Autoridade do Senhor Mateus 18:18-19 A Assembleia é Revestida de Autoridade, não de Infalibilidade O Caso de uma Decisão Injusta da Assembleia Tunbridge Wells As Razões Ocultas A Reunião Administrativa de Irmãos A Unanimidade não é Necessária nas Decisões da Assembleia A Assembleia Não é uma Democracia São os Líderes na Assembleia que têm Peso Moral Opiniões Contrárias Quando Ocorre um Impasse Entre os Irmãos Responsáveis na Assembleia Capítulo 4 - O Terreno Bíblico de Reunião: Mateus 18:20 Fora do Arraial Juntos Dois Aspectos da Assembleia A Assembleia Local A Mesa do Senhor Conclusões Capítulo 5 - Existe Mais de Um Testemunho Divinamente Reconhecido da Verdade do “Um Só Corpo”?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Uma Carta Sobre Louvar a Homens</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/uma-carta-sobre-louvar-a-homens-john-nelso-j.-n.-darby/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/uma-carta-sobre-louvar-a-homens-john-nelso-j.-n.-darby/</guid>
      <description>Uma carta sobre louvar a homens    Uma carta sobre louvar a homens Carta escrita no século dezenove por John Nelson Darby (1800-1882) ao Editor de um de seus livros: Meu caro amigo e irmão em Jesus Cristo, Deu-me muita satisfação ver sua tradução de meu livro. Tive o grato prazer de lê-la, ou melhor dizendo, de ter alguém que a lesse para mim, naqueles momentos dos quais o Senhor nos diz, como disse aos apóstolos, &amp;quot;Vinde vós, aqui à parte, a um lugar deserto, e repousai um pouco&amp;quot; (Marcos 6:31).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Uma Palavra Sobre Noivado</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/uma-palavra-sobre-noivado-gordon-h.-hayhoe-g.-h.-hayhoe/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/uma-palavra-sobre-noivado-gordon-h.-hayhoe-g.-h.-hayhoe/</guid>
      <description>UMA PALAVRA SOBRE NOIVADO    UMA PALAVRA SOBRE NOIVADO &amp;quot;&amp;hellip;e foi-lhe ela por mulher e amou-a&amp;quot; (Gênesis 24:67). Tal é o grande clímax para esta maravilhosa história de amor encontrada na Palavra de Deus, a qual nós gostaríamos de considerar em conexão com sua aplicação prática para esta importante decisão na vida dos jovens cristãos.
Costuma-se dizer que todos buscam a satisfação de suas afeições e, maravilha das maravilhas, Deus é amor e deseja encontrar a satisfação de Suas Divinas afeições na bênção do homem redimido.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Uma Variedade de Reuniões</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/uma-variedade-de-reunioes-bruce-anstey-bruce-anstey/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/uma-variedade-de-reunioes-bruce-anstey-bruce-anstey/</guid>
      <description>Uma Variedade de Reuniões REUNIÕES DE ASSEMBLEIA PARTIMENTO DO PÃO REUNIÃO DE ORAÇÃO REUNIÃO ABERTA REUNIÃO PARA AÇÕES DE DISCIPLINA REUNIÕES DA ASSEMBLEIA REUNIÃO DE LEITURA PREGAÇÃO PARA CRENTES PREGAÇÃO DO EVANGELHO REUNIÃO PARA RELATAR UM TRABALHO MISSIONÁRIO REUNIÃO DE IRMÃOS (ou REUNIÃO DE CUIDADOS) REUNIÃO DE COMUNHÃO (ou Festa de Amor)    Uma Variedade de Reuniões Uma assembleia baseada nas Escrituras terá uma variedade de reuniões como na igreja primitiva.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Uma Voz Mansa e Delicada</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/uma-voz-mansa-e-delicada-clarence-lunden-clarence-lunden/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/uma-voz-mansa-e-delicada-clarence-lunden-clarence-lunden/</guid>
      <description>UMA VOZ MANSA E DELICADA    UMA VOZ MANSA E DELICADA “&amp;hellip; uma voz mansa e delicada” ( 1 Reis 19:1-18) Deus geralmente usa homens para falar Sua palavra para outros homens. Elias foi um desses mensageiros. Em 1 Reis 19, nós vemos o arrependimento de Elias, o qual é uma das sete figuras de arrependimento em seu ministério. Além da missão de Elias para com Israel, seu ministério e carreira descrevem também eventos futuros para os gentios.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Unidade</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/unidade/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/unidade/</guid>
      <description>UNIDADE: O QUE É? SERÁ ISSO QUE PROFESSO?    Unidade
C. H. Mackintosh
INTRODUÇÃO
As iniciais CHM se tornaram conhecidas em todo o mundo. São de Charles Henry Mackintosh, nascido em Glenmalure Barracks, Condado de Wicklow, em 1820. Seu pai era capitão de um regimento de Highland, sua mãe filha de Lady Weldon, de família há muito estabelecida na Irlanda. Mackintosh experimentou uma grande mudança espiritual aos dezoito anos de idade, depois de ler “Operations of the Spirit of God” (“Operações do Espírito de Deus”) de J.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vem, Mostrar-te-ei</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/vem-mostrar-te-ei-w.-potter-w.-potter/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/vem-mostrar-te-ei-w.-potter-w.-potter/</guid>
      <description>&amp;quot;VEM, MOSTRAR-TE-EI&amp;quot;    &amp;quot;VEM, MOSTRAR-TE-EI&amp;quot; &amp;quot;Vem, mostrar-te-ei a esposa, a mulher do Cordeiro&amp;quot; (Apocalipse 21:9). Logo vem a pergunta Quem é a esposa, a mulher do Cordeiro? Em Apocalipse 22:17 são mencionados dois - &amp;quot;o Espírito e a esposa&amp;quot;. Sem dúvida, tanto o servo de Abraão como Rebeca aguardavam pelo fim da jornada que empreendiam juntos. O servo é um tipo do Espírito Santo que ocupa o lugar de Servo para a glória do Filho do Homem.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vida Através da Morte</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/vida-atraves-da-morte/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/vida-atraves-da-morte/</guid>
      <description>INTRODUÇÃO - A &amp;quot;CARTA MAGNA&amp;quot; DA HUMANIDADE CAPÍTULO 1 - UM EVANGELHO DE PODER PARA O HOMEM MORIBUNDO CAPÍTULO 2 - O INEVITÁVEL JUÍZO DE DEUS CAPÍTULO 3 - DIAGNÓSTICO E ANTÍDOTO CAPÍTULO 4 - O SUBSTITUTO PARA UMA RAÇA DE PECADORES CAPÍTULO 5 - A POSIÇÃO DO CRENTE EM CRISTO CAPÍTULO 6 - VIDA DE SANTIDADE CAPÍTULO 7 - DUAS NATUREZAS EM CONFLITO CAPÍTULO 8 - EXPERIÊNCIA VITORIOSA CAPÍTULO 9 - A ELEIÇÃO DIVINA POR MEIO DE UMA NAÇÃO CAPÍTULO 10 - A PROCLAMAÇÃO DE UMA PERFEITA JUSTIÇA CAPÍTULO 11 - A FIDELIDADE DE DEUS CAPÍTULO 12 - CRISTIANISMO PRÁTICO CAPÍTULO 13 - DEVERES E DISCERNIMENTO CAPÍTULO 14 - SENSIBILIDADE ESPIRITUAL CAPÍTULO 15 - UM EM CRISTO CAPÍTULO 16 - INSTRUÇÕES FINAIS    Vida Através da Morte</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Você Parte o Pão - Por Que, Quando, Onde e Como?</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/voce-parte-o-pao-e.-h.-chater-e.-h.-chater/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/voce-parte-o-pao-e.-h.-chater-e.-h.-chater/</guid>
      <description>POR QUE? QUANDO? ONDE? COMO?    Você Parte o Pão - Por Que, Quando, Onde e Como?
INTRODUÇÃO
Na noite em que Jesus foi traído, após a ceia pascal, Ele tomou &amp;quot;o pão, e havendo dado graças, partiu-o, e deu-lho (aos Seus discípulos), dizendo: Isto é o Meu corpo, que por vós é dado; fazei isto em memória de Mim. Semelhantemente tomou o cálice, depois da ceia, dizendo: Este cálice é o Novo Testamento no Meu sangue, que é derramado por vós&amp;quot; (Lucas 22:19-20).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Útil</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/util-g-v-wigram-g.-v.-wigram/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/util-g-v-wigram-g.-v.-wigram/</guid>
      <description>G. V. WIGRAM
Por que afinal o cristão é deixado no mundo? Se um homem constrói um relógio, ele o faz para um propósito. Ele o faz com ponteiros para mostrar o tempo; e assim, os cristãos são como membros vivos de Cristo aqui no mundo &amp;ndash; feitos para serem usados, para servir a Cristo.
Por que você não se converteu um pouco antes de morrer? Deus teria poupado muitos problemas, e muita desonra, se Ele tivesse nos convertido um pouco antes de morrermos.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>