<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Leitura Cristã</title>
    <link>https://leituracrista.com/app/</link>
    <description>Recent content on Leitura Cristã</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    
	<atom:link href="https://leituracrista.com/app/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/a-autoridade-delegada-a-assembleia-r.-guillen/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/a-autoridade-delegada-a-assembleia-r.-guillen/</guid>
      <description>a-autoridade-delegada-a-assembleia-r.-guillen A Autoridade Divina Delegada A Assembleia
R. Guillen
“Em verdade vos digo que tudo o que ligardes na terra será ligado no céu, e tudo o que desligardes na terra será desligado no céu”. Mateus 18:18
Não há nenhuma dúvida que o assunto da autoridade da Assembleia local, para ligar e desligar em nome do Senhor Jesus Cristo, representa o poder mais alto e extraordinário que lhe foi concedido e confiado.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/a-ceia-do-senhor-c.-h.-mackintosh/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/a-ceia-do-senhor-c.-h.-mackintosh/</guid>
      <description>a-ceia-do-senhor-c.-h.-mackintosh A Ceia do Senhor
C. H. Mackintosh
Tradução de Mario Persona
Notas do Editor
Desde que foi escrito por Charles H. Mackintosh (1820-1896), este artigo sobre a Ceia do Senhor tem sido de grande auxílio a milhares de cristãos em todo o mundo. Particularmente no Brasil, foi um dos instrumentos usados por Deus para ajudar a despertar a consciência de vários irmãos, hoje reunidos somente ao nome do Senhor, para a verdade, hoje tão menosprezada, da unidade do corpo de Cristo e da expressão dessa unidade no “um só pão”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/a-cruz-e-a-gloria-e-h-chater-e.-h.-chater/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/a-cruz-e-a-gloria-e-h-chater-e.-h.-chater/</guid>
      <description>a-cruz-e-a-gloria-e-h-chater-e.-h.-chater A Cruz e a Glória
E. H. CHATER
No Novo Testamento Deus nos revelou duas verdades maravilhosas - a cruz e a glória de nosso Senhor Jesus Cristo. Que assunto solene e bendito para ocupar nosso coração - a morte do Filho de Deus sobre a cruz do Calvário neste mundo, e Sua glorificação à mão direita da Majestade nas alturas. Quão pouco nossas almas penetram nestas coisas tão preciosas, embora a glória de Deus e o destino eterno de toda a raça de Adão dependam delas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/a-expectativa-h-witherby-h.-witherby/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/a-expectativa-h-witherby-h.-witherby/</guid>
      <description>a-expectativa-h-witherby-h.-witherby A Expectativa
H. WITHERBY
A EXPECTA0TIVA
Amado, paremos um pouco para considerar quanto tempo ainda resta até que vejamos a face do Senhor! Sua face, Sua própria face, Aquele que é &amp;quot;o mais distinguido entre dez mil&amp;quot; (Cânticos 5:10 V. Atualizada), o &amp;quot;totalmente desejável&amp;quot; (Cânticos 5:16) - Jesus, nosso Senhor. Alguns de nós ainda são jovens; outros já estão velhos, mas mesmo que Ele não venha nos buscar no tempo de vida que nos resta aqui, Ele não tardará.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/a-fonte/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/a-fonte/</guid>
      <description>a-fonte A Fonte
AUTOR DESCONHECIDO
Em 1848 Londres foi atacada com uma devastadora epidemia de cólera. Ninguém sabia qual a causa da doença. O pânico se alastrou.
O Dr. John Snow, ao estudar as mortes de 89 pessoas em uma semana em uma certa área da cidade, descobriu que apenas duas delas não tinham bebido de uma certa fonte de um poço na Broad Street. Quando pediram sua sugestão em uma reunião de emergência dos líderes da cidade, Snow sugeriu: “Removam a alavanca da bomba da Broad Street”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/a-historia-da-igreja-andrew-miller-andrew-miller/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/a-historia-da-igreja-andrew-miller-andrew-miller/</guid>
      <description>a-historia-da-igreja-andrew-miller-andrew-miller A História da Igreja
Andrew Miller
A História da Igreja Título do original em Inglês: “Church History”, por Andrew Miller.
Licença Creative Commons: Tradução do livro “Church History” de Andrew Miller de http://a-historia-da-igreja.blogspot.com.br/ está licenciado com uma Licença Creative Commons - Atribuição-NãoComercial-CompartilhaIgual 4.0 Internacional. Baseado no trabalho disponível em http://www.stempublishing.com/history/.
Mais conteúdo em texto e áudio com a sã doutrina você encontra em:
Literaturas em formato digital: www.acervodigitalcristao.com.br</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/a-humanidade-sem-pecado-de-nosso-senhor-je-g.-h.-hayhoe/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/a-humanidade-sem-pecado-de-nosso-senhor-je-g.-h.-hayhoe/</guid>
      <description>a-humanidade-sem-pecado-de-nosso-senhor-je-g.-h.-hayhoe G. H. Hayhoe
Tradução de Mario Persona
Revisão: Luiz Amalfi
&amp;quot;Porque nEle habita corporalmente toda a plenitude da divindade.&amp;quot; &amp;quot;Para que em tudo tenha a preeminência&amp;quot; (Cl 2:9; 1:18).
Antes de começarmos a falar em detalhes acerca deste assunto tão importante que é a humanidade sem pecado do Senhor, é importante que chamemos a atenção para a glória de Sua bendita Pessoa. Ele é o Verbo eterno (Jo 1:1).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/a-igreja-a-h-rule-a.-h.-rule/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/a-igreja-a-h-rule-a.-h.-rule/</guid>
      <description>a-igreja-a-h-rule-a.-h.-rule A IGREJA
A. H. RULE
&amp;quot;A Few Thoughts on The Church&amp;quot;, Christian Treasury, Jun. 94
A Palavra de Deus mostra claramente que havia, para o ministério, dons de diversos tipos, mas nunca insinua que a Igreja concedesse tais dons, ou que ela dava a autoridade necessária para que fossem usados. Os dons são divinamente concedidos, e a autoridade flui diretamente da Palavra de Deus. &amp;quot;Ora há diversidade de dons, mas o Espírito é o mesmo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/a-igreja-do-deus-vivo-g.-h.-hayhoe/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/a-igreja-do-deus-vivo-g.-h.-hayhoe/</guid>
      <description>a-igreja-do-deus-vivo-g.-h.-hayhoe A IGREJA DO DEUS VIVO
G. H. Hayhoe
(Palestra a Cristãos - La Mirada, Dezembro de 1985) &amp;quot;Esse povo que formei para Mim, para que Me desse louvor.&amp;quot; (Is 43:21) &amp;quot;E todos os do teu povo serão justos, para sempre herdarão a Terra; serão renovos por Mim plantados, obra das Minhas mãos, para que Eu seja glorificado. O mais pequeno virá a ser mil, e o mínimo um povo grandíssimo: Eu, o Senhor, a seu tempo o farei prontamente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/a-igreja-e-a-tribulacao-c-h-mackintosh/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/a-igreja-e-a-tribulacao-c-h-mackintosh/</guid>
      <description>a-igreja-e-a-tribulacao-c-h-mackintosh A Igreja e a Tribulação
C. H. MACKINTOSH
Talvez não exista uma doutrina errônea que tenha sido mais prejudicial às almas dos filhos de Deus do que aquela professada pelos que supõem que a igreja de Deus passará pela &amp;quot;grande tribulação&amp;quot;. Tal declaração subverte a revelação de Deus acerca da Igreja como corpo e noiva de Cristo, reduzindo o povo celestial ao nível de associações judaicas, e os priva de uma atitude de expectativa e anseio pela vinda de Cristo a qualquer momento.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/a-mentira/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/a-mentira/</guid>
      <description>a-mentira A Mentira
AUTOR DESCONHECIDO
Mentir é falar ou dizer algo contrário à verdade; é a expressão e manifestação contrária ao que alguém sabe, crê ou pensa. Pode-se crer na mentira, falar mentira e praticar a mentira. É o engano em seus diferentes aspectos; nocivo ao ser humano e ofensa grave diante de Deus. O diabo é o pai da mentira (João 8:44) e, portanto, a mentira é um instrumento diabólico que o homem usa para sua própria perdição.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/a-mesa-do-senhor-d-rule-d.-rule/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/a-mesa-do-senhor-d-rule-d.-rule/</guid>
      <description>a-mesa-do-senhor-d-rule-d.-rule A Mesa do Senhor
D. RULE
Desejo apresentar a você um importante princípio de como Deus trata conosco de forma a &amp;quot;conhecermos&amp;quot; a Sua mente e vontade. Deus diz: &amp;quot;Se alguém quiser fazer a vontade dEle, conhecerá a respeito da doutrina, se ela é de Deus ou se falo por Mim mesmo&amp;quot; (João 7:17 - V Almeida Atualizada). Se meu desejo de conhecer a verdade é apenas para satisfazer minha curiosidade, Deus não promete que eu algum dia vá conhecê-la.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/a-morte-o-estado-intermediario-a-ressurrei-bruce-anstey/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/a-morte-o-estado-intermediario-a-ressurrei-bruce-anstey/</guid>
      <description>a-morte-o-estado-intermediario-a-ressurrei-bruce-anstey A Morte, O Estado Intermediario, A Ressurreicao E O Destino Final
Bruce Anstey
O QUE A BÍBLIA ENSINA SOBRE A VIDA APÓS A MORTE
O assunto da vida após a morte invariavelmente levanta muitas questões e muito interesse sempre que surge tal tópico em conversas. Embora talvez nunca tenhamos nossas questões satisfatoriamente respondidas enquanto estivermos aqui neste mundo, somos gratos que o evangelho “trouxe à luz” muitas coisas concernentes à “vida (para a alma) e à incorruptibilidade [ou imortalidade]”(para o corpo) segundo lemos em II Timóteo 1:10.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/a-mulher-seu-lugar-nas-escrituras-a.-j.-pollock/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/a-mulher-seu-lugar-nas-escrituras-a.-j.-pollock/</guid>
      <description>a-mulher-seu-lugar-nas-escrituras-a.-j.-pollock A Mulher - Seu Lugar nas Escrituras
Algernon James Pollock
INTRODUÇÃO
Nossos dias são de muita inquietação. O Movimento Sufragista Feminino obteve sua grande vitória - o voto das mulheres - há alguns anos e desde então as coisas têm avançado a passos gigantescos. Até mesmo uma instituição tão conservadora quanto a igreja oficial (o autor se refere à Igreja Anglicana, na Inglaterra) está se preparando para dar às mulheres um lugar em seu ministério.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/a-nossa-esperanca-j-n-darby-j.-n.-darby/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/a-nossa-esperanca-j-n-darby-j.-n.-darby/</guid>
      <description>a-nossa-esperanca-j-n-darby-j.-n.-darby A Nossa Esperança
J. N. DARBY
&amp;quot;Na casa de Meu Pai há muitas moradas;&amp;hellip;vou preparar-vos lugar&amp;quot; (João 14:2). Notemos que Cristo estava na casa de Seu Pai, da qual Ele desfrutava como Filho, e como Homem irá nos preparar lugar. Esta é uma bênção inefável! Foi um consolo, um gozo, os discípulos terem Cristo com eles nesse mundo, mas aquilo durou pouco tempo. Ele iria nos preparar um lugar para estarmos &amp;quot;em casa&amp;quot;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/a-obra-do-evangelho-charles-stanley/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/a-obra-do-evangelho-charles-stanley/</guid>
      <description>a-obra-do-evangelho-charles-stanley A Obra do Evangelho
Charles Stanley
Tradução de Mario Persona
Como o Senhor me guiou
Primeira Edição em Português: 1994
CAPÍTULO 1 Nada Para Ler&amp;hellip;
Quão maravilhosamente verdadeira é a palavra que o Senhor falou a Moisés: &amp;quot;Terei misericórdia de quem Eu tiver misericórdia&amp;quot;. (Ex 33:19) Como autor destas páginas, meu desejo é registrar, para a glória de Deus que a mim mostrou misericórdia, os Seus caminhos de soberana graça.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/a-oferta-crista-e-o-dizimo-j-h-smith-j.-h.-smith/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/a-oferta-crista-e-o-dizimo-j-h-smith-j.-h.-smith/</guid>
      <description>a-oferta-crista-e-o-dizimo-j-h-smith-j.-h.-smith A Oferta Cristã e o Dízimo
J.H.SMITH
Se tivéssemos sido israelitas, vivendo na Palestina antes de Cristo haver morrido e ressuscitado dos mortos, seríamos obrigados a dar dízimos (ou a décima parte) de todos os nossos rendimentos, dos produtos de nossas plantações e do aumento de nosso rebanho, segundo a lei de Moisés que dizia: &amp;quot;Certamente darás os dízimos de toda a novidade da tua semente que cada ano se recolher do campo&amp;quot; (Dt 14:22).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/a-opiniao-publica-c-buchanan-c.-buchanan/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/a-opiniao-publica-c-buchanan-c.-buchanan/</guid>
      <description>a-opiniao-publica-c-buchanan-c.-buchanan A OPINIÃO PÚBLICA
C. BUCHANAN
A opinião pública é uma das duas coisas que controlam o homem natural. A outra é a sua própria concupiscência. Na sua epístola, Tiago nos fala claramente da concupiscência e do seu resultado logo no primeiro capítulo. &amp;quot;Ninguém, sendo tentado, diga: De Deus sou tentado; porque Deus não pode ser tentado pelo mal, e a ninguém tenta. Mas cada um é tentado, quando atraído e engodado pela sua própria concupiscência.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/a-oracao-e-as-reunioes-de-oracao-c.-h.-mackintosh/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/a-oracao-e-as-reunioes-de-oracao-c.-h.-mackintosh/</guid>
      <description>a-oracao-e-as-reunioes-de-oracao-c.-h.-mackintosh A Oração e as Reuniões de Oração
Charles Henry Mackintosh
A Base Moral da Oração
Você já esteve alguma vez em uma reunião de oração onde um varão de joelhos se põe a explicar princípios, desenvolver doutrinas, soando mais como um pregador do que como um necessitado? E certamente foi questionado se estava falando a Deus ou às pessoas.
Já esteve em algum lugar onde a vida espiritual parece tão estéril, onde nunca se ouve de uma conversão e onde um formalismo nocivo tenha sido estabelecido?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/a-oracao-e-o-mundo-invisivel-paul-wilson-paul-wilson/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/a-oracao-e-o-mundo-invisivel-paul-wilson-paul-wilson/</guid>
      <description>a-oracao-e-o-mundo-invisivel-paul-wilson-paul-wilson A Oração e o Mundo Invisivel
Paul Wilson
Palestra a jovens cristãos em Oak Park, Illinois, Estados Unidos - Agosto:1955.
A ORAÇÃO E O MUNDO INVISÍVEL
Vamos abrir a Bíblia no capítulo 9 do profeta Daniel, versículos 1-11 e 20-23. Leiam também o capítulo 10, inclusive o versículo 1 do capítulo 11. Desejo meditar um pouco nestas duas orações do profeta Daniel. Certamente não se trata de algo extraordinário encontrarmos Daniel orando, pois era característico daquele homem de Deus ser encontrado frequentemente em oração.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/a-ordem-de-deus-bruce-anstey/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/a-ordem-de-deus-bruce-anstey/</guid>
      <description>a-ordem-de-deus-bruce-anstey A Ordem de Deus
2017-05-01T17:00:00+09:00
Apresentação Há alguns anos li o livro &amp;quot;God&amp;#039;s Order&amp;quot;, escrito por Bruce Anstey, um irmão canadense com o qual tenho comunhão por estarmos congregados somente ao nome do Senhor Jesus, ele no Canadá e eu no Brasil. O que chamou minha atenção foi que o autor conseguia colocar em ordem os principais tópicos que todo cristão sincero deveria buscar nas Escrituras para saber se está congregado segundo a ordem estabelecida por Deus, ou se apenas segue tradições criadas por homens.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/a-porteira-christian-treasury-christian-treasury/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/a-porteira-christian-treasury-christian-treasury/</guid>
      <description>a-porteira-christian-treasury-christian-treasury A PORTEIRA
Desconhecido
Há muitos anos, na Inglaterra, um fazendeiro estava trabalhando em seu campo quando viu um grupo de caçadores, montados a cavalo, se aproximando de sua fazenda. Havia um de seus campos de plantio que não poderia de maneira alguma ser pisoteado pelos cavalos, e ele ordenou a um de seus servos: &amp;quot;Feche a porteira daquele campo, e não a abra em hipótese alguma.&amp;quot;
O menino correu para o local e fez conforme lhe foi ordenado, e mal havia acabado sua tarefa quando os cavaleiros se aproximaram e lhe ordenaram que a porteira fosse aberta.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/a-presenca-e-o-poder-do-espirito-de-deus-b-bruce-anstey/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/a-presenca-e-o-poder-do-espirito-de-deus-b-bruce-anstey/</guid>
      <description>a-presenca-e-o-poder-do-espirito-de-deus-b-bruce-anstey A Presença e o Poder do Espírito de Deus
Bruce Anstey
Revisão: MCM
Apoio: Ana Julia Ferreira
A PRESENÇA E O PODER DO ESPÍRITO DE DEUS
(Walla Walla, WA – 27 de junho de 2003)
Vamos abrir em João 14:16-17: “E eu rogarei ao Pai, e ele vos dará outro Consolador, para que fique convosco para sempre; O Espírito de verdade&amp;hellip;; mas vós o conheceis, porque habita convosco, e estará em vós.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/a-salvacao-e-para-sempre-ron-reeves-ron-reeves/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/a-salvacao-e-para-sempre-ron-reeves-ron-reeves/</guid>
      <description>a-salvacao-e-para-sempre-ron-reeves-ron-reeves A SALVAÇÃO É PARA SEMPRE
RON REEVES
Deus prometeu que se crermos no Seu Filho, somos salvos da ira vindoura. Quão trágico é vermos crentes que temem perder sua salvação. Eles não compreendem uma das maiores promessas de Deus: nossa salvação é para sempre.
&amp;quot;Todo aquele que crê que Jesus é o Cristo, é nascido de Deus.&amp;quot; (1 João 5:1). O novo nascimento é uma obra inteiramente de Deus.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/a-total-suficiencia-de-cristo-c.-h.-mackintosh/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/a-total-suficiencia-de-cristo-c.-h.-mackintosh/</guid>
      <description>a-total-suficiencia-de-cristo-c.-h.-mackintosh A Total Suficiência de Cristo
C.H. MACKINTOSH
2017-05-01T17:00:00+09:00
Traduzido de &amp;quot;The All-sufficiency of Christ”
Primeira Parte A obra de Cristo como o único lugar de descanso para a consciência
A partir do momento em que a alma é levada a sentir a realidade de sua condição diante de Deus – a profundidade de sua ruína, culpa e miséria – sua completa e irremediável ruína, não poderá haver descanso até que o Espírito Santo revele ao coração um Cristo pleno e todo-suficiente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/a-ultima-trombeta-f-g-patterson-f.-g.-patterson/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/a-ultima-trombeta-f-g-patterson-f.-g.-patterson/</guid>
      <description>a-ultima-trombeta-f-g-patterson-f.-g.-patterson A ÚLTIMA TROMBETA F. G. PATTERSON
&amp;quot;Porquanto o Senhor mesmo, dada a Sua palavra de ordem, ouvida a voz do arcanjo, e ressoada a trombeta de Deus, descerá dos céus, e os mortos em Cristo ressuscitarão primeiro.&amp;quot; 1 Tessalonicenses 4:16
O Exército do Senhor espera por uma ordem apenas &amp;ndash; uma preciosa e gloriosa palavra! Aquele que outrora fez ouvir Sua voz neste mundo em humilde graça, e que agora fala no céu com graça jamais alterada pelo pecado do homem, irá em breve dar a &amp;quot;Sua palavra de ordem&amp;quot; (1 Tessalonicenses 4:16) dirigida aos que são Seus.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/a-verdaderia-igreja-o-corpo-e-a-esposa-de/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/a-verdaderia-igreja-o-corpo-e-a-esposa-de/</guid>
      <description>a-verdaderia-igreja-o-corpo-e-a-esposa-de O que quer dizer a palavra “igreja”? O termo grego significa simplesmente uma “congregação”, “assembléia” ou “concorrência”. Atos 7:38, 19:39,41
Emprega-se no Novo Testamento particularmente para designar o corpo de crentes em Cristo Jesus (veja Mateus 16:18; 18:17; Atos 2:47; 8:1; Ef 1:22,23; Colossenses 1:18,) .
Deus tem mais que uma igreja? Não!
Tem uma só, que se chama “a igreja de Deus” ( Atos 20:28; 1 Cor. 1:1; 2 Cor.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/a-vinda-de-cristo-bruce-anstey-bruce-anstey/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/a-vinda-de-cristo-bruce-anstey-bruce-anstey/</guid>
      <description>a-vinda-de-cristo-bruce-anstey-bruce-anstey A VINDA DE CRISTO
BRUCE ANSTEY
O Senhor Jesus prometeu: &amp;quot;Na casa de meu Pai há muitas moradas; se não fosse assim, eu vo-lo teria dito: vou preparar-vos lugar. E se eu for, e vos preparar lugar, virei outra vez e vos levarei para mim mesmo, para que onde eu estiver estejais vós também.&amp;quot; (João 14:2,3). Ele também disse: &amp;quot;Certamente cedo venho.&amp;quot; (Apoc. 22:20). A esperança própria ao Cristão é aguardar o Senhor para qualquer momento.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/a-vinha-de-nabote-clarence-lunden-clarence-lunden/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/a-vinha-de-nabote-clarence-lunden-clarence-lunden/</guid>
      <description>a-vinha-de-nabote-clarence-lunden-clarence-lunden A VINHA DE NABOTE
CLARENCE LUNDEN
Nabote é um típico exemplo de um verdadeiro israelita, que dava valor à sua vinha que era sua herança e deleite passados a ele por seus pais ( Dan. 2:23), mas que era realmente um dom de Jeová.
O verdadeiro “Israel de Deus” olha para o cumprimento das promessas de Deus quando eles terão paz e descanso por mil anos sob seu Rei, o qual Davi foi uma figura.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/a-vitoria-de-jose/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/a-vitoria-de-jose/</guid>
      <description>a-vitoria-de-jose A Vitória de José Gênesis 39
Quando José era jovem, conseguiu uma vitória que mudou toda a sua vida. Ele havia sido vendido como escravo para o Egito, mas o Senhor estava com ele e o fazia prosperar. Quando José foi feito mordomo-mor sobre tudo o que possuía Potifar, capitão da guarda de Faraó, Deus o abençoava e ajudava em tudo o que José fazia. Então José teve que tomar uma decisão que iria mudar sua vida.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/acontecimentos-profeticos-bruce-anstey/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/acontecimentos-profeticos-bruce-anstey/</guid>
      <description>acontecimentos-profeticos-bruce-anstey ACONTECIMENTOS PROFÉTICOS ESBOÇO DOS ACONTECIMENTOS PROFÉTICOS
Bruce Anstey
PRIMEIRA PARTE
Título do original em Inglês: &amp;quot;Outline of Prophetic Events Chronologically Arranged From the Rapture to the Eternal State&amp;quot;, por Bruce Anstey, Vancouver, Canadá.
Primeira Edição em Inglês - 1987
Segunda Edição em Inglês - 1991 (Edição Revista e Ampliada)
Primeira Edição em Português - 1993 (Baseada na Segunda Edição em Inglês)
Tradução: Mario Persona
Colaboraram na Revisão: Lineu A.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/adoracao-crista-j-n-darby-j.-n.-darby/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/adoracao-crista-j-n-darby-j.-n.-darby/</guid>
      <description>adoracao-crista-j-n-darby-j.-n.-darby ADORAÇÃO CRISTÃ Os dois grandes elementos da adoração cristã são a presença do Espírito Santo e a recordação do sacrifício de Cristo, a qual é comemorada na ceia do Senhor. Porém, nesta adoração, as afeições estão conectadas com todo o nosso relacionamento com Deus e aí se desenvolvem. Deus, em Sua majestade, é adorado. Os dons de Sua própria providência são reconhecidos. Ele, que é Espírito, é adorado em espírito e em verdade.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/algumas-marcas-da-igreja-de-deus-edward-dennett/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/algumas-marcas-da-igreja-de-deus-edward-dennett/</guid>
      <description>algumas-marcas-da-igreja-de-deus-edward-dennett Algumas Marcas Da Igreja De Deus Blackheath, Agosto de 1876.
Meu Caro Irmão, Antes de eu responder a questão pendente, parece me ser meu dever indicar em qual base o Senhor Jesus gostaria de ter o Seu povo reunido na assembleia; pois eu tenho lhe mostrado por que não podemos nos reunir com outros crentes; e isso me exporia a uma acusação de crueldade se eu me contentasse com isso.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/aliancas-morrish-bible-dictionary/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/aliancas-morrish-bible-dictionary/</guid>
      <description>aliancas-morrish-bible-dictionary ALIANÇAS Traduzido de MORRISH BIBLE DICTIONARY
Deus faz Suas alianças por conta própria, sem consultar o homem. Com Noé Deus fez uma aliança de que não voltaria a destruir o mundo com um dilúvio, e como garantia daquele concerto Ele colocou o arco-íris nas nuvens (Gênesis 9:8-17). Este tipo de aliança assume a forma de uma promessa incondicional. Assim foi a aliança que Deus fez com Abraão, primeiro para com sua posteridade biológica em Gênesis 15:4-6 e depois no sentido de seu descendente, Cristo (Gênesis 22:15-18).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/amando-a-sua-vinda-h.-h.-snell/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/amando-a-sua-vinda-h.-h.-snell/</guid>
      <description>amando-a-sua-vinda-h.-h.-snell Amando A Sua Vinda &amp;quot;Desde agora, a coroa da justiça me está guardada, a qual o Senhor, justo juiz, me dará naquele dia; e não somente a mim, mas também a todos os que amarem a Sua vinda&amp;quot; (2 Tm 4:8).
Quem são os que amam a Sua vinda? Estes não terão só uma &amp;quot;coroa da vida&amp;quot;, mas uma &amp;quot;coroa de justiça&amp;quot;. Que pensamento precioso! O que devemos então entender como amar Sua vinda?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/ao-seu-nome-bruce-anstey/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/ao-seu-nome-bruce-anstey/</guid>
      <description>ao-seu-nome-bruce-anstey Ao Seu Nome
Bruce Anstey
2017-05-01T17:00:00+09:00
Título Original: QUESTIONS YOUNG PEOPLE ASK REGARDING THE GROUND OF GATHERING FOR CHRISTIANS GOOD QUESTIONS THAT DESERVE GOOD ANSWERS VOLUMES 1 AND 2
Publicado originalmente por: Christian Truth Publishing Canadá
APRESENTAÇÃO Originalmente algumas destas perguntas e respostas foram apresentadas pelo autor aos jovens em uma conferência em Denver, Colorado, em Setembro de 2009. Em razão do pouco tempo disponível na ocasião, não foi possível na ocasião responder a todas as perguntas contidas aqui de maneira mais detalhada.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/as-cartas-as-7-igrejas/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/as-cartas-as-7-igrejas/</guid>
      <description>as-cartas-as-7-igrejas AS CARTAS AS SETE IGREJAS [](http://bibliaonline.com.br/acf/ap/2)
Apocalipse 2 e 3
(Traduzido de Concise Bible Dictionary - G.A.Morrish, E.L.Bevir, J.N.Darby e J.A.Trench)
​1. ÉFESO Quando observamos as várias citações a respeito desta igreja, verificamos que houve um declínio gradual: Atos 20:29-30; 1 Coríntios 15:32; 1 Timóteo 1:3; 2 Timóteo 1:15. A característica apontada por Cristo é que ela havia deixado o seu primeiro amor. A perda da sua motivação e do poder de devoção e serviço caracterizam a primeira decadência da igreja, e embora talvez ninguém tivesse observado, isso foi notado pelo Senhor.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/as-duas-naturezas-no-crente-g-h-hayhoe-g.-h.-hayhoe/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/as-duas-naturezas-no-crente-g-h-hayhoe-g.-h.-hayhoe/</guid>
      <description>as-duas-naturezas-no-crente-g-h-hayhoe-g.-h.-hayhoe As Duas Naturezas no Crente
Gordon H. Hayhoe
2017-06-19T17:00:00+09:00
As Duas Naturezas no Crente Gordon H. Hayhoe
Este breve artigo foi escrito com o desejo de auxiliar as almas ansiosas, pois o Senhor quer que conheçamos e desfrutemos de nossa completa salvação. Romanos 8:23 nos mostra que devemos esperar pela redenção de nosso corpo que se dará por ocasião da vinda do Senhor, mas podemos nos regozijar no conhecimento, que agora temos, de que Deus removeu nossos pecados por meio do precioso sangue de Cristo, e também naquilo que Ele fez com respeito à natureza caída que trazemos em nós, também chamada de &amp;quot;velho homem&amp;quot;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/as-verdades-absolutas-de-deus-j-k-j.-k_/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/as-verdades-absolutas-de-deus-j-k-j.-k_/</guid>
      <description>as-verdades-absolutas-de-deus-j-k-j.-k_ AS VERDADES ABSOLUTAS DE DEUS J. K.
Certa vez, um professor fez um comentário que tem vindo a minha mente nestes dias. Depois de ter ouvido falar de sua necessidade do Salvador, ele comentou: &amp;quot;Você não pode ter certeza das coisas de que você fala, não existem verdades absolutas. Tudo é relativo&amp;quot;. Ele então passou a falar das &amp;quot;zonas cinzentas &amp;quot; da vida, no qual é impossível saber com precisão o que é verdadeiro.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/auxilio-ou-empecilho-c.-h.-mackintosh-c.-h.-mackintosh/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/auxilio-ou-empecilho-c.-h.-mackintosh-c.-h.-mackintosh/</guid>
      <description>auxilio-ou-empecilho-c.-h.-mackintosh-c.-h.-mackintosh AUXÍLIO OU EMPECILHO Que és tu?
De entre os muitos favores que nos são concedidos pelo nosso bondoso Senhor, um dos mais elevados é, sem dúvida, o privilegio de estarmos presentes na Assembléia do Seu amado povo. Podemos assegurar, com confiança, que todo aquele que verdadeiramente ama a Cristo, se alegará, com os Seus onde Ele prometeu estar, seja qual for o caráter da reunião; quer seja para tomar a Ceia do Senhor, e assim recordar a Sua morte, quer para estudar a Palavra de Deus e conhecer a Sua vontade, quer para oração a fim de lhe narrarmos as nossas necessidades e receber bênçãos do Seu inesgotável tesouro - todo o coração devoto desejará estar aí presente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/brevehistoriadahumanidade/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/brevehistoriadahumanidade/</guid>
      <description>brevehistoriadahumanidade Breve História da Humanidade &amp;quot;The ways of God with man&amp;quot; - W. W. Fereday
ETERNIDADE - Três coisas que aconteceram na eternidade e nos são reveladas nas Escrituras:
1. O Pai amou o Filho (Jo 17:24); Pv 8:30.2. O Cordeiro foi designado para o sacrifício (1 Pe 1:20).3. Os santos foram escolhidos em Cristo para bênção, e seus nomes escritos no livro da vida (Ef 1:4; Ap 13:8).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/carater-de-familia-e-religiao-de-familia-j.-g.-bellet/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/carater-de-familia-e-religiao-de-familia-j.-g.-bellet/</guid>
      <description>carater-de-familia-e-religiao-de-familia-j.-g.-bellet Carater de Família e Religião de Família Caráter de Família
Gênesis 11:28
Como sabemos, houve o dia da visitação à casa de Terá. A família de Sem havia se corrompido bastante e nos dias de Terá, o sexto ou sétimo depois de Sem, eles estavam servindo a falsos deuses. Mas o poder do Espírito e a chamada do Deus da glória visitou os ouvidos e o coração de Abrão, filho de Terá, e o separou daquela corrupção.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-1corintios/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-1corintios/</guid>
      <description>chapter-a-day-1corintios #244 Quando estou humilhado, então o Senhor Se torna mais precioso para mim.
1 CORÍNTIOS 1, Vers. 1-17 Estamos reunindo quatro livros do Novo Testamento - Filipenses, 1 Coríntios, Gálatas e Colossenses - como livros que contém ensinos para nós em nossa jornada pela vida como crentes, em nosso caminho para o céu. O livro de Números tem nos mostrado ilustrações que nos ajudam a entender estes quatro livros do Novo Testamento.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-1cronicas/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-1cronicas/</guid>
      <description>chapter-a-day-1cronicas #729 O orgulho em alguém que já é salvo é tão ruim - talvez pior - quanto o orgulho em alguém que não esteja salvo.
1 CRÔNICAS 10 Os primeiros 9 capítulos são em sua maior parte uma lista das famílias de algumas das tribos de Israel, mas a tribo mais importante foi Judá. O grande rei era Davi e aprendemos que ele foi o primeiro rei da escolha de Deus para o Seu povo Israel.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-1joao/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-1joao/</guid>
      <description>chapter-a-day-1joao #493 Satanás irá estragar aquilo que não puder impedir.
1 JOÃO 1 Em 1 e 2 Samuel ouvimos acerca de Deus escolhendo um rei para Seu povo Israel, e vimos a mão de Deus trabalhando por detrás dos eventos. O Rei Davi é uma figura do bendito Homem que Deus tinha em mente&amp;hellip; nosso Senhor Jesus. Mil anos se passaram entre 2 Samuel e 1 João, e agora estamos lendo acerca do Senhor Jesus, tendo vindo a este mundo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-1pedro/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-1pedro/</guid>
      <description>chapter-a-day-1pedro #342 Se o anúncio de perdão traz gozo, há por que temer que a consciência não tenha sido despertada.
1 PEDRO 1, Vers. 1-8 Deus tem um diferente propósito para cada livro da Bíblia. Cada um é como uma jóia preciosa, com seus matizes próprios de cores vistas sobre um fundo do amor de Deus. Neste livro os crentes haviam sido Judeus, que foram dispersos por outras terras e estavam sofrendo por sua fé no Senhor Jesus.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-1reis/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-1reis/</guid>
      <description>chapter-a-day-1reis #505 Há 100 anos, os homens não eram capazes de fazer às claras o que faziam às escondidas. Mas hoje, estão fazendo tudo às claras.
1 REIS 1, vers. 1-27 Hoje voltamos ao Antigo Testamento para olhar mais algumas figuras! 1 e 2 Reis são uma continuação de 1 e 2 Samuel. O Rei Davi é uma figura de Cristo conquistando uma vitória maravilhosa contra Satanás e o poder do mal; Salomão é uma figura de Cristo em paz, prosperidade e sabedoria, reinando sobre a Terra no milênio.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-1samuel/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-1samuel/</guid>
      <description>chapter-a-day-1samuel #432 Minha reputação é o que eu sou na luz (em público). Meu caráter é o que eu sou no escuro (na intimidade).
1 SAMUEL 1, Vers. 1-11 Lembre-se de que o Antigo Testamento nos mostra a história do povo de Deus. Mas do Novo Testamento aprendemos que esses acontecimentos são ilustrações de nossa vida Cristã. De outro modo jamais poderíamos entender por que houve tanta matança e guerras.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-1tessalonicenses/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-1tessalonicenses/</guid>
      <description>chapter-a-day-1tessalonicenses #318 Pode estar certo que se estivermos perto o suficiente de Deus, não sairemos perdendo por conhecermos a Sua vontade.
1 TESSALONICENSES 1 Você pode conhecer o cenário deste livro lendo Atos 17:1-9. Na primeira carta (Epístola) recebemos um impacto constante do frescor da esperança que esses novos crentes tinham em Cristo. E ao mesmo tempo, eles estavam sendo terrivelmente perseguidos. Será estranho que estas duas coisas, uma alegre esperança e perseguições pudessem ser experimentadas ao mesmo tempo?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-1timoteo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-1timoteo/</guid>
      <description>chapter-a-day-1timoteo #389 Os conflitos não são para nos fazer alcançar nossos privilégios, para nos manter sempre no gozo deles.
1 TIMÓTEO 1, Vers. 1-11 Vamos ler apenas a primeira Epístola a Timóteo para nos mantermos na sequência de nossos passos na vida do crente. Efésios nos ensinou nossa vocação celestial, e a luta que irá resultar de seguirmos o Senhor nesta posição celestial, enquanto ainda estamos na terra. Primeira Timóteo foi escrita quando tudo estava em ordem nas assembléias, e por isso nos diz (vers.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-2corintios/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-2corintios/</guid>
      <description>chapter-a-day-2corintios #329 A inteligência nas coisas divinas vem por meio da consciência, não do intelecto.
2 CORÍNTIOS 1 Existe uma palavra que provavelmente descreveria este livro - &amp;quot;consolo&amp;quot;. Paulo havia escrito de maneira enérgica em sua primeira carta a esta assembléia. Agora ele ouviu dizer que sua carta tivera um bom efeito sobre eles, de modo que escreve sua segunda carta.
2 Co 1:3-4 Não há consolo como aquele que vem do próprio Deus, e o próprio Paulo havia sentido em si mesmo a maravilha que é isso.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-2cronicas/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-2cronicas/</guid>
      <description>chapter-a-day-2cronicas #749 Por natureza, nós todos nos apegamos ao que temos. Filipenses 3:8.
2 CRÔNICAS 1 2 Cr 1:1-6 Davi, como você recorda, trouxe a arca a Jerusalém e a colocou em uma tenda ali (vers. 4). Mas Salomão volta ao lugar onde o tabernáculo foi levantado em Gibeom. O altar é uma figura da cruz de Cristo.
2 Cr 1:7-12 Além de receber tudo o que pediu, Salomão recebe também bens, riquezas e honra acima de todos os outros reis.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-2joao/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-2joao/</guid>
      <description>chapter-a-day-2joao #500 Satanás incentiva&amp;hellip; sejam &amp;quot;como Deus.&amp;quot; Gn 3:5.
2 JOÃO O amor em verdade e a verdade em amor, é o caráter deste livro.
2 Jo 4 Temos a verdade, pois a Palavra de Deus é verdade. Mas é algo bem diferente andar na verdade (viver a verdade). O apóstolo João se regozijava muito quando via isto nos filhos dessa mulher.
2 Jo 5-6 Andar na verdade é a própria demonstração de amor para com outros crentes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-2pedro/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-2pedro/</guid>
      <description>chapter-a-day-2pedro #349 A única descrição biográfica que Jesus deu de Si próprio foi, &amp;quot;Sou manso e humilde de coração&amp;quot; (Mt 11:29).
2 PEDRO 1, Vers. 1-8 A segunda carta alerta principalmente contra aqueles que tentam fazer os verdadeiros crentes se desviarem de seguir ao Senhor. Hoje há muitos assim.
2 Pd 1:1-4 Isso é o que todo crente tem em Cristo. Leia cuidadosamente.
2 Pd 1:5 Nossa parte. Nossa responsabilidade (não para obtermos as bênçãos, mas porque as temos).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-2reis/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-2reis/</guid>
      <description>chapter-a-day-2reis #533 No deserto nós sempre encontramos a nuvem escura, desapontamentos, morte&amp;hellip; mas lembre-se de Calebe! Ele seguiu o Senhor com inteireza de coração durante 40 anos no deserto. Josué 13.
2 REIS 1 2 Rs 1:1-2 Acazias é o novo rei de Israel (10 tribos). A educação na casa de Acabe deve ter sido péssima, pois o filho parece não ter conhecimento de Deus. Quando Satanás domina uma pessoa, sua mente torna-se escrava de toda sorte de impiedade.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-2samuel/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-2samuel/</guid>
      <description>chapter-a-day-2samuel #467 Nunca será demais termos grande aversão pelo mal em nossa alma, mas deve ser tomado cuidado para que não sejamos severos demais com um transgressor.
2 SAMUEL 1 Quarenta anos antes deste evento, os filhos de Israel haviam desejado ter um rei sobre eles, como todas as nações ao redor. Isso foi muito errado e um pecado. Mas em graça, Deus permitiu que fosse como queriam. Deus estava querendo deixar que tivessem um rei até que chegasse o dia (ainda não chegou) quando um Rei maior que Davi pudesse reinar!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-2tessalonicenses/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-2tessalonicenses/</guid>
      <description>chapter-a-day-2tessalonicenses #324 As artimanhas de Satanás&amp;hellip; o remédio absoluto de Deus&amp;hellip; nossa responsabilidade de discernir ambas as coisas.
2 TESSALONICENSES 1, Vers. 1-6 A 1a. Epístola corrige um sério erro, que os crentes que tivessem morrido iriam perder o grande privilégio de virem com o Senhor Jesus por ocasião de Sua manifestação. Esta segunda Epístola esclarece o segundo erro&amp;hellip; que a tribulação já tinha vindo e que eles estavam passando por ela.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-2timoteo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-2timoteo/</guid>
      <description>chapter-a-day-2timoteo #419 Quando acabamos de cair em uma correnteza, ela nos levará bem além de nossas intenções.
2 TIMÓTEO 1 Em Juízes vimos indivíduos que eram fiéis a Deus em uma época quando quase todos estavam desobedecendo a Deus. Em 2 Timóteo veremos o mesmo. Deus havia permitido que o mal entrasse entre os crentes nos dias de Timóteo, para que a Bíblia pudesse dizer para todas as gerações de crentes que viessem depois como deveriam agir quando as coisas ficassem difíceis e tenebrosas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-3joao/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-3joao/</guid>
      <description>chapter-a-day-3joao #501 Os apóstolos de Satanás não são os donos de bares ou traficantes de escravos, mas são, em sua maioria, &amp;quot;ministros de justiça&amp;quot;. 2 Co 11:15.
3 JOÃO Em 2 João lemos de um lar que devia ser um santuário (lugar de habitação) da verdade. Em 3 João lemos da casa de Gaio que devia ser &amp;quot;hospedeira&amp;quot; da verdade. Gaio era o colaborador da verdade - e nós? (2 João avisa quem deve ser mantido fora&amp;hellip; 3 João dá as boas vindas a todos os que andam em obediência).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-ageu/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-ageu/</guid>
      <description>chapter-a-day-ageu #1009 Qual é a prova de que eu realmente sou um estudante da Palavra do Deus vivo? É que estou crescendo em justiça, fé e amor, em paz. 2 Timóteo 2:22
AGEU 1 Nosso terceiro livro nesta mesma área&amp;hellip; quando alguns Judeus voltaram a Jerusalém para estar onde o Senhor queria que todo o Israel estivesse. Em Esdras você leu sobre todas as coisas que aconteceram e também o que eles fizeram em seu trabalho.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-amos/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-amos/</guid>
      <description>chapter-a-day-amos #862 Embora você não seja capaz de incutir graça em seus filhos, ao menos você pode incutir conhecimento neles.
AMÓS 1 Amós e Oséias viveram na mesma época. Oséias ficou muito alterado com os terríveis juízos que cairiam sobre Israel, mas Amós também revela o que acontecerá a algumas das nações ao redor de Israel.
Amós não apenas escutou as palavras do Senhor, mas as viu; isto é, ele viu o que as palavras significavam.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-apocalipse/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-apocalipse/</guid>
      <description>chapter-a-day-apocalipse #564 Em todas as nossas petições, fracassos, confissões, e necessidades como indivíduos, vamos a DEUS como nosso PAI&amp;hellip; mas em tudo o que diz respeito à conduta da igreja, vamos Àquele que é a Cabeça da igreja.
APOCALIPSE 1, Vers. 1-11 Ontem acabamos de ler sobre o povo de Deus que estava vivendo sob reis e a lei de Deus. Hoje começamos a ler um Livro que mostra como Deus avalia o Seu povo; como eles viveram sob Sua graça até terminar o tempo de Seu teste.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-atos/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-atos/</guid>
      <description>chapter-a-day-atos #116 Um testemunho unido da verdade de Deus é a maior bênção possível vinda das alturas.
ATOS 1 Vimos no livro de Êxodo que se tratava do livro da &amp;quot;saída do Egito&amp;quot; - assim começaremos hoje o livro &amp;quot;da saída&amp;quot; para a vida Cristã. Enquanto continuamos a alternar entre o Antigo e o Novo Testamento, esperamos mostrar o progresso para a vida do crente. Trata-se de uma ponte (ou transição) entre o Judaísmo, com todas as suas cerimônias, rituais, sacerdotes, etc.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-cantares/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-cantares/</guid>
      <description>chapter-a-day-cantares #721 A sabedoria natural nas coisas de Deus fará cessar o fluxo de bênçãos.
CANTARES DE SALOMÃO 1 Se estiver lembrado do livro que vem logo antes deste (ec), verá que nada havia satisfeito completamente o escritor, tudo era desapontamento, mas neste livro (Cantares de Salomão) o coração está satisfeito com uma pessoa. O livro é uma história de amor, um homem (Salomão, uma figura de Cristo) apaixonado por uma mulher cujo nome não é mencionado (Israel).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-colosseses/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-colosseses/</guid>
      <description>chapter-a-day-colosseses #273 Enquanto Mateus nos apresenta a glória oficial do Messias, e Marcos a missão e serviço dAquele que &amp;quot;andou fazendo o bem&amp;quot;&amp;hellip; Lucas nos apresenta o que Ele é como o Filho do Homem.
COLOSSENSES 1 Vers. 1-17 Nossas últimas três Epístolas estiveram dando sérios avisos dos perigos que nos cercam. Paulo, em Colossenses, levanta nossos olhos e pensamentos para nossa Cabeça, o Senhor Jesus Cristo no céu&amp;hellip; nosso destino.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-daniel/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-daniel/</guid>
      <description>chapter-a-day-daniel #960 Nada pode drenar mais a vitalidade de um Cristão do que o lixo de alianças não santificadas, deleites sujos, práticas ímpias e coisas do tipo. A verdadeira separação dessas coisas fará de nós &amp;quot;vasos para honra, santificados e idôneo para uso do Senhor&amp;quot;.
DANIEL 1 Hoje iniciamos um livro novo e totalmente diferente - Daniel. Passa-se no &amp;quot;tempo dos gentios&amp;quot;. Lucas 21:24. Isso abrange muitos anos. Estamos neste período hoje.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-deuteronomio/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-deuteronomio/</guid>
      <description>chapter-a-day-deuteronomio #278 Qual é o objetivo principal da Palavra de Deus para a igreja hoje? Purificá-la.
DEUTERONÔMIO 1 Temos um grande livro diante de nós. &amp;quot;Deuteronômio&amp;quot; significa &amp;quot;a segunda lei&amp;quot;, mas isto não quer dizer que existissem novos mandamentos. Os filhos de Israel encontram-se agora nas fronteiras da terra prometida, mas não estão dentro dela. Estão sendo lembrados de que foram trazidos até este ponto não por terem guardado os dez mandamentos dados por Moisés; mas por causa das promessas de Deus feitas a seu pai Abraão!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-eclesiastes/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-eclesiastes/</guid>
      <description>chapter-a-day-eclesiastes #671 Uma falta de apreço pela maravilha de uma salvação completa em Cristo abre a porta para todo tipo de desequilíbrio, e produz frustração e fracasso contínuos.
ECLESIASTES 1 Este Livro é totalmente diferente. Trata-se da experiência de um homem que é muito sábio e então decide experimentar de tudo o que há na Terra. (As palavras que ele usa são &amp;quot;debaixo do sol&amp;quot; e ele as usa cerca de 28 vezes neste Livro).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-efesios/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-efesios/</guid>
      <description>chapter-a-day-efesios #381 Precisamos de uma vontade quebrada, confiança em Deus, comunhão com Aquele que sofreu por nós, a fim de podermos nos gloriar nos sofrimentos.
EFÉSIOS 1, Vers. 1-8 O livro do Antigo Testamento que acabamos de deixar nos deu figuras dos ensinos do livro do Novo Testamento que agora iniciamos. Hoje podemos aprender a imensa lição de que ao crente foram dadas todas as bênçãos que ele poderá receber (no próprio céu).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-esdras/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-esdras/</guid>
      <description>chapter-a-day-esdras #983 A humildade diante dos homens é, com frequência, a melhor prova de restauração diante de Deus.
ESDRAS 1 Cinco livros, embora nem todos estejam juntos na ordem dos Livros da Bíblia, nos falam de uma única época. Todos eles apontam para a época logo antes do Senhor Jesus vir ao mundo. Esdras, Neemias, Ageu, Zacarias e Malaquias. Estes cinco livros falam da época da volta de um pequeno grupo que tinha seu coração para o Senhor, e desejavam deixar a vida próspera de Babilônia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-ester/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-ester/</guid>
      <description>chapter-a-day-ester #973 Atividade, quando alguém não se encontra na presença de Deus, onde o coração não se julga a si mesmo, sempre tem a tendência de endurecê-lo.
ESTER 1 O nome de Deus não é mencionado nenhuma vez no livro! Deveria este livro estar na Bíblia? Mas espere até você lê-lo! Você encontrará a invisível mão de Deus em cada página, mas será preciso lê-lo cuidadosamente. É tudo verdade, pode ter certeza.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-exodo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-exodo/</guid>
      <description>chapter-a-day-exodo #071 Não contamos agora com o privilégio de ter um apóstolo para guiar nossos pensamentos como acontecia no princípio da igreja&amp;hellip; mas nos resta um recurso&amp;hellip; o Espírito Santo que habita em nós.
ÊXODO 1 Agora passamos para o segundo passo&amp;hellip; a saída.
Em Êxodo os filhos de Israel foram tirados do Egito por Deus; no livro de Atos (o livro mais ou menos correspondente do Novo Testamento) os filhos de Deus (crentes) são tirados da religião daqueles dias, o Judaísmo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-filemon/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-filemon/</guid>
      <description>chapter-a-day-filemon #502 Deus, hoje, deu a Satanás a capacidade de produzir os resultados desejados.
FILEMOM Uma adorável carta mostrando-nos como essa vida eterna de que temos lido funciona no dia a dia. A carta fala de um escravo chamado Onésimo que fugiu de seu senhor, Filemom, e acabou em Roma. Aqui ele encontrou o apóstolo Paulo, e foi salvo. Paulo o envia de volta a seu senhor com esta carta.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-filipenses/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-filipenses/</guid>
      <description>chapter-a-day-filipenses #238 A oração e o louvor andam juntos. Aqueles que têm louvores têm orações.
FILIPENSES 1, Vers. 1-10 O livro de &amp;quot;Números&amp;quot; foi a história da jornada de Israel através do deserto, portanto é bom que hoje nos voltemos para um livro do Novo Testamento que é escrito para NOSSA jornada por este mundo (nosso deserto). Paulo, que o escreveu, estava prisioneiro em Roma por ser um crente em Cristo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-galatas/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-galatas/</guid>
      <description>chapter-a-day-galatas #267 Uma Bíblia que está caindo aos pedaços geralmente pertence a alguém que não está!
GÁLATAS 1 Aqui há mais sinais de perigo ao longo de nosso caminho por este mundo&amp;hellip; (o deserto do crente). 1 Coríntios foi uma série de avisos contra os perigos morais e doutrinários. Gálatas é sobre os perigos espirituais (ou religiosos). Ambos os livros têm um versículo (sinal de perigo) que é o mesmo - 1 Co 5:6 e Gl 5:9.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-genesis/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-genesis/</guid>
      <description>chapter-a-day-genesis Chapter A Day - Gênesis Iniciamos uma jornada através das Escrituras. Iremos seguir os passos da vida de um crente&amp;hellip; (1) salvação, (2) separação do mundo, (3) nossa vida como um sacerdote diante de Deus, (4) nossa vida como um crente neste mundo e (5) os pensamentos de Deus sobre nós e para nós. Estes 5 passos são como Gênesis, Êxodo, Levítico, Números e Deuteronômio. Com cada livro do Antigo Testamento, iremos então alternar com um livro do Novo Testamento que nos dá a doutrina cristã (ensino) para cada um destes 5 passos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-habacuque/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-habacuque/</guid>
      <description>chapter-a-day-habacuque #1050 Três coisas que nos atrapalham em nossa ocupação com Cristo e Sua vinda: o temor do homem; o engano das riquezas; os cuidados desta vida.
HABACUQUE 1 O primeiro dos profetas menores, chamado de &amp;quot;profeta&amp;quot; - somente Ageu e Zacarias são também chamados de profetas. É um nome difícil de se pronunciar, mas um livro fácil de se entender e desfrutar. Eis um sumário dele. São como os pensamentos de alguém que entende o quão mau se tornara o povo ao seu redor.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-hebreus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-hebreus/</guid>
      <description>chapter-a-day-hebreus #184 Ao invés de inovadores, possamos ser restauradores.
HEBREUS 1 No Antigo Testamento vimos a primeira criação e seu desenvolvimento (gn). No Novo Testamento aprendemos que a primeira criação falhou completamente e é deixada de lado, e uma nova criação toma o seu lugar. (Romans). Em Êxodo aprendemos da redenção pelo sangue de um cordeiro, e, da primeira família de Deus, os Israelitas, saindo do Egito e entrando no deserto.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-isaias/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-isaias/</guid>
      <description>chapter-a-day-isaias #819 Quando estamos honestamente buscando a promoção da glória e da causa de Cristo, nos regozijaremos em quem quer que Ele possa usar.
ISAÍAS 1, Vers. 1-15 Não comentaremos todos os capítulos deste livro, já que alguns podem achar difícil de entender. Todavia, se você tiver tempo, leia os capítulos que forem omitidos. Começando com Isaías, até o fim do Antigo Testamento, temos dezessete livros das Escrituras, os quais predizem o futuro.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-jeremias/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-jeremias/</guid>
      <description>chapter-a-day-jeremias #1030 Nosso conhecimento de Deus é medido por nossa obediência a Sua Palavra; e nosso amor por Ele é a medida dessa obediência.
JEREMIAS 1 Os profundos sentimentos de tristeza de Jeremias por seu povo tornam este livro tocante. O Senhor chega a dizer-lhe que o povo não iria escutá-lo. Que difícil tarefa ele tinha! Ele estava muito triste por ver Judá se afastando do Senhor. Ele devia dizer-lhes que o castigo os esperava.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-joao/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-joao/</guid>
      <description>chapter-a-day-joao #1059 Quando Deus permite provas extraordinárias, Ele dá conforto extraordinário.
JOÃO 1:1-28 Este evangelho apresenta muito mais, do que os outros três, das Pessoas do Filho de Deus, do Pai e do Espírito Santo. Estaremos lendo da rejeição do Senhor Jesus e nossa redenção, como se já tivesse acontecido. Não há menção do nascimento do Senhor, ou da ascensão para o céu, nem os eventos estão em seqüência. Podemos dizer que tudo está no &amp;quot;agora&amp;quot;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-joel/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-joel/</guid>
      <description>chapter-a-day-joel #859 O que a luz revela, o sangue limpa. (1 Jo 1).
JOEL 1 Encontraremos cinco vezes a expressão &amp;quot;o dia do Senhor&amp;quot; neste livro. Como você já sabe, isto se refere a um tempo posterior aos crentes terem sido arrebatados para estar com o Senhor. Então os castigos provenientes de Deus cairão sobre este mundo, principalmente sobre Israel.
Uma terrível peste de moscas, gafanhotos e lagartas, que parecem ter comido tudo o que estava à vista.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-jonas/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-jonas/</guid>
      <description>chapter-a-day-jonas #815 A única medida real e prática de meu apreço pela bondade e misericórdia de Deus para comigo está na medida em que eu, por minha vez, estou preparado para demonstrar bondade e misericórdia para com outros.
JONAS 1 Hoje iniciamos um livro dos mais interessantes. Todos neste livros brilham, exceto Jonas! Amamos esta história desde pequenos por ser ela tão fácil de entender&amp;hellip; um peixe que engole um homem&amp;hellip; depois nada até a praia e cospe o homem!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-josue/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-josue/</guid>
      <description>chapter-a-day-josue #353 Aquele que busca conhecimento, com a idéia de escarnecer e censurar, vai encontrar assunto suficiente para seu deboche, mas nada para sua instrução. Um contraste é&amp;hellip; &amp;quot;o conhecimento é algo fácil para o inteligente.&amp;quot; Pv 14:6.
JOSUÉ 1 Um lembrete. O Antigo Testamento nos dá figuras dos passos na vida do crente. Primeiro passo&amp;hellip; salvação. Então separação do mundo&amp;hellip; depois adoração&amp;hellip; depois serviço, e agora Josué, guerra. Josué substituiu Moisés como líder.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-judas/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-judas/</guid>
      <description>chapter-a-day-judas #503 A corrupção daquilo que está entre as coisas mais excelentes é a pior corrupção.
JUDAS, vers. 1-13 Ao que parece, Judas é a mesma pessoa que Judas, o apóstolo (Lc 6:16 e João 14:22), e Lebeu ou Tadeu (Mt 10:3 e At 1:13).
Jd 3-4 Judas havia desejado escrever acerca do gozo de ser um crente no Senhor Jesus Cristo, mas por causa dos homens infiéis que haviam surgido entre eles, ao invés disso ele teve que escrever um sério aviso!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-juizes/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-juizes/</guid>
      <description>chapter-a-day-juizes #396 Se culpamos Deus pelas provas que vêm para nosso bem, as provas podem se transformar em tentações para nosso mal.
JUÍZES 1, Vers. 1-15 Voltamos para o Antigo Testamento para vermos o próximo passo nas figuras (no AT) dos progressos na vida de um crente. Gênesis - Nova vida; Êxodo - saindo para um novo lugar; então adoração; então nossos problemas diários; então Josué - nosso combate contra os inimigos da verdade; agora &amp;quot;Juízes&amp;quot; - Deus provando Seu povo para ver se irão viver em todas as bênçãos que Deus lhes tem dado&amp;hellip; O que vemos?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-j%C3%B3/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-j%C3%B3/</guid>
      <description>chapter-a-day-jó #629 Costuma-se dizer que em alguns países as árvores crescem, mas não dão fruto porque não há inverno ali.
JÓ 1 Outro de nosso grupo de cinco livros; Provérbios, Tiago, Jó, Eclesiastes e Judas. Este livro pode ser de ajuda a você se desejar aprender um grande segredo de Deus. Tem sido uma bênção para muitos crentes. Na verdade, tem sido o ponto de conversão na vida de alguns.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-levitico/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-levitico/</guid>
      <description>chapter-a-day-levitico #149 Nunca uma coisa certa será feita de modo errado se houver sujeição ao Espírito Santo.
LEVÍTICO 1, Vers. 1-9 Vamos fazer uma revisão a fim de obter uma visão ampla dos passos que demos de um livro ao outro. Tanto no Antigo como no Novo Testamento.
Gn - Os começos, as origens, a semente no jardim.
Rm - A verdade fundamental do Cristianismo. Como Deus pode receber pecadores e ainda assim permanecer santo e verdadeiro.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-lucas/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-lucas/</guid>
      <description>chapter-a-day-lucas #866 Compaixão é sentir sua dor em meu coração.
LUCAS 1, Vers. 1-38 Começamos hoje a ler um livro doce e terno, escrito por um médico que nos mostras estas qualidades em cada página. Alguns incrédulos dizem que não é preciso estar inspirado para escrever história. Dizem que basta relatar os fatos. Mas o historiador pode não estar correto em alguns detalhes. Porém a Palavra de Deus é inspirada (soprada por Deus) (2Tm 3:16) e por isso é um registro perfeito dos fatos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-malaquias/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-malaquias/</guid>
      <description>chapter-a-day-malaquias #1026 Muitas coisas são abertas por engano, mas nenhuma delas com maior freqüência do que a boca. (Sl 19:4)
MALAQUIAS 1 Malaquias significa &amp;quot;Meu mensageiro&amp;quot;
O último de nossos cinco livros que falam das condições daquele pequeno grupo que retornou a Jerusalém cerca de 475 anos antes do Senhor vir ao mundo. Eles também, de um modo geral, acabaram descuidados, e assim o profeta Malaquias é levantado por Deus para despertar o povo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-marcos/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-marcos/</guid>
      <description>chapter-a-day-marcos #790 Nada é mais honrável do que um coração grato.
MARCOS 1, Ves. 1-20 Hoje passamos ao Novo Testamento. No Evangelho de Marcos o Senhor Jesus pode ser identificado em Seu serviço, particularmente como um Profeta.
Ele já aparece trabalhando nos primeiros versículos do primeiro capítulo. Nenhum ancestral seu é mencionado como acontece em Mateus e Lucas; algo que não era de se esperar para um servo. Tampouco há muitos milagres ou longos diálogos neste Evangelho.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-mateus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-mateus/</guid>
      <description>chapter-a-day-mateus #684 Quando você conhece o coração de Deus, jamais irá questionar Sua vontade. A vontade de Deus é Sua expressão do Seu amor por mim. O maior conhecimento que um homem possa ter é conhecer a vontade de Deus - sua maior realização é fazê-la.
MATEUS 1 A Bíblia começa com o Jardim do Éden, e com um rio saindo dele e se dividindo em quatro rios; (quatro nas Escrituras sugerem os pensamento de seguir em todas as direções - Norte, Oeste, Leste e Sul.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-naum/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-naum/</guid>
      <description>chapter-a-day-naum #1053 A criação é obra dos dedos de Deus (Sl 8:3)&amp;hellip; o castigo do ímpio é obra da mão de Deus (Sl 39:10)&amp;hellip; a salvação é obra do braço de Deus (Sl 77:1).
NAUM 1 Este livro foi escrito cerca de 150 anos após o livro de Jonas. Tente entender seu significado. Num relance, vemos que fala da cidade de Nínive&amp;hellip; mas a história toda é um tipo do que irá acontecer a esse mesmo inimigo em um dia futuro.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-neemias/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-neemias/</guid>
      <description>chapter-a-day-neemias #995 Nós, como Cristãos, somos exortados a vivermos à margem da cultura. Isto é, não somos, e nem podemos ser, parte da corrente cultural, por causa do bendito fato de que nossas mentes foram renovadas em Cristo.
NEEMIAS 1 O segundo dos 5 livros que descreve a época após um pequeno grupo de cerca de 50.000 ou menos (Judá e Benjamim) ter voltado a Jerusalém. Esdras nos contou da reconstrução do templo, hoje começamos a ler sobre a reconstrução do muro ao redor de Jerusalém.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-numeros/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-numeros/</guid>
      <description>chapter-a-day-numeros #199 Na consciência de nossa fraqueza e fracasso, sentimos a necessidade de um sentimento novo da glória, amor, riquezas e poder do Senhor diante de nós; e, com isto, desejamos sguir, contando com Ele para nos ajudar nos dias escuros.
NÚMEROS 1, Vers. 1-16 Hoje começamos nosso quarto livro do Antigo Testamento, (e outro passo como crentes). Gênesis e Romanos foram os começos; Êxodo e Atos a saída (redenção).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-obadias/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-obadias/</guid>
      <description>chapter-a-day-obadias #1058 As pessoas podem duvidar daquilo que você diz, mas elas irão crer naquilo que você faz.
OBADIAS Ob 1:1 O Espírito nos profetas com freqüência olha além de Israel e Judá, reparando nas nações dos Gentios. &amp;quot;Um emissário&amp;quot;, como diz Obadias, &amp;quot;foi enviado aos gentios&amp;quot;, antes e agora. Portanto, Naum foi enviado a Níneve, e agora Obadias é enviado a Edom.
Ob 1:3 O mundo era a porção de Esaú, enquanto Israel continuava um estrangeiro e peregrino.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-oseias/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-oseias/</guid>
      <description>chapter-a-day-oseias #845 A ansiedade nunca livra o amanhã de suas tristezas - ela apenas rouba do hoje a sua força.
OSÉIAS 1 Este profeta de coração tão terno chora com freqüência, não por causa de seus próprios pecados, mas pelos de Israel. Este livro coloca diante de nós uma figura de um homem (Deus), que tem uma esposa infiel (Israel) que é expulsa por causa de adultério, mas que mais tarde deve ser readmitida, purificada e feita o centro da nova terra.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-proverbios/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-proverbios/</guid>
      <description>chapter-a-day-proverbios #590 Uma vida de fé é uma vida de surpresas. A graça cresce melhor no inverno.
PROVÉRBIOS 1 Estamos reunindo juntos cinco livros - Provérbios, Tiago, Eclesiastes, Judas e Jó. Todos são para cada leitor dos dias de hoje. Eles não ensinam doutrina. Provérbios dá ao crente instruções de como deve se comportar enquanto está na Terra, mas não lhe fala do segredo do poder que torna isto possível.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-romanos/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-romanos/</guid>
      <description>chapter-a-day-romanos #053 Toda a vida de nosso bendito Senhor como Homem se resume nas palavras, &amp;quot;Ele Se Humilhou&amp;quot;. Ele começou Sua vida aqui em uma manjedoura e terminou na cruz, e ao longo do caminho não teve onde repousar Sua cabeça.
ROMANOS 1 Agora nos ocupamos de um livro do Novo Testamento que, em certos aspectos, equipara-se a Gênesis. Naquele livro tivemos a primeira criação - a criação física. Em Romanos lemos da nova criação - Cristianismo - a obra completa de Cristo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-rute/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-rute/</guid>
      <description>chapter-a-day-rute #427 Na escola de Cristo, somente os humildes aprendem.
RUTE 1, vers. 1-5 Não faz muito tempo estávamos lendo o Livro de Juízes. Mencionamos que foi uma época de grandes trevas para Israel. Eles tinham acabado de entrar na terra prometida. Por não terem expulsado os povos que ali habitavam, logo acabaram se misturando com eles. Esses inimigos logo venceram os Israelitas. Em seu pensamento, procure encaixar o Livro de Rute na parte mais antiga do Livro de Juízes, pois foi nessa época que ele aconteceu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-salmos/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-salmos/</guid>
      <description>chapter-a-day-salmos #897 Aproveite para louvá-Lo. Se não elevamos Seu louvor, Deus levantará alguém que o faça.
SALMOS Para descrever os Salmos poderíamos dizer que alguns são&amp;hellip; (1) a voz do Senhor Jesus, escrita 1.000 anos antes que os eventos acontecessem! (2) Ou como a voz do pequeno grupo de crentes Judeus, (o remanescente) durante a tribulação, ou (3) na maioria das vezes as palavras do Rei Davi. Cada palavra é inspirada pelo próprio Deus.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-sofonias/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-sofonias/</guid>
      <description>chapter-a-day-sofonias #1055 Para todo santo que sofre, é um conforto saber que por detrás, por cima e além da dor dessa circunstância de perplexidade, existe um propósito de valor eterno.
SOFONIAS 1 Sofonias significa &amp;quot;Jeová escondeu&amp;quot; Sl 27:5
Sf 1:2,3 Deus pronuncia um juízo geral sobre todos que Lhe desobedecem, tanto Judeus como Gentios.
Sf 1:4-6 O juízo de Judá é singular, pois o povo foi especialmente abençoado pelo Senhor e agora estavam fazendo as mesmas coisas más como faziam as nações Gentias.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-tiago/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-tiago/</guid>
      <description>chapter-a-day-tiago #624 A fé termina onde a preocupação começa, e a preocupação termina onde a fé começa.
TIAGO 1 Mais um dos cinco livros que agrupamos. Este, particularmente, exige nossa atenção especial. Muitos grupos cristãos o colocam junto com os ensinos de Paulo a respeito da igreja, usando-o como uma desculpa para voltar aos rituais, ao apontarem que Tiago fala sobre costumes Judaicos. Mas precisamos nos lembrar de que este livro foi escrito bem nos primeiros dias do evangelho.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-tito/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-tito/</guid>
      <description>chapter-a-day-tito #424 A armadura devia ser vestida antes da batalha, não na hora dela.
TITO 1 Temos alguns lampejos do que Paulo pensava de Tito em 2 Coríntios 8:16, 17 e 23; e 7:13.
Tt 1:1 Tito recebe instruções de Paulo de como transmitir ordem e um comportamento adequado às assembléias que estavam na Ilha de Creta. Nas cartas de Paulo a Timóteo a &amp;quot;doutrina&amp;quot; é mencionada com mais frequência, mas nesta carta a Tito, Paulo insiste no comportamento.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-zacarias/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/chapter-a-day-zacarias/</guid>
      <description>chapter-a-day-zacarias #1012 Quando um pecador hesita em ir a Cristo, Satanás opera em sua hesitação.
ZACARIAS 1 Seu nome significa &amp;quot;Lembrado por Jeová&amp;quot;. Nada da própria vida de Zacarias é registrado. Sua época foi cerca de 519 A.C. Acabamos de ler o livro de Ageu, e estes dois homens aparentemente viveram na mesma época, conforme Esdras 5:1 e 6:14. Ageu está preocupado com a Casa, Zacarias com a cidade. Veremos tratar-se de um livro muito interessante, pois nos fala da primeira vinda do Senhor Jesus, a qual naquela ocasião ainda estava no futuro.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/cobertura-para-a-cabeca-robert-boulard-robert-boulard/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/cobertura-para-a-cabeca-robert-boulard-robert-boulard/</guid>
      <description>cobertura-para-a-cabeca-robert-boulard-robert-boulard Cobertura para a Cabeça (1 Co 11:3-16)
INTRODUÇÃO
O adversário de Deus e do homem – Satanás – tem sido por demais bem sucedido nos últimos cem anos em obscurecer a distinção dada por Deus entre o masculino e o feminino. A distinção de seus diferentes papéis, da aparência exterior e de um comportamento decente para o homem e a mulher na esfera Cristã está quase que totalmente perdida.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/como-educar-a-crianca-j.-c.-ryle-j.-c.-ryle/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/como-educar-a-crianca-j.-c.-ryle-j.-c.-ryle/</guid>
      <description>como-educar-a-crianca-j.-c.-ryle-j.-c.-ryle Como Educar a Criança?
Prefácio
Ao publicarmos “Como Educar A Criança?”, sentimos que é importante lembrar, antes de tudo, que coisa alguma pode ser feita apropriadamente se os pais ou responsáveis não forem verdadeiros filhos de Deus. Se este livreto caiu nas mãos de uma mãe ou de um pai incrédulo, nosso desejo é que você aceite o Senhor Jesus como Salvador.
Talvez você tenha um lar em ordem, segundo os padrões humanos, mas lembre-se do que Deus diz em Hebreus 11:6: “Sem fé é impossível agradar a Deus”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/considerando-meu-irmao/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/considerando-meu-irmao/</guid>
      <description>considerando-meu-irmao CONSIDERANDO MEU IRMÃO &amp;quot;O amor cobre todas as transgressões&amp;quot; (Provérbios 10:12). Que maravilhosa declaração é esta! Implica em algo muito prático e ativo, nada teórico, pois é a marca característica pela qual os cristãos são conhecidos (João 13:35). Amor é a diferença entre religião e Cristianismo, entre sinceridade e o que é abstrato e superficial. É o único motivo para um serviço aceitável ao Senhor.
Este amor, posto por Deus nos corações dos crentes (Romanos 5:5), é o poder que nos capacita a agirmos como devemos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/cristo-o-centro-porque-nos-reunimos-som-c-charles-stanley/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/cristo-o-centro-porque-nos-reunimos-som-c-charles-stanley/</guid>
      <description>cristo,-o-centro-porque-nos-reunimos-som-c-charles-stanley Cristo, o Centro Por Que Nos Reunimos Somente ao Seu Nome?
Esta é uma pergunta feita com freqüência àqueles que se reúnem ao nome do Senhor Jesus. Muitos têm expressado o desejo de que fosse escrito um tratado claro sobre tão importante assunto e, por conseguinte, apresento afetuosamente as considerações abaixo a todos os amados filhos de Deus. A primeira razão de nos reunirmos somente ao Seu nome é:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/cristo-a-sabedoria-de-deus-para-o-caminho-g.-h.-hayhoe/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/cristo-a-sabedoria-de-deus-para-o-caminho-g.-h.-hayhoe/</guid>
      <description>cristo-a-sabedoria-de-deus-para-o-caminho-g.-h.-hayhoe Cristo, a Sabedoria de Deus para o Caminho do Crente Palestra a cristãos proferida por H. E. Hayhoe em Janeiro de 1950
Costumo dizer que a fé e a salvação andam juntas; que a obediência e a felicidade estão conectadas, e que felicidade é um estado de espírito e não uma questão de circunstâncias. Espero apresentar a vocês Cristo como a Sabedoria de Deus para o caminho do crente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/cristo-nossa-vida_-edward-dennett/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/cristo-nossa-vida_-edward-dennett/</guid>
      <description>cristo-nossa-vida_-edward-dennett CRISTO, NOSSA VIDA Quando o Senhor Jesus veio ao mundo, trevas cobriam a Terra, e as pessoas estavam em densa escuridão; sim, a noite de morte prevalecia por todo o globo terrestre. Era, usando a linguagem de Jó ao falar da morte, uma terra de escuridão e sombra de morte; &amp;quot;terra escuríssima, como a própria escuridão; terra da sombra da morte e sem ordem alguma, e onde a luz é como a escuridão&amp;quot; (Jó 10:21-22).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/cristo-nosso-pastor-edward-dennett-edward-dennett/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/cristo-nosso-pastor-edward-dennett-edward-dennett/</guid>
      <description>cristo-nosso-pastor-edward-dennett-edward-dennett CRISTO NOSSO PASTOR Cabe aqui perguntarmos se esta relação nosso bendito Senhor tem com o Seu povo ocupa o seu devido lugar em nossas almas. É bem verdade que trata-se de algo encontrado com muito maior frequência nas Escrituras do Antigo Testamento, mas seria uma grande perda supormos que se trate de algo relacionado apenas com os judeus. Na verdade, João (capítulo 10) expressamente proíbe que cheguemos a tal conclusão, pois o Senhor claramente afirma: &amp;quot;Ainda tenho outras ovelhas que não são deste aprisco; também me convém agregar estas, e elas ouvirão a minha voz, e haverá um rebanho&amp;quot; (e não &amp;quot;um aprisco&amp;quot;) &amp;quot;e um Pastor&amp;quot; (v.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/cristo-nosso-redentor-edward-dennett-edward-dennett/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/cristo-nosso-redentor-edward-dennett-edward-dennett/</guid>
      <description>cristo-nosso-redentor-edward-dennett-edward-dennett CRISTO NOSSO REDENTOR Edward Dennet
É somente pela reflexão acerca de cada aspecto em que Cristo nos é apresentado nas Escrituras, que somos capacitados a compreender, em qualquer medida, o que Ele é por nós e para nós, bem como a plenitude da verdade de nossa salvação. Já contemplamos Cristo como nosso Salvador, e a alguns pode parecer como se este título incluísse também o que Ele é como nosso Redentor; mas iremos descobrir, à medida que delineamos o assunto, que somos guiados a contemplar novos aspectos, tanto de Sua obra como de nossa condição.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/cristo-para-meus-pecados-cristo-para-meus-j.-n.-darby/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/cristo-para-meus-pecados-cristo-para-meus-j.-n.-darby/</guid>
      <description>cristo-para-meus-pecados-cristo-para-meus-j.-n.-darby Cristo Para Meus Pecados, Cristo Para Meus Cuidados
Evangelho de João, Capítulo 4
João 4
É algo maravilhoso pensar em quão real era a intimidade com que o Senhor conduzia o Seu relacionamento com as pessoas neste mundo - Seus modos, e Suas maneiras para com elas - se considerarmos Quem é Ele. Isto verdadeiramente altera todos os nossos pensamentos acerca de Deus.
Ele visitou os homens antes do dia do juízo, e nós O encontramos dando, e não julgando - tratando com os homens de um modo bem diferente do esperado.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/definicoesdoutrinais-bruce-anstey/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/definicoesdoutrinais-bruce-anstey/</guid>
      <description>definicoesdoutrinais-bruce-anstey 2018-08-26T18:04:20 HTML:
2018-08-26T18:04:20
HTML:
2018-08-26T18:04:20
HTML:
2018-08-26T18:04:20
HTML:
DEFINIÇÕES DOUTRINAIS – Um Manual de Termos Doutrinais &amp;amp; Expressões no {#2018-08-26t18-04-20html-2018-08-26t18-04-20html-2018-08-26t18-04-20html-2018-08-26t18-04-20html-defini-es-doutrinais-um-manual-de-termos-doutrinais-express-es-no}
Novo Testamento
B. Anstey
Originalmente publicado por:
CHRISTIAN TRUTH PUBLISHING
12048 – 59th Ave.
Surrey, BC V3X 3L3
CANADÁ
Primeira edição em Inglês – março/ 2016
Versão 1.8
Traduzido, publicado e distribuído no Brasil com exclusividade por
ASSOCIAÇÃO VERDADES VIVAS, uma associação sem fins lucrativos, cujo objetivo é divulgar o evangelho e a sã doutrina de nosso Senhor Jesus Cristo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/deus-esta-em-todas-as-circunstancias-c-h-m-c.-h.-mackintosh/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/deus-esta-em-todas-as-circunstancias-c-h-m-c.-h.-mackintosh/</guid>
      <description>deus-esta-em-todas-as-circunstancias-c-h-m-c.-h.-mackintosh DEUS ESTÁ EM TODAS AS CIRCUNSTÂNCIAS C. H. MACKINTOSH
Não há nada que ajude tanto o cristão a suportar as provas que encontra em seu caminho do que o hábito de ver Deus em todas as circunstâncias. Não há circunstância, por mais trivial ou comum que seja, que não possa ser considerada como um mensageiro de Deus, se apenas o ouvido tiver sido circuncidado para ouvir, e a mente for espiritual para entender a mensagem.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/dois-dias-nas-escrituras-bruce-anstey-bruce-anstey/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/dois-dias-nas-escrituras-bruce-anstey-bruce-anstey/</guid>
      <description>dois-dias-nas-escrituras-bruce-anstey-bruce-anstey DOIS DIAS NAS ESCRITURAS O Senhor prometeu, &amp;quot;Na casa de Meu Pai há muitas moradas; se não fosse assim, Eu vo-lo teria dito. Vou preparar-vos lugar. E quando Eu for, e vos preparar lugar, virei outra vez, e vos levarei para Mim mesmo, para que onde Eu estiver estejais vós também&amp;quot; (João 14:2-3). Ele também declarou: &amp;quot;Certamente cede venho&amp;quot; (Apocalipse 22:20). A esperança apropriada ao cristão é aguardar o Senhor vindo a qualquer memento (1 Tessalonicenses 1:9-10).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/escolhas-l-c-perry.jpeg-l.-c.-perry/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/escolhas-l-c-perry.jpeg-l.-c.-perry/</guid>
      <description>escolhas-l-c-perry.jpeg-l.-c.-perry ESCOLHAS De um certo modo, este é um título meio enganador, mas expressa o que a maioria das pessoas considera como sendo uma descrição de suas vidas. As pessoas têm a tendência de sentir que a vida é uma longa sucessão de escolhas difíceis. Certamente a vida está cheia de pontos de decisão, encruzilhadas, desvios do caminho. Todavia, o que as Escrituras nos ensinam, como seguidores de Cristo, é que não existe realmente qualquer escolha para nós em qualquer uma das encruzilhadas desta vida.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/espere-r-pilkington-r.-pilkington/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/espere-r-pilkington-r.-pilkington/</guid>
      <description>espere-r-pilkington-r.-pilkington ESPERE! Gostaria de falar a respeito de algo que, creio eu, se puder ser aprendido enquanto somos jovens, será para nós de grande auxílio. Sei, porém, que esta característica é também muito necessária para os anos mais avançados de nossa vida. Vamos ler 1 Samuel, capítulo 10, versículos 6 ao 8, que é onde o povo escolhe um rei. Tendo Saul sido escolhido para ser o rei, Samuel se dirige a ele e diz: &amp;quot;E o Espírito do Senhor se apoderará de ti, e profetizarás com eles, e te mudarás em outro homem.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/eu-sou-do-senhor-e-j-checkley-e.-j.-checkley/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/eu-sou-do-senhor-e-j-checkley-e.-j.-checkley/</guid>
      <description>eu-sou-do-senhor-e-j-checkley-e.-j.-checkley EU SOU DO SENHOR Que conforto podemos encontrar em tais palavras! O Senhor Jesus nos redimiu com Seu sangue precioso (1 Pd. 1:18,19), nos tem em grande estima e, nos tendo comprado para Si (1 Coríntios 7:23), irá, com toda certeza, nos guardar (1 Pd. 1:5). Ninguém nos arrebatará de Sua mão (João 10:28). Nossa vida está segura muito além de todas as eventualidades, pois está &amp;quot;escondida com Cristo em Deus&amp;quot; (Colossenses 3:3).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/homem-e-mulher-os-papeis-distintos-na-casa-bruce-anstey/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/homem-e-mulher-os-papeis-distintos-na-casa-bruce-anstey/</guid>
      <description>homem-e-mulher-os-papeis-distintos-na-casa-bruce-anstey Homem e Mulher – Os Papeis Distintos na Casa de Deus
Bruce Anstey
2017-06-19T17:00:00+09:00
Traduzido de &amp;quot;The SEARCH for a Scripturally Gathered Assembly - A profile of a Scriptural Assembly&amp;quot;
OS PAPEIS DISTINTOS NA CASA DE DEUS
Uma característica notável que identificará uma assembleia biblicamente reunida é que os papéis estabelecidos na Palavra de Deus para os irmãos e as irmãs serão colocados em prática. Apesar de isso ser uma prática comum na Igreja, as Escrituras não indicam que exista uma única posição na casa de Deus para homens e mulheres.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/jesus-nao-poderia-pecar-william-macdonald-william-macdonald/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/jesus-nao-poderia-pecar-william-macdonald-william-macdonald/</guid>
      <description>jesus-nao-poderia-pecar-william-macdonald-william-macdonald JESUS NÃO PODERIA PECAR WILLIAM MACDONALD
Heb 2:18 Porque, naquilo que ele mesmo, sendo tentado, padeceu, pode socorrer aos que são tentados.
O Senhor Jesus foi tentado de fora para dentro, mas nunca de dentro para fora. A tentação no deserto mostra ele sendo tentado de fora para dentro. Satanás apareceu a ele e tentou atraí-lo com um estímulo externo. Mas o Salvador jamais podia ser tentado a pecar por cobiças ou paixões internas, pois não havia pecado nele e não havia nada para responder ao pecado.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/jonatas-faltou-uma-coisa-charles-stanley-charles-stanley/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/jonatas-faltou-uma-coisa-charles-stanley-charles-stanley/</guid>
      <description>jonatas-faltou-uma-coisa-charles-stanley-charles-stanley JÔNATAS - FALTOU UMA COISA Há algum tempo, durante uma reunião de estudo da Palavra, minha atenção foi despertada para as tristes circunstâncias da morte de Jônatas no Monte Gilboa. Israel fugiu diante do inimigo, e foi vencido. Saul foi morto, e seus três filhos foram mortos juntamente com ele. Foi a completa derrota do reino de Saul. Que triste cena - o corpo de Saul e os corpos de seus três filhos pregados no muro de Bete-Sã!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/jugo-desigual-c-h-mackintosh-c.-h.-mackintosh/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/jugo-desigual-c-h-mackintosh-c.-h.-mackintosh/</guid>
      <description>jugo-desigual-c-h-mackintosh-c.-h.-mackintosh JUGO DESIGUAL Answers to Correspondents, C. H. Mackintosh, pg. 103
&amp;quot;Não vos prendais a um jugo desigual com os infiéis; porque, que sociedade tem a justiça com a injustiça? E que comunhão tem a luz com as trevas?&amp;quot; (2 Coríntios 6:14).
Cremos que é um lamentável pecado para um cristão, casar-se com uma pessoa não convertida; e temos tomado conhecimento de casos em que as pessoas que agiram em deliberada desobediência neste solene assunto tiveram que colher os mais amargos frutos por toda a vida.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/linguas-e-outros-dons-de-sinais-seu-lugar-g.-h.-hayhoe/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/linguas-e-outros-dons-de-sinais-seu-lugar-g.-h.-hayhoe/</guid>
      <description>linguas-e-outros-dons-de-sinais-seu-lugar-g.-h.-hayhoe LÍNGUAS E OUTROS DONS DE SINAIS Seu Lugar Nas Escrituras &amp;quot;Está escrito na lei: Por gente doutras línguas, e por outros lábios, falarei a este povo; e ainda assim Me não ouvirão, diz o Senhor. De sorte que as línguas são um sinal, não para os fiéis, mas para os infiéis; e a profecia não é sinal para os infiéis, mas para os fiéis&amp;quot; (1 Coríntios 14:21-22).
&amp;quot;E todos foram cheios do Espírito Santo, e começaram a falar noutras línguas, conforme o Espírito Santo lhes concedia que falassem&amp;hellip; E todos pasmavam e se maravilhavam, dizendo uns aos outros: Pois que!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/longe-do-arraial-fora-do-arraial-autor-des/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/longe-do-arraial-fora-do-arraial-autor-des/</guid>
      <description>longe-do-arraial-fora-do-arraial-autor-des FORA DO ARRAIAL, LONGE DO ARRAIAL &amp;quot;Saiamos pois a Ele fora do arraial levando o Seu vitupério&amp;quot; Hebreus 13:13. Poderíamos fazer várias perguntas em relação a este versículo da Bíblia. A quem foi dirigido este apelo? Por que foi dirigido? Pode ser aplicado a nós? E, se for para nós, qual é o seu motivo e significado? Busquemos a resposta a estas perguntas no temor do Senhor e para proveito de nossas almas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/luz-para-as-almas-ansiosas-g-cutting/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/luz-para-as-almas-ansiosas-g-cutting/</guid>
      <description>luz-para-as-almas-ansiosas-g-cutting Introdução Se houve alguma coisa que pesou mais sobre o coração do autor ao escrever estas páginas, foi o pensamento de que a maioria dos que professam fé em Cristo praticam bem pouco essa fé. Em nossa preocupação com a idéia de levar paz às pessoas, existe um perigo especial que precisamos observar e orar para nos preservarmos dele e, ou seja, intrometer-nos (embora involuntariamente) entre Deus e os exercícios espirituais do indivíduo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/mateus-darby/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/mateus-darby/</guid>
      <description>mateus-darby Estudo Sobre a Palavra de Deus – MATEUS - John Nelson Darby Tradutor Martins do Vale
Editor Josué da Silva Matos 2019
www.palavrasdoevangelho.com
www.boasemente.com.br
INTRODUÇÃO AOS LIVROS DO NOVO TESTAMENTO
É com um certo receio que abordo a parte dos Estudos que se refere ao Novo Testamento, seja qual for a bênção que daí possa advir. A concentração e ao mesmo tempo o desenvolvimento da luz divina neste precioso dom de Deus; o imenso alcance das verdades que ele contém; a variedade infinita dos aspectos e das aplicações verdadeiras de uma só e mesma passagem, com todo o círculo das verdades divinas; de igual modo a importância imensa dessas verdades consideradas quer em si mesmas quer a respeito da glória de Deus, quer ainda em relação com as necessidades do homem; enfim, a maneira como elas revelam Deus e respondem a essas necessidades&amp;hellip;; todas essas considerações, que eu não sei exprimir senão muito imperfeitamente, concorrem, no seu conjunto, para fazerem recuar lima pessoa humilde perante a pretensão de dar uma ideia verdadeira e (mesmo em princípio) adequada à intenção do Espírito Santo nos livros do Novo Testamento.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/medo-de-perder-a-salvacao/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/medo-de-perder-a-salvacao/</guid>
      <description>medo-de-perder-a-salvacao MEDO DE PERDER A SALVAÇÃO É um sentimento muito comum, aos recém-convertidos ao Senhor, o medo de perderem a sua salvação, por notarem que o pecado continua a operar em sua carne. Como quem escreve estas linhas viveu também tal experiência e, pela graça de Deus, a superou, desejo ajudar os que sentem tal amargura que é o medo de se perderem novamente.
Não é possível que isto aconteça, pois Cristo &amp;quot;com uma só oblação aperfeiçoou PARA SEMPRE os que são santificados&amp;quot; (Hebreus 10:14).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/mefibosete-a-bondade-de-deus-charles-stanl-charles-stanley/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/mefibosete-a-bondade-de-deus-charles-stanl-charles-stanley/</guid>
      <description>mefibosete-a-bondade-de-deus-charles-stanl-charles-stanley MEFIBOSETE - A BONDADE DE DEUS Certa manhã bem cedo, há muitos anos, estava lendo o capítulo 9 de 2 Samuel. Depois de lê-lo uma vez, pensei, &amp;quot;Que capítulo estranho, acerca de um jovem aleijado de ambos os pés&amp;quot;. Li-o novamente, e ainda não podia ver nada nele.
Depois de lê-lo pela terceira vez, meus olhos pararam nestas palavras: &amp;quot;Decerto usarei contigo de beneficência por amor de Jônatas, teu pai&amp;quot; (2 Samuel 9:7).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/missionarios-k-heslop-k.-heslop/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/missionarios-k-heslop-k.-heslop/</guid>
      <description>missionarios-k-heslop-k.-heslop MISSIONÁRIOS A palavra “ Missionários traz à mente a imagem de cristãos intrépidos viajando para terras distantes para falar a rudes selvagens acerca do amor de Deus. Eles atravessam indescritíveis perigos e enfrentam imensos obstáculos sem que sejam abalados em sua fé em Deus. Um “ missionário” parece ser alguém com uma força espiritual muito maior do que aquela que eu tenho, ou possa esperar possuir. Pelo menos é isto o que eu gostaria de acreditar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/musica-instrumental-nas-reunioes-c-buchana-c.-buchanan/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/musica-instrumental-nas-reunioes-c-buchana-c.-buchanan/</guid>
      <description>musica-instrumental-nas-reunioes-c-buchana-c.-buchanan MÚSICA INSTRUMENTAL NAS REUNIÕES C. BUCHANAN
O ensino acerca do que é aceitável e agradável a Deus nesta dispensação presente é de primordial importância para nosso louvor e adoração, o que se trata do mais alto privilégio que um cristão pode ter enquanto aqui. Três passagens das Escrituras nos dão instruções claras a respeito: &amp;quot;Ora o Deus de paciência e consolação vos conceda o mesmo sentimento uns para com os outros, segundo Cristo Jesus.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/naama-o-leproso-charles-stanley-charles-stanley/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/naama-o-leproso-charles-stanley-charles-stanley/</guid>
      <description>naama-o-leproso-charles-stanley-charles-stanley NAAMÃ, O LEPROSO CHARLES STANLEY
&amp;quot;Naamã, chefe do exército do rei da Síria, era um grande homem diante do seu senhor, e de muito respeito; porque por ele o Senhor dera livramento aos siros: e era este varão homem valoroso porém leproso.&amp;quot; (2 Reis 5:1) Quanto vale, afinal, a grandeza nas coisas deste mundo? Um homem pode se tornar bem famoso; pode prosperar nos negócios até superar quem quer que seja, ou pode escalar o mais alto pináculo de honra da grandeza política ou militar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/nao-estejais-inquietos-por-coisa-alguma-h-h.-smith/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/nao-estejais-inquietos-por-coisa-alguma-h-h.-smith/</guid>
      <description>nao-estejais-inquietos-por-coisa-alguma-h-h.-smith “NÃO ESTEJAIS INQUIETOS POR COISA ALGUMA&amp;quot; H. Smith, &amp;quot;Seven Exortations&amp;quot;, Pág. 10.
Filipenses 4:6
A exortação do apóstolo aqui tem em vista as circunstâncias desta vida. Ele não desconhece que, em um mundo de tristezas e enfermidades, de necessidades e preocupações, haverá tribulações para se enfrentar e fardos para se carregar; mas, não deveríamos torturar nosso pobre coração com coisas assim. O próprio apóstolo escreve de uma prisão, e havia sofrido necessidades, havia tido um companheiro e colaborador doente à beira da morte; mas nessas circunstâncias tão tristes ele foi elevado acima de todo cuidado e ansiedade, e por isso podia dizer a outros: &amp;quot;Não estejais inquietos por coisa alguma&amp;quot;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/nao-repouses-a-tua-mao/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/nao-repouses-a-tua-mao/</guid>
      <description>nao-repouses-a-tua-mao NÃO REPOUSES A TUA MÃO &amp;quot;Quem somente observa o vento, nunca semeará, e o que olha para as nuvens nunca segará. Semeia pela manhã a tua semente, e à tarde não repouses a tua mão, porque não sabes qual prosperará: se esta, se aquela, ou se ambas igualmente serão boas&amp;quot; Eclesiastes 11:4,6
Paralisado como consequência de um acidente, um jovem chamado Pascal não tinha nenhuma companhia além daqueles que lhe prestavam cuidados.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/nao-vos-comove-isto-r-erisman-r.-erisman/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/nao-vos-comove-isto-r-erisman-r.-erisman/</guid>
      <description>nao-vos-comove-isto-r-erisman-r.-erisman NÃO VOS COMOVE ISTO? R. Erisman
&amp;quot;Não vos comove isto a todos vós que passais pelo caminho? Atendei, e vede, se há dor como a minha dor, que veio sobre mim, com que o Senhor me afligiu, no dia do furor da Sua ira.&amp;quot; Lamentações 1:12
Estas são palavras fortes, com certeza, que atingem o mais profundo do coração enquanto buscam por uma resposta à questão que foi levantada.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/no-mundo-mas-nao-do-mundo-w-j-prost-w.-j.-prost/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/no-mundo-mas-nao-do-mundo-w-j-prost-w.-j.-prost/</guid>
      <description>no-mundo-mas-nao-do-mundo-w-j-prost-w.-j.-prost NO MUNDO MAS NÃO DO MUNDO Tradução: MARCIO ROGÉRIO DE FREITAS
W. J. Prost
Em Sua oração ao Pai em João 17, pouco antes de ir para a cruz, o Senhor Jesus fez várias referências a Ele mesmo no que diz respeito ao mundo. Duas delas são muito significativas para o cristão hoje. Primeiro, lemos: &amp;quot;Eu não estou mais no mundo; mas eles estão no mundo&amp;quot; (v. 11). Em segundo lugar, Ele diz: &amp;quot;porque não são do mundo, assim como eu não sou do mundo&amp;quot; (v.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/nossa-luta-j-h-smith-j.-h.-smith/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/nossa-luta-j-h-smith-j.-h.-smith/</guid>
      <description>nossa-luta-j-h-smith-j.-h.-smith NO MUNDO MAS NÃO DO MUNDO
W. J. PROST
2017-07-21T17:00:00+09:00
NOSSA LUTA Deus ainda não está julgando as nações, e nem ainda introduzindo um governo justo na Terra sob a direção do &amp;quot;Seu Ungido&amp;quot;. Não; pelo contrário, em soberana graça e bondade, Ele está salvando pecadores dentre as nações antes que caia o juízo. Portanto, nós que somos santos com uma vocação celestial totalmente acima e fora deste mundo, não devemos nos preocupar com os assuntos mundanos, e sim com o &amp;quot;reino de Deus, e&amp;hellip; as coisas pertencentes ao Senhor Jesus Cristo&amp;quot; (Atos 28:31).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/nosso-senhor-jesus-cristo-h-e-hayhoe-h.-e.-hayhoe/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/nosso-senhor-jesus-cristo-h-e-hayhoe-h.-e.-hayhoe/</guid>
      <description>nosso-senhor-jesus-cristo-h-e-hayhoe-h.-e.-hayhoe NOSSO SENHOR JESUS CRISTO H. E. HAYHOE
A Pessoa do Senhor Jesus Cristo, o Filho de Deus, está além da compreensão da mente humana. Ele mesmo disse: &amp;quot;Ninguém conhece o Filho, senão o Pai; e ninguém conhece o Pai, senão o Filho, e aquele a quem o Filho o quiser revelar&amp;quot; (Mateus 11:27). O Filho revelou o Pai, mas NINGUÉM compreende o Filho. A Sua Pessoa é um mistério divino.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/notas-sobre-o-salmo-2/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/notas-sobre-o-salmo-2/</guid>
      <description>notas-sobre-o-salmo-2 NOTAS SOBRE O SALMO 22 SALMO 22
O Salmos 22 nos foi dado por Deus para nossa devoção e adoração. O capítulo 53 de Isaías é um diálogo sobre os sofrimentos de Cristo entre Jeová, o profeta e o remanescente judeu fiel. O capítulo 2 de Jonas trata dos sofrimentos do Senhor descritos por Ele após ter passado por eles ou prevendo a libertação quando em meio a eles.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/nunca-g.-cutting-g-cutting/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/nunca-g.-cutting-g-cutting/</guid>
      <description>nunca-g.-cutting-g-cutting NUNCA! Será que alguma vez você se deu conta, querido leitor, de que a mesma palavra que concede o mais doce consolo ao verdadeiro crente, extingue completamente qualquer raio de esperança para o incrédulo, e não lhe deixa coisa alguma além de trevas e total desespero? Esta palavra é a mesma que aparece no início deste artigo.
Para tornar isso mais claro, deixe-nos fazer duas perguntas que, provindas dos lábios do Senhor Jesus Cristo, são ambas respondidas por esta mesma palavra.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/o-amigo-e-as-coisas-que-nunca-mudam-gordon-g.-h.-hayhoe/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/o-amigo-e-as-coisas-que-nunca-mudam-gordon-g.-h.-hayhoe/</guid>
      <description>o-amigo-e-as-coisas-que-nunca-mudam-gordon-g.-h.-hayhoe O Amigo e as Coisas que Nunca Mudam Parte 1
“The Friend And The Things That Never Change”; palestra a cristãos em La Mirada, CA, 29:12:85.
&amp;quot;O Seu falar é muitíssimo suave; sim, Ele é totalmente desejável. Tal é o meu Amado, e tal o meu Amigo, ó filhas de Jerusalém.&amp;quot; (Cânticos 5:16) &amp;quot;Tu, Senhor, no princípio fundaste a Terra, e os céus são obra das Tuas mãos: eles perecerão, mas Tu permanecerás; e todos eles, como roupa, envelhecerão, e como um manto os enrolarás, e como um vestido se mudarão, mas Tu és o mesmo, e os Teus anos não acabarão.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/o-apocalipse-e-o-reino-cronologia-dos-ev-c-clarence-lunden/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/o-apocalipse-e-o-reino-cronologia-dos-ev-c-clarence-lunden/</guid>
      <description>o-apocalipse-e-o-reino-cronologia-dos-ev-c-clarence-lunden O APOCALIPSE E O REINO - CRONOLOGIA DOS EVENTOS PROFÉTICOS A esperança da Igreja é a vinda do Senhor. Como crentes, não esperamos que os eventos proféticos se concretizem enquanto estamos aqui na Terra. Nosso lar está no céu, e aguardamos pelo Salvador para nossa libertação corporal deste presente mundo mau que despenca para a perdição. Nossa esperança se concretizará quando escutarmos o brado de vitória e formos levados para o encontro com nosso Senhor nos ares, a fim de estarmos para sempre com Ele na casa do Pai.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/o-caminho-de-deus-e-como-encontra-lo-c.-h.-c.-h.-mackintosh/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/o-caminho-de-deus-e-como-encontra-lo-c.-h.-c.-h.-mackintosh/</guid>
      <description>o-caminho-de-deus-e-como-encontra-lo-c.-h.-c.-h.-mackintosh O Caminho de Deus e Como Encontrá-Lo
C.H.Mackintosh
2017-06-19T17:00:00+09:00
Título Original: God&amp;#039;s Way and how to Find It
O CAMINHO DE DEUS E COMO ENCONTRÁ-LO (Leia Jó28 e Lucas 11:34-36) &amp;quot;Essa vereda a ignora a ave de rapina, e não a viram os olhos da gralha. Nunca a pisaram filhos de animais altivos, nem o feroz leão passou por ela&amp;quot; (Jó 28:7-8) Que indizível misericórdia, para alguém que realmente deseja andar com Deus, saber que há um caminho onde andar!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/o-caminho-de-deus-para-o-descanso-poder-e-edward-dennett/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/o-caminho-de-deus-para-o-descanso-poder-e-edward-dennett/</guid>
      <description>o-caminho-de-deus-para-o-descanso-poder-e-edward-dennett O Caminho de Deus para o descanso, poder e consagração
Primeira parte
A triste verdade é que a maioria dos cristãos não é feliz; e se esses cristãos pudessem, confessariam que têm estado tristemente desapontados com sua vida cristã. Quando se converteram, tinham diante de si uma perspectiva cheia de promessas: parecia-lhes a aurora de um dia sem nuvens, cheio de gozo e paz. No entanto, mal haviam iniciado sua jornada, e nuvens de todo tipo já escureciam o céu, e, exceto talvez por alguns poucos raios de sol aqui e ali, a situação continuou mais ou menos inalterada.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/o-cantico-dos-canticos-do-noivo-c-e-lunden-clarence-lunden/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/o-cantico-dos-canticos-do-noivo-c-e-lunden-clarence-lunden/</guid>
      <description>o-cantico-dos-canticos-do-noivo-c-e-lunden-clarence-lunden O CÂNTICO DOS CÂNTICOS DO NOIVO C. E. Lunden
A criação não seria completa sem a mulher, portanto enquanto Adão dormia, Deus tirou uma costela do seu lado e formou a mulher. Ela se tornou osso de seus ossos e carne de sua carne. Seu nome, Eva, significa mãe de todos os viventes. Cristo em ressurreição é o último Adão, o primogênito da nova criação, e a Igreja se torna Sua noiva.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/o-centro-de-todo-descanso-e.-j.-checkley-e.-j.-checkley/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/o-centro-de-todo-descanso-e.-j.-checkley-e.-j.-checkley/</guid>
      <description>o-centro-de-todo-descanso-e.-j.-checkley-e.-j.-checkley O CENTRO DE TODO DESCANSO O próprio Deus é o único centro de todo descanso. Em toda a criação há movimento. A crosta terrestre sofre mudanças - enquanto umas ilhas são formadas, outras desaparecem sob as ondas. Terremotos atiram ao solo edifícios antes considerados sólidos. Erupções vulcânicas cobrem de destruição populações inteiras. Primavera, verão, outono e inverno se sucedem propiciando plantios e colheitas. Os rios correm para o mar, e a evaporação leva suas águas de volta aos picos das montanhas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/o-chamado-de-deus-j.-g.-bellet/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/o-chamado-de-deus-j.-g.-bellet/</guid>
      <description>o-chamado-de-deus-j.-g.-bellet O CHAMADO DE DEUS J. G. Bellet
Nos dias que antecedem o dilúvio, os que pertencem à família de Deus trilham um caminho de peregrinos. Eles deixam o mundo para Caim. Não há neles nenhum sentimento de disputa e nem tampouco o menor indício de queixa. Eles não dizem, e nem pensam em dizer, &amp;quot;Mestre, dize a meu irmão que reparta comigo a herança&amp;quot; (Lucas 12:13). Em seus hábitos e princípios de conduta, eles são tão distintos de seu irmão infrator (Caim) que parecem pertencer a uma outra raça; é como se vivessem em outro mundo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/o-diadema-perdido-f.-b.-hole-f.-b.-hole/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/o-diadema-perdido-f.-b.-hole-f.-b.-hole/</guid>
      <description>o-diadema-perdido-f.-b.-hole-f.-b.-hole O DIADEMA PERDIDO Dizer que uma característica marcante do tempo presente é o espírito quase universal de inquietação é falar o óbvio. A coisa toda é tão patente ao ponto de ser evidente até para a mente mais frívola. Confronto de interesses, conflito, revolta e inquietação já não são novidades no mundo. Desde a entrada do pecado, quando foi que coisas assim não existiram? Todavia, ao admitirmos isso nos atrevemos a afirmar que a atual epidemia de agitação e revolta atingiu proporções tais que pode ser corretamente denominada como a principal característica desta era.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/o-espirito-de-graca-c-buchaman-c.-buchanan/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/o-espirito-de-graca-c-buchaman-c.-buchanan/</guid>
      <description>o-espirito-de-graca-c-buchaman-c.-buchanan O ESPÍRITO DE GRAÇA QUE ESPÍRITO NÓS MANIFESTAMOS?
O Senhor prometeu estar perto de nós em certas condições de coração, pois Ele é compassivo. Ele diz, &amp;quot;Perto está o Senhor dos que têm o coração quebrantado&amp;quot; (Salmos 34:18). Você já experimentou isto? Um coração quebrantado&amp;hellip; quanto ele dói! Acaso isto produz um espírito contrito? Se assim for, a promessa é que o Senhor &amp;quot;salva os contritos de espírito. Muitas são as aflições do justo, mas o Senhor o livra de todas&amp;quot; (Salmos 34:18-19).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/o-espirito-santo-h.-e.-hayhoe-h.-e.-hayhoe/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/o-espirito-santo-h.-e.-hayhoe-h.-e.-hayhoe/</guid>
      <description>o-espirito-santo-h.-e.-hayhoe-h.-e.-hayhoe Revisão: Luiz Amalfi
PREFÁCIO Este breve estudo a respeito do Espírito Santo não busca apresentar qualquer novidade, mas é fruto do desejo de colocar diante dos amados santos de Deus o ensino das Escrituras sobre este importante assunto. Que estas linhas possam levar o leitor a uma meditação cuidadosa sobre as passagens bíblicas que são constantemente citadas neste estudo. Aquele que desejarem um ministério que dê uma explanação mais ampla do assunto devem buscá-lo nos escritos de J.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/o-evangelho-em-3-min-mateus-mario-persona/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/o-evangelho-em-3-min-mateus-mario-persona/</guid>
      <description>o-evangelho-em-3-min-mateus-mario-persona O Evangelho em 3 Minutos
 Mateus -  http://www.mariopersona.com.br
contato@mariopersona.com.br
As citações são da Bíblia nas da versão NVI - Nova Versão Internacional em função do estilo coloquial adotado originalmente para o formato vídeo. Onde esta versão não concedia a clareza necessária para transmitir a ideia do texto foram utilizadas outras versões, como a ACF - Almeida Corrigida Fiel, ARC - Almeida Revista e Corrigida, ARA - Almeida Revista e Atualizada, JND - John Nelson Darby ou eventualmente uma tradução livre baseada nestas versões.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/o-evangelho-em-3-minutos-joao/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/o-evangelho-em-3-minutos-joao/</guid>
      <description>o-evangelho-em-3-minutos-joao O Evangelho em 3 Minutos - JOÃO Uma mensagem urgente para quem tem pressa.
Por Mario Persona
Smashwords Edition ISBN:
Publicado por: Mario Persona no Smashwords Copyright © 2013 by Mario Persona http://www.mariopersona.com.br
contato@mariopersona.com.br
Capa: Valentina Pinova – fiverr.com/vikiana Foto: Jay Simmons – rgbstock.com/user/jazza As citações são da Bíblia nas da versão NVI - Nova Versão Internacional em função do estilo coloquial adotado originalmente para o formato vídeo. Onde esta versão não concedia a clareza necessária para transmitir a ideia do texto foram utilizadas outras versões, como a ACF - Almeida Corrigida Fiel, ARC - Almeida Revista e Corrigida, ARA - Almeida Revista e Atualizada, JND - John Nelson Darby ou eventualmente uma tradução livre baseada nestas versões.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/o-evangelho-em-3-minutos-lucas-comentario/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/o-evangelho-em-3-minutos-lucas-comentario/</guid>
      <description>o-evangelho-em-3-minutos-lucas-comentario O Evangelho em 3 Minutos
- LUCAS -
Uma mensagem urgente para quem tem pressa.
por
Mario Persona
Smashwords Edition
ISBN:
Publicado por:
Mario Persona no Smashwords
Copyright © 2015 by Mario Persona http://www.mariopersona.com.br
contato@mariopersona.com.br
Capa: Valentina Pinova - fiverr.com/vikiana
Foto: Jay Simmons - rgbstock.com/user/jazza
As citações são da Bíblia nas da versão NVI - Nova Versão Internacional em função do estilo coloquial adotado originalmente para o formato vídeo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/o-evangelho-em-3-minutos-lucas/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/o-evangelho-em-3-minutos-lucas/</guid>
      <description>o-evangelho-em-3-minutos-lucas O Evangelho em 3 Minutos
- LUCAS -
Uma mensagem urgente para quem tem pressa.
por
Mario Persona
Smashwords Edition
ISBN:
Publicado por:
Mario Persona no Smashwords
Copyright © 2015 by Mario Persona http://www.mariopersona.com.br
contato@mariopersona.com.br
Capa: Valentina Pinova - fiverr.com/vikiana
Foto: Jay Simmons - rgbstock.com/user/jazza
As citações são da Bíblia nas da versão NVI - Nova Versão Internacional em função do estilo coloquial adotado originalmente para o formato vídeo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/o-falar-em-linguas-e-o-movimento-carismati-g.-steidl-w.-missen/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/o-falar-em-linguas-e-o-movimento-carismati-g.-steidl-w.-missen/</guid>
      <description>o-falar-em-linguas-e-o-movimento-carismati-g.-steidl,-w.-missen O FALAR EM LÍNGUAS E O MOVIMENTO CARISMÁTICO Algumas sérias advertências “Amados, não creiais a todo o espírito&amp;hellip;” 1 João 4:1
Capítulo 1 - Línguas&amp;hellip; força espiritual, força satânica ou o quê? Esta é a pergunta que os cristãos enfrentam enquanto pensam no fenômeno do movimento de falar em línguas, um movimento que ultrapassou os círculos pentecostais e se estendeu a quase todos os segmentos de grupos que professam ser cristãos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/o-falso-messias-w-scott-w.-scott/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/o-falso-messias-w-scott-w.-scott/</guid>
      <description>o-falso-messias-w-scott-w.-scott O FALSO MESSIAS W. SCOTT
Uma determinada pessoa, um homem judeu e apóstata, é o Anticristo que encontramos nas profecias das Escrituras. Há aqueles que costumam apresentar o Anticristo como o líder civil do Império Romano, mas não é verdade. O Anticristo é o falso messias,o ministro de Satanás para com os judeus em Jerusalém, operando sinais e fazendo maravilhas por meio de um poder vindo diretamente de Satanás.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/o-fariseu-o-publicano-e-um-homem-em-cristo-j.-n.-darby/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/o-fariseu-o-publicano-e-um-homem-em-cristo-j.-n.-darby/</guid>
      <description>o-fariseu-o-publicano-e-um-homem-em-cristo-j.-n.-darby O FARISEU, O PUBLICANO E UM HOMEM EM CRISTO Lucas 18:9-14 e II Corintios 12:1-11
Lemos em Lucas 18 que – dois homens subiram ao templo a orar, um fariseu e outro publicano. Não é tão fácil como aprece erradicar o – fariseu – , pois há muito que se pode argumentar a seu favor. Vemo-lo no templo, lugar adequado para um homem religioso como ele costuma ser e o local indicado por Deus para adoração.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/o-filho-de-deus-hamilton-smith-h.-smith/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/o-filho-de-deus-hamilton-smith-h.-smith/</guid>
      <description>o-filho-de-deus-hamilton-smith-h.-smith O FILHO DE DEUS Sua Deidade, Encarnação, e Humanidade
INTRODUÇÃO
Desde o advento do Filho do Deus no mundo que as Suas mãos tinham feito, a Sua Pessoa foi objeto de incessante ataque pelo Seu inimigo mortal o diabo. Além disso, na carne com sua imutável inimizade contra Deus, o diabo sempre encontrou um instrumento pronto para empreende a sua guerra contra Aquele que foi manifestado para destruir as obras do diabo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/o-fim-de-uma-jornada/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/o-fim-de-uma-jornada/</guid>
      <description>o-fim-de-uma-jornada O FIM DE UMA JORNADA O poema abaixo foi encontrado entre as anotações de um homem que viveu somente em busca do sucesso e da fama neste mundo. As palavras falam por si só, pairando como um solene aviso a todos os que colocam este mundo em primeiro lugar, andando na senda da ambição.
Por que trabalhar por honra humana, E por que a glória e fama buscar? Existe razão pra ter tanta gana, Na busca de um nome famoso a zelar?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/o-grande-plano-de-deus-d.-rule-d.-rule/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/o-grande-plano-de-deus-d.-rule-d.-rule/</guid>
      <description>o-grande-plano-de-deus-d.-rule-d.-rule O GRANDE PLANO DE DEUS É reconfortante abrirmos a Palavra de Deus em busca de versículos ou assuntos que se refiram a nós mesmos - que nos mostrem como podemos desfrutar das bênçãos que nos cabem, ou então de como o Senhor pode resolver algum problema particular ou guiar-nos em alguma decisão a tomar. No entanto, se realmente desejamos conhecer o coração de Deus, é de extrema importância que desfrutemos, juntamente com Deus, de Sua Palavra - não apenas de alguns bocados aqui e ali, mas de toda ela.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/o-livro-de-ester-w.-kelly-w.-kelly/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/o-livro-de-ester-w.-kelly-w.-kelly/</guid>
      <description>o-livro-de-ester-w.-kelly-w.-kelly LIVRO DE ESTER INTRODUÇÃO
O livro de Ester é uma das poucas porções das Escrituras que nos chamam a atenção pela ausência do nome de Deus. Isto tem, com frequência, surpreendido a muitos: os próprios judeus não eram capazes de compreender o por quê, e há hoje muitos cristãos que não diferem muito deles. E isto chegou ao ponto de se ter tornado um hábito para alguns, especialmente nestes últimos tempos, tratarem o livro de Ester com uma certa medida de descrédito, como se a ausência do nome do Senhor fosse algo suspeito — como se o livro não fosse de Deus pelo fato de o nome de Deus não ser encontrado nele.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/o-mesmo-senhor-descera-do-ceu-j.-n.-darby-j.-n.-darby/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/o-mesmo-senhor-descera-do-ceu-j.-n.-darby-j.-n.-darby/</guid>
      <description>o-mesmo-senhor-descera-do-ceu-j.-n.-darby-j.-n.-darby &amp;quot;O MESMO SENHOR DESCERÁ DO CÉU&amp;quot; Um Breve Estudo sobre 1 Tessalonicenses
A volta do Senhor, amado irmão, é o assunto que gostaria de tratar. Antes da vinda do Senhor a este mundo, as Escrituras não mostravam muita coisa acerca do céu. Porém, tão logo Ele aqui chegou, veio do céu um testemunho dirigido aos pastores de ovelhas, que anunciava haver glória a Deus nas maiores alturas e paz na Terra aos homens a quem Ele quer bem(?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/o-mundo-invisivel-iremos-nos-conhecer-no-c-j.-r.-gill/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/o-mundo-invisivel-iremos-nos-conhecer-no-c-j.-r.-gill/</guid>
      <description>o-mundo-invisivel-iremos-nos-conhecer-no-c-j.-r.-gill O MUNDO INVISÍVEL Iremos nos conhecer no céu?
No céu o Senhor Jesus será o centro de atração e o imã de cada coração. Se por um lado isto é uma verdade, por outro é igualmente claro que um de nossos gozos estará em desfrutarmos da companhia de todos os redimidos que lá estarão. Enquanto estamos aqui na Terra, o Senhor ocupa o supremo lugar em nossos corações. No entanto, desfrutamos da companhia e da comunhão uns dos outros, e o gozo e a comunhão dos santos será também conhecido e desfrutado no céu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/o-que-a-biblia-diz-sobre-romance-namoro-douglas-nicolas/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/o-que-a-biblia-diz-sobre-romance-namoro-douglas-nicolas/</guid>
      <description>o-que-a-biblia-diz-sobre-romance-namoro-douglas-nicolas O que a Bíblia Diz Sobre Romance e Namoro
Douglas Nicolet
O Que a Bíblia Diz Sobre Romance e Namoro
Título do original em Inglês: “Romance, Courtship and Dating: Biblical Principles for Young Christians”, por Douglas Nicolet.
Trabalho originalmente disponibilizado na forma do blog: http://romance-namoro.blogspot.com.br/
Baseado no trabalho disponível em http://www.christianshepherd.org/young_people/.
Prefácio Uma das questões mais confusas para os jovens cristãos de hoje em dia é compreender o que a Bíblia ensina sobre romance.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/o-servo-vigilante-a-vinda-do-senhor-john-n-j.-n.-darby/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/o-servo-vigilante-a-vinda-do-senhor-john-n-j.-n.-darby/</guid>
      <description>o-servo-vigilante-a-vinda-do-senhor-john-n-j.-n.-darby O Servo Vigilante – ou A vinda do Senhor O que caracteriza a vida cristã
Proponho tratar de um assunto que sinto ser de profunda importância - a vinda do Senhor Jesus; e abordá-lo, não para prová-lo como doutrina, mas para demonstrar que, no princípio, esta era uma parte substancial do próprio cristianismo. A base está na primeira vinda de Cristo e em Sua morte expiatória; mas quando olhamos além do fundamento, então vemos que a vinda do Senhor Jesus não se trata meramente uma partícula de conhecimento, mas de uma parte substancial da fé da Igreja de Deus, da qual depende o estado moral dos santos, e até mesmo o da própria igreja.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/o-tribunal-de-cristo-bruce-anstey-bruce-anstey/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/o-tribunal-de-cristo-bruce-anstey-bruce-anstey/</guid>
      <description>o-tribunal-de-cristo-bruce-anstey-bruce-anstey O Tribunal de Cristo Hamer Bay, Ontario – 11 de outubro de 2008
Eu gostaria de falar sobre o assunto do tribunal de Cristo nesta tarde. Enquanto sua mais larga aplicação inclui crentes e incrédulos, é sobre o lado dos crentes que eu quero limitar minhas observações.
O tribunal de Cristo em conexão com os crentes é um evento que irá acontecer logo após sermos chamados para estar com o Senhor em sua vinda – o arrebatamento.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/o-vinculo-matrimonial-c.-h.-hayhoe-g.-h.-hayhoe/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/o-vinculo-matrimonial-c.-h.-hayhoe-g.-h.-hayhoe/</guid>
      <description>o-vinculo-matrimonial-c.-h.-hayhoe-g.-h.-hayhoe O QUE DIZEM AS ESCRITURAS ACERCA DE DIVÓRCIO E NOVO CASAMENTO É importante reconhecer que &amp;quot;casado&amp;quot; significa uma posição assumida por um tempo determinado e de uma forma que é reconhecida como tal pelas &amp;quot;potestades que há&amp;quot; (Romanos 13:1). Quando um homem e uma mulher se unem, eles tornam-se &amp;quot;dois numa só carne&amp;quot; (1 Coríntios 6:16), mas isso não é exatamente o matrimônio no sentido bíblico (João 4:18). O matrimônio é algo legal; algo que conta com um certo reconhecimento público do evento, como em João 2:1, enquanto que a relação matrimonial é a consumação do matrimônio.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/os-desapontamentos-da-vida-laura-a.-b.-snow/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/os-desapontamentos-da-vida-laura-a.-b.-snow/</guid>
      <description>os-desapontamentos-da-vida-laura-a.-b.-snow OS DESAPONTAMENTOS DA VIDA Os desapontamentos da vida são, na realidade, apenas determinações do Meu amor. Tenho hoje uma mensagem para ti, Meu filho. Vou segredá-la suavemente ao teu ouvido, a fim de que as nuvens anunciadoras da tempestade, quando aparecerem, sejam douradas de glória, e para que Os espinhos que porventura cerquem o teu caminho, sejam afastados. A mensagem é curta - uma simples frase, mas deixe que entre no fundo do teu coração e que seja para ti como que uma almofada onde possas descansar a tua cabeça fatigada.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/os-dez-mandamentos-c.-h.-brown-c.-h.-brown/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/os-dez-mandamentos-c.-h.-brown-c.-h.-brown/</guid>
      <description>os-dez-mandamentos-c.-h.-brown-c.-h.-brown OS DEZ MANDAMENTOS Seu conteúdo moral e sua aplicação para o cristão
Tenho o propósito de considerar aqui o assunto dos dez mandamentos e sua aplicação moral para o cristão. Mas antes vamos ler algumas passagens das Escrituras: &amp;quot;Sabendo que o homem não é justificado pelas obras da lei, mas pela fé em Jesus Cristo&amp;hellip; Porque eu pela lei estou morto para a lei, para viver para Deus&amp;hellip; Todos aqueles pois que são das obras da lei estão debaixo da maldição; porque escrito está: Maldito todo aquele que não permanecer em todas as coisas que estão escritas no livro da lei, para fazê-las.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/os-limites-da-disciplina/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/os-limites-da-disciplina/</guid>
      <description>os-limites-da-disciplina Os Limites da Disciplina  janeiro 10, 2017  fonte: https://minutos-finais.blogspot.com.br:2017:01/os-limites-da-disciplina-s-ridout.html
Por “disciplina” queremos dizer o exercício geral de cuidado no governo da casa de Deus, com o qual Ele se comprometeu com seu povo. Isso inclui então as várias formas nas quais esse cuidado se manifesta, desde a mais simples forma de interesse e aconselhamento dos irmãos, a mais pública correção e reprovação na assembleia, assim como a final, algumas vezes necessária, exclusão da comunhão dos santos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/os-sofrimentos-e-as-glorias-de-cristo-sa-j-j.-n.-darby/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/os-sofrimentos-e-as-glorias-de-cristo-sa-j-j.-n.-darby/</guid>
      <description>os-sofrimentos-e-as-glorias-de-cristo-sa-j-j.-n.-darby OS SOFRIMENTOS E AS GLÓRIAS DE CRISTO NO SALMO 22 A suma da verdade ensinada neste salmo é que &amp;quot;louvarão ao Senhor os que O buscam&amp;quot; (Salmos 22:26). Trata-se do fruto da pura graça, expressa de uma maneira notável e bem diferente de uma esperança ou promessa. Com toda a certeza, o fato de que o Santo devesse ser desamparado por Deus não se trata de uma promessa, e é esta a base que é posta aqui para o louvor.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/para-que-servem-os-milagres-w-fereday-w.-fereday/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/para-que-servem-os-milagres-w-fereday-w.-fereday/</guid>
      <description>para-que-servem-os-milagres-w-fereday-w.-fereday PARA QUE SERVEM OS MILAGRES? W. FEREDAY
Vivemos em uma época de incredulidade. Os homens dizem não acreditar mais em milagres. Isto é dito não apenas entre ateus ou céticos, mas na própria Cristandade, onde o evangelho derrama sua luz. Só falta a Cristandade dar mais um passo em sua senda de incredulidade: repudiar o próprio Deus. Este passo será dado muito em breve quando o homem se endeusar na pessoa do filho da perdição, o Anticristo, que é encontrado nas Escrituras (2 Tessalonicenses 2:3,4).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/parabolas-de-mateus-13-w.-kelly-w.-kelly/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/parabolas-de-mateus-13-w.-kelly-w.-kelly/</guid>
      <description>parabolas-de-mateus-13-w.-kelly-w.-kelly PARÁBOLAS DE MATEUS 13 Parábolas de Mateus 13 representa o comentário sobre o mesmo capítulo do Evangelho e é parte do livro Lectures on The Gospel of Matthew escrito por William Kelly e publicado pela primeira vez em 1868: Na impossibilidade de publicarmos, no momento, o livro na sua íntegra, procuramos trazer aos leitores ao menos uma pequena parte que, temos certeza, será de grande valor a todo aquele que se alegra em conhecer um pouco mais da Palavra de Deus.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/participantes-da-natureza-divina-2-pedro-1-w.-t.-p.-wolston/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/participantes-da-natureza-divina-2-pedro-1-w.-t.-p.-wolston/</guid>
      <description>participantes-da-natureza-divina-2-pedro-1-w.-t.-p.-wolston PARTICIPANTES DA NATUREZA DIVINA 2 PEDRO 1
O grande cuidado que o apóstolo tem para escrever pela segunda vez a estes crentes hebreus dando-lhes instruções a respeito de seu andar, e advertindo-os dos males que viriam, é uma prova clara de que ele não contava com uma continuação da ordem apostólica. O tema geral da carta e seus detalhes também excluem tal pensamento. Certamente, no segundo capítulo, foi mostrado o estado terrível que estava previsto, e então, que Deus julgaria todo aquele cenário.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/pedras-grandes-e-preciosas-charles-stanley-charles-stanley/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/pedras-grandes-e-preciosas-charles-stanley-charles-stanley/</guid>
      <description>pedras-grandes-e-preciosas-charles-stanley-charles-stanley PEDRAS GRANDES E PRECIOSAS CHARLES STANLEY
&amp;quot;E ordenou cortadores de pedras, para que lavrassem pedras de cantaria, para edificar a casa de Deus.&amp;quot; (1 Crônicas 22:2).
Desnecessário é dizer que a construção do Templo de Salomão é um dos mais interessantes estudos da antiguidade; e quando aquele edifício no Monte Moriá é visto como o tipo do atual edifício celestial de Deus, o assunto torna-se infinitamente mais interessante.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/politica-paul-wilson-paul-wilson/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/politica-paul-wilson-paul-wilson/</guid>
      <description>politica-paul-wilson-paul-wilson POLÍTICA Quando a campanha política começa a se aquecer e o mundo é envolvido com clamores contra ou a favor deste ou daquele candidato, os cristãos que são conscientes de sua chamada celestial podem continuar serenos, sabendo que os homens estão tão somente executando o que Deus já predeterminou por Sua mão e por Seus desígnios.
Apesar de Satanás ser o príncipe deste mundo e estar cegando as mentes daqueles que não crêem em Cristo, Deus continua acima de todas as coisas e Se move por detrás dos cenários para executar Seus conselhos e propósitos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/por-causa-dos-anjos-paul-wilson-paul-wilson/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/por-causa-dos-anjos-paul-wilson-paul-wilson/</guid>
      <description>por-causa-dos-anjos-paul-wilson-paul-wilson POR CAUSA DOS ANJOS &amp;quot;Mas quero que saibais que Cristo é a cabeça de todo o varão, e o varão a cabeça da mulher; e Deus a cabeça de Cristo. Todo o homem que ora ou profetiza, tendo a cabeça coberta, desonra a sua própria cabeça. Mas toda a mulher que ora ou profetiza com a cabeça descoberta, desonra a sua própria cabeça, porque é como se estivesse rapada.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/por-seus-frutos/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/por-seus-frutos/</guid>
      <description>por-seus-frutos POR SEUS FRUTOS Normalmente uma árvore é conhecida pelos seus frutos. Muitas pessoas que dificilmente conseguiriam diferenciar uma árvore de outra, são capazes de fazê-lo quando vêem o fruto. Existem muitos mestres religiosos cujos lábios podem nos enganar, e cujas pretensões quase que nos fazem cultivar um grande respeito por eles, mas o Senhor não nos disse que deveríamos julgá-los pelo que falavam. Não existiam mestres religiosos mais rigorosos, e nem mais presunçosos, do que os Fariseus, mas Jesus os julgou por seus frutos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/porque-nos-reunimos-assim--j.-r.-gill/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/porque-nos-reunimos-assim--j.-r.-gill/</guid>
      <description>porque-nos-reunimos-assim&amp;ndash;j.-r.-gill J.R.Gill
Palestra proferida por: J. R. Gill em uma conferência em Chicago, Estados Unidos, no ano de 1926.
Tenho o desejo, amados amigos cristãos, de tratar de um certo assunto que já conquistou a atenção de alguns de nós em uma ou duas reuniões recentemente, e gostaria de pedira compreensão de alguém aqui que porventura já nos tenha ouvido tratar do mesmo assunto. Há aqui outras pessoas para as quais o assunto é novo e creio ter a mente do Senhor ao voltar a tratar disso.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/princ%C3%ADpios-fundamentais-sobre-os-quais-a-igreja-%C3%A9-edificada/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/princ%C3%ADpios-fundamentais-sobre-os-quais-a-igreja-%C3%A9-edificada/</guid>
      <description>princípios-fundamentais-sobre-os-quais-a-igreja-é-edificada Princípios Fundamentais Sobre os quais A Igreja é Edificada
C. H. BROWN
Atos 2:37-47
Na Palavra de Deus encontramos o pensamento de Deus com referência à igreja de Deus. Lemos em Atos 20 que a igreja é muito querida ao coração de Deus, pois Ele pagou por ela com o sangue do Seu único Filho. Ele zela por essa igreja para que ela possa seguir adiante e permanecer em todos os seus privilégios que lhe foram garantidos na Palavra de Deus pelo Espírito Santo enviado do céu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/qual-o-teu-destino/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/qual-o-teu-destino/</guid>
      <description>qual-o-teu-destino Qual o Teu Destino
Diversos Autores
Título do original inglês: Whither Bound? — Diversos Autores — Editado originalmente por A. C. Groth. Publicado também em outros países, no todo ou em parte, em inglês, alemão, árabe, chinês, espanhol, francês, italiano, russo, tamil, telugú e várias outras línguas.
Publicado no Brasil em versão impressa por VERDADES VIVAS
Primeira Edição — 1980
Segunda Edição — 1986
Terceira Edição — 1993</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/que-denominacao-e-esta-autor-desconhecido/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/que-denominacao-e-esta-autor-desconhecido/</guid>
      <description>que-denominacao-e-esta-autor-desconhecido QUE DENOMINAÇÃO É ESTA? Esta é uma pergunta que de um modo geral se faz quando se dá um folheto, ou quando convidamos a alguma reunião para o estudo da Palavra de Deus. Sem dúvida é uma pergunta sábia, especialmente nestes dias de tanta confusão.
Mas, o que teria acontecido se a mesma pergunta houvesse sido feita nos dias dos apóstolos? Suponhamos que você tivesse vivido naquela época, e um dia se encontrasse com o apóstolo Pedro e lhe perguntasse: — Pedro, que denominação é esta?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/quem-despreza-o-dia-das-coisas-pequenas-j-j.-t.-armet/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/quem-despreza-o-dia-das-coisas-pequenas-j-j.-t.-armet/</guid>
      <description>quem-despreza-o-dia-das-coisas-pequenas-j-j.-t.-armet QUEM DESPREZA O DIA DAS COISAS PEQUENAS Zacarias 4:10
Para o mundo, hoje é o dia das grandes coisas. Em matéria de guerra, antigamente os homens estavam satisfeitos em contar seus exércitos em milhares, mas agora os milhares são desprezados - as nações devem ter seus milhões de soldados. Em matéria de finanças, onde antes as fortunas eram avaliadas em alguns poucos algarismos, agora fortunas com valores expressos em vários dígitos passaram a ser consideradas apenas como pequenas heranças.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/quem-e-jesus-k-heslop-k.-heslop/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/quem-e-jesus-k-heslop-k.-heslop/</guid>
      <description>quem-e-jesus-k-heslop-k.-heslop QUEM É JESUS? O mundo hoje está cheio de confusão e engano acerca de Jesus; quem Ele é, o que fez, e o que ensinou. Parte disso se deve à ignorância, mas muito é resultado da obra de Satanás para manter os homens afastados de Deus. Apesar de ser Jesus o fundamento da fé cristã, nem sempre temos uma compreensão clara de Quem Ele é! Dizer que Jesus é Deus santo, e perfeito Homem é verdade, mas parece ser uma contradição.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/respondi-12/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/respondi-12/</guid>
      <description>respondi-12 O QUE RESPONDI AOS QUE ME PERGUNTARAM SOBRE A BIBLIA #12
First edition. April 9, 2018.
Copyright © 2018 MARIO PERSONA.
ISBN: 978-1386688914
Written by MARIO PERSONA.
O que respondi&amp;hellip; aos que me perguntaram sobre a Bíblia
— Volume 12 — Mario Persona
Copyright © 2018 by Mario Persona
www.mariopersona.com.br
www.respondi.com.br
contato@mariopersona.com.br
“Santificai a Cristo, como Senhor, em vosso coração, estando sempre preparados para responder a todo aquele que vos pedir razão da esperança que há em vós”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/respondi-13/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/respondi-13/</guid>
      <description>respondi-13 O que respondi&amp;hellip; aos que me perguntaram sobre a Bíblia
— Volume 13 —
Mario Persona
Published by Smashwords
ISBN 9780463085042
Copyright © 2019 by Mario Persona
www.mariopersona.com.br
www.respondi.com.br
contato@mariopersona.com.br
“Santificai a Cristo, como Senhor, em vosso coração, estando sempre preparados para responder a todo aquele que vos pedir razão da esperança que há em vós”. (1 Pedro 3:15)
Ilustração de capa: Billy Frank Alexander
www.dreamstime.com/Billyruth03_portfolio_pg1
As citações são da Bíblia nas das versões ACF — Almeida Corrigida Fiel, ARC — Almeida Revista e Corrigida, ARA — Almeida Revista e Atualizada, JND — John Nelson Darby ou eventualmente uma tradução livre baseada nestas versões.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/respondi-volume-1-mario-persona/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/respondi-volume-1-mario-persona/</guid>
      <description>respondi-volume-1-mario-persona O que Respondi Volume 01 O que respondi&amp;hellip;
aos que me perguntaram sobre a Bíblia
— Volume 1 —
por
Mario Persona
Smashwords Edition ISBN:
Publicado por:
Mario Persona no Smashwords e em outros meios.
Copyright © 2014 by Mario Persona
http://www.mariopersona.com.br
contato@mariopersona.com.br
Ilustração de capa: Billy Frank Alexander
www.dreamstime.com/Billyruth03_portfolio_pg1
As citações são da Bíblia nas das versões ACF - Almeida Corrigida Fiel, ARC - Almeida Revista e Corrigida, ARA - Almeida Revista e Atualizada, JND - John Nelson Darby ou eventualmente uma tradução livre baseada nestas versões.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/respondi-volume-10-mario-persona/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/respondi-volume-10-mario-persona/</guid>
      <description>respondi-volume-10-mario-persona O que respondi Volume 10 O que respondi&amp;hellip;
aos que me perguntaram sobre a Bíblia
— Volume 10 —
por
Mario Persona
Smashwords Edition
ISBN:
Publicado por:
Mario Persona no Smashwords e em outros meios.
Copyright © 2014 by Mario Persona
www.mariopersona.com.br
contato@mariopersona.com.br
“Santificai a Cristo, como Senhor, em vosso coração, estando sempre preparados para responder a todo aquele que vos pedir razão da esperança que há em vós”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/respondi-volume-11-mario-persona/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/respondi-volume-11-mario-persona/</guid>
      <description>respondi-volume-11-mario-persona O que respondi Volume 11 O que respondi&amp;hellip;
aos que me perguntaram sobre a Bíblia
— Volume 11 —
por
Mario Persona
Smashwords Edition ISBN:
Publicado por:
Mario Persona no Smashwords e em outros meios.
Copyright © 2014 by Mario Persona
http://www.mariopersona.com.br
contato@mariopersona.com.br
Ilustração de capa: Billy Frank Alexander
www.dreamstime.com/Billyruth03_portfolio_pg1
As citações são da Bíblia nas das versões ACF - Almeida Corrigida Fiel, ARC - Almeida Revista e Corrigida, ARA - Almeida Revista e Atualizada, JND - John Nelson Darby ou eventualmente uma tradução livre baseada nestas versões.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/respondi-volume-2-mario-persona/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/respondi-volume-2-mario-persona/</guid>
      <description>respondi-volume-2-mario-persona O que respondi Volume 02 O que respondi&amp;hellip;
aos que me perguntaram sobre a Bíblia
— Volume 2 —
por
Mario Persona
Publicado por:
Mario Persona no Smashwords e em outros meios.
Copyright © 2014 by Mario Persona
http://www.mariopersona.com.br
contato@mariopersona.com.br
Santificai a Cristo, como Senhor, em vosso coração, estando sempre preparados para responder a todo aquele que vos pedir razão da esperança que há em vós”. (1 Pe 3:15)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/respondi-volume-3-mario-persona/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/respondi-volume-3-mario-persona/</guid>
      <description>respondi-volume-3-mario-persona O que respondi Volume 03 O que respondi&amp;hellip;
aos que me perguntaram sobre a Bíblia
— Volume 3 —
por
Mario Persona
Publicado por:
Mario Persona no Smashwords e em outros meios.
Copyright © 2014 by Mario Persona
http://www.mariopersona.com.br
contato@mariopersona.com.br
“Santificai a Cristo, como Senhor, em vosso coração, estando sempre preparados para responder a todo aquele que vos pedir razão da esperança que há em vós”. (1 Pe 3:15)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/respondi-volume-4-mario-persona/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/respondi-volume-4-mario-persona/</guid>
      <description>respondi-volume-4-mario-persona O que respondi Volume 04 O que respondi&amp;hellip;
aos que me perguntaram sobre a Bíblia
— Volume 4 —
por
Mario Persona
Smashwords Edition ISBN:
Publicado por:
Mario Persona no Smashwords e em outros meios.
Copyright © 2014 by Mario Persona
http://www.mariopersona.com.br
contato@mariopersona.com.br
“ Santificai a Cristo, como Senhor, em vosso coração, estando sempre preparados para responder a todo aquele que vos pedir razão da esperança que há em vós”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/respondi-volume-5-mario-persona/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/respondi-volume-5-mario-persona/</guid>
      <description>respondi-volume-5-mario-persona O que respondi Volume 05 O que respondi&amp;hellip;
aos que me perguntaram sobre a Bíblia
— Volume 5 —
por
Mario Persona
Smashwords Edition ISBN:
Publicado por:
Mario Persona no Smashwords e em outros meios.
Copyright © 2014 by Mario Persona
www.mariopersona.com.br
contato@mariopersona.com.br
&amp;quot;Santificai a Cristo, como Senhor, em vosso coração, estando sempre preparados para responder a todo aquele que vos pedir razão da esperança que há em vós”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/respondi-volume-6-mario-persona/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/respondi-volume-6-mario-persona/</guid>
      <description>respondi-volume-6-mario-persona O que respondi Volume 06 O que respondi&amp;hellip;
aos que me perguntaram sobre a Bíblia
— Volume 6 —
por
Mario Persona
Publicado por:
Mario Persona no Smashwords e em outros meios.
Copyright © 2014 by Mario Persona
www.mariopersona.com.br
contato@mariopersona.com.br
“Santificai a Cristo, como Senhor, em vosso coração, estando sempre preparados para responder a todo aquele que vos pedir razão da esperança que há em vós”. (1 Pe 3:15)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/respondi-volume-7-mario-persona/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/respondi-volume-7-mario-persona/</guid>
      <description>respondi-volume-7-mario-persona O que respondi Volume 07 O que respondi…
aos que me perguntaram sobre a Bíblia
— Volume 7 —
por
Mario Persona
Publicado por:
Mario Persona no Smashwords e em outros meios.
Copyright © 2014 by Mario Persona
www.mariopersona.com.br
contato@mariopersona.com.br
“Santificai a Cristo, como Senhor, em vosso coração, estando sempre preparados para responder a todo aquele que vos pedir razão da esperança que há em vós”. (1 Pe 3:15)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/respondi-volume-8-mario-persona/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/respondi-volume-8-mario-persona/</guid>
      <description>respondi-volume-8-mario-persona O que respondi Volume 08 O que respondi&amp;hellip;
aos que me perguntaram sobre a Bíblia
— Volume 8 —
por
Mario Persona
Publicado por:
Mario Persona no Smashwords e em outros meios.
Copyright © 2014 by Mario Persona
www.mariopersona.com.br
contato@mariopersona.com.br
“Santificai a Cristo, como Senhor, em vosso coração, estando sempre preparados para responder a todo aquele que vos pedir razão da esperança que há em vós”. (1 Pe 3:15)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/respondi-volume-9-mario-persona/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/respondi-volume-9-mario-persona/</guid>
      <description>respondi-volume-9-mario-persona O que respondi Volume 09 O que respondi&amp;hellip;
aos que me perguntaram sobre a Bíblia
— Volume 9 —
por
Mario Persona
Publicado por:
Mario Persona no Smashwords e em outros meios.
Copyright © 2014 by Mario Persona
www.mariopersona.com.br
contato@mariopersona.com.br
“Santificai a Cristo, como Senhor, em vosso coração, estando sempre preparados para responder a todo aquele que vos pedir razão da esperança que há em vós”. (1 Pe 3:15)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/reuniao-de-oracao/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/reuniao-de-oracao/</guid>
      <description>reuniao-de-oracao REUNIÃO DE ORAÇÃO Necessitamos orar pela reunião de oração; assisti-la e orar, não como meros espectadores, mas como membros do corpo de Cristo, entrando ao trono da graça juntamente com os demais reunidos (Hebreus 4:16).
Necessitamos resistir a toda fraqueza e cansaço; a presente graça sacerdotal de Cristo pode nos elevar sobre todo espírito mau.
Mas se você se põe a dormir na reunião, sussurra e ora com os dentes cerrados, com as mãos sobre o rosto a cobrirem sua boca, tal oração é injusta, porque provoca a carne dos demais que ficam se esforçando para conseguir ouvi-lo, o que os cansa e aborrece.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/santificacao-c.-h.-mackintosh-c.-h.-mackintosh/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/santificacao-c.-h.-mackintosh-c.-h.-mackintosh/</guid>
      <description>santificacao-c.-h.-mackintosh-c.-h.-mackintosh SANTIFICAÇÃO - O QUE É? Tendo o propósito de ministrar paz e conforto àqueles que, embora verdadeiramente convertidos, ainda não se apossaram da plenitude de Cristo, e que, como conseqüência, não estão desfrutando da liberdade do evangelho, consideramos de grande interesse e importância escrever sobre o assunto da Santificação. Cremos que muitos, daqueles cujo bem-estar espiritual desejamos promover, sofrem por terem uma idéia errada acerca deste assunto. Na verdade, em alguns casos, a doutrina da santificação é tão mal compreendida que chega a interferir com a fé na perfeita justificação e aceitação do crente perante Deus.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/seguir-a-cristo-j-n-darby-j.-n.-darby/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/seguir-a-cristo-j-n-darby-j.-n.-darby/</guid>
      <description>seguir-a-cristo-j-n-darby-j.-n.-darby SEGUIR A CRISTO J. N. DARBY
Se você decidiu seguir a Cristo, terá que levar em conta o quanto isto lhe custará. Talvez você tenha que deixar amigos por amor a Ele; pode ser que tenha que deixar tudo, mas a questão é: Devo deixar tudo ou deixar a Deus? &amp;quot;Você não poderá ter dois corações, um para o mundo e outro para Mim&amp;quot;, é o que Cristo poderia lhe dizer.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/seguranca-certeza-e-gozo-da-salvacao-etern-g.-cutting/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/seguranca-certeza-e-gozo-da-salvacao-etern-g.-cutting/</guid>
      <description>seguranca-certeza-e-gozo-da-salvacao-etern-g.-cutting Segurança, Certeza e Gozo da Salvação Eterna Quando estamos numa estação ferroviária ouvimos, com certa freqüência, a seguinte pergunta: &amp;quot;Em que classe você está viajando?&amp;quot; Você, leitor, com toda a certeza está de viagem - de viagem para a eternidade - e pode ser que neste momento esteja muito próximo da estação final: a Morte. Permita-me, então, que lhe pergunte: &amp;quot;Nesta jornada pela vida, em que classe você está viajando?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/seguranca-eterna/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/seguranca-eterna/</guid>
      <description>seguranca-eterna SEGURANÇA ETERNA Existem cinco coisas que deveriam acontecer antes que um salvo perca a sua salvação. Porém, são coisas impossíveis de acontecer!
​1. Alguém teria que nos tirar da mão do próprio Deus. &amp;quot;Meu Pai, que mas deu, é maior do que todos; e ninguém pode arrebatá-las da mão de meu Pai&amp;quot; (João 10:29).
​2. Alguém teria que quebrar o selo de propriedade que nos tornou propriedade particular de Deus.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/seus-leitos/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/seus-leitos/</guid>
      <description>seus-leitos SEUS ELEITOS WILLIAM KELLY
Os &amp;quot;eleitos&amp;quot; podem não necessariamente se referir a cristãos. Se alguém falar de eleitos em nossos dias, aí sim, mas acaso Deus não tinha &amp;quot;eleitos&amp;quot; celestiais antes de existirem cristãos? E depois que os cristãos forem levados para o céu, porventura não existirão eleitos sobre a terra? Estaria Deus impedido de mostrar misericórdia na terra porque Sua graça soberana já teria dado a nós e aos santos do Antigo Testamento nossos respectivos lugares no céu?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/soberania-e-responsabilidade-f-b-hole-f.-b.-hole/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/soberania-e-responsabilidade-f-b-hole-f.-b.-hole/</guid>
      <description>soberania-e-responsabilidade-f-b-hole-f.-b.-hole SOBERANIA E RESPONSABILIDADE F. B. HOLE
Que Deus é soberano e que o homem, embora caído, é uma criatura responsável, são dois fatos que estão bem claros nas Escrituras. É quando estudamos estes dois fatos em suas implicações que nos vemos diante de uma dificuldade intelectual. É fácil colocarmos todo o peso de um lado, enquanto ignoramos quase completamente o outro. Os dois extremos são conhecidos como Hiper-Calvinismo e Arminianismo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/sofrimento-humano-e-cuidado-divino/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/sofrimento-humano-e-cuidado-divino/</guid>
      <description>sofrimento-humano-e-cuidado-divino SOFRIMENTO HUMANO E CUIDADO DIVINO É necessário que Cristo esteja entre o nosso coração e o sofrimento, ao invés de este último vir a colocar-se como uma parede entre nosso coração e Cristo. Quando passamos por uma provação, não nos esqueçamos de que o que necessitamos não é ver nossas circunstâncias mudarem, mas sim obtermos uma vitória sobre nós mesmos.
A aceitação de seguir a Cristo não significa colocar-se ao abrigo das provas e dos dissabores que gostaríamos de evitar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/sucesso-c.-h.-brown-c.-h.-brown/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/sucesso-c.-h.-brown-c.-h.-brown/</guid>
      <description>sucesso-c.-h.-brown-c.-h.-brown SUCESSO! &amp;quot;Resta, irmãos meus, que vos regozijeis no Senhor. Não me aborreço de escrever-vos as mesmas coisas, e é segurança para vós.&amp;quot; (Fp 3:1).
O apóstolo Paulo dá início ao terceiro capítulo de sua carta aos Filipenses lembrando-lhes de que o fato de estar escrevendo &amp;quot;as mesmas coisas&amp;quot;, ou seja, aquilo que já lhes havia comunicado, não o aborrecia, pelo contrário, era para eles um fator de segurança.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/televisao-paul-wilson-paul-wilson/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/televisao-paul-wilson-paul-wilson/</guid>
      <description>televisao-paul-wilson-paul-wilson TELEVISÃO Sentimo-nos na obrigação de examinar o assunto da televisão no lar e, sobretudo, em como isto afeta o cristão. Com o rápido crescimento deste último gigante do mundo da diversão e entretenimento, e com o aumento da propaganda para que os cristãos abram os seus lares a esta obra-prima da invenção humana, cremos que é hora de encarar o assunto de frente.
Sendo assim, seria apropriado nos lembrarmos de uma pergunta que fez o profeta Isaías ao rei Ezequias: &amp;quot;Que viram em tua casa?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/tempos-dificeis/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/tempos-dificeis/</guid>
      <description>tempos-dificeis TEMPOS DIFÍCEIS Passamos por tempos difíceis em nossa vida. Pode acontecer de ficarmos sem dinheiro, ou talvez perdermos algo ou alguém de grande valor para nós, ou mesmo passarmos por dificuldades em nossos estudos ou em nosso trabalho. Poderá ser que venham sobre nós tempos de dificuldades tais que nunca foram experimentadas por outros. Mas devemos nos lembrar de que tudo o que nos acontece é permitido por Deus.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/teologia-do-pacto-ou-dispensacoes/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/teologia-do-pacto-ou-dispensacoes/</guid>
      <description>teologia-do-pacto-ou-dispensacoes Teologia do Pacto ou Dispensações
Bruce Anstey
Qual a maneira correta de se interpretar as Escrituras?
Título Original: “A Dispensational or a Covenantal Interpretation of Scripture - Which Isaías the Truth?”
Bruce Anstey
Publicado originalmente por:
Christian Truth Publishing
12048 – 59th Ave.
Surrey, BC V3X 3L3
CANADA
Segunda edição em Inglês: Outubro, 2016
Primeira edição em Português: Julho, 2017
Salvo indicação em contrário, as passagens bíblicas desta edição em português foram tiradas das edições Almeida Corrigida e Fiel, Almeida Revista e Corrigida e Almeida Revista e Atualizada.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/tito-filemom/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/tito-filemom/</guid>
      <description>tito-filemom Estudo Sobre a Palavra de Deus - TITO - FILEMOM Tradutor Martins do Vale
Editor Josué da Silva Matos 2019
www.palavrasdoevangelho.com
www.boasemente.com.br
EPÍSTOLA A TITO CAPÍTULO 1 A Epístola a Tito ocupa-se da manutenção da ordem nas igrejas de Deus.
O fim especial das epístolas a Timóteo, embora falem de outros assuntos acerca dos quais o apóstolo dá diretrizes para o procedimento de Timóteo, era a conservação da sã doutrina.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/um-deus-justo-e-salvador-j.-n.-darby-j.-n.-darby/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/um-deus-justo-e-salvador-j.-n.-darby-j.-n.-darby/</guid>
      <description>um-deus-justo-e-salvador-j.-n.-darby-j.-n.-darby UM DEUS JUSTO E SALVADOR &amp;quot;Anunciai, e chegai-vos, e tomai conselho todos juntos: quem fez ouvir isto desde a antiguidade? Quem desde então o anunciou? Porventura não sou eu, o Senhor? E não há outro Deus senão eu; Deus JUSTO E SALVADOR não há fora de mim.&amp;quot; Isaías 45:21
Todas as pessoas têm um certo conhecimento do bem e do mal; tal coisa elas dizem ser boa e tal coisa má.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/um-so-corpo-na-pratica-bruce-anstey/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/um-so-corpo-na-pratica-bruce-anstey/</guid>
      <description>um-so-corpo-na-pratica-bruce-anstey Um Só Corpo na Prática
Bruce Anstey
&amp;quot;The One Body in Practice&amp;quot;, por Bruce Anstey
Edição em inglês publicada por: Christian Truth Publishing
Tradução de Mario Persona
Prefácio A maior parte deste volume foi escrita na mesma época de “A Ordem de Deus”, um livro sobre a assembleia que publiquei em 1993. Nos últimos anos acrescentei vários parágrafos a esta obra até atingir o tamanho atual. Por estar ciente de que alguns tópicos abordados neste livro certamente iriam causar certo constrangimento em algumas pessoas, decidi esperar no Senhor antes de torná-lo público.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/uma-carta-sobre-louvar-a-homens-john-nelso-j.-n.-darby/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/uma-carta-sobre-louvar-a-homens-john-nelso-j.-n.-darby/</guid>
      <description>uma-carta-sobre-louvar-a-homens-john-nelso-j.-n.-darby Uma carta sobre louvar a homens Carta escrita no século dezenove por John Nelson Darby (1800-1882) ao Editor de um de seus livros: Meu caro amigo e irmão em Jesus Cristo, Deu-me muita satisfação ver sua tradução de meu livro. Tive o grato prazer de lê-la, ou melhor dizendo, de ter alguém que a lesse para mim, naqueles momentos dos quais o Senhor nos diz, como disse aos apóstolos, &amp;quot;Vinde vós, aqui à parte, a um lugar deserto, e repousai um pouco&amp;quot; (Marcos 6:31).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/uma-palavra-sobre-noivado-gordon-h.-hayhoe-g.-h.-hayhoe/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/uma-palavra-sobre-noivado-gordon-h.-hayhoe-g.-h.-hayhoe/</guid>
      <description>uma-palavra-sobre-noivado-gordon-h.-hayhoe-g.-h.-hayhoe UMA PALAVRA SOBRE NOIVADO &amp;quot;&amp;hellip;e foi-lhe ela por mulher e amou-a&amp;quot; (Gênesis 24:67). Tal é o grande clímax para esta maravilhosa história de amor encontrada na Palavra de Deus, a qual nós gostaríamos de considerar em conexão com sua aplicação prática para esta importante decisão na vida dos jovens cristãos.
Costuma-se dizer que todos buscam a satisfação de suas afeições e, maravilha das maravilhas, Deus é amor e deseja encontrar a satisfação de Suas Divinas afeições na bênção do homem redimido.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/uma-variedade-de-reunioes-bruce-anstey-bruce-anstey/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/uma-variedade-de-reunioes-bruce-anstey-bruce-anstey/</guid>
      <description>uma-variedade-de-reunioes-bruce-anstey-bruce-anstey Uma Variedade de Reuniões Uma assembleia baseada nas Escrituras terá uma variedade de reuniões como na igreja primitiva. A exortação nas escrituras é de não abandonarmos nossa congregação (Hebreus 10:25). Procurando no livro de Atos e nas Epístolas, vemos que a igreja primitiva perseverava numa variedade de reuniões (Atos 2:42). Uma assembleia baseada nas escrituras hoje, sob condições normais, terá um menu repleto de reuniões também. Essas reuniões se enquadram em duas categorias: Reuniões de Assembleia e Reuniões da Assembleia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/uma-voz-mansa-e-delicada-clarence-lunden-clarence-lunden/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/uma-voz-mansa-e-delicada-clarence-lunden-clarence-lunden/</guid>
      <description>uma-voz-mansa-e-delicada-clarence-lunden-clarence-lunden UMA VOZ MANSA E DELICADA “&amp;hellip; uma voz mansa e delicada” ( 1 Reis 19:1-18) Deus geralmente usa homens para falar Sua palavra para outros homens. Elias foi um desses mensageiros. Em 1 Reis 19, nós vemos o arrependimento de Elias, o qual é uma das sete figuras de arrependimento em seu ministério. Além da missão de Elias para com Israel, seu ministério e carreira descrevem também eventos futuros para os gentios.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/unidade/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/unidade/</guid>
      <description>unidade Unidade
C. H. Mackintosh
INTRODUÇÃO
As iniciais CHM se tornaram conhecidas em todo o mundo. São de Charles Henry Mackintosh, nascido em Glenmalure Barracks, Condado de Wicklow, em 1820. Seu pai era capitão de um regimento de Highland, sua mãe filha de Lady Weldon, de família há muito estabelecida na Irlanda. Mackintosh experimentou uma grande mudança espiritual aos dezoito anos de idade, depois de ler “Operations of the Spirit of God” (“Operações do Espírito de Deus”) de J.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/util-g-v-wigram-g.-v.-wigram/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/util-g-v-wigram-g.-v.-wigram/</guid>
      <description>util-g-v-wigram-g.-v.-wigram ÚTIL G. V. WIGRAM
Por que afinal o cristão é deixado no mundo? Se um homem constrói um relógio, ele o faz para um propósito. Ele o faz com ponteiros para mostrar o tempo; e assim, os cristãos são como membros vivos de Cristo aqui no mundo &amp;ndash; feitos para serem usados, para servir a Cristo.
Por que você não se converteu um pouco antes de morrer? Deus teria poupado muitos problemas, e muita desonra, se Ele tivesse nos convertido um pouco antes de morrermos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/vem-mostrar-te-ei-w.-potter-w.-potter/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/vem-mostrar-te-ei-w.-potter-w.-potter/</guid>
      <description>vem-mostrar-te-ei-w.-potter-w.-potter &amp;quot;VEM, MOSTRAR-TE-EI&amp;quot; &amp;quot;Vem, mostrar-te-ei a esposa, a mulher do Cordeiro&amp;quot; (Apocalipse 21:9). Logo vem a pergunta Quem é a esposa, a mulher do Cordeiro? Em Apocalipse 22:17 são mencionados dois - &amp;quot;o Espírito e a esposa&amp;quot;. Sem dúvida, tanto o servo de Abraão como Rebeca aguardavam pelo fim da jornada que empreendiam juntos. O servo é um tipo do Espírito Santo que ocupa o lugar de Servo para a glória do Filho do Homem.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/vida-atraves-da-morte/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/vida-atraves-da-morte/</guid>
      <description>vida-atraves-da-morte Vida Através da Morte
Charles Stanley
INTRODUÇÃO - A &amp;quot;CARTA MAGNA&amp;quot; DA HUMANIDADE O AUTOR destas notas gostaria muito de recomendar ao leitor um estudo minucioso desta epístola, em oração, como preparação para todo o conhecimento das Escrituras. Lembro-me bem do benefício que obtive por haver, durante quase dois anos, deixado de lado todas as outras leituras e estudado esta epístola junto com mais algumas pessoas. Isso foi há cerca de quarenta anos, quando ainda jovem.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>title</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/voce-parte-o-pao-e.-h.-chater-e.-h.-chater/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/voce-parte-o-pao-e.-h.-chater-e.-h.-chater/</guid>
      <description>voce-parte-o-pao-e.-h.-chater-e.-h.-chater Você Parte o Pão - Por Que, Quando, Onde e Como?
INTRODUÇÃO
Na noite em que Jesus foi traído, após a ceia pascal, Ele tomou &amp;quot;o pão, e havendo dado graças, partiu-o, e deu-lho (aos Seus discípulos), dizendo: Isto é o Meu corpo, que por vós é dado; fazei isto em memória de Mim. Semelhantemente tomou o cálice, depois da ceia, dizendo: Este cálice é o Novo Testamento no Meu sangue, que é derramado por vós&amp;quot; (Lucas 22:19-20).</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>