<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>J. N. Darby on Leitura Cristã</title>
    <link>http://localhost:1313/tags/j.-n.-darby/</link>
    <description>Recent content in J. N. Darby on Leitura Cristã</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Fri, 21 Jul 2017 17:00:00 +0900</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://localhost:1313/tags/j.-n.-darby/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>ADORAÇÃO CRISTÃ</title>
      <link>http://localhost:1313/folhetos/doutrinarios/adoracao-crista/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Jul 2017 17:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/folhetos/doutrinarios/adoracao-crista/</guid>
      <description>ADORAÇÃO CRISTÃ Os dois grandes elementos da adoração cristã são a presença do Espírito Santo e a recordação do sacrifício de Cristo, a qual é comemorada na ceia do Senhor. Porém, nesta adoração, as afeições estão conectadas com todo o nosso relacionamento com Deus e aí se desenvolvem. Deus, em Sua majestade, é adorado. Os dons de Sua própria providência são reconhecidos. Ele, que é Espírito, é adorado em espírito e em verdade.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O FARISEU, O PUBLICANO E UM HOMEM EM CRISTO</title>
      <link>http://localhost:1313/folhetos/doutrinarios/o-fariseu-o-publicano-e-um-homem-em-cristo/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Jul 2017 17:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/folhetos/doutrinarios/o-fariseu-o-publicano-e-um-homem-em-cristo/</guid>
      <description>O FARISEU, O PUBLICANO E UM HOMEM EM CRISTO Lucas 18:9-14 e II Corintios 12:1-11
Lemos em Lucas 18 que – dois homens subiram ao templo a orar, um fariseu e outro publicano. Não é tão fácil como aprece erradicar o – fariseu – , pois há muito que se pode argumentar a seu favor. Vemo-lo no templo, lugar adequado para um homem religioso como ele costuma ser e o local indicado por Deus para adoração.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>SEGUIR A CRISTO</title>
      <link>http://localhost:1313/folhetos/doutrinarios/seguir-a-cristo/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Jul 2017 17:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/folhetos/doutrinarios/seguir-a-cristo/</guid>
      <description>SEGUIR A CRISTO J. N. DARBY
Se você decidiu seguir a Cristo, terá que levar em conta o quanto isto lhe custará. Talvez você tenha que deixar amigos por amor a Ele; pode ser que tenha que deixar tudo, mas a questão é: Devo deixar tudo ou deixar a Deus? &amp;ldquo;Você não poderá ter dois corações, um para o mundo e outro para Mim&amp;rdquo;, é o que Cristo poderia lhe dizer.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>UMA CARTA SOBRE LOUVAR A HOMENS</title>
      <link>http://localhost:1313/folhetos/doutrinarios/uma-carta-sobre-louvar-a-homens/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Jul 2017 17:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/folhetos/doutrinarios/uma-carta-sobre-louvar-a-homens/</guid>
      <description>Uma carta sobre louvar a homens Carta escrita no século dezenove por John Nelson Darby (1800-1882) ao Editor de um de seus livros: Meu caro amigo e irmão em Jesus Cristo, Deu-me muita satisfação ver sua tradução de meu livro. Tive o grato prazer de lê-la, ou melhor dizendo, de ter alguém que a lesse para mim, naqueles momentos dos quais o Senhor nos diz, como disse aos apóstolos, &amp;ldquo;Vinde vós, aqui à parte, a um lugar deserto, e repousai um pouco&amp;rdquo; (Marcos 6:31).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O Mesmo Senhor Descerá do Céu</title>
      <link>http://localhost:1313/livretes/o-mesmo-senhor-descera-do-ceu/</link>
      <pubDate>Fri, 14 Jul 2017 17:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/livretes/o-mesmo-senhor-descera-do-ceu/</guid>
      <description>&amp;ldquo;O MESMO SENHOR DESCERÁ DO CÉU&amp;rdquo; Um Breve Estudo sobre 1 Tessalonicenses A volta do Senhor, amado irmão, é o assunto que gostaria de tratar. Antes da vinda do Senhor a este mundo, as Escrituras não mostravam muita coisa acerca do céu. Porém, tão logo Ele aqui chegou, veio do céu um testemunho dirigido aos pastores de ovelhas, que anunciava haver glória a Deus nas maiores alturas e paz na Terra aos homens a quem Ele quer bem(?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O Servo Vigilante – ou A vinda do Senhor</title>
      <link>http://localhost:1313/livretes/o-servo-vigilante-ou-a-vinda-do-senhor/</link>
      <pubDate>Fri, 14 Jul 2017 17:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/livretes/o-servo-vigilante-ou-a-vinda-do-senhor/</guid>
      <description>O Servo Vigilante – ou A vinda do Senhor O que caracteriza a vida cristã Proponho tratar de um assunto que sinto ser de profunda importância - a vinda do Senhor Jesus; e abordá-lo, não para prová-lo como doutrina, mas para demonstrar que, no princípio, esta era uma parte substancial do próprio cristianismo. A base está na primeira vinda de Cristo e em Sua morte expiatória; mas quando olhamos além do fundamento, então vemos que a vinda do Senhor Jesus não se trata meramente uma partícula de conhecimento, mas de uma parte substancial da fé da Igreja de Deus, da qual depende o estado moral dos santos, e até mesmo o da própria igreja.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Os Sofrimentos e as Glórias de Cristo no Salmo 22</title>
      <link>http://localhost:1313/livretes/os-sofrimentos-e-as-glorias-de-cristo-no-salmo-22/</link>
      <pubDate>Fri, 14 Jul 2017 17:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/livretes/os-sofrimentos-e-as-glorias-de-cristo-no-salmo-22/</guid>
      <description>OS SOFRIMENTOS E AS GLÓRIAS DE CRISTO NO SALMO 22 A suma da verdade ensinada neste salmo é que &amp;ldquo;louvarão ao Senhor os que O buscam&amp;rdquo; (Salmos 22:26). Trata-se do fruto da pura graça, expressa de uma maneira notável e bem diferente de uma esperança ou promessa. Com toda a certeza, o fato de que o Santo devesse ser desamparado por Deus não se trata de uma promessa, e é esta a base que é posta aqui para o louvor.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Um Deus Justo e Salvador</title>
      <link>http://localhost:1313/livretes/um-deus-justo-e-salvador/</link>
      <pubDate>Fri, 14 Jul 2017 17:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/livretes/um-deus-justo-e-salvador/</guid>
      <description>Revisão: Luiz Amalfi
UM DEUS JUSTO E SALVADOR &amp;ldquo;Anunciai, e chegai-vos, e tomai conselho todos juntos: quem fez ouvir isto desde a antiguidade? Quem desde então o anunciou? Porventura não sou eu, o Senhor? E não há outro Deus senão eu; Deus JUSTO E SALVADOR não há fora de mim.&amp;rdquo; Isaías 45:21
Todas as pessoas têm um certo conhecimento do bem e do mal; tal coisa elas dizem ser boa e tal coisa má.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cristo Para Meus Pecados, Cristo Para Meus Cuidados</title>
      <link>http://localhost:1313/livretes/cristo-para-meus-pecados-cristo-para-meus-cuidados/</link>
      <pubDate>Mon, 19 Jun 2017 17:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/livretes/cristo-para-meus-pecados-cristo-para-meus-cuidados/</guid>
      <description>Evangelho de João, Capítulo 4 João 4
É algo maravilhoso pensar em quão real era a intimidade com que o Senhor conduzia o Seu relacionamento com as pessoas neste mundo - Seus modos, e Suas maneiras para com elas - se considerarmos Quem é Ele. Isto verdadeiramente altera todos os nossos pensamentos acerca de Deus.
Ele visitou os homens antes do dia do juízo, e nós O encontramos dando, e não julgando - tratando com os homens de um modo bem diferente do esperado.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>A Nossa Esperança</title>
      <link>http://localhost:1313/folhetos/doutrinarios/a-nossa-esperanca/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/folhetos/doutrinarios/a-nossa-esperanca/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>