<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Clarence Lunden on Leitura Cristã</title>
    <link>https://leituracrista.com/tags/clarence-lunden/</link>
    <description>Recent content in Clarence Lunden on Leitura Cristã</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Fri, 21 Jul 2017 17:00:00 +0900</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://leituracrista.com/tags/clarence-lunden/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>O CÂNTICO DOS CÂNTICOS DO NOIVO</title>
      <link>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/o-cantico-dos-canticos-do-noivo/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Jul 2017 17:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/o-cantico-dos-canticos-do-noivo/</guid>
      <description>O CÂNTICO DOS CÂNTICOS DO NOIVO C. E. Lunden
A criação não seria completa sem a mulher, portanto enquanto Adão dormia, Deus tirou uma costela do seu lado e formou a mulher. Ela se tornou osso de seus ossos e carne de sua carne. Seu nome, Eva, significa mãe de todos os viventes. Cristo em ressurreição é o último Adão, o primogênito da nova criação, e a Igreja se torna Sua noiva.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Uma Voz Mansa E Delicada</title>
      <link>https://leituracrista.com/livretes/uma-voz-mansa-e-delicada/</link>
      <pubDate>Fri, 14 Jul 2017 17:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/livretes/uma-voz-mansa-e-delicada/</guid>
      <description>UMA VOZ MANSA E DELICADA “&amp;hellip; uma voz mansa e delicada” ( 1 Reis 19:1-18) Deus geralmente usa homens para falar Sua palavra para outros homens. Elias foi um desses mensageiros. Em 1 Reis 19, nós vemos o arrependimento de Elias, o qual é uma das sete figuras de arrependimento em seu ministério. Além da missão de Elias para com Israel, seu ministério e carreira descrevem também eventos futuros para os gentios.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O Apocalipse e o Reino - Cronologia dos Eventos Proféticos</title>
      <link>https://leituracrista.com/livretes/o-apocalipse-e-o-reino-cronologia-dos-eventos-profeticos/</link>
      <pubDate>Mon, 19 Jun 2017 17:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/livretes/o-apocalipse-e-o-reino-cronologia-dos-eventos-profeticos/</guid>
      <description>O APOCALIPSE E O REINO - CRONOLOGIA DOS EVENTOS PROFÉTICOS A esperança da Igreja é a vinda do Senhor. Como crentes, não esperamos que os eventos proféticos se concretizem enquanto estamos aqui na Terra. Nosso lar está no céu, e aguardamos pelo Salvador para nossa libertação corporal deste presente mundo mau que despenca para a perdição. Nossa esperança se concretizará quando escutarmos o brado de vitória e formos levados para o encontro com nosso Senhor nos ares, a fim de estarmos para sempre com Ele na casa do Pai.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>A VINHA DE NABOTE</title>
      <link>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/a-vinha-de-nabote/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/a-vinha-de-nabote/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>