<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>C. H. Mackintosh on Leitura Cristã</title>
    <link>https://leituracrista.com/tags/c.-h.-mackintosh/</link>
    <description>Recent content in C. H. Mackintosh on Leitura Cristã</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Fri, 21 Jul 2017 17:00:00 +0900</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://leituracrista.com/tags/c.-h.-mackintosh/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>DEUS ESTÁ EM TODAS AS CIRCUNSTNCIAS</title>
      <link>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/deus-esta-em-todas-as-circunstancias/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Jul 2017 17:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/deus-esta-em-todas-as-circunstancias/</guid>
      <description>DEUS ESTÁ EM TODAS AS CIRCUNSTNCIAS Não há nada que ajude tanto o cristão a suportar as provas que encontra em seu caminho do que o hábito de ver Deus em todas as circunstâncias. Não há circunstância, por mais trivial ou comum que seja, que não possa ser considerada como um mensageiro de Deus, se apenas o ouvido tiver sido circuncidado para ouvir, e a mente for espiritual para entender a mensagem.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>JUGO DESIGUAL</title>
      <link>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/jugo-desigual/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Jul 2017 17:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/jugo-desigual/</guid>
      <description>Answers to Correspondents, C. H. Mackintosh, pg. 103
JUGO DESIGUAL &amp;ldquo;Não vos prendais a um jugo desigual com os infiéis; porque, que sociedade tem a justiça com a injustiça? E que comunhão tem a luz com as trevas?&amp;rdquo; (2 Coríntios 6:14).
Cremos que é um lamentável pecado para um cristão, casar-se com uma pessoa não convertida; e temos tomado conhecimento de casos em que as pessoas que agiram em deliberada desobediência neste solene assunto tiveram que colher os mais amargos frutos por toda a vida.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Santificação o Que É?</title>
      <link>https://leituracrista.com/livretes/santificacao-o-que-e/</link>
      <pubDate>Fri, 14 Jul 2017 17:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/livretes/santificacao-o-que-e/</guid>
      <description>SANTIFICAÇÃO - O QUE É? Tendo o propósito de ministrar paz e conforto àqueles que, embora verdadeiramente convertidos, ainda não se apossaram da plenitude de Cristo, e que, como conseqüência, não estão desfrutando da liberdade do evangelho, consideramos de grande interesse e importância escrever sobre o assunto da Santificação. Cremos que muitos, daqueles cujo bem-estar espiritual desejamos promover, sofrem por terem uma idéia errada acerca deste assunto. Na verdade, em alguns casos, a doutrina da santificação é tão mal compreendida que chega a interferir com a fé na perfeita justificação e aceitação do crente perante Deus.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Auxílio ou Empecilho</title>
      <link>https://leituracrista.com/livretes/auxilio-ou-empecilho/</link>
      <pubDate>Sun, 02 Jul 2017 17:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/livretes/auxilio-ou-empecilho/</guid>
      <description>AUXÍLIO OU EMPECILHO Que és tu? De entre os muitos favores que nos são concedidos pelo nosso bondoso Senhor, um dos mais elevados é, sem dúvida, o privilegio de estarmos presentes na Assembléia do Seu amado povo. Podemos assegurar, com confiança, que todo aquele que verdadeiramente ama a Cristo, se alegará, com os Seus onde Ele prometeu estar, seja qual for o caráter da reunião; quer seja para tomar a Ceia do Senhor, e assim recordar a Sua morte, quer para estudar a Palavra de Deus e conhecer a Sua vontade, quer para oração a fim de lhe narrarmos as nossas necessidades e receber bênçãos do Seu inesgotável tesouro - todo o coração devoto desejará estar aí presente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Unidade</title>
      <link>https://leituracrista.com/livros/unidade/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Jun 2017 17:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/livros/unidade/</guid>
      <description>INTRODUÇÃO As iniciais CHM se tornaram conhecidas em todo o mundo. São de Charles Henry Mackintosh, nascido em Glenmalure Barracks, Condado de Wicklow, em 1820. Seu pai era capitão de um regimento de Highland, sua mãe filha de Lady Weldon, de família há muito estabelecida na Irlanda. Mackintosh experimentou uma grande mudança espiritual aos dezoito anos de idade, depois de ler “Operations of the Spirit of God” (“Operações do Espírito de Deus”) de J.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>A Ceia do Senhor</title>
      <link>https://leituracrista.com/livretes/a-ceia-do-senhor/</link>
      <pubDate>Mon, 19 Jun 2017 17:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/livretes/a-ceia-do-senhor/</guid>
      <description>Notas do Editor Desde que foi escrito por Charles H. Mackintosh (1820-1896), este artigo sobre a Ceia do Senhor tem sido de grande auxílio a milhares de cristãos em todo o mundo. Particularmente no Brasil, foi um dos instrumentos usados por Deus para ajudar a despertar a consciência de vários irmãos, hoje reunidos somente ao nome do Senhor, para a verdade, hoje tão menosprezada, da unidade do corpo de Cristo e da expressão dessa unidade no “um só pão”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O Caminho de Deus e Como Encontrá-Lo</title>
      <link>https://leituracrista.com/livretes/o-caminho-de-deus-e-como-o-encontra-lo/</link>
      <pubDate>Mon, 19 Jun 2017 17:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/livretes/o-caminho-de-deus-e-como-o-encontra-lo/</guid>
      <description>Título Original: God&amp;rsquo;s Way and how to Find It
O CAMINHO DE DEUS E COMO ENCONTRÁ-LO (Leia Jó28 e Lucas 11:34-36) &amp;ldquo;Essa vereda a ignora a ave de rapina, e não a viram os olhos da gralha. Nunca a pisaram filhos de animais altivos, nem o feroz leão passou por ela&amp;rdquo; (Jó 28:7-8) Que indizível misericórdia, para alguém que realmente deseja andar com Deus, saber que há um caminho onde andar!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>A Total Suficiência de Cristo</title>
      <link>https://leituracrista.com/livros/a-total-suficiencia-de-cristo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 May 2017 17:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/livros/a-total-suficiencia-de-cristo/</guid>
      <description>Traduzido de &amp;ldquo;The All-sufficiency of Christ”
Primeira Parte A obra de Cristo como o único lugar de descanso para a consciência
A partir do momento em que a alma é levada a sentir a realidade de sua condição diante de Deus – a profundidade de sua ruína, culpa e miséria – sua completa e irremediável ruína, não poderá haver descanso até que o Espírito Santo revele ao coração um Cristo pleno e todo-suficiente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>A Vinda do Senhor</title>
      <link>https://leituracrista.com/livros/a-vinda-do-senhor/</link>
      <pubDate>Mon, 01 May 2017 17:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/livros/a-vinda-do-senhor/</guid>
      <description>Comentários Sobre a Vinda Do Senhor
INTRODUÇÃO O leitor atento do Novo Testamento encontrará em suas páginas três fatos solenes e significativos colocados diante de si. O primeiro, que o Filho de Deus veio a este mundo e Se foi; o segundo, que o Espírito Santo desceu à terra e permanece aqui; e, o terceiro, que o Senhor Jesus voltará.
Estes são os três grandes temas descortinados nas Escrituras do Novo Testamento, e vamos descobrir que cada um deles tem uma dupla aplicação: uma diz respeito ao mundo e outra à Igreja.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cartas aos Evangelistas</title>
      <link>https://leituracrista.com/livros/cartas-aos-evangelistas/</link>
      <pubDate>Mon, 01 May 2017 17:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/livros/cartas-aos-evangelistas/</guid>
      <description>Título original: PAPERS ON EVANGELIZATION
“Não podemos ficar ociosos. O tempo se abrevia! A eternidade se aproxima a passos largos! O Mestre é por demais digno de nosso empenho! As almas são por demais preciosas! A estação propícia ao trabalho logo terminará! Estejamos, portanto, em nome do Senhor, despertos e ativos.”
C. H. Mackintosh nos motiva à ação, em dependência e oração, na seara de Deus, já branca para a colheita nestes momentos finais da Sua graça.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>A Igreja e a Tribulação</title>
      <link>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/a-igreja-e-a-tribulacao/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/a-igreja-e-a-tribulacao/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>A Oração e as Reuniões de Oração</title>
      <link>https://leituracrista.com/livretes/a-ora%C3%A7%C3%A3o-e-as-reuni%C3%B5es-de-ora%C3%A7%C3%A3o/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/livretes/a-ora%C3%A7%C3%A3o-e-as-reuni%C3%B5es-de-ora%C3%A7%C3%A3o/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>