<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>C. H. Brown on Leitura Cristã</title>
    <link>https://leituracrista.com/app/tags/c.-h.-brown/</link>
    <description>Recent content in C. H. Brown on Leitura Cristã</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    
	<atom:link href="https://leituracrista.com/app/tags/c.-h.-brown/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Os Dez Mandamentos</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/os-dez-mandamentos-c.-h.-brown-c.-h.-brown/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/os-dez-mandamentos-c.-h.-brown-c.-h.-brown/</guid>
      <description>OS DEZ MANDAMENTOS Seu conteúdo moral e sua aplicação para o cristão
Tenho o propósito de considerar aqui o assunto dos dez mandamentos e sua aplicação moral para o cristão. Mas antes vamos ler algumas passagens das Escrituras: &amp;quot;Sabendo que o homem não é justificado pelas obras da lei, mas pela fé em Jesus Cristo&amp;hellip; Porque eu pela lei estou morto para a lei, para viver para Deus&amp;hellip; Todos aqueles pois que são das obras da lei estão debaixo da maldição; porque escrito está: Maldito todo aquele que não permanecer em todas as coisas que estão escritas no livro da lei, para fazê-las.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Princípios Fundamentais Sobre os quais A Igreja é Edificada</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/princ%C3%ADpios-fundamentais-sobre-os-quais-a-igreja-%C3%A9-edificada/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/princ%C3%ADpios-fundamentais-sobre-os-quais-a-igreja-%C3%A9-edificada/</guid>
      <description>Princípios Fundamentais Sobre os quais A Igreja é Edificada
C. H. BROWN
Atos 2:37-47
Na Palavra de Deus encontramos o pensamento de Deus com referência à igreja de Deus. Lemos em Atos 20 que a igreja é muito querida ao coração de Deus, pois Ele pagou por ela com o sangue do Seu único Filho. Ele zela por essa igreja para que ela possa seguir adiante e permanecer em todos os seus privilégios que lhe foram garantidos na Palavra de Deus pelo Espírito Santo enviado do céu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sucesso!</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/sucesso-c.-h.-brown-c.-h.-brown/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/sucesso-c.-h.-brown-c.-h.-brown/</guid>
      <description>SUCESSO! &amp;quot;Resta, irmãos meus, que vos regozijeis no Senhor. Não me aborreço de escrever-vos as mesmas coisas, e é segurança para vós.&amp;quot; (Fp 3:1).
O apóstolo Paulo dá início ao terceiro capítulo de sua carta aos Filipenses lembrando-lhes de que o fato de estar escrevendo &amp;quot;as mesmas coisas&amp;quot;, ou seja, aquilo que já lhes havia comunicado, não o aborrecia, pelo contrário, era para eles um fator de segurança.
Às vezes fico surpreso de como pode resultar em proveito as breves conversas que temos com os jovens; conversas estas muitas vezes repetitivas.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>