<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Paul Wilson on Leitura Cristã</title>
    <link>https://leituracrista.com/app/tags/paul-wilson/</link>
    <description>Recent content in Paul Wilson on Leitura Cristã</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    
	<atom:link href="https://leituracrista.com/app/tags/paul-wilson/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>A Oração e o Mundo Invisivel</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/a-oracao-e-o-mundo-invisivel-paul-wilson-paul-wilson/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/a-oracao-e-o-mundo-invisivel-paul-wilson-paul-wilson/</guid>
      <description>A Oração e o Mundo Invisivel
Paul Wilson
Palestra a jovens cristãos em Oak Park, Illinois, Estados Unidos - Agosto:1955.
A ORAÇÃO E O MUNDO INVISÍVEL
Vamos abrir a Bíblia no capítulo 9 do profeta Daniel, versículos 1-11 e 20-23. Leiam também o capítulo 10, inclusive o versículo 1 do capítulo 11. Desejo meditar um pouco nestas duas orações do profeta Daniel. Certamente não se trata de algo extraordinário encontrarmos Daniel orando, pois era característico daquele homem de Deus ser encontrado frequentemente em oração.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Política</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/politica-paul-wilson-paul-wilson/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/politica-paul-wilson-paul-wilson/</guid>
      <description>POLÍTICA Quando a campanha política começa a se aquecer e o mundo é envolvido com clamores contra ou a favor deste ou daquele candidato, os cristãos que são conscientes de sua chamada celestial podem continuar serenos, sabendo que os homens estão tão somente executando o que Deus já predeterminou por Sua mão e por Seus desígnios.
Apesar de Satanás ser o príncipe deste mundo e estar cegando as mentes daqueles que não crêem em Cristo, Deus continua acima de todas as coisas e Se move por detrás dos cenários para executar Seus conselhos e propósitos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Por Causa dos Anjos</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/por-causa-dos-anjos-paul-wilson-paul-wilson/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/por-causa-dos-anjos-paul-wilson-paul-wilson/</guid>
      <description>POR CAUSA DOS ANJOS &amp;quot;Mas quero que saibais que Cristo é a cabeça de todo o varão, e o varão a cabeça da mulher; e Deus a cabeça de Cristo. Todo o homem que ora ou profetiza, tendo a cabeça coberta, desonra a sua própria cabeça. Mas toda a mulher que ora ou profetiza com a cabeça descoberta, desonra a sua própria cabeça, porque é como se estivesse rapada. Portanto, se a mulher não se cobre com véu, tosquie-se também.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Televisão</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/televisao-paul-wilson-paul-wilson/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/televisao-paul-wilson-paul-wilson/</guid>
      <description>TELEVISÃO Sentimo-nos na obrigação de examinar o assunto da televisão no lar e, sobretudo, em como isto afeta o cristão. Com o rápido crescimento deste último gigante do mundo da diversão e entretenimento, e com o aumento da propaganda para que os cristãos abram os seus lares a esta obra-prima da invenção humana, cremos que é hora de encarar o assunto de frente.
Sendo assim, seria apropriado nos lembrarmos de uma pergunta que fez o profeta Isaías ao rei Ezequias: &amp;quot;Que viram em tua casa?</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>