<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Desconhecidos on Leitura Cristã</title>
    <link>https://leituracrista.com/tags/desconhecidos/</link>
    <description>Recent content in Desconhecidos on Leitura Cristã</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Fri, 21 Jul 2017 17:00:00 +0900</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://leituracrista.com/tags/desconhecidos/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>NOTAS SOBRE O SALMO 22</title>
      <link>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/notas-sobre-o-salmo-22/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Jul 2017 17:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/notas-sobre-o-salmo-22/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>NÃO REPOUSES A TUA MÃO</title>
      <link>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/nao-repouses-a-tua-mao/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Jul 2017 17:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/nao-repouses-a-tua-mao/</guid>
      <description>NÃO REPOUSES A TUA MÃO &amp;ldquo;Quem somente observa o vento, nunca semeará, e o que olha para as nuvens nunca segará. Semeia pela manhã a tua semente, e à tarde não repouses a tua mão, porque não sabes qual prosperará: se esta, se aquela, ou se ambas igualmente serão boas&amp;rdquo; Eclesiastes 11:4,6
Paralisado como consequência de um acidente, um jovem chamado Pascal não tinha nenhuma companhia além daqueles que lhe prestavam cuidados.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>QUE DENOMINAÇÃO É ESTA?</title>
      <link>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/que-denominacao-e-esta/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Jul 2017 17:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/que-denominacao-e-esta/</guid>
      <description>QUE DENOMINAÇÃO É ESTA? Esta é uma pergunta que de um modo geral se faz quando se dá um folheto, ou quando convidamos a alguma reunião para o estudo da Palavra de Deus. Sem dúvida é uma pergunta sábia, especialmente nestes dias de tanta confusão.
Mas, o que teria acontecido se a mesma pergunta houvesse sido feita nos dias dos apóstolos? Suponhamos que você tivesse vivido naquela época, e um dia se encontrasse com o apóstolo Pedro e lhe perguntasse: — Pedro, que denominação é esta?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>REUNIÃO DE ORAÇÃO</title>
      <link>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/reuniao-de-oracao/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Jul 2017 17:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/reuniao-de-oracao/</guid>
      <description>REUNIÃO DE ORAÇÃO Necessitamos orar pela reunião de oração; assisti-la e orar, não como meros espectadores, mas como membros do corpo de Cristo, entrando ao trono da graça juntamente com os demais reunidos (Hebreus 4:16).
Necessitamos resistir a toda fraqueza e cansaço; a presente graça sacerdotal de Cristo pode nos elevar sobre todo espírito mau.
Mas se você se põe a dormir na reunião, sussurra e ora com os dentes cerrados, com as mãos sobre o rosto a cobrirem sua boca, tal oração é injusta, porque provoca a carne dos demais que ficam se esforçando para conseguir ouvi-lo, o que os cansa e aborrece.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>SOFRIMENTO HUMANO E CUIDADO DIVINO</title>
      <link>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/sofrimento-humano-e-cuidado-divino/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Jul 2017 17:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/sofrimento-humano-e-cuidado-divino/</guid>
      <description>SOFRIMENTO HUMANO E CUIDADO DIVINO É necessário que Cristo esteja entre o nosso coração e o sofrimento, ao invés de este último vir a colocar-se como uma parede entre nosso coração e Cristo. Quando passamos por uma provação, não nos esqueçamos de que o que necessitamos não é ver nossas circunstâncias mudarem, mas sim obtermos uma vitória sobre nós mesmos.
A aceitação de seguir a Cristo não significa colocar-se ao abrigo das provas e dos dissabores que gostaríamos de evitar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>TEMPOS DIFÍCEIS</title>
      <link>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/tempos-dificeis/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Jul 2017 17:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/tempos-dificeis/</guid>
      <description>TEMPOS DIFÍCEIS Passamos por tempos difíceis em nossa vida. Pode acontecer de ficarmos sem dinheiro, ou talvez perdermos algo ou alguém de grande valor para nós, ou mesmo passarmos por dificuldades em nossos estudos ou em nosso trabalho. Poderá ser que venham sobre nós tempos de dificuldades tais que nunca foram experimentadas por outros. Mas devemos nos lembrar de que tudo o que nos acontece é permitido por Deus.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Longe Do Arraial Fora Do Arraial</title>
      <link>https://leituracrista.com/livretes/fora-do-arraial-longe-do-arraial/</link>
      <pubDate>Mon, 19 Jun 2017 17:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/livretes/fora-do-arraial-longe-do-arraial/</guid>
      <description>Revisão: Luiz Amalfi
Titulo Original: Outside The Camp
FORA DO ARRAIAL, LONGE DO ARRAIAL &amp;ldquo;Saiamos pois a Ele fora do arraial levando o Seu vitupério&amp;rdquo; Hebreus 13:13. Poderíamos fazer várias perguntas em relação a este versículo da Bíblia. A quem foi dirigido este apelo? Por que foi dirigido? Pode ser aplicado a nós? E, se for para nós, qual é o seu motivo e significado? Busquemos a resposta a estas perguntas no temor do Senhor e para proveito de nossas almas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>A Verdadeira Igreja O Corpo e A Esposa de Cristo</title>
      <link>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/a-verdadeira-igreja-o-corpo-e-a-esposa-de-cristo/</link>
      <pubDate>Fri, 19 May 2017 17:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/a-verdadeira-igreja-o-corpo-e-a-esposa-de-cristo/</guid>
      <description>Amados irmãos, abram suas Bíblias, e confiram na Palavra de Deus.
O que quer dizer a palavra “igreja”? O termo grego significa simplesmente uma “congregação”, “assembléia” ou “concorrência”. Atos 7:38, 19:39,41
Emprega-se no Novo Testamento particularmente para designar o corpo de crentes em Cristo Jesus (veja Mateus 16:18; 18:17; Atos 2:47; 8:1; Ef 1:22,23; Colossenses 1:18,) .
Deus tem mais que uma igreja? Não!
Tem uma só, que se chama “a igreja de Deus” ( Atos 20:28; 1 Cor.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>A Mentira</title>
      <link>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/a-mentira/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/a-mentira/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>A PORTEIRA</title>
      <link>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/a-porteira/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/a-porteira/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>A fonte</title>
      <link>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/a-fonte/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/a-fonte/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>