<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Doutrinarios on Leitura Cristã</title>
    <link>https://leituracrista.com/categories/doutrinarios/</link>
    <description>Recent content in Doutrinarios on Leitura Cristã</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Mon, 18 Feb 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://leituracrista.com/categories/doutrinarios/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Adoração Cristã</title>
      <link>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/adoracao-crista/</link>
      <pubDate>Mon, 18 Feb 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/adoracao-crista/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O Servo Cingido</title>
      <link>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/o-servo-cingido/</link>
      <pubDate>Mon, 18 Feb 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/o-servo-cingido/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>A ÚLTIMA TROMBETA</title>
      <link>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/a-ultima-trombeta/</link>
      <pubDate>Sun, 17 Feb 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/a-ultima-trombeta/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Peregrinos e Estrangeiros</title>
      <link>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/peregrinos/</link>
      <pubDate>Sun, 17 Feb 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/peregrinos/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Um Morto é um Morto</title>
      <link>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/um-morto-morto/</link>
      <pubDate>Sun, 17 Feb 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/um-morto-morto/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Um Morto é um Morto</title>
      <link>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/um-morto-morto/</link>
      <pubDate>Sun, 17 Feb 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/um-morto-morto/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>A Cruz e a Glória</title>
      <link>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/a-cruz-e-a-gloria/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Jul 2017 17:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/a-cruz-e-a-gloria/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>A Expectativa</title>
      <link>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/a-expectativa/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Jul 2017 17:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/a-expectativa/</guid>
      <description>A EXPECTATIVA Amado, paremos um pouco para considerar quanto tempo ainda resta até que vejamos a face do Senhor! Sua face, Sua própria face, Aquele que é &amp;ldquo;o mais distinguido entre dez mil&amp;rdquo; (Cânticos 5:10 V. Atualizada), o &amp;ldquo;totalmente desejável&amp;rdquo; (Cânticos 5:16) - Jesus, nosso Senhor. Alguns de nós ainda são jovens; outros já estão velhos, mas mesmo que Ele não venha nos buscar no tempo de vida que nos resta aqui, Ele não tardará.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>A Igreja</title>
      <link>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/a-igreja/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Jul 2017 17:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/a-igreja/</guid>
      <description>&amp;ldquo;A Few Thoughts on The Church&amp;rdquo;, Christian Treasury, Jun. 94
A IGREJA A Palavra de Deus mostra claramente que havia, para o ministério, dons de diversos tipos, mas nunca insinua que a Igreja concedesse tais dons, ou que ela dava a autoridade necessária para que fossem usados. Os dons são divinamente concedidos, e a autoridade flui diretamente da Palavra de Deus. &amp;ldquo;Ora há diversidade de dons, mas o Espírito é o mesmo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>A ÚLTIMA TROMBETA</title>
      <link>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/a-ultima-trombeta/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Jul 2017 17:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/a-ultima-trombeta/</guid>
      <description>A ÚLTIMA TROMBETA F. G. PATTERSON &amp;ldquo;Porquanto o Senhor mesmo, dada a Sua palavra de ordem, ouvida a voz do arcanjo, e ressoada a trombeta de Deus, descerá dos céus, e os mortos em Cristo ressuscitarão primeiro.&amp;rdquo; 1 Tessalonicenses 4:16
O Exército do Senhor espera por uma ordem apenas &amp;ndash; uma preciosa e gloriosa palavra! Aquele que outrora fez ouvir Sua voz neste mundo em humilde graça, e que agora fala no céu com graça jamais alterada pelo pecado do homem, irá em breve dar a &amp;ldquo;Sua palavra de ordem&amp;rdquo; (1 Tessalonicenses 4:16) dirigida aos que são Seus.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ALIANÇAS</title>
      <link>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/aliancas/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Jul 2017 17:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/aliancas/</guid>
      <description>Traduzido de MORRISH BIBLE DICTIONARY
ALIANÇAS Deus faz Suas alianças por conta própria, sem consultar o homem. Com Noé Deus fez uma aliança de que não voltaria a destruir o mundo com um dilúvio, e como garantia daquele concerto Ele colocou o arco-íris nas nuvens (Gênesis 9:8-17). Este tipo de aliança assume a forma de uma promessa incondicional. Assim foi a aliança que Deus fez com Abraão, primeiro para com sua posteridade biológica em Gênesis 15:4-6 e depois no sentido de seu descendente, Cristo (Gênesis 22:15-18).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>AS CARTAS AS SETE IGREJAS</title>
      <link>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/as-cartas-as-7-igrejas/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Jul 2017 17:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/as-cartas-as-7-igrejas/</guid>
      <description>(Traduzido de Concise Bible Dictionary - G.A.Morrish, E.L.Bevir, J.N.Darby e J.A.Trench)
AS CARTAS ÀS 7 IGREJAS Apocalipse 2 e 3
​1. ÉFESO - Quando observamos as várias citações a respeito desta igreja, verificamos que houve um declínio gradual: Atos 20:29-30; 1 Coríntios 15:32; 1 Timóteo 1:3; 2 Timóteo 1:15. A característica apontada por Cristo é que ela havia deixado o seu primeiro amor. A perda da sua motivação e do poder de devoção e serviço caracterizam a primeira decadência da igreja, e embora talvez ninguém tivesse observado, isso foi notado pelo Senhor.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>AS VERDADES ABSOLUTAS DE DEUS</title>
      <link>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/as-verdades-absolutas-de-deus/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Jul 2017 17:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/as-verdades-absolutas-de-deus/</guid>
      <description>AS VERDADES ABSOLUTAS DE DEUS Certa vez, um professor fez um comentário que tem vindo a minha mente nestes dias. Depois de ter ouvido falar de sua necessidade do Salvador, ele comentou: &amp;ldquo;Você não pode ter certeza das coisas de que você fala, não existem verdades absolutas. Tudo é relativo&amp;rdquo;. Ele então passou a falar das &amp;ldquo;zonas cinzentas &amp;rdquo; da vida, no qual é impossível saber com precisão o que é verdadeiro.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>CONSIDERANDO MEU IRMÃO</title>
      <link>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/considerando-meu-irmao/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Jul 2017 17:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/considerando-meu-irmao/</guid>
      <description>CONSIDERANDO MEU IRMÃO &amp;ldquo;O amor cobre todas as transgressões&amp;rdquo; (Provérbios 10:12). Que maravilhosa declaração é esta! Implica em algo muito prático e ativo, nada teórico, pois é a marca característica pela qual os cristãos são conhecidos (João 13:35). Amor é a diferença entre religião e Cristianismo, entre sinceridade e o que é abstrato e superficial. É o único motivo para um serviço aceitável ao Senhor.
Este amor, posto por Deus nos corações dos crentes (Romanos 5:5), é o poder que nos capacita a agirmos como devemos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>DEUS ESTÁ EM TODAS AS CIRCUNSTNCIAS</title>
      <link>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/deus-esta-em-todas-as-circunstancias/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Jul 2017 17:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/deus-esta-em-todas-as-circunstancias/</guid>
      <description>DEUS ESTÁ EM TODAS AS CIRCUNSTNCIAS Não há nada que ajude tanto o cristão a suportar as provas que encontra em seu caminho do que o hábito de ver Deus em todas as circunstâncias. Não há circunstância, por mais trivial ou comum que seja, que não possa ser considerada como um mensageiro de Deus, se apenas o ouvido tiver sido circuncidado para ouvir, e a mente for espiritual para entender a mensagem.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>EU SOU DO SENHOR</title>
      <link>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/eu-sou-do-senhor/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Jul 2017 17:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/eu-sou-do-senhor/</guid>
      <description>EU SOU DO SENHOR Que conforto podemos encontrar em tais palavras! O Senhor Jesus nos redimiu com Seu sangue precioso (1 Pd. 1:18,19), nos tem em grande estima e, nos tendo comprado para Si (1 Coríntios 7:23), irá, com toda certeza, nos guardar (1 Pd. 1:5). Ninguém nos arrebatará de Sua mão (João 10:28). Nossa vida está segura muito além de todas as eventualidades, pois está &amp;ldquo;escondida com Cristo em Deus&amp;rdquo; (Colossenses 3:3).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>JESUS NÃO PODERIA PECAR</title>
      <link>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/jesus-nao-poderia-pecar/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Jul 2017 17:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/jesus-nao-poderia-pecar/</guid>
      <description>JESUS NÃO PODERIA PECAR WILLIAM MACDONALD
Heb 2:18 Porque, naquilo que ele mesmo, sendo tentado, padeceu, pode socorrer aos que são tentados.
O Senhor Jesus foi tentado de fora para dentro, mas nunca de dentro para fora. A tentação no deserto mostra ele sendo tentado de fora para dentro. Satanás apareceu a ele e tentou atraí-lo com um estímulo externo. Mas o Salvador jamais podia ser tentado a pecar por cobiças ou paixões internas, pois não havia pecado nele e não havia nada para responder ao pecado.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>JUGO DESIGUAL</title>
      <link>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/jugo-desigual/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Jul 2017 17:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/jugo-desigual/</guid>
      <description>Answers to Correspondents, C. H. Mackintosh, pg. 103
JUGO DESIGUAL &amp;ldquo;Não vos prendais a um jugo desigual com os infiéis; porque, que sociedade tem a justiça com a injustiça? E que comunhão tem a luz com as trevas?&amp;rdquo; (2 Coríntios 6:14).
Cremos que é um lamentável pecado para um cristão, casar-se com uma pessoa não convertida; e temos tomado conhecimento de casos em que as pessoas que agiram em deliberada desobediência neste solene assunto tiveram que colher os mais amargos frutos por toda a vida.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>MEDO DE PERDER A SALVAÇÃO</title>
      <link>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/medo-de-perder-a-salvacao/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Jul 2017 17:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/medo-de-perder-a-salvacao/</guid>
      <description>MEDO DE PERDER A SALVAÇÃO É um sentimento muito comum, aos recém-convertidos ao Senhor, o medo de perderem a sua salvação, por notarem que o pecado continua a operar em sua carne. Como quem escreve estas linhas viveu também tal experiência e, pela graça de Deus, a superou, desejo ajudar os que sentem tal amargura que é o medo de se perderem novamente.
Não é possível que isto aconteça, pois Cristo &amp;ldquo;com uma só oblação aperfeiçoou PARA SEMPRE os que são santificados&amp;rdquo; (Hebreus 10:14).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>MISSIONÁRIOS</title>
      <link>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/missionarios/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Jul 2017 17:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/missionarios/</guid>
      <description>MISSIONÁRIOS A palavra “ Missionários traz à mente a imagem de cristãos intrépidos viajando para terras distantes para falar a rudes selvagens acerca do amor de Deus. Eles atravessam indescritíveis perigos e enfrentam imensos obstáculos sem que sejam abalados em sua fé em Deus. Um “ missionário” parece ser alguém com uma força espiritual muito maior do que aquela que eu tenho, ou possa esperar possuir. Pelo menos é isto o que eu gostaria de acreditar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>MÚSICA INSTRUMENTAL NAS REUNIÕES</title>
      <link>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/musica-instrumental-nas-reunioes/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Jul 2017 17:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/musica-instrumental-nas-reunioes/</guid>
      <description>MÚSICA INSTRUMENTAL NAS REUNIÕES C. BUCHANAN
O ensino acerca do que é aceitável e agradável a Deus nesta dispensação presente é de primordial importância para nosso louvor e adoração, o que se trata do mais alto privilégio que um cristão pode ter enquanto aqui. Três passagens das Escrituras nos dão instruções claras a respeito: &amp;ldquo;Ora o Deus de paciência e consolação vos conceda o mesmo sentimento uns para com os outros, segundo Cristo Jesus.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>NAAMÃ, O LEPROSO</title>
      <link>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/naama-o-leproso/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Jul 2017 17:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/naama-o-leproso/</guid>
      <description>NAAMÃ, O LEPROSO CHARLES STANLEY
&amp;ldquo;Naamã, chefe do exército do rei da Síria, era um grande homem diante do seu senhor, e de muito respeito; porque por ele o Senhor dera livramento aos siros: e era este varão homem valoroso porém leproso.&amp;rdquo; (2 Reis 5:1) Quanto vale, afinal, a grandeza nas coisas deste mundo? Um homem pode se tornar bem famoso; pode prosperar nos negócios até superar quem quer que seja, ou pode escalar o mais alto pináculo de honra da grandeza política ou militar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>NO MUNDO MAS NÃO DO MUNDO</title>
      <link>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/no-mundo-mas-nao-do-mundo/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Jul 2017 17:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/no-mundo-mas-nao-do-mundo/</guid>
      <description>Tradução: MARCIO ROGÉRIO DE FREITAS
NO MUNDO MAS NÃO DO MUNDO W. J. Prost
Em Sua oração ao Pai em João 17, pouco antes de ir para a cruz, o Senhor Jesus fez várias referências a Ele mesmo no que diz respeito ao mundo. Duas delas são muito significativas para o cristão hoje. Primeiro, lemos: &amp;ldquo;Eu não estou mais no mundo; mas eles estão no mundo&amp;rdquo; (v. 11). Em segundo lugar, Ele diz: &amp;ldquo;porque não são do mundo, assim como eu não sou do mundo&amp;rdquo; (v.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>NO MUNDO MAS NÃO DO MUNDO</title>
      <link>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/no-mundo-mas-nao-do-mundo/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Jul 2017 17:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/no-mundo-mas-nao-do-mundo/</guid>
      <description>NOSSA LUTA Deus ainda não está julgando as nações, e nem ainda introduzindo um governo justo na Terra sob a direção do &amp;ldquo;Seu Ungido&amp;rdquo;. Não; pelo contrário, em soberana graça e bondade, Ele está salvando pecadores dentre as nações antes que caia o juízo. Portanto, nós que somos santos com uma vocação celestial totalmente acima e fora deste mundo, não devemos nos preocupar com os assuntos mundanos, e sim com o &amp;ldquo;reino de Deus, e&amp;hellip; as coisas pertencentes ao Senhor Jesus Cristo&amp;rdquo; (Atos 28:31).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>NOSSO SENHOR JESUS CRISTO</title>
      <link>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/nosso-senhor-jesus-cristo/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Jul 2017 17:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/nosso-senhor-jesus-cristo/</guid>
      <description>NOSSO SENHOR JESUS CRISTO H. E. HAYHOE
A Pessoa do Senhor Jesus Cristo, o Filho de Deus, está além da compreensão da mente humana. Ele mesmo disse: &amp;ldquo;Ninguém conhece o Filho, senão o Pai; e ninguém conhece o Pai, senão o Filho, e aquele a quem o Filho o quiser revelar&amp;rdquo; (Mateus 11:27). O Filho revelou o Pai, mas NINGUÉM compreende o Filho. A Sua Pessoa é um mistério divino.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>NOTAS SOBRE O SALMO 22</title>
      <link>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/notas-sobre-o-salmo-22/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Jul 2017 17:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/notas-sobre-o-salmo-22/</guid>
      <description>NOTAS SOBRE O SALMO 22 SALMO 22
O Salmos 22 nos foi dado por Deus para nossa devoção e adoração. O capítulo 53 de Isaías é um diálogo sobre os sofrimentos de Cristo entre Jeová, o profeta e o remanescente judeu fiel. O capítulo 2 de Jonas trata dos sofrimentos do Senhor descritos por Ele após ter passado por eles ou prevendo a libertação quando em meio a eles.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>NÃO ESTEJAIS INQUIETOS POR COISA ALGUMA</title>
      <link>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/nao-estejais-inquietos-por-coisa-alguma/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Jul 2017 17:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/nao-estejais-inquietos-por-coisa-alguma/</guid>
      <description>&amp;ldquo;NÃO ESTEJAIS INQUIETOS POR COISA ALGUMA&amp;rdquo; H.Smith, &amp;ldquo;Seven Exortations&amp;rdquo;, Pág. 10.
Filipenses 4:6
A exortação do apóstolo aqui tem em vista as circunstâncias desta vida. Ele não desconhece que, em um mundo de tristezas e enfermidades, de necessidades e preocupações, haverá tribulações para se enfrentar e fardos para se carregar; mas, não deveríamos torturar nosso pobre coração com coisas assim. O próprio apóstolo escreve de uma prisão, e havia sofrido necessidades, havia tido um companheiro e colaborador doente à beira da morte; mas nessas circunstâncias tão tristes ele foi elevado acima de todo cuidado e ansiedade, e por isso podia dizer a outros: &amp;ldquo;Não estejais inquietos por coisa alguma&amp;rdquo;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>NÃO REPOUSES A TUA MÃO</title>
      <link>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/nao-repouses-a-tua-mao/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Jul 2017 17:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/nao-repouses-a-tua-mao/</guid>
      <description>NÃO REPOUSES A TUA MÃO &amp;ldquo;Quem somente observa o vento, nunca semeará, e o que olha para as nuvens nunca segará. Semeia pela manhã a tua semente, e à tarde não repouses a tua mão, porque não sabes qual prosperará: se esta, se aquela, ou se ambas igualmente serão boas&amp;rdquo; Eclesiastes 11:4,6
Paralisado como consequência de um acidente, um jovem chamado Pascal não tinha nenhuma companhia além daqueles que lhe prestavam cuidados.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>NÃO VOS COMOVE ISTO?</title>
      <link>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/nao-vos-comove-isto/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Jul 2017 17:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/nao-vos-comove-isto/</guid>
      <description>NÃO VOS COMOVE ISTO? R. Erisman
&amp;ldquo;Não vos comove isto a todos vós que passais pelo caminho? Atendei, e vede, se há dor como a minha dor, que veio sobre mim, com que o Senhor me afligiu, no dia do furor da Sua ira.&amp;rdquo; Lamentações 1:12
Estas são palavras fortes, com certeza, que atingem o mais profundo do coração enquanto buscam por uma resposta à questão que foi levantada. Foi Jeremias, o profeta, quem primeiro pronunciou estas palavras há uns 2500 anos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O CHAMADO DE DEUS</title>
      <link>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/o-chamado-de-deus/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Jul 2017 17:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/o-chamado-de-deus/</guid>
      <description>J. G. BELLET
O CHAMADO DE DEUS J. G. Bellet
Nos dias que antecedem o dilúvio, os que pertencem à família de Deus trilham um caminho de peregrinos. Eles deixam o mundo para Caim. Não há neles nenhum sentimento de disputa e nem tampouco o menor indício de queixa. Eles não dizem, e nem pensam em dizer, &amp;ldquo;Mestre, dize a meu irmão que reparta comigo a herança&amp;rdquo; (Lucas 12:13). Em seus hábitos e princípios de conduta, eles são tão distintos de seu irmão infrator (Caim) que parecem pertencer a uma outra raça; é como se vivessem em outro mundo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O CÂNTICO DOS CÂNTICOS DO NOIVO</title>
      <link>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/o-cantico-dos-canticos-do-noivo/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Jul 2017 17:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/o-cantico-dos-canticos-do-noivo/</guid>
      <description>O CÂNTICO DOS CÂNTICOS DO NOIVO C. E. Lunden
A criação não seria completa sem a mulher, portanto enquanto Adão dormia, Deus tirou uma costela do seu lado e formou a mulher. Ela se tornou osso de seus ossos e carne de sua carne. Seu nome, Eva, significa mãe de todos os viventes. Cristo em ressurreição é o último Adão, o primogênito da nova criação, e a Igreja se torna Sua noiva.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O ESPÍRITO DE GRAÇA</title>
      <link>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/o-espirito-de-graca/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Jul 2017 17:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/o-espirito-de-graca/</guid>
      <description>O ESPÍRITO DE GRAÇA QUE ESPÍRITO NÓS MANIFESTAMOS?
O Senhor prometeu estar perto de nós em certas condições de coração, pois Ele é compassivo. Ele diz, &amp;ldquo;Perto está o Senhor dos que têm o coração quebrantado&amp;rdquo; (Salmos 34:18). Você já experimentou isto? Um coração quebrantado&amp;hellip; quanto ele dói! Acaso isto produz um espírito contrito? Se assim for, a promessa é que o Senhor &amp;ldquo;salva os contritos de espírito. Muitas são as aflições do justo, mas o Senhor o livra de todas&amp;rdquo; (Salmos 34:18-19).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O FALSO MESSIAS</title>
      <link>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/o-falso-messias/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Jul 2017 17:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/o-falso-messias/</guid>
      <description>O FALSO MESSIAS W. SCOTT
Uma determinada pessoa, um homem judeu e apóstata, é o Anticristo que encontramos nas profecias das Escrituras. Há aqueles que costumam apresentar o Anticristo como o líder civil do Império Romano, mas não é verdade. O Anticristo é o falso messias,o ministro de Satanás para com os judeus em Jerusalém, operando sinais e fazendo maravilhas por meio de um poder vindo diretamente de Satanás. Ele se assenta no templo de Deus, que estará construído em Jerusalém, e exige ser adorado como Deus.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O FARISEU, O PUBLICANO E UM HOMEM EM CRISTO</title>
      <link>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/o-fariseu-o-publicano-e-um-homem-em-cristo/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Jul 2017 17:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/o-fariseu-o-publicano-e-um-homem-em-cristo/</guid>
      <description>O FARISEU, O PUBLICANO E UM HOMEM EM CRISTO Lucas 18:9-14 e II Corintios 12:1-11
Lemos em Lucas 18 que – dois homens subiram ao templo a orar, um fariseu e outro publicano. Não é tão fácil como aprece erradicar o – fariseu – , pois há muito que se pode argumentar a seu favor. Vemo-lo no templo, lugar adequado para um homem religioso como ele costuma ser e o local indicado por Deus para adoração.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O FIM DE UMA JORNADA</title>
      <link>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/o-fim-de-uma-jornada/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Jul 2017 17:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/o-fim-de-uma-jornada/</guid>
      <description>O FIM DE UMA JORNADA O poema abaixo foi encontrado entre as anotações de um homem que viveu somente em busca do sucesso e da fama neste mundo. As palavras falam por si só, pairando como um solene aviso a todos os que colocam este mundo em primeiro lugar, andando na senda da ambição.
Por que trabalhar por honra humana, E por que a glória e fama buscar? Existe razão pra ter tanta gana, Na busca de um nome famoso a zelar?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O MUNDO INVISÍVEL - IREMOS NOS CONHECER NO CÉU?</title>
      <link>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/o-mundo-invisivel-iremos-nos-conhecer-no-ceu/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Jul 2017 17:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/o-mundo-invisivel-iremos-nos-conhecer-no-ceu/</guid>
      <description>O MUNDO INVISÍVEL Iremos nos conhecer no céu?
No céu o Senhor Jesus será o centro de atração e o imã de cada coração. Se por um lado isto é uma verdade, por outro é igualmente claro que um de nossos gozos estará em desfrutarmos da companhia de todos os redimidos que lá estarão. Enquanto estamos aqui na Terra, o Senhor ocupa o supremo lugar em nossos corações. No entanto, desfrutamos da companhia e da comunhão uns dos outros, e o gozo e a comunhão dos santos será também conhecido e desfrutado no céu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>OS DESAPONTAMENTOS DA VIDA</title>
      <link>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/os-desapontamentos-da-vida/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Jul 2017 17:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/os-desapontamentos-da-vida/</guid>
      <description>OS DESAPONTAMENTOS DA VIDA Os desapontamentos da vida são, na realidade, apenas determinações do Meu amor. Tenho hoje uma mensagem para ti, Meu filho. Vou segredá-la suavemente ao teu ouvido, a fim de que as nuvens anunciadoras da tempestade, quando aparecerem, sejam douradas de glória, e para que Os espinhos que porventura cerquem o teu caminho, sejam afastados. A mensagem é curta - uma simples frase, mas deixe que entre no fundo do teu coração e que seja para ti como que uma almofada onde possas descansar a tua cabeça fatigada.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Os Limites da Disciplina</title>
      <link>https://leituracrista.com/folhetos/dotrinarios/os-limites-da-disciplina/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Jul 2017 17:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/folhetos/dotrinarios/os-limites-da-disciplina/</guid>
      <description>Os Limites da Disciplina  janeiro 10, 2017  fonte: https://minutos-finais.blogspot.com.br:2017:01/os-limites-da-disciplina-s-ridout.html
Por “disciplina” queremos dizer o exercício geral de cuidado no governo da casa de Deus, com o qual Ele se comprometeu com seu povo. Isso inclui então as várias formas nas quais esse cuidado se manifesta, desde a mais simples forma de interesse e aconselhamento dos irmãos, a mais pública correção e reprovação na assembleia, assim como a final, algumas vezes necessária, exclusão da comunhão dos santos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>PARA QUE SERVEM OS MILAGRES?</title>
      <link>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/para-que-servem-os-milagres/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Jul 2017 17:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/para-que-servem-os-milagres/</guid>
      <description>PARA QUE SERVEM OS MILAGRES? W. FEREDAY
Vivemos em uma época de incredulidade. Os homens dizem não acreditar mais em milagres. Isto é dito não apenas entre ateus ou céticos, mas na própria Cristandade, onde o evangelho derrama sua luz. Só falta a Cristandade dar mais um passo em sua senda de incredulidade: repudiar o próprio Deus. Este passo será dado muito em breve quando o homem se endeusar na pessoa do filho da perdição, o Anticristo, que é encontrado nas Escrituras (2 Tessalonicenses 2:3,4).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>POLÍTICA</title>
      <link>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/politica/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Jul 2017 17:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/politica/</guid>
      <description>POLÍTICA Quando a campanha política começa a se aquecer e o mundo é envolvido com clamores contra ou a favor deste ou daquele candidato, os cristãos que são conscientes de sua chamada celestial podem continuar serenos, sabendo que os homens estão tão somente executando o que Deus já predeterminou por Sua mão e por Seus desígnios.
Apesar de Satanás ser o príncipe deste mundo e estar cegando as mentes daqueles que não crêem em Cristo, Deus continua acima de todas as coisas e Se move por detrás dos cenários para executar Seus conselhos e propósitos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>POR SEUS FRUTOS</title>
      <link>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/por-seus-frutos/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Jul 2017 17:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/por-seus-frutos/</guid>
      <description>POR SEUS FRUTOS Normalmente uma árvore é conhecida pelos seus frutos. Muitas pessoas que dificilmente conseguiriam diferenciar uma árvore de outra, são capazes de fazê-lo quando vêem o fruto. Existem muitos mestres religiosos cujos lábios podem nos enganar, e cujas pretensões quase que nos fazem cultivar um grande respeito por eles, mas o Senhor não nos disse que deveríamos julgá-los pelo que falavam. Não existiam mestres religiosos mais rigorosos, e nem mais presunçosos, do que os Fariseus, mas Jesus os julgou por seus frutos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>QUE DENOMINAÇÃO É ESTA?</title>
      <link>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/que-denominacao-e-esta/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Jul 2017 17:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/que-denominacao-e-esta/</guid>
      <description>QUE DENOMINAÇÃO É ESTA? Esta é uma pergunta que de um modo geral se faz quando se dá um folheto, ou quando convidamos a alguma reunião para o estudo da Palavra de Deus. Sem dúvida é uma pergunta sábia, especialmente nestes dias de tanta confusão.
Mas, o que teria acontecido se a mesma pergunta houvesse sido feita nos dias dos apóstolos? Suponhamos que você tivesse vivido naquela época, e um dia se encontrasse com o apóstolo Pedro e lhe perguntasse: — Pedro, que denominação é esta?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>QUEM DESPREZA O DIA DAS COISAS PEQUENAS</title>
      <link>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/quem-despreza-o-dia-das-coisas-pequenas/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Jul 2017 17:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/quem-despreza-o-dia-das-coisas-pequenas/</guid>
      <description>QUEM DESPREZA O DIA DAS COISAS PEQUENAS Zacarias 4:10
Para o mundo, hoje é o dia das grandes coisas. Em matéria de guerra, antigamente os homens estavam satisfeitos em contar seus exércitos em milhares, mas agora os milhares são desprezados - as nações devem ter seus milhões de soldados. Em matéria de finanças, onde antes as fortunas eram avaliadas em alguns poucos algarismos, agora fortunas com valores expressos em vários dígitos passaram a ser consideradas apenas como pequenas heranças.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>QUEM É JESUS?</title>
      <link>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/quem-e-jesus/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Jul 2017 17:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/quem-e-jesus/</guid>
      <description>QUEM É JESUS? O mundo hoje está cheio de confusão e engano acerca de Jesus; quem Ele é, o que fez, e o que ensinou. Parte disso se deve à ignorância, mas muito é resultado da obra de Satanás para manter os homens afastados de Deus. Apesar de ser Jesus o fundamento da fé cristã, nem sempre temos uma compreensão clara de Quem Ele é! Dizer que Jesus é Deus santo, e perfeito Homem é verdade, mas parece ser uma contradição.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>REUNIÃO DE ORAÇÃO</title>
      <link>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/reuniao-de-oracao/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Jul 2017 17:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/reuniao-de-oracao/</guid>
      <description>REUNIÃO DE ORAÇÃO Necessitamos orar pela reunião de oração; assisti-la e orar, não como meros espectadores, mas como membros do corpo de Cristo, entrando ao trono da graça juntamente com os demais reunidos (Hebreus 4:16).
Necessitamos resistir a toda fraqueza e cansaço; a presente graça sacerdotal de Cristo pode nos elevar sobre todo espírito mau.
Mas se você se põe a dormir na reunião, sussurra e ora com os dentes cerrados, com as mãos sobre o rosto a cobrirem sua boca, tal oração é injusta, porque provoca a carne dos demais que ficam se esforçando para conseguir ouvi-lo, o que os cansa e aborrece.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>SEGUIR A CRISTO</title>
      <link>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/seguir-a-cristo/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Jul 2017 17:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/seguir-a-cristo/</guid>
      <description>SEGUIR A CRISTO J. N. DARBY
Se você decidiu seguir a Cristo, terá que levar em conta o quanto isto lhe custará. Talvez você tenha que deixar amigos por amor a Ele; pode ser que tenha que deixar tudo, mas a questão é: Devo deixar tudo ou deixar a Deus? &amp;ldquo;Você não poderá ter dois corações, um para o mundo e outro para Mim&amp;rdquo;, é o que Cristo poderia lhe dizer.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>SEGURANÇA ETERNA</title>
      <link>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/seguranca-eterna/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Jul 2017 17:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/seguranca-eterna/</guid>
      <description>SEGURANÇA ETERNA Existem cinco coisas que deveriam acontecer antes que um salvo perca a sua salvação. Porém, são coisas impossíveis de acontecer!
​1. Alguém teria que nos tirar da mão do próprio Deus. &amp;ldquo;Meu Pai, que mas deu, é maior do que todos; e ninguém pode arrebatá-las da mão de meu Pai&amp;rdquo; (João 10:29).
​2. Alguém teria que quebrar o selo de propriedade que nos tornou propriedade particular de Deus.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>SEUS ELEITOS</title>
      <link>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/seus-eleitos/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Jul 2017 17:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/seus-eleitos/</guid>
      <description>SEUS ELEITOS WILLIAM KELLY
Os &amp;ldquo;eleitos&amp;rdquo; podem não necessariamente se referir a cristãos. Se alguém falar de eleitos em nossos dias, aí sim, mas acaso Deus não tinha &amp;ldquo;eleitos&amp;rdquo; celestiais antes de existirem cristãos? E depois que os cristãos forem levados para o céu, porventura não existirão eleitos sobre a terra? Estaria Deus impedido de mostrar misericórdia na terra porque Sua graça soberana já teria dado a nós e aos santos do Antigo Testamento nossos respectivos lugares no céu?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>SOBERANIA E RESPONSABILIDADE</title>
      <link>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/soberania-e-responsabilidade/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Jul 2017 17:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/soberania-e-responsabilidade/</guid>
      <description>SOBERANIA E RESPONSABILIDADE F. B. HOLE
Que Deus é soberano e que o homem, embora caído, é uma criatura responsável, são dois fatos que estão bem claros nas Escrituras. É quando estudamos estes dois fatos em suas implicações que nos vemos diante de uma dificuldade intelectual. É fácil colocarmos todo o peso de um lado, enquanto ignoramos quase completamente o outro. Os dois extremos são conhecidos como Hiper-Calvinismo e Arminianismo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>SOFRIMENTO HUMANO E CUIDADO DIVINO</title>
      <link>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/sofrimento-humano-e-cuidado-divino/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Jul 2017 17:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/sofrimento-humano-e-cuidado-divino/</guid>
      <description>SOFRIMENTO HUMANO E CUIDADO DIVINO É necessário que Cristo esteja entre o nosso coração e o sofrimento, ao invés de este último vir a colocar-se como uma parede entre nosso coração e Cristo. Quando passamos por uma provação, não nos esqueçamos de que o que necessitamos não é ver nossas circunstâncias mudarem, mas sim obtermos uma vitória sobre nós mesmos.
A aceitação de seguir a Cristo não significa colocar-se ao abrigo das provas e dos dissabores que gostaríamos de evitar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>TEMPOS DIFÍCEIS</title>
      <link>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/tempos-dificeis/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Jul 2017 17:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/tempos-dificeis/</guid>
      <description>TEMPOS DIFÍCEIS Passamos por tempos difíceis em nossa vida. Pode acontecer de ficarmos sem dinheiro, ou talvez perdermos algo ou alguém de grande valor para nós, ou mesmo passarmos por dificuldades em nossos estudos ou em nosso trabalho. Poderá ser que venham sobre nós tempos de dificuldades tais que nunca foram experimentadas por outros. Mas devemos nos lembrar de que tudo o que nos acontece é permitido por Deus.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>UMA CARTA SOBRE LOUVAR A HOMENS</title>
      <link>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/uma-carta-sobre-louvar-a-homens/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Jul 2017 17:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/uma-carta-sobre-louvar-a-homens/</guid>
      <description>Uma carta sobre louvar a homens Carta escrita no século dezenove por John Nelson Darby (1800-1882) ao Editor de um de seus livros: Meu caro amigo e irmão em Jesus Cristo, Deu-me muita satisfação ver sua tradução de meu livro. Tive o grato prazer de lê-la, ou melhor dizendo, de ter alguém que a lesse para mim, naqueles momentos dos quais o Senhor nos diz, como disse aos apóstolos, &amp;ldquo;Vinde vós, aqui à parte, a um lugar deserto, e repousai um pouco&amp;rdquo; (Marcos 6:31).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ÚTIL</title>
      <link>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/util/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Jul 2017 17:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/util/</guid>
      <description>ÚTIL G. V. WIGRAM
Por que afinal o cristão é deixado no mundo? Se um homem constrói um relógio, ele o faz para um propósito. Ele o faz com ponteiros para mostrar o tempo; e assim, os cristãos são como membros vivos de Cristo aqui no mundo &amp;ndash; feitos para serem usados, para servir a Cristo.
Por que você não se converteu um pouco antes de morrer? Deus teria poupado muitos problemas, e muita desonra, se Ele tivesse nos convertido um pouco antes de morrermos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O Espírito Santo</title>
      <link>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/o-espirito-santo/</link>
      <pubDate>Fri, 14 Jul 2017 17:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/o-espirito-santo/</guid>
      <description>Revisão: Luiz Amalfi
PREFÁCIO Este breve estudo a respeito do Espírito Santo não busca apresentar qualquer novidade, mas é fruto do desejo de colocar diante dos amados santos de Deus o ensino das Escrituras sobre este importante assunto. Que estas linhas possam levar o leitor a uma meditação cuidadosa sobre as passagens bíblicas que são constantemente citadas neste estudo. Aquele que desejarem um ministério que dê uma explanação mais ampla do assunto devem buscá-lo nos escritos de J.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Línguas e outros dons de Sinais</title>
      <link>https://leituracrista.com/linguas-e-outros-dons-de-sinais-seu-lugar----g.-h.-hayhoe/</link>
      <pubDate>Mon, 19 Jun 2017 17:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/linguas-e-outros-dons-de-sinais-seu-lugar----g.-h.-hayhoe/</guid>
      <description>Revisão: Luiz Amalfi
LÍNGUAS E OUTROS DONS DE SINAIS Seu Lugar Nas Escrituras &amp;ldquo;Está escrito na lei: Por gente doutras línguas, e por outros lábios, falarei a este povo; e ainda assim Me não ouvirão, diz o Senhor. De sorte que as línguas são um sinal, não para os fiéis, mas para os infiéis; e a profecia não é sinal para os infiéis, mas para os fiéis&amp;rdquo; (1 Coríntios 14:21-22).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Luz para as Almas Ansiosas</title>
      <link>https://leituracrista.com/luz-para-as-almas-ansiosas---g-cutting/</link>
      <pubDate>Fri, 26 May 2017 17:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/luz-para-as-almas-ansiosas---g-cutting/</guid>
      <description>Introdução Se houve alguma coisa que pesou mais sobre o coração do autor ao escrever estas páginas, foi o pensamento de que a maioria dos que professam fé em Cristo praticam bem pouco essa fé. Em nossa preocupação com a idéia de levar paz às pessoas, existe um perigo especial que precisamos observar e orar para nos preservarmos dele e, ou seja, intrometer-nos (embora involuntariamente) entre Deus e os exercícios espirituais do indivíduo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>A Verdadeira Igreja O Corpo e A Esposa de Cristo</title>
      <link>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/a-verdadeira-igreja-o-corpo-e-a-esposa-de-cristo/</link>
      <pubDate>Fri, 19 May 2017 17:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/a-verdadeira-igreja-o-corpo-e-a-esposa-de-cristo/</guid>
      <description>Amados irmãos, abram suas Bíblias, e confiram na Palavra de Deus.
O que quer dizer a palavra “igreja”? O termo grego significa simplesmente uma “congregação”, “assembléia” ou “concorrência”. Atos 7:38, 19:39,41
Emprega-se no Novo Testamento particularmente para designar o corpo de crentes em Cristo Jesus (veja Mateus 16:18; 18:17; Atos 2:47; 8:1; Ef 1:22,23; Colossenses 1:18,) .
Deus tem mais que uma igreja? Não!
Tem uma só, que se chama “a igreja de Deus” ( Atos 20:28; 1 Cor.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>A Vitória de José</title>
      <link>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/a-vitoria-de-jose/</link>
      <pubDate>Fri, 19 May 2017 17:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/a-vitoria-de-jose/</guid>
      <description>Gênesis 39 Gênesis 39
Quando José era jovem, conseguiu uma vitória que mudou toda a sua vida. Ele havia sido vendido como escravo para o Egito, mas o Senhor estava com ele e o fazia prosperar. Quando José foi feito mordomo-mor sobre tudo o que possuía Potifar, capitão da guarda de Faraó, Deus o abençoava e ajudava em tudo o que José fazia. Então José teve que tomar uma decisão que iria mudar sua vida.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>A Igreja e a Tribulação</title>
      <link>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/a-igreja-e-a-tribulacao/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/a-igreja-e-a-tribulacao/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>A Mentira</title>
      <link>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/a-mentira/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/a-mentira/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>A Mesa do Senhor</title>
      <link>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/a-mesa-do-senhor/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/a-mesa-do-senhor/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>A Nossa Esperança</title>
      <link>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/a-nossa-esperanca/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/a-nossa-esperanca/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>A OPINIÃO PÚBLICA</title>
      <link>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/a-opiniao-publica/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/a-opiniao-publica/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>A Oferta Cristã e o Dízimo</title>
      <link>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/a-oferta-crist%C3%A3-e-o-dizimo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/a-oferta-crist%C3%A3-e-o-dizimo/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>A PORTEIRA</title>
      <link>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/a-porteira/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/a-porteira/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>A SALVAÇÃO É PARA SEMPRE</title>
      <link>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/a-salvacao-e-para-sempre/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/a-salvacao-e-para-sempre/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>A VINDA DE CRISTO</title>
      <link>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/a-vinda-de-cristo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/a-vinda-de-cristo/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>A VINHA DE NABOTE</title>
      <link>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/a-vinha-de-nabote/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/a-vinha-de-nabote/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>A fonte</title>
      <link>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/a-fonte/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/a-fonte/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>BREVE HISTÓRIA DA HUMANIDADE</title>
      <link>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/breve-historia-da-humanidade/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/folhetos/doutrinarios/breve-historia-da-humanidade/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>