<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>J. R. Gill on Leitura Cristã</title>
    <link>http://localhost/hugo-teste/public/tags/j.-r.-gill/</link>
    <description>Recent content in J. R. Gill on Leitura Cristã</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Fri, 21 Jul 2017 17:00:00 +0900</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://localhost/hugo-teste/public/tags/j.-r.-gill/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>O MUNDO INVISÍVEL - IREMOS NOS CONHECER NO CÉU?</title>
      <link>http://localhost/hugo-teste/public/folhetos/doutrinarios/o-mundo-invisivel-iremos-nos-conhecer-no-ceu/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Jul 2017 17:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>http://localhost/hugo-teste/public/folhetos/doutrinarios/o-mundo-invisivel-iremos-nos-conhecer-no-ceu/</guid>
      <description>O MUNDO INVISÍVEL Iremos nos conhecer no céu?
No céu o Senhor Jesus será o centro de atração e o imã de cada coração. Se por um lado isto é uma verdade, por outro é igualmente claro que um de nossos gozos estará em desfrutarmos da companhia de todos os redimidos que lá estarão. Enquanto estamos aqui na Terra, o Senhor ocupa o supremo lugar em nossos corações. No entanto, desfrutamos da companhia e da comunhão uns dos outros, e o gozo e a comunhão dos santos será também conhecido e desfrutado no céu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Porque Nos Reunimos Assim</title>
      <link>http://localhost/hugo-teste/public/livros/por-que-nos-reunimos/</link>
      <pubDate>Tue, 06 Jun 2017 17:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>http://localhost/hugo-teste/public/livros/por-que-nos-reunimos/</guid>
      <description>Palestra proferida por: J. R. Gill em uma conferência em Chicago, Estados Unidos, no ano de 1926. Tenho o desejo, amados amigos cristãos, de tratar de um certo assunto que já conquistou a atenção de alguns de nós em uma ou duas reuniões recentemente, e gostaria de pedira compreensão de alguém aqui que porventura já nos tenha ouvido tratar do mesmo assunto. Há aqui outras pessoas para as quais o assunto é novo e creio ter a mente do Senhor ao voltar a tratar disso.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>