<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>G. H. Hayhoe on Leitura Cristã</title>
    <link>https://leituracrista.com/tags/g.-h.-hayhoe/</link>
    <description>Recent content in G. H. Hayhoe on Leitura Cristã</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Fri, 24 May 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://leituracrista.com/tags/g.-h.-hayhoe/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>O Vínculo Matrimonial</title>
      <link>https://leituracrista.com/livretes/o-vinculo-matrimonial/</link>
      <pubDate>Fri, 24 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/livretes/o-vinculo-matrimonial/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O Vínculo Matrimonial</title>
      <link>https://leituracrista.com/livretes/o-vinculo-matrimonial/</link>
      <pubDate>Fri, 14 Jul 2017 17:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/livretes/o-vinculo-matrimonial/</guid>
      <description>O VÍNCULO MATRIMONIAL O QUE DIZEM AS ESCRITURAS ACERCA DE DIVÓRCIO E NOVO CASAMENTO É importante reconhecer que &amp;ldquo;casado&amp;rdquo; significa uma posição assumida por um tempo determinado e de uma forma que é reconhecida como tal pelas &amp;ldquo;potestades que há&amp;rdquo; (Romanos 13:1). Quando um homem e uma mulher se unem, eles tornam-se &amp;ldquo;dois numa só carne&amp;rdquo; (1 Coríntios 6:16), mas isso não é exatamente o matrimônio no sentido bíblico (João 4:18).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Uma Palavra Sobre Noivado</title>
      <link>https://leituracrista.com/livretes/uma-palavra-sobre-noivado/</link>
      <pubDate>Fri, 14 Jul 2017 17:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/livretes/uma-palavra-sobre-noivado/</guid>
      <description>UMA PALAVRA SOBRE NOIVADO &amp;rdquo;&amp;hellip;e foi-lhe ela por mulher e amou-a&amp;rdquo; (Gênesis 24:67). Tal é o grande clímax para esta maravilhosa história de amor encontrada na Palavra de Deus, a qual nós gostaríamos de considerar em conexão com sua aplicação prática para esta importante decisão na vida dos jovens cristãos.
Costuma-se dizer que todos buscam a satisfação de suas afeições e, maravilha das maravilhas, Deus é amor e deseja encontrar a satisfação de Suas Divinas afeições na bênção do homem redimido.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>A Humanidade Sem Pecado Do Senhor Jesus Cristo</title>
      <link>https://leituracrista.com/livretes/a-humanidade-sem-pecado-de-nosso-senhor-jesus-cristo/</link>
      <pubDate>Sun, 25 Jun 2017 17:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/livretes/a-humanidade-sem-pecado-de-nosso-senhor-jesus-cristo/</guid>
      <description>Revisão: Luiz Amalfi
A Humanidade Sem Pecado De Nosso Senhor Jesus Cristo &amp;ldquo;Porque nEle habita corporalmente toda a plenitude da divindade.&amp;rdquo; &amp;ldquo;Para que em tudo tenha a preeminência&amp;rdquo; (Cl 2:9; 1:18).
Antes de começarmos a falar em detalhes acerca deste assunto tão importante que é a humanidade sem pecado do Senhor, é importante que chamemos a atenção para a glória de Sua bendita Pessoa. Ele é o Verbo eterno (Jo 1:1).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>A Igreja do Deus Vivo</title>
      <link>https://leituracrista.com/livretes/a-igreja-do-deus-vivo/</link>
      <pubDate>Sun, 25 Jun 2017 17:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/livretes/a-igreja-do-deus-vivo/</guid>
      <description>A IGREJA DO DEUS VIVO (Palestra a Cristãos - La Mirada, Dezembro de 1985) &amp;ldquo;Esse povo que formei para Mim, para que Me desse louvor.&amp;rdquo; (Is 43:21) &amp;ldquo;E todos os do teu povo serão justos, para sempre herdarão a Terra; serão renovos por Mim plantados, obra das Minhas mãos, para que Eu seja glorificado. O mais pequeno virá a ser mil, e o mínimo um povo grandíssimo: Eu, o Senhor, a seu tempo o farei prontamente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cristo, a Sabedoria de Deus para o Caminho do Crente</title>
      <link>https://leituracrista.com/livretes/cristo-a-sabedoria-de-deus-para-o-caminho-do-crente/</link>
      <pubDate>Fri, 19 May 2017 23:21:28 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/livretes/cristo-a-sabedoria-de-deus-para-o-caminho-do-crente/</guid>
      <description>Palestra a cristãos proferida por H. E. Hayhoe em Janeiro de 1950 Costumo dizer que a fé e a salvação andam juntas; que a obediência e a felicidade estão conectadas, e que felicidade é um estado de espírito e não uma questão de circunstâncias. Espero apresentar a vocês Cristo como a Sabedoria de Deus para o caminho do crente. Será este o assunto de que nos ocuparemos.
Oh, quão delicioso é vermos nossos irmãos contentes em Cristo!</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>