<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>C. BUCHANAN on Leitura Cristã</title>
    <link>https://leituracrista.com/app/tags/c.-buchanan/</link>
    <description>Recent content in C. BUCHANAN on Leitura Cristã</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    
	<atom:link href="https://leituracrista.com/app/tags/c.-buchanan/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>A Opinião Pública</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/a-opiniao-publica-c-buchanan-c.-buchanan/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/a-opiniao-publica-c-buchanan-c.-buchanan/</guid>
      <description>A OPINIÃO PÚBLICA
C. BUCHANAN
A opinião pública é uma das duas coisas que controlam o homem natural. A outra é a sua própria concupiscência. Na sua epístola, Tiago nos fala claramente da concupiscência e do seu resultado logo no primeiro capítulo. &amp;quot;Ninguém, sendo tentado, diga: De Deus sou tentado; porque Deus não pode ser tentado pelo mal, e a ninguém tenta. Mas cada um é tentado, quando atraído e engodado pela sua própria concupiscência.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Música Instrumental nas Reuniões</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/musica-instrumental-nas-reunioes-c-buchana-c.-buchanan/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/musica-instrumental-nas-reunioes-c-buchana-c.-buchanan/</guid>
      <description>MÚSICA INSTRUMENTAL NAS REUNIÕES    MÚSICA INSTRUMENTAL NAS REUNIÕES C. BUCHANAN
O ensino acerca do que é aceitável e agradável a Deus nesta dispensação presente é de primordial importância para nosso louvor e adoração, o que se trata do mais alto privilégio que um cristão pode ter enquanto aqui. Três passagens das Escrituras nos dão instruções claras a respeito: &amp;quot;Ora o Deus de paciência e consolação vos conceda o mesmo sentimento uns para com os outros, segundo Cristo Jesus.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O Espírito de Graça</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/o-espirito-de-graca-c-buchaman-c.-buchanan/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/o-espirito-de-graca-c-buchaman-c.-buchanan/</guid>
      <description>O ESPÍRITO DE GRAÇA    O ESPÍRITO DE GRAÇA QUE ESPÍRITO NÓS MANIFESTAMOS?
O Senhor prometeu estar perto de nós em certas condições de coração, pois Ele é compassivo. Ele diz, &amp;quot;Perto está o Senhor dos que têm o coração quebrantado&amp;quot; (Salmos 34:18). Você já experimentou isto? Um coração quebrantado&amp;hellip; quanto ele dói! Acaso isto produz um espírito contrito? Se assim for, a promessa é que o Senhor &amp;quot;salva os contritos de espírito.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>