<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>DESCONHECIDO on Leitura Cristã</title>
    <link>https://leituracrista.com/app/tags/desconhecido/</link>
    <description>Recent content in DESCONHECIDO on Leitura Cristã</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    
	<atom:link href="https://leituracrista.com/app/tags/desconhecido/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>A Fonte</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/a-fonte/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/a-fonte/</guid>
      <description>A Fonte
AUTOR DESCONHECIDO
Em 1848 Londres foi atacada com uma devastadora epidemia de cólera. Ninguém sabia qual a causa da doença. O pânico se alastrou.
O Dr. John Snow, ao estudar as mortes de 89 pessoas em uma semana em uma certa área da cidade, descobriu que apenas duas delas não tinham bebido de uma certa fonte de um poço na Broad Street. Quando pediram sua sugestão em uma reunião de emergência dos líderes da cidade, Snow sugeriu: “Removam a alavanca da bomba da Broad Street”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>A Mentira</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/a-mentira/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/a-mentira/</guid>
      <description>A Mentira
AUTOR DESCONHECIDO
Mentir é falar ou dizer algo contrário à verdade; é a expressão e manifestação contrária ao que alguém sabe, crê ou pensa. Pode-se crer na mentira, falar mentira e praticar a mentira. É o engano em seus diferentes aspectos; nocivo ao ser humano e ofensa grave diante de Deus. O diabo é o pai da mentira (João 8:44) e, portanto, a mentira é um instrumento diabólico que o homem usa para sua própria perdição.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>A Porteira</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/a-porteira-christian-treasury-christian-treasury/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/a-porteira-christian-treasury-christian-treasury/</guid>
      <description>A PORTEIRA
Desconhecido
Há muitos anos, na Inglaterra, um fazendeiro estava trabalhando em seu campo quando viu um grupo de caçadores, montados a cavalo, se aproximando de sua fazenda. Havia um de seus campos de plantio que não poderia de maneira alguma ser pisoteado pelos cavalos, e ele ordenou a um de seus servos: &amp;quot;Feche a porteira daquele campo, e não a abra em hipótese alguma.&amp;quot;
O menino correu para o local e fez conforme lhe foi ordenado, e mal havia acabado sua tarefa quando os cavaleiros se aproximaram e lhe ordenaram que a porteira fosse aberta.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>A Verdadeira Igreja, o Corpo e a Esposa de Cristo</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/a-verdaderia-igreja-o-corpo-e-a-esposa-de/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/a-verdaderia-igreja-o-corpo-e-a-esposa-de/</guid>
      <description>O que quer dizer a palavra “igreja”? Deus tem mais que uma igreja? Que tipos de pessoas a constitui? Perder-se-á algum dos filhos de Deus? Em cada localidade, que formam os membros desta única igreja? Qual a definição mais simples duma igreja, ou assembléia local? Quando foi mencionada pela primeira vez a igreja? A quem foi revelado pela primeira vez o segredo de que a igreja foi Qual o parentesco entre Cristo e o cristão verdadeiro?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Considerando Meu Irmão</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/considerando-meu-irmao/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/considerando-meu-irmao/</guid>
      <description>CONSIDERANDO MEU IRMÃO      CONSIDERANDO MEU IRMÃO &amp;quot;O amor cobre todas as transgressões&amp;quot; (Provérbios 10:12). Que maravilhosa declaração é esta! Implica em algo muito prático e ativo, nada teórico, pois é a marca característica pela qual os cristãos são conhecidos (João 13:35). Amor é a diferença entre religião e Cristianismo, entre sinceridade e o que é abstrato e superficial. É o único motivo para um serviço aceitável ao Senhor.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Fora do Arraial, Longe do Arraial</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/longe-do-arraial-fora-do-arraial-autor-des/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/longe-do-arraial-fora-do-arraial-autor-des/</guid>
      <description>FORA DO ARRAIAL, LONGE DO ARRAIAL    FORA DO ARRAIAL, LONGE DO ARRAIAL &amp;quot;Saiamos pois a Ele fora do arraial levando o Seu vitupério&amp;quot; Hebreus 13:13. Poderíamos fazer várias perguntas em relação a este versículo da Bíblia. A quem foi dirigido este apelo? Por que foi dirigido? Pode ser aplicado a nós? E, se for para nós, qual é o seu motivo e significado? Busquemos a resposta a estas perguntas no temor do Senhor e para proveito de nossas almas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Medo de Perder a Salvação</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/medo-de-perder-a-salvacao/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/medo-de-perder-a-salvacao/</guid>
      <description>MEDO DE PERDER A SALVAÇÃO    MEDO DE PERDER A SALVAÇÃO É um sentimento muito comum, aos recém-convertidos ao Senhor, o medo de perderem a sua salvação, por notarem que o pecado continua a operar em sua carne. Como quem escreve estas linhas viveu também tal experiência e, pela graça de Deus, a superou, desejo ajudar os que sentem tal amargura que é o medo de se perderem novamente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Notas Sobre o Salmo 22</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/notas-sobre-o-salmo-2/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/notas-sobre-o-salmo-2/</guid>
      <description>NOTAS SOBRE O SALMO 22    NOTAS SOBRE O SALMO 22 SALMO 22
O Salmos 22 nos foi dado por Deus para nossa devoção e adoração. O capítulo 53 de Isaías é um diálogo sobre os sofrimentos de Cristo entre Jeová, o profeta e o remanescente judeu fiel. O capítulo 2 de Jonas trata dos sofrimentos do Senhor descritos por Ele após ter passado por eles ou prevendo a libertação quando em meio a eles.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Não Repouses a Tua Mão</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/nao-repouses-a-tua-mao/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/nao-repouses-a-tua-mao/</guid>
      <description>NÃO REPOUSES A TUA MÃO    NÃO REPOUSES A TUA MÃO &amp;quot;Quem somente observa o vento, nunca semeará, e o que olha para as nuvens nunca segará. Semeia pela manhã a tua semente, e à tarde não repouses a tua mão, porque não sabes qual prosperará: se esta, se aquela, ou se ambas igualmente serão boas&amp;quot; Eclesiastes 11:4,6
Paralisado como consequência de um acidente, um jovem chamado Pascal não tinha nenhuma companhia além daqueles que lhe prestavam cuidados.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O Caminho de Deus para o descanso, poder e consagração</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/o-caminho-de-deus-para-o-descanso-poder-e-edward-dennett/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/o-caminho-de-deus-para-o-descanso-poder-e-edward-dennett/</guid>
      <description>Segunda parte Terceira parte Quarta parte Quinta parte Sexta parte Sétima parte    O Caminho de Deus para o descanso, poder e consagração
Primeira parte
A triste verdade é que a maioria dos cristãos não é feliz; e se esses cristãos pudessem, confessariam que têm estado tristemente desapontados com sua vida cristã. Quando se converteram, tinham diante de si uma perspectiva cheia de promessas: parecia-lhes a aurora de um dia sem nuvens, cheio de gozo e paz.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Que Denominação é Esta?</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/que-denominacao-e-esta-autor-desconhecido/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/que-denominacao-e-esta-autor-desconhecido/</guid>
      <description>QUE DENOMINAÇÃO É ESTA?    QUE DENOMINAÇÃO É ESTA? Esta é uma pergunta que de um modo geral se faz quando se dá um folheto, ou quando convidamos a alguma reunião para o estudo da Palavra de Deus. Sem dúvida é uma pergunta sábia, especialmente nestes dias de tanta confusão.
Mas, o que teria acontecido se a mesma pergunta houvesse sido feita nos dias dos apóstolos? Suponhamos que você tivesse vivido naquela época, e um dia se encontrasse com o apóstolo Pedro e lhe perguntasse: — Pedro, que denominação é esta?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Reunião de Oração</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/reuniao-de-oracao.odt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/reuniao-de-oracao.odt/</guid>
      <description>REUNIÃO DE ORAÇÃO    REUNIÃO DE ORAÇÃO Necessitamos orar pela reunião de oração; assisti-la e orar, não como meros espectadores, mas como membros do corpo de Cristo, entrando ao trono da graça juntamente com os demais reunidos (Hebreus 4:16).
Necessitamos resistir a toda fraqueza e cansaço; a presente graça sacerdotal de Cristo pode nos elevar sobre todo espírito mau.
Mas se você se põe a dormir na reunião, sussurra e ora com os dentes cerrados, com as mãos sobre o rosto a cobrirem sua boca, tal oração é injusta, porque provoca a carne dos demais que ficam se esforçando para conseguir ouvi-lo, o que os cansa e aborrece.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sofrimento Humano e Cuidado Divino</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/sofrimento-humano-e-cuidado-divino/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/sofrimento-humano-e-cuidado-divino/</guid>
      <description>SOFRIMENTO HUMANO E CUIDADO DIVINO    SOFRIMENTO HUMANO E CUIDADO DIVINO É necessário que Cristo esteja entre o nosso coração e o sofrimento, ao invés de este último vir a colocar-se como uma parede entre nosso coração e Cristo. Quando passamos por uma provação, não nos esqueçamos de que o que necessitamos não é ver nossas circunstâncias mudarem, mas sim obtermos uma vitória sobre nós mesmos.
A aceitação de seguir a Cristo não significa colocar-se ao abrigo das provas e dos dissabores que gostaríamos de evitar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tempos Difíceis</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/tempos-dificeis/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/tempos-dificeis/</guid>
      <description>TEMPOS DIFÍCEIS    TEMPOS DIFÍCEIS Passamos por tempos difíceis em nossa vida. Pode acontecer de ficarmos sem dinheiro, ou talvez perdermos algo ou alguém de grande valor para nós, ou mesmo passarmos por dificuldades em nossos estudos ou em nosso trabalho. Poderá ser que venham sobre nós tempos de dificuldades tais que nunca foram experimentadas por outros. Mas devemos nos lembrar de que tudo o que nos acontece é permitido por Deus.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>