<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>W. Kelly on Leitura Cristã</title>
    <link>https://leituracrista.com/app/tags/w.-kelly/</link>
    <description>Recent content in W. Kelly on Leitura Cristã</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    
	<atom:link href="https://leituracrista.com/app/tags/w.-kelly/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>O Livro de Ester</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/o-livro-de-ester-w.-kelly-w.-kelly/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/o-livro-de-ester-w.-kelly-w.-kelly/</guid>
      <description>LIVRO DE ESTER PRIMEIRO CAPÍTULO SEGUNDO CAPÍTULO TERCEIRO CAPÍTULO QUARTO CAPÍTULO QUINTO CAPÍTULO SEXTO CAPÍTULO SÉTIMO CAPÍTULO OITAVO CAPÍTULO NONO CAPÍTULO DÉCIMO CAPÍTULO    LIVRO DE ESTER INTRODUÇÃO
O livro de Ester é uma das poucas porções das Escrituras que nos chamam a atenção pela ausência do nome de Deus. Isto tem, com frequência, surpreendido a muitos: os próprios judeus não eram capazes de compreender o por quê, e há hoje muitos cristãos que não diferem muito deles.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Parábolas de Mateus 13</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/parabolas-de-mateus-13-w.-kelly-w.-kelly/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/parabolas-de-mateus-13-w.-kelly-w.-kelly/</guid>
      <description>PARÁBOLAS DE MATEUS 13 O SEMEADOR O JOIO DO CAMPO A SEMENTE DE MOSTARDA O FERMENTO UMA NOTÁVEL MUDANÇA A CEIFA O TESOURO ESCONDIDO A PÉROLA DE GRANDE VALOR REDE LANÇADA AO MAR CONCLUSÃO    PARÁBOLAS DE MATEUS 13 Parábolas de Mateus 13 representa o comentário sobre o mesmo capítulo do Evangelho e é parte do livro Lectures on The Gospel of Matthew escrito por William Kelly e publicado pela primeira vez em 1868: Na impossibilidade de publicarmos, no momento, o livro na sua íntegra, procuramos trazer aos leitores ao menos uma pequena parte que, temos certeza, será de grande valor a todo aquele que se alegra em conhecer um pouco mais da Palavra de Deus.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>