<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Andrew Miller on Leitura Cristã</title>
    <link>https://leituracrista.com/app/tags/andrew-miller/</link>
    <description>Recent content in Andrew Miller on Leitura Cristã</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    
	<atom:link href="https://leituracrista.com/app/tags/andrew-miller/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>A História da Igreja (Parte 1)</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/a-historia-da-igreja-andrew-miller/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/a-historia-da-igreja-andrew-miller/</guid>
      <description>A História da Igreja
Andrew Miller
A História da Igreja Título do original em Inglês: “Church History”, por Andrew Miller.
Licença Creative Commons: Tradução do livro “Church History” de Andrew Miller de http://a-historia-da-igreja.blogspot.com.br/ está licenciado com uma Licença Creative Commons - Atribuição-NãoComercial-CompartilhaIgual 4.0 Internacional. Baseado no trabalho disponível em http://stempublishing.com/history/.
Mais conteúdo em texto e áudio com a sã doutrina você encontra em:
Literaturas em formato digital: acervodigitalcristao.com.br
Literaturas em formato impresso: verdadesvivas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>A História da Igreja (Parte 2)</title>
      <link>https://leituracrista.com/app/a-historia-da-igreja-andrew-miller2/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leituracrista.com/app/a-historia-da-igreja-andrew-miller2/</guid>
      <description>Perpétua e Seus Companheiros Dentre outros que foram presos e martirizados na África durante essa perseguição, Perpétua e seus companheiros, dentre todas as histórias, merecem um lugar distinto. A história do martírio deles não só carrega todo o selo dessa verdade circunstancial, como também está repleta de toques mais requintados de sentimento e afeição natural. Aqui vemos a bela combinação dos mais ternos sentimentos e dos mais fortes afetos que o cristianismo reconhece em todos os seus direitos, e os torna ainda mais profundos e ternos porque foi a causa do sacrifício deles sobre o altar da total dedicação àquEle que morreu em total dedicação a nós.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>